{
  "odata.metadata":"https://oda.ft.dk/api/$metadata#SagDokument","odata.count":"4545","value":[
    {
      "Sag":{
        "id":96694,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er et problem, hvis SDU Slagelse m\u00e5 afvikle sine aktiviteter, og hvordan vil ministeren sikre, at vi lever op til amibitonerne i kandidatreformen fra for\u00e5ret om at sikre et uddannelsesudbud, der bidrager til at l\u00f8se arbejdskraftsmanglen i hele landet ogs\u00e5 uden for de fire st\u00f8rste byer?","titelkort":"Om at det er et problem, hvis SDU Slagelse m\u00e5 afvikle sine aktiviteter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 208","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"208","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-22T12:10:00.09","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbSDU smider bombe: Tr\u00e6kker sig ud af Slagelse\u00ab, Sj\u00e6llandske Nyheder, den 15. november 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1947606,"dokumentid":1070310,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 208.docx","versionsdato":"2023-11-22T11:33:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s208/svar/2000559/2785079.pdf","opdateringsdato":"2023-11-22T12:09:51.21","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1070310,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 208: Mener ministeren, at det er et problem, hvis SDU Slagelse m\u00e5 afvikle sine aktiviteter, og hvordan vil ministeren sikre, at vi lever op til amibitonerne i kandidatreformen fra for\u00e5ret om at sikre et uddannelsesudbud, der bidrager til at l\u00f8se arbejdskraftsmanglen i hele landet ogs\u00e5 uden for de fire st\u00f8rste byer?","dato":"2023-11-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-22T12:09:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er et problem, hvis SDU Slagelse m\u00e5 afvikle sine aktiviteter, og hvordan vil ministeren sikre, at vi lever op til amibitonerne i kandidatreformen fra for\u00e5ret om at sikre et uddannelsesudbud, der bidrager til at l\u00f8se arbejdskraftsmanglen i hele landet ogs\u00e5 uden for de fire st\u00f8rste byer?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1068615,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-22T12:09:45.163"
      },"id":1357288,"sagid":96694,"dokumentid":1070310,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-22T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-22T12:09:45.163","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96703,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at love i Danmark, herunder de enkelte bestemmelser i love om indf\u00f8dsrets meddelelse, udg\u00f8r et privat anliggende, som en minister ikke beh\u00f8ver at deltage i en offentlig debat om, til trods for at det klart f\u00f8lger af grundlovens \u00a7 44, stk. 1, at ingen udl\u00e6nding kan f\u00e5 dansk indf\u00f8dsret uden ved lov?","titelkort":"Om dansk indf\u00f8dsret.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 213","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"213","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-22T12:11:00.14","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til IFU alm. del - svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l 228 og 275 (folketings\u00e5ret 2022-23, 2. samling) og IFU alm. del - svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l 25 (folketings\u00e5ret 2023-24).","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1947632,"dokumentid":1070322,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l S 213.pdf","versionsdato":"2023-11-22T11:48:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s213/svar/2000570/2785101.pdf","opdateringsdato":"2023-11-22T12:10:50.34","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1070322,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 213: Mener ministeren, at love i Danmark, herunder de enkelte bestemmelser i love om indf\u00f8dsrets meddelelse, udg\u00f8r et privat anliggende, som en minister ikke beh\u00f8ver at deltage i en offentlig debat om, til trods for at det klart f\u00f8lger af grundlovens \u00a7 44, stk. 1, at ingen udl\u00e6nding kan f\u00e5 dansk indf\u00f8dsret uden ved lov?","dato":"2023-11-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-22T12:10:32","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at love i Danmark, herunder de enkelte bestemmelser i love om indf\u00f8dsrets meddelelse, udg\u00f8r et privat anliggende, som en minister ikke beh\u00f8ver at deltage i en offentlig debat om, til trods for at det klart f\u00f8lger af grundlovens \u00a7 44, stk. 1, at ingen udl\u00e6nding kan f\u00e5 dansk indf\u00f8dsret uden ved lov?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1068808,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-22T12:10:44.617"
      },"id":1357289,"sagid":96703,"dokumentid":1070322,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-22T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-22T12:10:44.617","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96721,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Idet der henvises til artiklen \u00bbFormanden for indf\u00f8dsretsudvalg tjekker statsborgerskabsans\u00f8geres Facebook-profiler\u00ab p\u00e5 DR\u2019s hjemmeside den 11. november 2023, hvad mener ministeren s\u00e5 om, at DR ukritisk har videreformidlet falske anklager om lovbrud fremsat af en af staten betalt juridisk ekspertkilde mod et folketingsmedlem vedr\u00f8rende dennes parlamentariske arbejde?","titelkort":"Om at DR ukritisk har videreformidlet falske anklager om lovbrud.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 219","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"219","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-22T12:12:01.927","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbFormanden for indf\u00f8dsretsudvalg tjekker statsborgerskabsans\u00f8geres Facebook-profiler\u00ab p\u00e5 DR\u2019s hjemmeside den 11. november 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1947569,"dokumentid":1070292,"titel":"Svar p\u00e5 skrifligt \u00a7 20 S 219 om DR-artikel.docx","versionsdato":"2023-11-22T11:08:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s219/svar/2000535/2785033.pdf","opdateringsdato":"2023-11-22T12:11:55.51","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1070292,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 219: Idet der henvises til artiklen \u00bbFormanden for indf\u00f8dsretsudvalg tjekker statsborgerskabsans\u00f8geres Facebook-profiler\u00ab p\u00e5 DR\u2019s hjemmeside den 11. november 2023, hvad mener ministeren s\u00e5 om, at DR ukritisk har videreformidlet falske anklager om lovbrud fremsat af en af staten betalt juridisk ekspertkilde mod et folketingsmedlem vedr\u00f8rende dennes parlamentariske arbejde?","dato":"2023-11-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-22T12:11:37","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Idet der henvises til artiklen \u00bbFormanden for indf\u00f8dsretsudvalg tjekker statsborgerskabsans\u00f8geres Facebook-profiler\u00ab p\u00e5 DR\u2019s hjemmeside den 11. november 2023, hvad mener ministeren s\u00e5 om, at DR ukritisk har videreformidlet falske anklager om lovbrud fremsat af en af staten betalt juridisk ekspertkilde mod et folketingsmedlem vedr\u00f8rende dennes parlamentariske arbejde?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1069072,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-22T12:11:50.1"
      },"id":1357290,"sagid":96721,"dokumentid":1070292,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-22T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-22T12:11:50.1","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96748,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at det i sidste ende b\u00f8r v\u00e6re kommunalbestyrelsen i Ringsted, der afg\u00f8r, hvor en eller flere energiparker og vedvarende energianl\u00e6g i Ringsted Kommune skal placeres?","titelkort":"Om placering af energiparker og energianl\u00e6g i Ringsted Kommune.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 235","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"235","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-22T18:16:10.273","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ministeren taler meget om dialog med og inddragelse af kommunerne, og alligevel har ministeren fortsat ikke kunnet garantere, at regeringen ikke vil placere en energipark eller vedvarende energianl\u00e6g i Ringsted Kommune, s\u00e5fremt kommunalbestyrelsen er imod placeringen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1947801,"dokumentid":1070408,"titel":"Svar p\u00e5 S \u00a720 nr. S 235.pdf","versionsdato":"2023-11-22T14:03:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s235/svar/2000700/2785281.pdf","opdateringsdato":"2023-11-22T18:15:45.48","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1070408,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 235: Er ministeren enig i, at det i sidste ende b\u00f8r v\u00e6re kommunalbestyrelsen i Ringsted, der afg\u00f8r, hvor en eller flere energiparker og vedvarende energianl\u00e6g i Ringsted Kommune skal placeres?","dato":"2023-11-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-22T18:15:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig i, at det i sidste ende b\u00f8r v\u00e6re kommunalbestyrelsen i Ringsted, der afg\u00f8r, hvor en eller flere energiparker og vedvarende energianl\u00e6g i Ringsted Kommune skal placeres?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1069288,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-22T18:15:45.48"
      },"id":1357530,"sagid":96748,"dokumentid":1070408,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-22T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-22T18:15:45.48","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":67912,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at indf\u00f8re fuldt landevejsprincip mellem Fan\u00f8 og Esbjerg?","titelkort":"Om at indf\u00f8re fuldt landevejsprincip mellem Fan\u00f8 og Esbjerg.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 203","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"203","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-22T18:18:17.933","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1947821,"dokumentid":1070416,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 203.docx","versionsdato":"2023-11-22T18:17:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s203/svar/2000710/2785299.pdf","opdateringsdato":"2023-11-23T00:01:23.49","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1070416,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 203: Hvad er ministerens holdning til at indf\u00f8re fuldt landevejsprincip mellem Fan\u00f8 og Esbjerg?","dato":"2023-11-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-22T18:17:45","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til at indf\u00f8re fuldt landevejsprincip mellem Fan\u00f8 og Esbjerg?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1068407,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-22T18:17:57.523"
      },"id":1357531,"sagid":67912,"dokumentid":1070416,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-22T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-22T18:17:57.523","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96684,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at det koster 1.160 kr. at f\u00e5 en campingvogn og 599 kr. at f\u00e5 en bil til Fan\u00f8 i h\u00f8js\u00e6sonen, og synes ministeren, at dette lever op til landevejsprincippet?","titelkort":"Om at det koster 1.160 kr. at f\u00e5 en campingvogn og 599 kr. at f\u00e5 en bil til Fan\u00f8 i h\u00f8js\u00e6sonen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 204","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"204","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-22T18:19:34.927","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1947819,"dokumentid":1070415,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 204.docx","versionsdato":"2023-11-22T14:13:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s204/svar/2000708/2785297.pdf","opdateringsdato":"2023-11-23T00:01:24.057","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1070415,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 204: Hvad er ministerens holdning til, at det koster 1.160 kr. at f\u00e5 en campingvogn og 599 kr. at f\u00e5 en bil til Fan\u00f8 i h\u00f8js\u00e6sonen, og synes ministeren, at dette lever op til landevejsprincippet?","dato":"2023-11-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-22T18:19:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at det koster 1.160 kr. at f\u00e5 en campingvogn og 599 kr. at f\u00e5 en bil til Fan\u00f8 i h\u00f8js\u00e6sonen, og synes ministeren, at dette lever op til landevejsprincippet?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1068408,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-22T18:19:17.467"
      },"id":1357532,"sagid":96684,"dokumentid":1070415,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-22T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-22T18:19:17.467","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96702,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det i lyset af den britiske h\u00f8jesteretsafg\u00f8relse af 15. november 2023 fortsat ministerens holdning, at det under de nuv\u00e6rende forhold i Rwanda er en god og menneskeretligt forsvarlig id\u00e9 at oprette et modtagecenter i Rwanda, hvortil en stor del af de mennesker, der s\u00f8ger asyl i Danmark, skal sendes?","titelkort":"Om oprettelse af et modtagecenter i Rwanda.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 212","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"212","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-24T11:51:01.977","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1948081,"dokumentid":1070540,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l S 212.pdf","versionsdato":"2023-11-22T15:58:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s212/svar/2000836/2785564.pdf","opdateringsdato":"2023-11-23T00:01:23.963","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1070540,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 212: Er det i lyset af den britiske h\u00f8jesteretsafg\u00f8relse af 15. november 2023 fortsat ministerens holdning, at det under de nuv\u00e6rende forhold i Rwanda er en god og menneskeretligt forsvarlig id\u00e9 at oprette et modtagecenter i Rwanda, hvortil en stor del af de mennesker, der s\u00f8ger asyl i Danmark, skal sendes?","dato":"2023-11-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-22T18:26:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er det i lyset af den britiske h\u00f8jesteretsafg\u00f8relse af 15. november 2023 fortsat ministerens holdning, at det under de nuv\u00e6rende forhold i Rwanda er en god og menneskeretligt forsvarlig id\u00e9 at oprette et modtagecenter i Rwanda, hvortil en stor del af de mennesker, der s\u00f8ger asyl i Danmark, skal sendes?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1068740,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-22T18:26:15.713"
      },"id":1357533,"sagid":96702,"dokumentid":1070540,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-22T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-22T18:26:15.713","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96828,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til den retstilstand, at borgerne i Diern\u00e6s Strandby ikke kan f\u00e5 erstatning, fordi Kystdirektoratet efterregistrerer en jordvold som et dige, men som kommunen siger ikke er et dige?","titelkort":"Om at borgerne i Diern\u00e6s Strandby ikke kan f\u00e5 erstatning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 250","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"250","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-29T18:16:35.377","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1948672,"dokumentid":1070776,"titel":"Hvad er ministerens holdning til den retstilstand, at borgerne i Diern\u00e6s Strandby ikke kan f\u00e5 erstatning, fordi Kystdirektoratet efterregistrerer en jordvold som et dige, men som kommunen siger ikke er et dige?","versionsdato":"2023-11-23T13:02:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s250/spm/2786161.pdf","opdateringsdato":"2023-11-23T16:00:31.99","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1070776,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til den retstilstand, at borgerne i Diern\u00e6s Strandby ikke kan f\u00e5 erstatning, fordi Kystdirektoratet efterregistrerer en jordvold som et dige, men som kommunen siger ikke er et dige?","dato":"2023-11-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-23T13:06:25","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-23T13:07:09.763"
      },"id":1357658,"sagid":96828,"dokumentid":1070776,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-23T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-23T13:07:09.763","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96829,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorfor har ministeren ikke s\u00f8rget for at give tilstr\u00e6kkeligt med midler til, at Region Midtjylland havde kunnet undg\u00e5 at nedl\u00e6gge akutl\u00e6gebilen og akutklinikken i Gren\u00e5?","titelkort":"Om at Region Midtjylland har m\u00e5tte nedl\u00e6gge akutl\u00e6gebilen og akutklinikken i Gren\u00e5.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 251","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"251","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-29T17:51:23.677","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1948673,"dokumentid":1070777,"titel":"Hvorfor har ministeren ikke s\u00f8rget for at give tilstr\u00e6kkeligt med midler til, at Region Midtjylland havde kunnet undg\u00e5 at nedl\u00e6gge akutl\u00e6gebilen og akutklinikken i Gren\u00e5?","versionsdato":"2023-11-23T13:05:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s251/spm/2786163.pdf","opdateringsdato":"2023-11-23T16:00:32.317","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1070777,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvorfor har ministeren ikke s\u00f8rget for at give tilstr\u00e6kkeligt med midler til, at Region Midtjylland havde kunnet undg\u00e5 at nedl\u00e6gge akutl\u00e6gebilen og akutklinikken i Gren\u00e5?","dato":"2023-11-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-23T13:06:40","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-23T13:07:10.837"
      },"id":1357661,"sagid":96829,"dokumentid":1070777,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-23T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-23T13:07:10.837","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96830,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens opfattelse, at n\u00e5r regeringen med finansloven for 2024 l\u00e6gger op til at afskaffe Det \u00d8kologiske Spisem\u00e6rke, som har vist sig at v\u00e6re et succesfuldt og effektivt redskab til at \u00f8ge afs\u00e6tningen af \u00f8kologiske produkter, s\u00e5 er det et udtryk for, at regeringen vil nedprioritere m\u00e5let om at fordoble det \u00f8kologiske areal frem mod 2030, som bl.a. indg\u00e5r i landbrugsaftalen fra 2021?","titelkort":"Om afskaffelsen af Det \u00d8kologiske Spisem\u00e6rke.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 252","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"252","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-01T10:27:23.98","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1948714,"dokumentid":1070783,"titel":"Er det ministerens opfattelse, at n\u00e5r regeringen med finansloven for 2024 l\u00e6gger op til at afskaffe Det \u00d8kologiske Spisem\u00e6rke, som har vist sig at v\u00e6re et succesfuldt og effektivt redskab til at \u00f8ge afs\u00e6tningen af \u00f8kologiske produkter, s\u00e5 er det et udtryk for, at regeringen vil nedprioritere m\u00e5let om at fordoble det \u00f8kologiske areal frem mod 2030, som bl.a. indg\u00e5r i landbrugsaftalen fra 2021?","versionsdato":"2023-11-23T13:20:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s252/spm/2786191.pdf","opdateringsdato":"2023-11-23T13:20:35.907","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1070783,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det ministerens opfattelse, at n\u00e5r regeringen med finansloven for 2024 l\u00e6gger op til at afskaffe Det \u00d8kologiske Spisem\u00e6rke, som har vist sig at v\u00e6re et succesfuldt og effektivt redskab til at \u00f8ge afs\u00e6tningen af \u00f8kologiske produkter, s\u00e5 er det et udtryk for, at regeringen vil nedprioritere m\u00e5let om at fordoble det \u00f8kologiske areal frem mod 2030, som bl.a. indg\u00e5r i landbrugsaftalen fra 2021?","dato":"2023-11-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-23T13:17:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-23T13:17:18.593"
      },"id":1357670,"sagid":96830,"dokumentid":1070783,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-23T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-23T13:17:18.593","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96831,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan mener ministeren, at det vil p\u00e5virke Danmarks omd\u00f8mme som gr\u00f8n frontl\u00f8ber, at regeringen nu afskaffer Det \u00d8kologiske Spisem\u00e6rke, som en r\u00e6kke andre EU-lande er i gang med at kopiere og indf\u00f8re i deres egen version, og som var medvirkende til, at Danmark i 2018 modtog FN\u2019s Future Policy Award i s\u00f8lv for den danske \u00f8kologipolitik?","titelkort":"Om afskaffelsen af Det \u00d8kologiske Spisem\u00e6rke.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 253","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"253","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-29T18:19:39.587","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1948753,"dokumentid":1070784,"titel":"Hvordan mener ministeren, at det vil p\u00e5virke Danmarks omd\u00f8mme som gr\u00f8n frontl\u00f8ber, at regeringen nu afskaffer Det \u00d8kologiske Spisem\u00e6rke, som en r\u00e6kke andre EU-lande er i gang med at kopiere og indf\u00f8re i deres egen version, og som var medvirkende til, at Danmark i 2018 modtog FN\u2019s Future Policy Award i s\u00f8lv for den danske \u00f8kologipolitik?","versionsdato":"2023-11-23T13:25:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s253/spm/2786227.pdf","opdateringsdato":"2023-11-23T13:25:25.017","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1070784,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan mener ministeren, at det vil p\u00e5virke Danmarks omd\u00f8mme som gr\u00f8n frontl\u00f8ber, at regeringen nu afskaffer Det \u00d8kologiske Spisem\u00e6rke, som en r\u00e6kke andre EU-lande er i gang med at kopiere og indf\u00f8re i deres egen version, og som var medvirkende til, at Danmark i 2018 modtog FN\u2019s Future Policy Award i s\u00f8lv for den danske \u00f8kologipolitik?","dato":"2023-11-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-23T13:24:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-23T13:24:23.487"
      },"id":1357675,"sagid":96831,"dokumentid":1070784,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-23T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-23T13:24:23.487","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96832,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Ministeren har tidligere fastsl\u00e5et, at hun er tilh\u00e6nger af k\u00f8nskvoter, og har bl.a. udtalt, at \u00bbHvis hun var statsminister, s\u00e5 ville hun tage \u00bbpisken\u00ab i brug\u00ab og sl\u00e5et fast, at \u00bbDet er n\u00f8dvendigt med kvoter\u00ab, og er det fortsat ministerens holdning personligt, at k\u00f8nskvoter b\u00f8r indf\u00f8res i Danmark?","titelkort":"Om k\u00f8nskvoter b\u00f8r indf\u00f8res i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 254","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"254","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-29T18:21:51.057","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbVenstres nye ligestillingsminister Mia Wagner taler for k\u00f8nskvoter \u2013 stik mod partiets politik\u00ab p\u00e5 BT\u2019s hjemmeside den 23. november 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1948789,"dokumentid":1070789,"titel":"Ministeren har tidligere fastsl\u00e5et, at hun er tilh\u00e6nger af k\u00f8nskvoter, og har bl.a. udtalt, at \u00bbHvis hun var statsminister, s\u00e5 ville hun tage \u00bbpisken\u00ab i brug\u00ab og sl\u00e5et fast, at \u00bbDet er n\u00f8dvendigt med kvoter\u00ab, og er det fortsat ministerens holdning personligt, at k\u00f8nskvoter b\u00f8r indf\u00f8res i Danmark?","versionsdato":"2023-11-23T13:38:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s254/spm/2786282.pdf","opdateringsdato":"2023-11-23T16:00:32.24","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1070789,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Ministeren har tidligere fastsl\u00e5et, at hun er tilh\u00e6nger af k\u00f8nskvoter, og har bl.a. udtalt, at \u00bbHvis hun var statsminister, s\u00e5 ville hun tage \u00bbpisken\u00ab i brug\u00ab og sl\u00e5et fast, at \u00bbDet er n\u00f8dvendigt med kvoter\u00ab, og er det fortsat ministerens holdning personligt, at k\u00f8nskvoter b\u00f8r indf\u00f8res i Danmark?","dato":"2023-11-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-23T13:39:07","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-23T13:39:26.63"
      },"id":1357681,"sagid":96832,"dokumentid":1070789,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-23T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-23T13:39:26.63","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96833,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at vi akut burde afs\u00e6tte flere midler til de danske redningsskibe, s\u00e5 der sikres midler til ordentlig redningsservice?","titelkort":"Om flere midler til de danske redningsskibe.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 255","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"255","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-29T17:51:23.833","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbDrama p\u00e5 havet: K\u00e6mpetrawler til unds\u00e6tning\u00ab, p\u00e5 Nordjyskes hjemmeside den 23. november 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1948797,"dokumentid":1070795,"titel":"Mener ministeren, at vi akut burde afs\u00e6tte flere midler til de danske redningsskibe, s\u00e5 der sikres midler til ordentlig redningsservice?","versionsdato":"2023-11-23T13:57:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s255/spm/2786291.pdf","opdateringsdato":"2023-11-23T13:57:39.097","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1070795,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at vi akut burde afs\u00e6tte flere midler til de danske redningsskibe, s\u00e5 der sikres midler til ordentlig redningsservice?","dato":"2023-11-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-23T13:56:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-23T13:56:49.743"
      },"id":1357688,"sagid":96833,"dokumentid":1070795,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-23T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-23T13:56:49.743","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96834,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er vigtigt, at Den Internationale Straffedomstol (ICC) efterforsker mulige krigsforbrydelser og forbrydelser mod menneskeheden i forhold til begge sider af Israel-Pal\u00e6stina-konflikten, og vil regeringen politisk s\u00e5vel som \u00f8konomisk st\u00f8tte ICC\u2019s arbejde i den forbindelse og dermed ogs\u00e5 arbejde for at styrke den internationale regelbaserede orden samt respekt for folkeretten og universelle menneskerettigheder?","titelkort":"Om at Den Internationale Straffedomstol (ICC) efterforsker mulige krigsforbrydelser i forhold til begge sider af Israel-Pal\u00e6stina-konflikten.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 256","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"256","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-29T08:51:50.233","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1948800,"dokumentid":1070796,"titel":"Mener ministeren, at det er vigtigt, at Den Internationale Straffedomstol (ICC) efterforsker mulige krigsforbrydelser og forbrydelser mod menneskeheden i forhold til begge sider af Israel-Pal\u00e6stina-konflikten, og vil regeringen politisk s\u00e5vel som \u00f8konomisk st\u00f8tte ICC\u2019s arbejde i den forbindelse og dermed ogs\u00e5 arbejde for at styrke den internationale regelbaserede orden samt respekt for folkeretten og universelle menneskerettigheder?","versionsdato":"2023-11-23T14:00:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s256/spm/2786293.pdf","opdateringsdato":"2023-11-23T16:00:32.21","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1070796,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er vigtigt, at Den Internationale Straffedomstol (ICC) efterforsker mulige krigsforbrydelser og forbrydelser mod menneskeheden i forhold til begge sider af Israel-Pal\u00e6stina-konflikten, og vil regeringen politisk s\u00e5vel som \u00f8konomisk st\u00f8tte ICC\u2019s arbejde i den forbindelse og dermed ogs\u00e5 arbejde for at styrke den internationale regelbaserede orden samt respekt for folkeretten og universelle menneskerettigheder?","dato":"2023-11-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-23T14:03:40","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-23T14:03:51.857"
      },"id":1357689,"sagid":96834,"dokumentid":1070796,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-23T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-23T14:03:51.857","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96835,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren bekymret for, at Danmarks manglende st\u00f8tte til FN-resolutionen om en humanit\u00e6r v\u00e5benhvile i Gaza risikerer at underminere vores indsats i forhold til Ukraines frihedskamp som f\u00f8lge af kritik af dobbeltstandarder og selektiv anvendelse af folkeretten, og hvordan mener ministeren, at Danmark b\u00f8r indg\u00e5 i dialog med det overv\u00e6ldende flertal af FN\u2019s medlemslande, som st\u00f8ttede op om en \u00f8jeblikkelig humanit\u00e6r v\u00e5benhvile, for at understrege Danmarks principfaste st\u00f8tte til folkeretten, respekt for menneskerettigheder og fredelig sameksistens?","titelkort":"Om Danmarks manglende st\u00f8tte til FN-resolutionen om en humanit\u00e6r v\u00e5benhvile i Gaza.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 257","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"257","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-29T08:53:09.733","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1948802,"dokumentid":1070798,"titel":"Er ministeren bekymret for, at Danmarks manglende st\u00f8tte til FN-resolutionen om en humanit\u00e6r v\u00e5benhvile i Gaza risikerer at underminere vores indsats i forhold til Ukraines frihedskamp som f\u00f8lge af kritik af dobbeltstandarder og selektiv anvendelse af folkeretten, og hvordan mener ministeren, at Danmark b\u00f8r indg\u00e5 i dialog med det overv\u00e6ldende flertal af FN\u2019s medlemslande, som st\u00f8ttede op om en \u00f8jeblikkelig humanit\u00e6r v\u00e5benhvile, for at understrege Danmarks principfaste st\u00f8tte til folkeretten, respekt for menneskerettigheder og fredelig sameksistens?","versionsdato":"2023-11-23T14:02:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s257/spm/2786296.pdf","opdateringsdato":"2023-11-23T16:00:32.473","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1070798,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren bekymret for, at Danmarks manglende st\u00f8tte til FN-resolutionen om en humanit\u00e6r v\u00e5benhvile i Gaza risikerer at underminere vores indsats i forhold til Ukraines frihedskamp som f\u00f8lge af kritik af dobbeltstandarder og selektiv anvendelse af folkeretten, og hvordan mener ministeren, at Danmark b\u00f8r indg\u00e5 i dialog med det overv\u00e6ldende flertal af FN\u2019s medlemslande, som st\u00f8ttede op om en \u00f8jeblikkelig humanit\u00e6r v\u00e5benhvile, for at understrege Danmarks principfaste st\u00f8tte til folkeretten, respekt for menneskerettigheder og fredelig sameksistens?","dato":"2023-11-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-23T14:03:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-23T14:04:04.47"
      },"id":1357690,"sagid":96835,"dokumentid":1070798,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-23T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-23T14:04:04.47","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":67986,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren forklare rimeligheden i, at regeringen vil forringe su\u2019en for studerende p\u00e5 erhvervsakademierne, professionsh\u00f8jskolerne og universiteterne og dermed gamble med den sociale mobilitet i uddannelsessystemet i en tid, hvor vi aldrig har v\u00e6ret rigere som samfund, og hvor et stigende antal unge oplever et voldsomt pr\u00e6stationspres og alvorlig mistrivsel?","titelkort":"Om at regeringen vil forringe su\u2019en for studerende p\u00e5 erhvervsakademierne, professionsh\u00f8jskolerne og universiteterne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 258","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"258","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-29T17:51:37.25","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1948894,"dokumentid":1070846,"titel":"Vil ministeren forklare rimeligheden i, at regeringen vil forringe SU\u2019en for studerende p\u00e5 erhvervsakademierne, professionsh\u00f8jskolerne og universiteterne og dermed gamble med den sociale mobilitet i uddannelsessystemet i en tid, hvor vi aldrig har v\u00e6ret rigere som samfund, og hvor et stigende antal unge oplever et voldsomt pr\u00e6stationspres og alvorlig mistrivsel?","versionsdato":"2023-11-23T15:41:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s258/spm/2786386.pdf","opdateringsdato":"2023-11-23T16:00:34.287","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1070846,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren forklare rimeligheden i, at regeringen vil forringe SU\u2019en for studerende p\u00e5 erhvervsakademierne, professionsh\u00f8jskolerne og universiteterne og dermed gamble med den sociale mobilitet i uddannelsessystemet i en tid, hvor vi aldrig har v\u00e6ret rigere som samfund, og hvor et stigende antal unge oplever et voldsomt pr\u00e6stationspres og alvorlig mistrivsel?","dato":"2023-11-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-23T15:42:07","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-23T15:42:21.667"
      },"id":1357771,"sagid":67986,"dokumentid":1070846,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-23T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-23T15:42:21.667","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96736,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til udtalelserne fra Israels FN-ambassad\u00f8r, Gilad Erdan, der efter vedtagelsen af en resolution, der adresserer den stigende humanit\u00e6re krise for civile i Gaza, i FN\u2019s Sikkerhedsr\u00e5d 15. november 2023, og som opfordrede til \u00bbp\u00e5tr\u00e6ngende n\u00f8dvendige og langvarige humanit\u00e6re pauser\u00ab, sagde, at resolutionen \u00bbikke vil have betydning i praksis\u00ab, og at Israel uagtet resolutionen vil \u00bbforts\u00e6tte med at handle, indtil Hamas er tilintetgjort og gidslerne vendt tilbage\u00ab, og vil ministeren foretage sig noget for at g\u00f8re den israelske regering opm\u00e6rksom p\u00e5, at Sikkerhedsr\u00e5dets resolutioner er juridisk bindende for FN\u2019s medlemslande?","titelkort":"Om udtalelserne fra Israels FN-ambassad\u00f8r, Gilad Erdan.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 225","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"225","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-23T15:43:38.007","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbUN Security Council approves resolution calling for \u00bbhumanitarian pauses\u00ab in Gaza\u00ab af 15. november 2023 fra mediet The Times of Israel.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1948847,"dokumentid":1070820,"titel":"Svar p\u00e5 S 225.pdf","versionsdato":"2023-11-23T14:54:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s225/svar/2001209/2786340.pdf","opdateringsdato":"2023-11-23T15:43:24.627","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1070820,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 225: Hvad er ministerens holdning til udtalelserne fra Israels FN-ambassad\u00f8r, Gilad Erdan, der efter vedtagelsen af en resolution, der adresserer den stigende humanit\u00e6re krise for civile i Gaza, i FN\u2019s Sikkerhedsr\u00e5d 15. november 2023, og som opfordrede til \u00bbp\u00e5tr\u00e6ngende n\u00f8dvendige og langvarige humanit\u00e6re pauser\u00ab, sagde, at resolutionen \u00bbikke vil have betydning i praksis\u00ab, og at Israel uagtet resolutionen vil \u00bbforts\u00e6tte med at handle, indtil Hamas er tilintetgjort og gidslerne vendt tilbage\u00ab, og vil ministeren foretage sig noget for at g\u00f8re den israelske regering opm\u00e6rksom p\u00e5, at Sikkerhedsr\u00e5dets resolutioner er juridisk bindende for FN\u2019s medlemslande?","dato":"2023-11-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-23T15:43:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til udtalelserne fra Israels FN-ambassad\u00f8r, Gilad Erdan, der efter vedtagelsen af en resolution, der adresserer den stigende humanit\u00e6re krise for civile i Gaza, i FN\u2019s Sikkerhedsr\u00e5d 15. november 2023, og som opfordrede til \u00bbp\u00e5tr\u00e6ngende n\u00f8dvendige og langvarige humanit\u00e6re pauser\u00ab, sagde, at resolutionen \u00bbikke vil have betydning i praksis\u00ab, og at Israel uagtet resolutionen vil \u00bbforts\u00e6tte med at handle, indtil Hamas er tilintetgjort og gidslerne vendt tilbage\u00ab, og vil ministeren foretage sig noget for at g\u00f8re den israelske regering opm\u00e6rksom p\u00e5, at Sikkerhedsr\u00e5dets resolutioner er juridisk bindende for FN\u2019s medlemslande?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1069168,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-23T15:43:24.627"
      },"id":1357774,"sagid":96736,"dokumentid":1070820,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-23T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-23T15:43:24.627","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96837,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at det angiveligt er blevet sv\u00e6rere for unge under 25 \u00e5r at f\u00e5 en BPA-ordning?","titelkort":"Om at det er blevet sv\u00e6rere for unge under 25 \u00e5r at f\u00e5 en BPA-ordning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 259","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"259","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-29T17:51:24.287","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1949178,"dokumentid":1070972,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at det angiveligt er blevet sv\u00e6rere for unge under 25 \u00e5r at f\u00e5 en BPA-ordning?","versionsdato":"2023-11-24T09:50:48","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s259/spm/2786684.pdf","opdateringsdato":"2023-11-24T16:00:43.787","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1070972,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at det angiveligt er blevet sv\u00e6rere for unge under 25 \u00e5r at f\u00e5 en BPA-ordning?","dato":"2023-11-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-24T10:14:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-24T10:14:18.277"
      },"id":1357898,"sagid":96837,"dokumentid":1070972,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-24T10:14:18.277","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":67987,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at kommuner beslutter at opgive BPA-ordningen til en borger med handicap, som er overg\u00e5et til folkepension, hvorved borgerens behov for respiratorhj\u00e6lp, som hidtil har v\u00e6ret delt mellem kommune og region med 1/3 til kommunen og 2/3 til regionen, nu entydigt overg\u00e5r til regionen 24/7, mens kommunen samtidig skal afholde omkostninger til \u00e6ldrepleje og ledsagerordning?","titelkort":"Om at kommuner beslutter at opgive BPA-ordningen til en borger med handicap, som er overg\u00e5et til folkepension.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 260","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"260","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-29T17:51:24.163","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1949219,"dokumentid":1070984,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at kommuner beslutter at opgive BPA-ordningen til en borger med handicap, som er overg\u00e5et til folkepension, hvorved borgerens behov for respiratorhj\u00e6lp, som hidtil har v\u00e6ret delt mellem kommune og region med 1/3 til kommunen og 2/3 til regionen, nu entydigt overg\u00e5r til regionen 24/7, mens kommunen samtidig skal afholde omkostninger til \u00e6ldrepleje og ledsagerordning?","versionsdato":"2023-11-24T10:13:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s260/spm/2786721.pdf","opdateringsdato":"2023-11-24T16:00:44.6","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1070984,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at kommuner beslutter at opgive BPA-ordningen til en borger med handicap, som er overg\u00e5et til folkepension, hvorved borgerens behov for respiratorhj\u00e6lp, som hidtil har v\u00e6ret delt mellem kommune og region med 1/3 til kommunen og 2/3 til regionen, nu entydigt overg\u00e5r til regionen 24/7, mens kommunen samtidig skal afholde omkostninger til \u00e6ldrepleje og ledsagerordning?","dato":"2023-11-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-24T10:14:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-24T10:14:32.307"
      },"id":1357900,"sagid":67987,"dokumentid":1070984,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-24T10:14:32.307","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":67990,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorfor vil regeringen lukke Det \u00d8kologiske Spisem\u00e6rke?","titelkort":"Om at regeringen lukker Det \u00d8kologiske Spisem\u00e6rke.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 262","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"262","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-29T17:51:33.67","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1949370,"dokumentid":1071040,"titel":"Hvorfor vil regeringen lukke det \u00f8kologiske spisem\u00e6rke?","versionsdato":"2023-11-24T11:12:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s262/spm/2786873.pdf","opdateringsdato":"2023-11-24T16:00:46.373","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1071040,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvorfor vil regeringen lukke det \u00f8kologiske spisem\u00e6rke?","dato":"2023-11-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-24T11:13:01","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-24T11:13:25.463"
      },"id":1357941,"sagid":67990,"dokumentid":1071040,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-24T11:13:25.463","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":67989,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at man i Danmark i forbindelse med jobs\u00f8gning b\u00f8r have ret til at blive m\u00f8dt som menneske med de kvalifikationer og egenskaber, man nu har, i stedet for at blive bed\u00f8mt p\u00e5 sit k\u00f8n, sin hudfarve eller andre ydre karakteristika?","titelkort":"Om at blive m\u00f8dt som menneske i forbindelse med jobs\u00f8gning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 261","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"261","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-29T17:51:46.987","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1949367,"dokumentid":1071038,"titel":"Mener ministeren, at man i Danmark i forbindelse med jobs\u00f8gning b\u00f8r have ret til at blive m\u00f8dt som menneske med de kvalifikationer og egenskaber, man nu har, i stedet for at blive bed\u00f8mt p\u00e5 sit k\u00f8n, sin hudfarve eller andre ydre karakteristika?","versionsdato":"2023-11-24T11:10:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s261/spm/2786869.pdf","opdateringsdato":"2023-11-24T16:00:46.02","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1071038,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at man i Danmark i forbindelse med jobs\u00f8gning b\u00f8r have ret til at blive m\u00f8dt som menneske med de kvalifikationer og egenskaber, man nu har, i stedet for at blive bed\u00f8mt p\u00e5 sit k\u00f8n, sin hudfarve eller andre ydre karakteristika?","dato":"2023-11-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-24T11:17:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-24T11:17:22.423"
      },"id":1357943,"sagid":67989,"dokumentid":1071038,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-24T11:17:22.423","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":67992,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at den af Kopenhagen Fur anbefalede metode med at sulte mink, s\u00e5 de mister 40 pct. af deres kropsv\u00e6gt p\u00e5 7 uger op til parring, er en etisk forsvarlig behandling af dyr?","titelkort":"Om den anbefalede metode af Kopenhagen Fur med at sulte mink.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 264","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"264","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-04T17:10:45.687","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbHuldtilpasning uden velf\u00e6rdsproblemer i vinterperioden\u00ab, Kopenhagen Fur, faglig \u00e5rsberetning 2019.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1949454,"dokumentid":1071068,"titel":"Mener ministeren, at den af Kopenhagen Fur anbefalede metode med at sulte mink, s\u00e5 de mister 40 pct. af deres kropsv\u00e6gt p\u00e5 7 uger op til parring, er en etisk forsvarlig behandling af dyr?","versionsdato":"2023-11-24T11:49:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s264/spm/2786957.pdf","opdateringsdato":"2023-11-24T16:00:47.517","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1071068,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at den af Kopenhagen Fur anbefalede metode med at sulte mink, s\u00e5 de mister 40 pct. af deres kropsv\u00e6gt p\u00e5 7 uger op til parring, er en etisk forsvarlig behandling af dyr?","dato":"2023-11-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-24T11:50:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-24T11:50:45.717"
      },"id":1357968,"sagid":67992,"dokumentid":1071068,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-24T11:50:45.717","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":67993,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er god forskningspraksis at foretage fors\u00f8g med forskellige sultemetoder p\u00e5 mink for at optimere antallet af unger, de kan f\u00f8de?\n\n","titelkort":"Om fors\u00f8g med forskellige sultemetoder p\u00e5 mink.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 265","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"265","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-01T10:07:42.747","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbHuldtilpasning uden velf\u00e6rdsproblemer i vinterperioden\u00ab i faglig \u00e5rsberetning 2019, Kopenhagen Fur og Aarhus Universitets hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1949500,"dokumentid":1071087,"titel":"Mener ministeren, at det er god forskningspraksis at foretage fors\u00f8g med forskellige sultemetoder p\u00e5 mink for at optimere antallet af unger, de kan f\u00f8de?\n\n","versionsdato":"2023-11-24T11:58:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s265/spm/2787003.pdf","opdateringsdato":"2023-11-24T11:58:45.023","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1071087,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er god forskningspraksis at foretage fors\u00f8g med forskellige sultemetoder p\u00e5 mink for at optimere antallet af unger, de kan f\u00f8de?\n\n","dato":"2023-11-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-24T11:57:45","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-24T11:58:07.65"
      },"id":1357975,"sagid":67993,"dokumentid":1071087,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-24T11:58:07.65","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":67994,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Ser ministeren en fordel i et bredt politisk forlig bag uddannelsesst\u00f8tten, s\u00e5 der er ro om de studerendes livsvilk\u00e5r i fremtiden, eller er regeringen klar til at opsige forliget for at kunne gennemf\u00f8re sine besparelser alene eller sammen med su-kritiske partier?","titelkort":"Om uddannelsesst\u00f8tten.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 266","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"266","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-29T17:51:37.437","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til de foresl\u00e5ede su-besparelser, der fremg\u00e5r af regeringsgrundlaget fra 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1949511,"dokumentid":1071090,"titel":"Ser ministeren en fordel i et bredt politisk forlig bag uddannelsesst\u00f8tten, s\u00e5 der er ro om de studerendes livsvilk\u00e5r i fremtiden, eller er regeringen klar til at opsige forliget for at kunne gennemf\u00f8re sine besparelser alene eller sammen med SU-kritiske partier?","versionsdato":"2023-11-24T11:59:16","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s266/spm/2787007.pdf","opdateringsdato":"2023-11-24T16:00:45.563","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1071090,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Ser ministeren en fordel i et bredt politisk forlig bag uddannelsesst\u00f8tten, s\u00e5 der er ro om de studerendes livsvilk\u00e5r i fremtiden, eller er regeringen klar til at opsige forliget for at kunne gennemf\u00f8re sine besparelser alene eller sammen med SU-kritiske partier?","dato":"2023-11-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-24T12:01:56","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-24T12:02:07.6"
      },"id":1357976,"sagid":67994,"dokumentid":1071090,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-24T12:02:07.6","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":67997,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens reaktion p\u00e5 de 22 organisationers opr\u00e5b til regeringen om, at I skal g\u00f8re mere for at bek\u00e6mpe b\u00f8rnefattigdom?","titelkort":"Om at bek\u00e6mpe b\u00f8rnefattigdom.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 269","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"269","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-29T17:51:33.843","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1949572,"dokumentid":1071107,"titel":"Hvad er ministerens reaktion p\u00e5 de 22 organisationers opr\u00e5b til regeringen om, at I skal g\u00f8re mere for at bek\u00e6mpe b\u00f8rnefattigdom?","versionsdato":"2023-11-24T12:11:48","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s269/spm/2787075.pdf","opdateringsdato":"2023-11-24T16:00:46.177","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1949588,"dokumentid":1071107,"titel":"23-47324 Hvad er ministerens reaktion p\u00e5 de 22 organisationers opr\u00e5b til regeringen om, at I  2787075_1_0.docx","versionsdato":"2023-11-24T12:15:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s269/spm/2787095.pdf","opdateringsdato":"2023-11-24T12:16:07.897","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1071107,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens reaktion p\u00e5 de 22 organisationers opr\u00e5b til regeringen om, at I skal g\u00f8re mere for at bek\u00e6mpe b\u00f8rnefattigdom?","dato":"2023-11-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-24T12:13:59","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-24T12:14:21.437"
      },"id":1357988,"sagid":67997,"dokumentid":1071107,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-24T12:14:21.437","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":67999,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad agter ministeren at g\u00f8re for at fremme afs\u00e6tningen af \u00f8kologiske produkter, s\u00e5 vi kan indfri landbrugsaftalens m\u00e5l om at fordoble \u00f8kologiarealet frem mod 2030 og Danmark kan yde et fair bidrag til EU-Kommissionens \u00f8kologihandlingsplan, der bl.a. l\u00e6gger op til en \u00f8get promovering af udbuddet af \u00f8kologiske produkter i kantiner og \u00f8get brug af gr\u00f8nne offentlige indk\u00f8b, n\u00e5r regeringen med FL24 l\u00e6gger op til at afskaffe Det \u00d8kologiske Spisem\u00e6rke?","titelkort":"Om at fremme afs\u00e6tningen ad \u00f8kologiske produkter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 270","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"270","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-14T13:28:35.79","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1949583,"dokumentid":1071112,"titel":"Hvad agter ministeren at g\u00f8re for at fremme afs\u00e6tningen af \u00f8kologiske produkter, s\u00e5 vi kan indfri landbrugsaftalens m\u00e5l om at fordoble \u00f8kologiarealet frem mod 2030 og Danmark kan yde et fair bidrag til EU-Kommissionens \u00f8kologihandlingsplan, der bl.a. l\u00e6gger op til en \u00f8get promovering af udbuddet af \u00f8kologiske produkter i kantiner og \u00f8get brug af gr\u00f8nne offentlige indk\u00f8b, n\u00e5r regeringen med FL24 l\u00e6gger op til at afskaffe Det \u00d8kologiske Spisem\u00e6rke?","versionsdato":"2023-11-24T12:14:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s270/spm/2787085.pdf","opdateringsdato":"2023-11-24T16:00:47.027","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1071112,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad agter ministeren at g\u00f8re for at fremme afs\u00e6tningen af \u00f8kologiske produkter, s\u00e5 vi kan indfri landbrugsaftalens m\u00e5l om at fordoble \u00f8kologiarealet frem mod 2030 og Danmark kan yde et fair bidrag til EU-Kommissionens \u00f8kologihandlingsplan, der bl.a. l\u00e6gger op til en \u00f8get promovering af udbuddet af \u00f8kologiske produkter i kantiner og \u00f8get brug af gr\u00f8nne offentlige indk\u00f8b, n\u00e5r regeringen med FL24 l\u00e6gger op til at afskaffe Det \u00d8kologiske Spisem\u00e6rke?","dato":"2023-11-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-24T12:16:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-24T12:16:29.293"
      },"id":1357989,"sagid":67999,"dokumentid":1071112,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-24T12:16:29.293","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":67998,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren \u2013 bl.a. p\u00e5 baggrund af sagen om Tommy fra Kalundborg, som jeg for nylig har bes\u00f8gt, som er lam fra brystet og ned grundet en ulykke, og som har m\u00e5ttet k\u00e6mpe en kamp mod kommunen igennem de lidt over 10 \u00e5r, der er g\u00e5et, siden handicapomr\u00e5det blev lagt ind under kommunerne \u2013 tilfreds med kommunernes h\u00e5ndtering af handicapomr\u00e5det, eller finder ministeren, at handicapomr\u00e5det b\u00f8r varetages af andre?","titelkort":"Om kommuners h\u00e5ndtering af handicapomr\u00e5det.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 268","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"268","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-29T17:51:27.457","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Tommy er efter en voldsom ulykke for over 30 \u00e5r siden lam fra brystet og ned. Han er dermed fuldkommen afh\u00e6ngig af hj\u00e6lp, en hj\u00e6lp, som han fik uden problemer indtil for lidt over 10 \u00e5r siden. For pludselig, efter at handicapomr\u00e5det blev lagt ind under kommunerne, blev hans hj\u00e6lp taget fra ham, og han m\u00e5tte med hj\u00e6lp fra advokater k\u00e6mpe en kamp for at f\u00e5 sin n\u00f8dvendige hj\u00e6lp tilbage. Der gik s\u00e5 igen n\u00e6sten 10 \u00e5r, hvor han de sidste 3 \u00e5r har m\u00e5ttet k\u00e6mpe en st\u00e6dig kamp med kommunen om at f\u00e5 den n\u00f8dvendige hj\u00e6lp, han har behov for. Sp\u00f8rgsm\u00e5let stilles p\u00e5 baggrund af denne sag og mange andre tilsvarende, hvor borgerne k\u00e6mper en udmattende kamp med kommunen. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1949573,"dokumentid":1071106,"titel":"Er ministeren \u2013 bl.a. p\u00e5 baggrund af sagen om Tommy fra Kalundborg, som jeg for nylig har bes\u00f8gt, som er lam fra brystet og ned grundet en ulykke, og som har m\u00e5ttet k\u00e6mpe en kamp mod kommunen igennem de lidt over 10 \u00e5r, der er g\u00e5et, siden handicapomr\u00e5det blev lagt ind under kommunerne \u2013 tilfreds med kommunernes h\u00e5ndtering af handicapomr\u00e5det, eller finder ministeren, at handicapomr\u00e5det b\u00f8r varetages af andre?","versionsdato":"2023-11-24T12:11:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s268/spm/2787074.pdf","opdateringsdato":"2023-11-24T12:12:20.223","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1071106,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren \u2013 bl.a. p\u00e5 baggrund af sagen om Tommy fra Kalundborg, som jeg for nylig har bes\u00f8gt, som er lam fra brystet og ned grundet en ulykke, og som har m\u00e5ttet k\u00e6mpe en kamp mod kommunen igennem de lidt over 10 \u00e5r, der er g\u00e5et, siden handicapomr\u00e5det blev lagt ind under kommunerne \u2013 tilfreds med kommunernes h\u00e5ndtering af handicapomr\u00e5det, eller finder ministeren, at handicapomr\u00e5det b\u00f8r varetages af andre?","dato":"2023-11-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-24T12:11:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-24T12:20:21.18"
      },"id":1357994,"sagid":67998,"dokumentid":1071106,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-24T12:20:21.18","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96838,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Arbejdstilsynet ikke vil fjerne det gr\u00f8nne skilt fra et stillads, der ikke lever op til lovgivningen, og vil ministeren tage initiativ til at styrke Arbejdstilsynets mulighed for at fjerne gr\u00f8nne skilte p\u00e5 stilladser, der ikke lever op til kravene?","titelkort":"Om skilte p\u00e5 stilladser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 267","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"267","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-29T17:51:33.483","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1949537,"dokumentid":1071097,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Arbejdstilsynet ikke vil fjerne det gr\u00f8nne skilt fra et stillads, der ikke lever op til lovgivningen, og vil ministeren tage initiativ til at styrke Arbejdstilsynets mulighed for at fjerne gr\u00f8nne skilte p\u00e5 stilladser, der ikke lever op til kravene?","versionsdato":"2023-11-24T12:08:20","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s267/spm/2787039.pdf","opdateringsdato":"2023-11-24T16:00:47.087","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1949584,"dokumentid":1071097,"titel":"23-47317 Hvad er ministerens holdning til, at Arbejdstilsynet ikke vil fjerne det gr\u00f8nne skil 2787039_1_0.docx","versionsdato":"2023-11-24T12:14:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s267/spm/2787088.pdf","opdateringsdato":"2023-11-24T12:14:52.187","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1071097,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Arbejdstilsynet ikke vil fjerne det gr\u00f8nne skilt fra et stillads, der ikke lever op til lovgivningen, og vil ministeren tage initiativ til at styrke Arbejdstilsynets mulighed for at fjerne gr\u00f8nne skilte p\u00e5 stilladser, der ikke lever op til kravene?","dato":"2023-11-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-24T12:13:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-24T12:20:21.763"
      },"id":1357995,"sagid":96838,"dokumentid":1071097,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-24T12:20:21.763","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":68000,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det rimeligt, at borgere, som oplever svigt fra kommunens side i forhold til deres boligsituation, ad flere gange f\u00e5r deres boligsag udskudt ved domstolene? ","titelkort":"Om boligsager.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 271","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"271","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-29T17:51:23.187","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbS\u00f8ren Mandrup er nabo til \u00bbsv\u00e6vende hus\u00ab: Nu aflyses retssag med nonsens-forklaring\u00ab fra BT den 19. november 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1949601,"dokumentid":1071117,"titel":"Finder ministeren det rimeligt, at borgere, som oplever svigt fra kommunens side i forhold til deres boligsituation, ad flere gange f\u00e5r deres boligsag udskudt ved domstolene? ","versionsdato":"2023-11-27T10:00:16","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s271/spm/2787104.pdf","opdateringsdato":"2023-11-27T10:00:33.85","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1071117,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Finder ministeren det rimeligt, at borgere, som oplever svigt fra kommunens side i forhold til deres boligsituation, ad flere gange f\u00e5r deres boligsag udskudt ved domstolene? ","dato":"2023-11-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-24T12:18:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-24T12:40:23.33"
      },"id":1358004,"sagid":68000,"dokumentid":1071117,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-24T12:40:23.33","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96375,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren ligestille studenter fra de europ\u00e6iske gymnasieuddannelser for danske unge i f.eks. Bruxelles med studenter fra danske gymnasier, s\u00e5 de ogs\u00e5 kan gange deres snit med 1,06, n\u00e5r de skal s\u00f8ge optagelse p\u00e5 danske videreg\u00e5ende uddannelser, og vil ministeren i modsat fald begrunde den eksisterende politik p\u00e5 omr\u00e5det?","titelkort":"Om at ligestille studenter fra de europ\u00e6iske gymnasieuddannelser for danske unge med studenter fra danske gymnasier.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 127","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"127","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-28T14:20:48.817","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"P\u00e5 de europ\u00e6iske skoler kan man tage en fuld gymnasieuddannelse, der betyder, at man kommer ud med en studentereksamen, der er godkendt af Undervisningsministeriet, s\u00e5 man kan s\u00f8ge optagelse p\u00e5 de danske videreg\u00e5ende uddannelser. De danske studenter f\u00e5r dog ganget deres snit med 1,06, hvis de har to h\u00f8jniveaufag. Dette er ikke muligt for de europ\u00e6iske studenter, selv om man der har det, der svarer til fire. Det betyder, at de har sv\u00e6rt ved at komme ind p\u00e5 de uddannelser, hvor man skal have et h\u00f8jt snit, selv om de faktisk (over)opfylder kravene.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1950080,"dokumentid":1071311,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 127.docx","versionsdato":"2023-11-24T16:21:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s127/svar/2001936/2787587.pdf","opdateringsdato":"2023-11-27T09:23:14.247","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1071311,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 127: Vil ministeren ligestille studenter fra de europ\u00e6iske gymnasieuddannelser for danske unge i f.eks. Bruxelles med studenter fra danske gymnasier, s\u00e5 de ogs\u00e5 kan gange deres snit med 1,06, n\u00e5r de skal s\u00f8ge optagelse p\u00e5 danske videreg\u00e5ende uddannelser, og vil ministeren i modsat fald begrunde den eksisterende politik p\u00e5 omr\u00e5det?","dato":"2023-11-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-27T09:22:57","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren ligestille studenter fra de europ\u00e6iske gymnasieuddannelser for danske unge i f.eks. Bruxelles med studenter fra danske gymnasier, s\u00e5 de ogs\u00e5 kan gange deres snit med 1,06, n\u00e5r de skal s\u00f8ge optagelse p\u00e5 danske videreg\u00e5ende uddannelser, og vil ministeren i modsat fald begrunde den eksisterende politik p\u00e5 omr\u00e5det?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1063820,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-27T09:23:09.233"
      },"id":1358241,"sagid":96375,"dokumentid":1071311,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-27T09:23:09.233","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96719,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at advokater ikke er omfattet af straffelovens \u00a7 119, og vil ministeren medvirke til, at advokater bliver omfattet af straffelovens \u00a7 119, s\u00e5 de dermed opn\u00e5r den samme strafferetlige beskyttelse som de offentligt ansatte i en retssal?","titelkort":"Om at advokater ikke er omfattet af straffelovens \u00a7 119.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 218","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"218","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-27T09:24:26.827","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1949972,"dokumentid":1071271,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 218 fra medlem af Folketinget Mai Mercado (KF).pdf","versionsdato":"2023-11-24T15:21:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s218/svar/2001888/2787482.pdf","opdateringsdato":"2023-11-27T09:24:21.53","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1071271,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 218: Hvad mener ministeren om, at advokater ikke er omfattet af straffelovens \u00a7 119, og vil ministeren medvirke til, at advokater bliver omfattet af straffelovens \u00a7 119, s\u00e5 de dermed opn\u00e5r den samme strafferetlige beskyttelse som de offentligt ansatte i en retssal?","dato":"2023-11-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-27T09:24:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om, at advokater ikke er omfattet af straffelovens \u00a7 119, og vil ministeren medvirke til, at advokater bliver omfattet af straffelovens \u00a7 119, s\u00e5 de dermed opn\u00e5r den samme strafferetlige beskyttelse som de offentligt ansatte i en retssal?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1068987,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-27T09:24:15.79"
      },"id":1358242,"sagid":96719,"dokumentid":1071271,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-27T09:24:15.79","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96795,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Synes ministeren ikke, at Danmark i lyset af dommen fra EU-Domstolen sag C-459/20 b\u00f8r hjemtage den 7-\u00e5rige dreng sammen med hans mor, som stadig opholder sig i al-Roj fangelejren i Syrien?","titelkort":"Om at hjemtage en mor og en s\u00f8n fra al-Roj fangelejren i Syrien.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 242","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"242","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-28T14:21:28.923","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"EU-Domstolen har i juni 2023 fastsl\u00e5et, at b\u00f8rn, som er EU-borgere, har indrejseret i EU, og at deres m\u00f8dre har en afledt indrejseret, jf. sag C-459/20.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1950100,"dokumentid":1071316,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr.pdf","versionsdato":"2023-11-24T19:16:39","filurl":"","opdateringsdato":"2023-11-27T09:25:52.733","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1950101,"dokumentid":1071316,"titel":"URU alm.pdf","versionsdato":"2023-11-24T19:16:39","filurl":"","opdateringsdato":"2023-11-27T09:25:52.733","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1071316,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 242: Synes ministeren ikke, at Danmark i lyset af dommen fra EU-Domstolen sag C-459/20 b\u00f8r hjemtage den 7-\u00e5rige dreng sammen med hans mor, som stadig opholder sig i al-Roj fangelejren i Syrien?","dato":"2023-11-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-27T09:25:41","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Synes ministeren ikke, at Danmark i lyset af dommen fra EU-Domstolen sag C-459/20 b\u00f8r hjemtage den 7-\u00e5rige dreng sammen med hans mor, som stadig opholder sig i al-Roj fangelejren i Syrien?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1070140,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-27T09:25:52.733"
      },"id":1358243,"sagid":96795,"dokumentid":1071316,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-27T09:25:52.733","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96796,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke handlinger vil regeringen iv\u00e6rks\u00e6tte for at hjemtage de danske b\u00f8rn og deres m\u00f8dre, som pt. sidder i de syriske fangelejre, efter at EU-Domstolen i juni 2023 har fastsl\u00e5et, at b\u00f8rn, der er unionsborgere, har indrejseret sammen med deres m\u00f8dre?","titelkort":"Om at hjemtage de danske b\u00f8rn og deres m\u00f8dre som sidder i de syriske fangelejre.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 243","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"243","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-28T14:21:59.827","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1950106,"dokumentid":1071318,"titel":"URU alm.pdf","versionsdato":"2023-11-24T19:21:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s243/svar/2001945/2787613.pdf","opdateringsdato":"2023-11-27T09:28:06.643","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1950107,"dokumentid":1071318,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr.pdf","versionsdato":"2023-11-24T19:21:42","filurl":"","opdateringsdato":"2023-11-27T09:28:00.817","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1071318,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 243: Hvilke handlinger vil regeringen iv\u00e6rks\u00e6tte for at hjemtage de danske b\u00f8rn og deres m\u00f8dre, som pt. sidder i de syriske fangelejre, efter at EU-Domstolen i juni 2023 har fastsl\u00e5et, at b\u00f8rn, der er unionsborgere, har indrejseret sammen med deres m\u00f8dre?","dato":"2023-11-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-27T09:27:48","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvilke handlinger vil regeringen iv\u00e6rks\u00e6tte for at hjemtage de danske b\u00f8rn og deres m\u00f8dre, som pt. sidder i de syriske fangelejre, efter at EU-Domstolen i juni 2023 har fastsl\u00e5et, at b\u00f8rn, der er unionsborgere, har indrejseret sammen med deres m\u00f8dre?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1070141,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-27T09:28:00.817"
      },"id":1358246,"sagid":96796,"dokumentid":1071318,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-27T09:28:00.817","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96797,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Har regeringen overvejelser vedr\u00f8rende afv\u00e6rgelsen af, at de danske b\u00f8rn i fangelejrene i det nord\u00f8stlige Syrien dagligt uds\u00e6ttes for tortur?","titelkort":"Om at afv\u00e6rge af de danske b\u00f8rn i fangelejre i Syrien uds\u00e6ttes for tortur,","offentlighedskode":"O","nummer":"S 244","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"244","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-27T09:29:39.843","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1950103,"dokumentid":1071317,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr.pdf","versionsdato":"2023-11-24T19:21:38","filurl":"","opdateringsdato":"2023-11-27T09:29:25.633","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1950104,"dokumentid":1071317,"titel":"Retsudvalget 2022-23, REU alm.pdf","versionsdato":"2023-11-24T19:21:39","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s244/svar/2001944/2787611.pdf","opdateringsdato":"2023-11-27T09:29:31.503","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1071317,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 244: Har regeringen overvejelser vedr\u00f8rende afv\u00e6rgelsen af, at de danske b\u00f8rn i fangelejrene i det nord\u00f8stlige Syrien dagligt uds\u00e6ttes for tortur?","dato":"2023-11-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-27T09:29:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Har regeringen overvejelser vedr\u00f8rende afv\u00e6rgelsen af, at de danske b\u00f8rn i fangelejrene i det nord\u00f8stlige Syrien dagligt uds\u00e6ttes for tortur?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1070142,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-27T09:29:25.633"
      },"id":1358248,"sagid":96797,"dokumentid":1071317,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-27T09:29:25.633","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96798,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke tiltag vil regeringen iv\u00e6rks\u00e6tte for at undg\u00e5, at de danske b\u00f8rn, som befinder sig i fangelejrene i Syrien, de facto er eksilborgere?","titelkort":"Om at afv\u00e6rge af de danske b\u00f8rn i fangelejre i Syrien er eksilborgere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 245","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"245","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-27T09:31:01.39","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1950109,"dokumentid":1071319,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr.pdf","versionsdato":"2023-11-24T19:26:39","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s245/svar/2001946/2787616.pdf","opdateringsdato":"2023-11-27T09:30:51.543","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1950110,"dokumentid":1071319,"titel":"Retsudvalget 2022-23, REU alm.pdf","versionsdato":"2023-11-24T19:26:39","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s245/svar/2001946/2787617.pdf","opdateringsdato":"2023-11-27T09:30:56.573","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1071319,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 245: Hvilke tiltag vil regeringen iv\u00e6rks\u00e6tte for at undg\u00e5, at de danske b\u00f8rn, som befinder sig i fangelejrene i Syrien, de facto er eksilborgere?","dato":"2023-11-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-27T09:30:34","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvilke tiltag vil regeringen iv\u00e6rks\u00e6tte for at undg\u00e5, at de danske b\u00f8rn, som befinder sig i fangelejrene i Syrien, de facto er eksilborgere?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1070144,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-27T09:30:51.543"
      },"id":1358249,"sagid":96798,"dokumentid":1071319,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-27T09:30:51.543","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96800,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil regeringen afklare, om de danske b\u00f8rn i fangelejrene i Syrien lovligt og humanit\u00e6rt kan hjemtages, hvis m\u00f8drene accepterer en adskillelse?","titelkort":"Om at hjemtage b\u00f8rn fra fangelejrene i Syrien.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 247","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"247","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-27T09:31:52.533","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1950112,"dokumentid":1071320,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr.pdf","versionsdato":"2023-11-24T19:31:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s247/svar/2001947/2787619.pdf","opdateringsdato":"2023-11-27T09:31:46.827","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1071320,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 247: Vil regeringen afklare, om de danske b\u00f8rn i fangelejrene i Syrien lovligt og humanit\u00e6rt kan hjemtages, hvis m\u00f8drene accepterer en adskillelse?","dato":"2023-11-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-27T09:31:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil regeringen afklare, om de danske b\u00f8rn i fangelejrene i Syrien lovligt og humanit\u00e6rt kan hjemtages, hvis m\u00f8drene accepterer en adskillelse?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1070148,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-27T09:31:41.87"
      },"id":1358251,"sagid":96800,"dokumentid":1071320,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-27T09:31:41.87","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":67991,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at regeringen trov\u00e6rdigt kan siges at st\u00e5 p\u00e5 religionskritikkens side, n\u00e5r den for nuv\u00e6rende er i gang med at kriminalisere dele af religionskritikken i Danmark?","titelkort":"Om religionskritikken i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 263","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"263","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-29T17:51:37.813","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbV-profil har v\u00e6ret minister i et d\u00f8gn \u2013 nu v\u00e6kker hans f\u00f8rste interview vrede: \u00bbHan er i virkeligheden bare et t\u00e5gehorn\u00ab\u00ab p\u00e5 jyllands-posten.dk den 24. november 2023, hvor ministeren fremf\u00f8rer, at hans v\u00e6rdikamp som minister bl.a. handler om at sikre, at man har mulighed for at kritisere religion, herunder islam.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1949412,"dokumentid":1071051,"titel":"Mener ministeren, at regeringen trov\u00e6rdigt kan sige at st\u00e5 p\u00e5 religionskritikkens side, n\u00e5r den for nuv\u00e6rende er i gang med at kriminalisere dele af religionskritikken i Danmark?","versionsdato":"2023-11-24T11:36:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s263/spm/2786909.pdf","opdateringsdato":"2023-11-24T11:36:42.207","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1071051,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at regeringen trov\u00e6rdigt kan sige at st\u00e5 p\u00e5 religionskritikkens side, n\u00e5r den for nuv\u00e6rende er i gang med at kriminalisere dele af religionskritikken i Danmark?","dato":"2023-11-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-24T11:35:48","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-01T09:13:47.903"
      },"id":1359629,"sagid":67991,"dokumentid":1071051,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-01T09:13:47.903","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96745,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens tanker om at sikre fast patruljerende politi i alle st\u00f8rre byer i forl\u00e6ngelse af politiaftalen, hvor der eksempelvis fortsat intet fast patruljerende politi er i Ringsted?","titelkort":"Om at sikre fast patruljerende politi i alle st\u00f8rre byer i forl\u00e6ngelse af politiaftalen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 232","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"232","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-27T09:35:07.25","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1950196,"dokumentid":1071343,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 232 fra medlem af Folketinget Andreas Karlsen (KF).pdf","versionsdato":"2023-11-27T09:33:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s232/svar/2001994/2787704.pdf","opdateringsdato":"2023-11-27T09:35:01.9","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1071343,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 232: Hvad er ministerens tanker om at sikre fast patruljerende politi i alle st\u00f8rre byer i forl\u00e6ngelse af politiaftalen, hvor der eksempelvis fortsat intet fast patruljerende politi er i Ringsted?","dato":"2023-11-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-27T09:34:44","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens tanker om at sikre fast patruljerende politi i alle st\u00f8rre byer i forl\u00e6ngelse af politiaftalen, hvor der eksempelvis fortsat intet fast patruljerende politi er i Ringsted?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1069277,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-27T09:34:56.097"
      },"id":1358252,"sagid":96745,"dokumentid":1071343,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-27T09:34:56.097","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96842,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"I lyset af at Forsyningstilsynet har afgjort, at fire elhandelsselskaber har brudt loven og tilbageholdt et trecifret millionbel\u00f8b af elkunders tilgodehavender, mener ministeren da, at den nuv\u00e6rende lovgivning og kontrol fra myndighederne reelt beskytter forbrugerne i tilstr\u00e6kkelig grad p\u00e5 elmarkedet?","titelkort":"Om myndighedernes kontrol af elhandelsselskaber.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 272","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"272","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-01T16:02:04.837","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1950539,"dokumentid":1071461,"titel":"I lyset af at Forsyningstilsynet har afgjort, at fire elhandelsselskaber har brudt loven og tilbageholdt et trecifret millionbel\u00f8b af elkunders tilgodehavender, mener ministeren da, at den nuv\u00e6rende lovgivning og kontrol fra myndighederne reelt beskytter forbrugerne i tilstr\u00e6kkelig grad p\u00e5 elmarkedet?","versionsdato":"2023-11-27T11:59:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s272/spm/2788014.pdf","opdateringsdato":"2023-11-27T16:00:34.72","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1071461,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"I lyset af at Forsyningstilsynet har afgjort, at fire elhandelsselskaber har brudt loven og tilbageholdt et trecifret millionbel\u00f8b af elkunders tilgodehavender, mener ministeren da, at den nuv\u00e6rende lovgivning og kontrol fra myndighederne reelt beskytter forbrugerne i tilstr\u00e6kkelig grad p\u00e5 elmarkedet?","dato":"2023-11-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-27T12:00:39","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-27T12:20:10.687"
      },"id":1358342,"sagid":96842,"dokumentid":1071461,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-27T12:20:10.687","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96756,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan vil ministeren sikre sig mod fortr\u00e6ngning, n\u00e5r nyttejobberne n\u00e6sten alle sammen d\u00e6kker funktioner, der allerede i dag er d\u00e6kket af overenskomster?","titelkort":"Om at sikre sig mod fortr\u00e6ngning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 237","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"237","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-27T12:57:48.457","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbFagforeninger frygter, at nyttejobbere fortr\u00e6nger ordin\u00e6rt ansatte\u00ab bragt den 17. oktober 2023 p\u00e5 Arbejderens hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1950606,"dokumentid":1071508,"titel":"Svar p\u00e5 S 237.docx","versionsdato":"2023-11-27T12:38:34","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s237/svar/2002199/2788123.pdf","opdateringsdato":"2023-11-27T12:57:32.003","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1071508,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 237: Hvordan vil ministeren sikre sig mod fortr\u00e6ngning, n\u00e5r nyttejobberne n\u00e6sten alle sammen d\u00e6kker funktioner, der allerede i dag er d\u00e6kket af overenskomster?","dato":"2023-11-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-27T12:57:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan vil ministeren sikre sig mod fortr\u00e6ngning, n\u00e5r nyttejobberne n\u00e6sten alle sammen d\u00e6kker funktioner, der allerede i dag er d\u00e6kket af overenskomster?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1069735,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-27T12:57:28.507"
      },"id":1358395,"sagid":96756,"dokumentid":1071508,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-27T12:57:28.507","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96843,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at det er meget uhensigtsm\u00e6ssigt, at unge pal\u00e6stinensere fra YMCA i Betlehem n\u00e6gtes adgang til Danmark med henvisning til situationen i Gaza, og er ministeren enig i, at beslutningen underminerer 10 \u00e5rs samarbejde mellem YMCA, Folkekirkens N\u00f8dhj\u00e6lp og Dronninglund Efterskole for at skabe gensidig dialog og forst\u00e5else mellem unge danskere og pal\u00e6stinensere \u2013 en indsats, der er h\u00e5rdt brug for?","titelkort":"Om at unge pal\u00e6stinensere fra YMCA i Betlehem n\u00e6gtes adgang til Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 273","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"273","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-01T16:02:52.083","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1950665,"dokumentid":1071531,"titel":"Er ministeren enig i, at det er meget uhensigtsm\u00e6ssigt, at unge pal\u00e6stinensere fra YMCA i Betlehem n\u00e6gtes adgang til Danmark med henvisning til situationen i Gaza, og er ministeren enig i, at beslutningen underminerer 10 \u00e5rs samarbejde mellem YMCA, Folkekirkens N\u00f8dhj\u00e6lp og Dronninglund Efterskole for at skabe gensidig dialog og forst\u00e5else mellem unge danskere og pal\u00e6stinensere \u2013 en indsats, der er h\u00e5rdt brug for?","versionsdato":"2023-11-27T13:09:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s273/spm/2788176.pdf","opdateringsdato":"2023-11-27T16:00:34.627","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1071531,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at det er meget uhensigtsm\u00e6ssigt, at unge pal\u00e6stinensere fra YMCA i Betlehem n\u00e6gtes adgang til Danmark med henvisning til situationen i Gaza, og er ministeren enig i, at beslutningen underminerer 10 \u00e5rs samarbejde mellem YMCA, Folkekirkens N\u00f8dhj\u00e6lp og Dronninglund Efterskole for at skabe gensidig dialog og forst\u00e5else mellem unge danskere og pal\u00e6stinensere \u2013 en indsats, der er h\u00e5rdt brug for?","dato":"2023-11-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-27T13:09:48","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-27T13:10:07.373"
      },"id":1358424,"sagid":96843,"dokumentid":1071531,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-27T13:10:07.373","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96844,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at man for nuv\u00e6rende udelukkende anbefaler montering af sensorer p\u00e5 h\u00f8stmaskiner med dokumenteret effekt til at kunne nedbringe de op mod 20.000 \u00e5rlige drab p\u00e5 r\u00e5dyrlam som f\u00f8lge af h\u00f8sten, eller er ministeren enig i, at man b\u00f8r indf\u00f8re et generelt p\u00e5bud om at anvende s\u00e5danne sensorer?","titelkort":"Om montering af sensorer p\u00e5 h\u00f8stmaskiner.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 274","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"274","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-04T17:09:46.177","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til MOF alm. del \u2013 endeligt svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l 29 (folketings\u00e5ret 2023-24).","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1950673,"dokumentid":1071535,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at man for nuv\u00e6rende udelukkende anbefaler montering af sensorer p\u00e5 h\u00f8stmaskiner med dokumenteret effekt til at kunne nedbringe de op mod 20.000 \u00e5rlige drab p\u00e5 r\u00e5dyrlam som f\u00f8lge af h\u00f8sten, eller er ministeren enig i, at man b\u00f8r indf\u00f8re et generelt p\u00e5bud om at anvende s\u00e5danne sensorer?","versionsdato":"2023-11-27T13:14:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s274/spm/2788185.pdf","opdateringsdato":"2023-11-27T16:00:34.753","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1071535,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at man for nuv\u00e6rende udelukkende anbefaler montering af sensorer p\u00e5 h\u00f8stmaskiner med dokumenteret effekt til at kunne nedbringe de op mod 20.000 \u00e5rlige drab p\u00e5 r\u00e5dyrlam som f\u00f8lge af h\u00f8sten, eller er ministeren enig i, at man b\u00f8r indf\u00f8re et generelt p\u00e5bud om at anvende s\u00e5danne sensorer?","dato":"2023-11-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-27T13:15:01","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-27T13:15:13.483"
      },"id":1358427,"sagid":96844,"dokumentid":1071535,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-27T13:15:13.483","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96717,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Molslinjen vil indf\u00f8re en parkeringsafgift for fannikker, der pendler til fastlandet, og lader bilen holde p\u00e5 Esbjerg Havn, og mener ministeren i den forbindelse, at det kan v\u00e6re i strid med landevejsprincippet, at p\u00e5l\u00e6gge fannikker en s\u00e5dan ekstraafgift p\u00e5 pendling, i betragtning af at Molslinjen har monopol p\u00e5 f\u00e6rgefarten mellem Esbjerg og Fan\u00f8 og \u00e5rligt modtager statstilskud p\u00e5 35,2 mio. kr. herfor?","titelkort":"Om at Molslinjen vil indf\u00f8re en parkeringsafgift for fannikker, der pendler til fastlandet, og lader bilen holde p\u00e5 Esbjerg Havn.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 216","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"216","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-27T10:58:35.86","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1950279,"dokumentid":1071392,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 216.docx","versionsdato":"2023-11-27T10:38:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s216/svar/2002045/2787806.pdf","opdateringsdato":"2023-11-27T16:00:34.83","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1071392,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 216: Molslinjen vil indf\u00f8re en parkeringsafgift for fannikker, der pendler til fastlandet, og lader bilen holde p\u00e5 Esbjerg Havn, og mener ministeren i den forbindelse, at det kan v\u00e6re i strid med landevejsprincippet, at p\u00e5l\u00e6gge fannikker en s\u00e5dan ekstraafgift p\u00e5 pendling, i betragtning af at Molslinjen har monopol p\u00e5 f\u00e6rgefarten mellem Esbjerg og Fan\u00f8 og \u00e5rligt modtager statstilskud p\u00e5 35,2 mio. kr. herfor?","dato":"2023-11-27T10:34:22","modtagelsesdato":"2023-11-27T10:38:13","frigivelsesdato":"2023-11-27T10:57:56","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Molslinjen vil indf\u00f8re en parkeringsafgift for fannikker, der pendler til fastlandet, og lader bilen holde p\u00e5 Esbjerg Havn, og mener ministeren i den forbindelse, at det kan v\u00e6re i strid med landevejsprincippet, at p\u00e5l\u00e6gge fannikker en s\u00e5dan ekstraafgift p\u00e5 pendling, i betragtning af at Molslinjen har monopol p\u00e5 f\u00e6rgefarten mellem Esbjerg og Fan\u00f8 og \u00e5rligt modtager statstilskud p\u00e5 35,2 mio. kr. herfor?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1068977,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-27T10:58:08.987"
      },"id":1358286,"sagid":96717,"dokumentid":1071392,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-27T10:58:08.987","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96849,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der er grund til at genoptage arbejdet i Kommissionen for den glemte kvindekamp, idet det fremg\u00e5r af kommissoriet, at \u00bbdenne kvindekamp er en f\u00e6lles opgave og et f\u00e6lles ansvar. Kvinderne m\u00e5 ikke efterlades til at k\u00e6mpe alene\u00ab, eller mener ministeren, at opgaven er l\u00f8st?","titelkort":"Om der er grund til at genoptage arbejdet i Kommissionen for den glemte kvindekamp.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 275","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"275","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-07T19:06:25.42","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1951313,"dokumentid":1071816,"titel":"Mener ministeren, at der er grund til at genoptage arbejdet i Kommissionen for den glemte kvindekamp, idet det fremg\u00e5r af kommissoriet, at \u00bbdenne kvindekamp er en f\u00e6lles opgave og et f\u00e6lles ansvar. Kvinderne m\u00e5 ikke efterlades til at k\u00e6mpe alene\u00ab, eller mener ministeren, at opgaven er l\u00f8st?","versionsdato":"2023-11-28T11:51:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s275/spm/2788835.pdf","opdateringsdato":"2023-11-28T11:51:59.813","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1071816,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at der er grund til at genoptage arbejdet i Kommissionen for den glemte kvindekamp, idet det fremg\u00e5r af kommissoriet, at \u00bbdenne kvindekamp er en f\u00e6lles opgave og et f\u00e6lles ansvar. Kvinderne m\u00e5 ikke efterlades til at k\u00e6mpe alene\u00ab, eller mener ministeren, at opgaven er l\u00f8st?","dato":"2023-11-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-28T10:34:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-28T10:34:32.287"
      },"id":1358606,"sagid":96849,"dokumentid":1071816,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-28T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-28T10:34:32.287","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96755,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke ambitioner har ministeren, n\u00e5r det kommer til diversitet p\u00e5 arbejdspladsen, og hvad agter ministeren at g\u00f8re for at fremme diversiteten?","titelkort":"Om diversitet p\u00e5 arbejdspladsen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 236","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"236","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-28T10:35:25.443","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til A4 Aktuelts artikel \u00bbDansk Industri og Lederne: Lang vej igen f\u00f8r virksomheder arbejder struktureret med diversitet\u00ab bragt den 20. november 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1951205,"dokumentid":1071765,"titel":"Skriftligt svar, S-236 om diversitet.docx","versionsdato":"2023-11-28T09:14:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s236/svar/2002506/2788727.pdf","opdateringsdato":"2023-11-28T10:35:31.447","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1071765,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 236: Hvilke ambitioner har ministeren, n\u00e5r det kommer til diversitet p\u00e5 arbejdspladsen, og hvad agter ministeren at g\u00f8re for at fremme diversiteten?","dato":"2023-11-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-28T10:35:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvilke ambitioner har ministeren, n\u00e5r det kommer til diversitet p\u00e5 arbejdspladsen, og hvad agter ministeren at g\u00f8re for at fremme diversiteten?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1069733,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-28T10:35:25.647"
      },"id":1358608,"sagid":96755,"dokumentid":1071765,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-28T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-28T10:35:25.647","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96858,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at elhandelsselskaber rentefrit har beholdt elkunders penge?","titelkort":"Om at elhandelsselskaber rentefrit har beholdt elkunders penge.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 276","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"276","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-01T16:03:47.387","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbKunder i elselskab f\u00f8lte sig snydt. Nu er afg\u00f8relsen faldet\u00ab bragt den 3. november 2023 p\u00e5 Jyllands-Postens hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1951559,"dokumentid":1071936,"titel":"Hvad mener ministeren om, at elhandelsselskaber rentefrit har beholdt elkunders penge?","versionsdato":"2023-11-28T12:50:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s276/spm/2789087.pdf","opdateringsdato":"2023-11-28T16:00:53.163","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1071936,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at elhandelsselskaber rentefrit har beholdt elkunders penge?","dato":"2023-11-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-28T12:50:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-28T12:51:09.823"
      },"id":1358708,"sagid":96858,"dokumentid":1071936,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-28T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-28T12:51:09.823","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96859,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at medarbejdere p\u00e5 bostedet Skovstjernen i Grenaa kan m\u00f8de trygge p\u00e5 arbejdet i lyset af det p\u00e5bud, der er kommet fra Arbejdstilsynet om arbejdsforhold, der kan v\u00e6re til fare for de ansattes sundhed og sikkerhed, og som er omtalt af TV2 \u00d8stjylland den 27. november 2023?","titelkort":"Om at medarbejdere p\u00e5 bostedet Skovstjernen i Grenaa kan m\u00f8de trygge p\u00e5 arbejdet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 277","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"277","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-06T10:39:31.81","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1951612,"dokumentid":1071953,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at medarbejdere p\u00e5 bostedet Skovstjernen i Grenaa kan m\u00f8de trygge p\u00e5 arbejdet i lyset af det p\u00e5bud, der er kommet fra Arbejdstilsynet om arbejdsforhold, der kan v\u00e6re til fare for de ansattes sundhed og sikkerhed, og som er omtalt af TV2 \u00d8stjylland den 27. november 2023?","versionsdato":"2023-11-28T13:06:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s277/spm/2789147.pdf","opdateringsdato":"2023-11-28T16:00:53.087","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1071953,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at medarbejdere p\u00e5 bostedet Skovstjernen i Grenaa kan m\u00f8de trygge p\u00e5 arbejdet i lyset af det p\u00e5bud, der er kommet fra Arbejdstilsynet om arbejdsforhold, der kan v\u00e6re til fare for de ansattes sundhed og sikkerhed, og som er omtalt af TV2 \u00d8stjylland den 27. november 2023?","dato":"2023-11-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-28T13:09:32","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-28T13:09:43.57"
      },"id":1358730,"sagid":96859,"dokumentid":1071953,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-28T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-28T13:09:43.57","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96860,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at s\u00f8rge for, at borgere med handicap bliver placeret i et tilbud, der passer til dem, s\u00e5 f.eks. meget udadreagerende borgere ikke placeres p\u00e5 bosteder, der ikke ressource- og mandskabsm\u00e6ssigt er egnet til at h\u00e5ndtere de udfordringer, der f\u00f8lger af at have borgere med denne adf\u00e6rd?","titelkort":"Om at borgere med handicap bliver placeret i et tilbud, der passer til dem.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 278","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"278","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-06T10:40:10.583","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1951624,"dokumentid":1071956,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at s\u00f8rge for, at borgere med handicap bliver placeret i et tilbud, der passer til dem, s\u00e5 f.eks. meget udadreagerende borgere ikke placeres p\u00e5 bosteder, der ikke ressource- og mandskabsm\u00e6ssigt er egnet til at h\u00e5ndtere de udfordringer, der f\u00f8lger af at have borgere med denne adf\u00e6rd?","versionsdato":"2023-11-28T13:08:20","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s278/spm/2789156.pdf","opdateringsdato":"2023-11-28T16:00:53.21","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1071956,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at s\u00f8rge for, at borgere med handicap bliver placeret i et tilbud, der passer til dem, s\u00e5 f.eks. meget udadreagerende borgere ikke placeres p\u00e5 bosteder, der ikke ressource- og mandskabsm\u00e6ssigt er egnet til at h\u00e5ndtere de udfordringer, der f\u00f8lger af at have borgere med denne adf\u00e6rd?","dato":"2023-11-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-28T13:09:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-28T13:09:57.26"
      },"id":1358731,"sagid":96860,"dokumentid":1071956,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-28T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-28T13:09:57.26","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96861,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er betryggende, at en viceleder hos Hjemmeplejen Tofteg\u00e5rden i Aarhus if\u00f8lge pressen har fremsat udtalelser, hvor han opfordrer til at gasse j\u00f8der, og mener ministeren, at Aarhus Kommune har handlet korrekt ved ikke at foretage sig noget i forhold til vedkommendes ans\u00e6ttelsesforhold, og at \u00e6ldre j\u00f8der, der f\u00e5r hj\u00e6lp af Hjemmeplejen Tofteg\u00e5rden, kan v\u00e6re trygge ved at modtage hj\u00e6lp, n\u00e5r vicelederen har et \u00f8nske om at sl\u00e5 j\u00f8der ihjel?","titelkort":"Om en viceleder hos Hjemmeplejen Tofteg\u00e5rden i Aarhus.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 279","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"279","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-07T13:13:22.253","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til \u00bbJ\u00f8dehad p\u00e5 plejehjem: Ledende medarbejder bakker op om gasning \u2013 og n\u00e6gter at fort\u00e6lle, hvordan j\u00f8der behandles p\u00e5 arbejdet\u00ab p\u00e5 journalista.dk den 30. oktober 2023 og \u00bbAarhus Kommune: Opfordring til gasning af j\u00f8der skal ikke have konsekvenser for plejehjemsleder\u00ab p\u00e5 journalista.dk den 22. november 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1951725,"dokumentid":1071992,"titel":"Mener ministeren, at det er betryggende, at en viceleder hos Hjemmeplejen Tofteg\u00e5rden i Aarhus if\u00f8lge pressen har fremsat udtalelser, hvor han opfordrer til at gasse j\u00f8der, og mener ministeren, at Aarhus Kommune har handlet korrekt ved ikke at foretage sig noget i forhold til vedkommendes ans\u00e6ttelsesforhold, og at \u00e6ldre j\u00f8der, der f\u00e5r hj\u00e6lp af Hjemmeplejen Tofteg\u00e5rden, kan v\u00e6re trygge ved at modtage hj\u00e6lp, n\u00e5r vicelederen har et \u00f8nske om at sl\u00e5 j\u00f8der ihjel?","versionsdato":"2023-11-28T13:57:20","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s279/spm/2789264.pdf","opdateringsdato":"2023-11-28T16:00:53.053","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1071992,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er betryggende, at en viceleder hos Hjemmeplejen Tofteg\u00e5rden i Aarhus if\u00f8lge pressen har fremsat udtalelser, hvor han opfordrer til at gasse j\u00f8der, og mener ministeren, at Aarhus Kommune har handlet korrekt ved ikke at foretage sig noget i forhold til vedkommendes ans\u00e6ttelsesforhold, og at \u00e6ldre j\u00f8der, der f\u00e5r hj\u00e6lp af Hjemmeplejen Tofteg\u00e5rden, kan v\u00e6re trygge ved at modtage hj\u00e6lp, n\u00e5r vicelederen har et \u00f8nske om at sl\u00e5 j\u00f8der ihjel?","dato":"2023-11-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-28T14:00:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-28T14:01:02.357"
      },"id":1358779,"sagid":96861,"dokumentid":1071992,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-28T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-28T14:01:02.357","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96862,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage skridt til at sikre, at vicelederen p\u00e5 Hjemmeplejen Tofteg\u00e5rden i Aarhus bliver retsforfulgt, i lyset af at vedkommende if\u00f8lge pressen har tilkendegivet p\u00e5 Facebook, at han \u00f8nsker, at alle j\u00f8der skulle have v\u00e6ret gasset til d\u00f8de under Anden Verdenskrig?","titelkort":"Om at vicelederen p\u00e5 Hjemmeplejen Tofteg\u00e5rden i Aarhus bliver retsforfulgt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 280","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"280","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-07T14:41:34.203","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til \u00bbVil gasse resten af j\u00f8derne\u00ab p\u00e5 document.dk den 25. oktober 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1951736,"dokumentid":1071995,"titel":"Vil ministeren tage skridt til at sikre, at vicelederen p\u00e5 Hjemmeplejen Tofteg\u00e5rden i Aarhus bliver retsforfulgt, i lyset af at vedkommende if\u00f8lge pressen har tilkendegivet p\u00e5 Facebook, at han \u00f8nsker, at alle j\u00f8der skulle have v\u00e6ret gasset til d\u00f8de under Anden Verdenskrig?","versionsdato":"2023-11-28T14:00:15","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s280/spm/2789268.pdf","opdateringsdato":"2023-11-28T16:00:52.897","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1071995,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tage skridt til at sikre, at vicelederen p\u00e5 Hjemmeplejen Tofteg\u00e5rden i Aarhus bliver retsforfulgt, i lyset af at vedkommende if\u00f8lge pressen har tilkendegivet p\u00e5 Facebook, at han \u00f8nsker, at alle j\u00f8der skulle have v\u00e6ret gasset til d\u00f8de under Anden Verdenskrig?","dato":"2023-11-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-28T14:01:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-28T14:01:15.657"
      },"id":1358780,"sagid":96862,"dokumentid":1071995,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-28T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-28T14:01:15.657","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96799,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at Danmark skal f\u00f8lge USA\u2019s eksempel og udstede indrejseforbud til ekstremistiske israelske bos\u00e6ttere, der har beg\u00e5et vold mod civile pal\u00e6stinensere p\u00e5 Vestbredden?","titelkort":"Om indrejseforbud til ekstremistiske israelske bos\u00e6ttere, der har beg\u00e5et vold mod civile pal\u00e6stinensere p\u00e5 Vestbredden.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 246","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"246","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-28T17:46:25.083","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u201cU.S. Prepared to Issue Visa Bans on Israeli \u201dExtremists\u201d Attacking Palestinians in West Bank, Biden Says\u201d (oversat fra engelsk: \u201dUSA er klar til at udstede visumforbud til israelske \u201dekstremister\u201d, der angriber pal\u00e6stinensere p\u00e5 Vestbredden, siger Biden\u201d) p\u00e5 haaretz.com den 18. november 2003.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1951954,"dokumentid":1072083,"titel":"Svar p\u00e5 S 246.pdf","versionsdato":"2023-11-28T16:35:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s246/svar/2002972/2789505.pdf","opdateringsdato":"2023-11-28T17:46:17.243","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1951955,"dokumentid":1072083,"titel":"23-46545 Mener ministeren at Danmark skal f\u00f8lge USAs eksempel og udstede indrejseforbud til 2784727_1_0 (005).pdf","versionsdato":"2023-11-28T16:35:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s246/svar/2002972/2789506.pdf","opdateringsdato":"2023-11-28T17:46:11.713","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1072083,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 246: Mener ministeren, at Danmark skal f\u00f8lge USA\u2019s eksempel og udstede indrejseforbud til ekstremistiske israelske bos\u00e6ttere, der har beg\u00e5et vold mod civile pal\u00e6stinensere p\u00e5 Vestbredden?","dato":"2023-11-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-28T17:46:00","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at Danmark skal f\u00f8lge USA\u2019s eksempel og udstede indrejseforbud til ekstremistiske israelske bos\u00e6ttere, der har beg\u00e5et vold mod civile pal\u00e6stinensere p\u00e5 Vestbredden?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1070145,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-28T17:46:11.713"
      },"id":1358945,"sagid":96799,"dokumentid":1072083,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-28T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-28T17:46:11.713","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96834,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er vigtigt, at Den Internationale Straffedomstol (ICC) efterforsker mulige krigsforbrydelser og forbrydelser mod menneskeheden i forhold til begge sider af Israel-Pal\u00e6stina-konflikten, og vil regeringen politisk s\u00e5vel som \u00f8konomisk st\u00f8tte ICC\u2019s arbejde i den forbindelse og dermed ogs\u00e5 arbejde for at styrke den internationale regelbaserede orden samt respekt for folkeretten og universelle menneskerettigheder?","titelkort":"Om at Den Internationale Straffedomstol (ICC) efterforsker mulige krigsforbrydelser i forhold til begge sider af Israel-Pal\u00e6stina-konflikten.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 256","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"256","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-29T08:51:50.233","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1952124,"dokumentid":1072171,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr.pdf","versionsdato":"2023-11-28T21:05:39","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s256/svar/2003068/2789679.pdf","opdateringsdato":"2023-11-29T08:51:28.21","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1072171,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 256: Mener ministeren, at det er vigtigt, at Den Internationale Straffedomstol (ICC) efterforsker mulige krigsforbrydelser og forbrydelser mod menneskeheden i forhold til begge sider af Israel-Pal\u00e6stina-konflikten, og vil regeringen politisk s\u00e5vel som \u00f8konomisk st\u00f8tte ICC\u2019s arbejde i den forbindelse og dermed ogs\u00e5 arbejde for at styrke den internationale regelbaserede orden samt respekt for folkeretten og universelle menneskerettigheder?","dato":"2023-11-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-29T08:51:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er vigtigt, at Den Internationale Straffedomstol (ICC) efterforsker mulige krigsforbrydelser og forbrydelser mod menneskeheden i forhold til begge sider af Israel-Pal\u00e6stina-konflikten, og vil regeringen politisk s\u00e5vel som \u00f8konomisk st\u00f8tte ICC\u2019s arbejde i den forbindelse og dermed ogs\u00e5 arbejde for at styrke den internationale regelbaserede orden samt respekt for folkeretten og universelle menneskerettigheder?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1070796,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-29T08:51:23.237"
      },"id":1358998,"sagid":96834,"dokumentid":1072171,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-29T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-29T08:51:23.237","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96835,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren bekymret for, at Danmarks manglende st\u00f8tte til FN-resolutionen om en humanit\u00e6r v\u00e5benhvile i Gaza risikerer at underminere vores indsats i forhold til Ukraines frihedskamp som f\u00f8lge af kritik af dobbeltstandarder og selektiv anvendelse af folkeretten, og hvordan mener ministeren, at Danmark b\u00f8r indg\u00e5 i dialog med det overv\u00e6ldende flertal af FN\u2019s medlemslande, som st\u00f8ttede op om en \u00f8jeblikkelig humanit\u00e6r v\u00e5benhvile, for at understrege Danmarks principfaste st\u00f8tte til folkeretten, respekt for menneskerettigheder og fredelig sameksistens?","titelkort":"Om Danmarks manglende st\u00f8tte til FN-resolutionen om en humanit\u00e6r v\u00e5benhvile i Gaza.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 257","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"257","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-29T08:53:09.733","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1952127,"dokumentid":1072173,"titel":"Svar p\u00e5 S 257.pdf","versionsdato":"2023-11-28T22:30:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s257/svar/2003070/2789682.pdf","opdateringsdato":"2023-11-29T16:01:10.687","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1072173,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 257: Er ministeren bekymret for, at Danmarks manglende st\u00f8tte til FN-resolutionen om en humanit\u00e6r v\u00e5benhvile i Gaza risikerer at underminere vores indsats i forhold til Ukraines frihedskamp som f\u00f8lge af kritik af dobbeltstandarder og selektiv anvendelse af folkeretten, og hvordan mener ministeren, at Danmark b\u00f8r indg\u00e5 i dialog med det overv\u00e6ldende flertal af FN\u2019s medlemslande, som st\u00f8ttede op om en \u00f8jeblikkelig humanit\u00e6r v\u00e5benhvile, for at understrege Danmarks principfaste st\u00f8tte til folkeretten, respekt for menneskerettigheder og fredelig sameksistens?","dato":"2023-11-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-29T08:52:42","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren bekymret for, at Danmarks manglende st\u00f8tte til FN-resolutionen om en humanit\u00e6r v\u00e5benhvile i Gaza risikerer at underminere vores indsats i forhold til Ukraines frihedskamp som f\u00f8lge af kritik af dobbeltstandarder og selektiv anvendelse af folkeretten, og hvordan mener ministeren, at Danmark b\u00f8r indg\u00e5 i dialog med det overv\u00e6ldende flertal af FN\u2019s medlemslande, som st\u00f8ttede op om en \u00f8jeblikkelig humanit\u00e6r v\u00e5benhvile, for at understrege Danmarks principfaste st\u00f8tte til folkeretten, respekt for menneskerettigheder og fredelig sameksistens?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1070798,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-29T08:52:53.8"
      },"id":1358999,"sagid":96835,"dokumentid":1072173,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-29T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-29T08:52:53.8","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96884,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det acceptabelt, at mere end hver fjerde indvandrer i lovforslaget om meddelelse af indf\u00f8dsret, 776 af 2.769, dvs. 430 bipersoner, 211 med dispensation og 135 statsl\u00f8se f\u00f8dt i Danmark, ikke opfylder de s\u00e5kaldte strenge betingelser for opn\u00e5else af indf\u00f8dsret, og vil ministeren arbejde for, at opfyldelse af samtlige betingelser skal v\u00e6re det absolutte udgangspunkt for opn\u00e5else af dansk indf\u00f8dsret?","titelkort":"Om dansk indf\u00f8dsret.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 281","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"281","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-06T15:11:01.607","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1952055,"dokumentid":1072125,"titel":"Finder ministeren det acceptabelt, at mere end hver fjerde indvandrer i lovforslaget om meddelelse af indf\u00f8dsret, 776 af 2.769, dvs. 430 bipersoner, 211 med dispensation og 135 statsl\u00f8se f\u00f8dt i Danmark, ikke opfylder de s\u00e5kaldte strenge betingelser for opn\u00e5else af indf\u00f8dsret, og vil ministeren arbejde for, at opfyldelse af samtlige betingelser skal v\u00e6re det absolutte udgangspunkt for opn\u00e5else af dansk indf\u00f8dsret?","versionsdato":"2023-12-04T14:21:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s281/spm/2789608.pdf","opdateringsdato":"2023-12-04T14:22:16.033","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1072125,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Finder ministeren det acceptabelt, at mere end hver fjerde indvandrer i lovforslaget om meddelelse af indf\u00f8dsret, 776 af 2.769, dvs. 430 bipersoner, 211 med dispensation og 135 statsl\u00f8se f\u00f8dt i Danmark, ikke opfylder de s\u00e5kaldte strenge betingelser for opn\u00e5else af indf\u00f8dsret, og vil ministeren arbejde for, at opfyldelse af samtlige betingelser skal v\u00e6re det absolutte udgangspunkt for opn\u00e5else af dansk indf\u00f8dsret?","dato":"2023-11-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-28T17:19:09","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-04T14:21:07.723"
      },"id":1360010,"sagid":96884,"dokumentid":1072125,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-28T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-04T14:21:07.723","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96801,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at moderen til den 7-\u00e5rige dreng, som stadig opholder sig i al-Roj fangelejren i Syrien, udg\u00f8r en trussel mod den offentlige sikkerhed i Danmark?","titelkort":"Om at moderen til den 7 \u00e5rige dreng udg\u00f8r en trussel mod sikkerheden i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 248","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"248","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-29T10:59:13.78","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1952267,"dokumentid":1072223,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 248.pdf","versionsdato":"2023-11-29T10:26:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s248/svar/2003128/2789831.pdf","opdateringsdato":"2023-11-29T10:59:19.103","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1072223,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 248: Mener ministeren, at moderen til den 7-\u00e5rige dreng, som stadig opholder sig i al-Roj fangelejren i Syrien, udg\u00f8r en trussel mod den offentlige sikkerhed i Danmark?","dato":"2023-11-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-29T10:58:48","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at moderen til den 7-\u00e5rige dreng, som stadig opholder sig i al-Roj fangelejren i Syrien, udg\u00f8r en trussel mod den offentlige sikkerhed i Danmark?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1070149,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-29T10:59:14.213"
      },"id":1359067,"sagid":96801,"dokumentid":1072223,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-29T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-29T10:59:14.213","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96889,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er regeringens holdning til at afs\u00e6tte en milliard kroner ekstra til vuggestuer og b\u00f8rnehaver, som foresl\u00e5et af Troels Lund Poulsen, i l\u00f8bet af 2024?","titelkort":"Om at afs\u00e6tte en milliard kroner ekstra til vuggestuer og b\u00f8rnehaver.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 282","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"282","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-07T19:07:32.47","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til Troels Lund Poulsens tale til Venstres Landsm\u00f8de 2023 p\u00e5 venstre.dk. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1952369,"dokumentid":1072264,"titel":"Hvad er regeringens holdning til at afs\u00e6tte en milliard kroner ekstra til vuggestuer og b\u00f8rnehaver, som foresl\u00e5et af Troels Lund Poulsen, i l\u00f8bet af 2024?","versionsdato":"2023-11-29T11:54:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s282/spm/2789930.pdf","opdateringsdato":"2023-11-29T16:01:10.217","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1072264,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er regeringens holdning til at afs\u00e6tte en milliard kroner ekstra til vuggestuer og b\u00f8rnehaver, som foresl\u00e5et af Troels Lund Poulsen, i l\u00f8bet af 2024?","dato":"2023-11-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-29T11:54:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-29T11:55:05.293"
      },"id":1359083,"sagid":96889,"dokumentid":1072264,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-29T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-29T11:55:05.293","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96828,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til den retstilstand, at borgerne i Diern\u00e6s Strandby ikke kan f\u00e5 erstatning, fordi Kystdirektoratet efterregistrerer en jordvold som et dige, men som kommunen siger ikke er et dige?","titelkort":"Om at borgerne i Diern\u00e6s Strandby ikke kan f\u00e5 erstatning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 250","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"250","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-29T18:16:35.377","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1952777,"dokumentid":1072426,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 250.docx","versionsdato":"2023-11-29T16:16:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s250/svar/2003391/2790359.pdf","opdateringsdato":"2023-11-29T18:16:16.737","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1072426,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 250: Hvad er ministerens holdning til den retstilstand, at borgerne i Diern\u00e6s Strandby ikke kan f\u00e5 erstatning, fordi Kystdirektoratet efterregistrerer en jordvold som et dige, men som kommunen siger ikke er et dige?","dato":"2023-11-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-29T18:16:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til den retstilstand, at borgerne i Diern\u00e6s Strandby ikke kan f\u00e5 erstatning, fordi Kystdirektoratet efterregistrerer en jordvold som et dige, men som kommunen siger ikke er et dige?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1070776,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-29T18:16:16.737"
      },"id":1359259,"sagid":96828,"dokumentid":1072426,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-29T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-29T18:16:16.737","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96830,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens opfattelse, at n\u00e5r regeringen med finansloven for 2024 l\u00e6gger op til at afskaffe Det \u00d8kologiske Spisem\u00e6rke, som har vist sig at v\u00e6re et succesfuldt og effektivt redskab til at \u00f8ge afs\u00e6tningen af \u00f8kologiske produkter, s\u00e5 er det et udtryk for, at regeringen vil nedprioritere m\u00e5let om at fordoble det \u00f8kologiske areal frem mod 2030, som bl.a. indg\u00e5r i landbrugsaftalen fra 2021?","titelkort":"Om afskaffelsen af Det \u00d8kologiske Spisem\u00e6rke.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 252","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"252","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-01T10:27:23.98","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1952666,"dokumentid":1072381,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 252.pdf","versionsdato":"2023-11-29T15:26:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s252/svar/2003342/2790245.pdf","opdateringsdato":"2023-11-30T00:01:22.843","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1072381,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 252: Er det ministerens opfattelse, at n\u00e5r regeringen med finansloven for 2024 l\u00e6gger op til at afskaffe Det \u00d8kologiske Spisem\u00e6rke, som har vist sig at v\u00e6re et succesfuldt og effektivt redskab til at \u00f8ge afs\u00e6tningen af \u00f8kologiske produkter, s\u00e5 er det et udtryk for, at regeringen vil nedprioritere m\u00e5let om at fordoble det \u00f8kologiske areal frem mod 2030, som bl.a. indg\u00e5r i landbrugsaftalen fra 2021?","dato":"2023-11-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-29T18:17:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er det ministerens opfattelse, at n\u00e5r regeringen med finansloven for 2024 l\u00e6gger op til at afskaffe Det \u00d8kologiske Spisem\u00e6rke, som har vist sig at v\u00e6re et succesfuldt og effektivt redskab til at \u00f8ge afs\u00e6tningen af \u00f8kologiske produkter, s\u00e5 er det et udtryk for, at regeringen vil nedprioritere m\u00e5let om at fordoble det \u00f8kologiske areal frem mod 2030, som bl.a. indg\u00e5r i landbrugsaftalen fra 2021?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1070783,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-29T18:18:09.387"
      },"id":1359260,"sagid":96830,"dokumentid":1072381,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-29T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-29T18:18:09.387","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96831,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan mener ministeren, at det vil p\u00e5virke Danmarks omd\u00f8mme som gr\u00f8n frontl\u00f8ber, at regeringen nu afskaffer Det \u00d8kologiske Spisem\u00e6rke, som en r\u00e6kke andre EU-lande er i gang med at kopiere og indf\u00f8re i deres egen version, og som var medvirkende til, at Danmark i 2018 modtog FN\u2019s Future Policy Award i s\u00f8lv for den danske \u00f8kologipolitik?","titelkort":"Om afskaffelsen af Det \u00d8kologiske Spisem\u00e6rke.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 253","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"253","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-29T18:19:39.587","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1952671,"dokumentid":1072383,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 253.pdf","versionsdato":"2023-11-29T15:31:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s253/svar/2003347/2790250.pdf","opdateringsdato":"2023-11-29T18:19:30.23","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1072383,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 253: Hvordan mener ministeren, at det vil p\u00e5virke Danmarks omd\u00f8mme som gr\u00f8n frontl\u00f8ber, at regeringen nu afskaffer Det \u00d8kologiske Spisem\u00e6rke, som en r\u00e6kke andre EU-lande er i gang med at kopiere og indf\u00f8re i deres egen version, og som var medvirkende til, at Danmark i 2018 modtog FN\u2019s Future Policy Award i s\u00f8lv for den danske \u00f8kologipolitik?","dato":"2023-11-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-29T18:18:59","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan mener ministeren, at det vil p\u00e5virke Danmarks omd\u00f8mme som gr\u00f8n frontl\u00f8ber, at regeringen nu afskaffer Det \u00d8kologiske Spisem\u00e6rke, som en r\u00e6kke andre EU-lande er i gang med at kopiere og indf\u00f8re i deres egen version, og som var medvirkende til, at Danmark i 2018 modtog FN\u2019s Future Policy Award i s\u00f8lv for den danske \u00f8kologipolitik?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1070784,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-29T18:19:10.353"
      },"id":1359261,"sagid":96831,"dokumentid":1072383,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-29T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-29T18:19:10.353","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96897,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til den retstilstand, at borgerne i Diern\u00e6s Strandby ikke kan f\u00e5 erstatning, fordi Kystdirektoratet efterregistrerer en jordvold som et dige, men som kommunen siger ikke er et dige?","titelkort":"Om at borgerne i Diern\u00e6s Strandby ikke kan f\u00e5 erstatning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 283","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"283","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-11T11:28:58.673","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1953080,"dokumentid":1072578,"titel":"Hvad er ministerens holdning til den retstilstand, at borgerne i Diern\u00e6s Strandby ikke kan f\u00e5 erstatning, fordi Kystdirektoratet efterregistrerer en jordvold som et dige, men som kommunen siger ikke er et dige?","versionsdato":"2023-11-30T10:54:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s283/spm/2790666.pdf","opdateringsdato":"2023-11-30T16:01:25.177","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1072578,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til den retstilstand, at borgerne i Diern\u00e6s Strandby ikke kan f\u00e5 erstatning, fordi Kystdirektoratet efterregistrerer en jordvold som et dige, men som kommunen siger ikke er et dige?","dato":"2023-11-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-30T10:54:54","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-30T10:55:05.593"
      },"id":1359347,"sagid":96897,"dokumentid":1072578,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-30T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-30T10:55:05.593","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96898,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan vil ministeren sikre, at Sabaahs vigtige arbejde med minoritetsetniske lgbt+-personer fortsat vil blive l\u00f8ftet, n\u00e5r der ikke afs\u00e6ttes tilstr\u00e6kkelige midler til Sabaah p\u00e5 den nye finanslov?","titelkort":"Om Sabaahs vigtige arbejde med minoritetsetniske lgbt+-personer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 284","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"284","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-06T15:11:01.793","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1953094,"dokumentid":1072581,"titel":"Hvordan vil ministeren sikre, at Sabaahs vigtige arbejde med minoritetsetniske LGBT+-personer fortsat vil blive l\u00f8ftet, n\u00e5r der ikke afs\u00e6ttes tilstr\u00e6kkelige midler til Sabaah p\u00e5 den nye finanslov?","versionsdato":"2023-11-30T10:59:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s284/spm/2790681.pdf","opdateringsdato":"2023-11-30T16:01:25.613","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1072581,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan vil ministeren sikre, at Sabaahs vigtige arbejde med minoritetsetniske LGBT+-personer fortsat vil blive l\u00f8ftet, n\u00e5r der ikke afs\u00e6ttes tilstr\u00e6kkelige midler til Sabaah p\u00e5 den nye finanslov?","dato":"2023-11-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-30T13:11:34","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-30T13:12:09.523"
      },"id":1359421,"sagid":96898,"dokumentid":1072581,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-30T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-30T13:12:09.523","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96902,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Synes ministeren, at det ville v\u00e6re rimeligt, at man tilb\u00f8d minkavlerne samme rente for deres erstatning, som staten kr\u00e6ver af de landm\u00e6nd, man mener er blevet overkompenseret for udtagning af lavbundsjorder?","titelkort":"Om at man tilb\u00f8d minkavlerne samme rente for deres erstatning, som staten kr\u00e6ver af landm\u00e6nd.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 285","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"285","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-06T15:11:04.897","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1953308,"dokumentid":1072663,"titel":"Synes ministeren, at det ville v\u00e6re rimeligt, at man tilb\u00f8d minkavlerne samme rente for deres erstatning, som staten kr\u00e6ver af de landm\u00e6nd, man mener er blevet overkompenseret for udtagning af lavbundsjorder?","versionsdato":"2023-11-30T13:10:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s285/spm/2790899.pdf","opdateringsdato":"2023-11-30T16:01:25.453","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1072663,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Synes ministeren, at det ville v\u00e6re rimeligt, at man tilb\u00f8d minkavlerne samme rente for deres erstatning, som staten kr\u00e6ver af de landm\u00e6nd, man mener er blevet overkompenseret for udtagning af lavbundsjorder?","dato":"2023-11-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-30T13:11:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-30T13:12:10.353"
      },"id":1359422,"sagid":96902,"dokumentid":1072663,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-30T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-30T13:12:10.353","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96915,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren igangs\u00e6tte en analyse af behovet for investeringer - herunder anskaffelser og opgraderinger - i S\u00f8v\u00e6rnet med henblik p\u00e5 senere at tage beslutning herom, f.eks. i form af udarbejdelse af en samlet investeringsplan for S\u00f8v\u00e6rnets enheder i forbindelse med udm\u00f8ntningen af forsvarsforliget?","titelkort":"Om en analyse af behovet for investeringer i S\u00f8v\u00e6rnet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 286","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"286","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-07T13:14:16.733","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1953681,"dokumentid":1072793,"titel":"Vil ministeren igangs\u00e6tte en analyse af behovet for investeringer - herunder anskaffelser og opgraderinger - i S\u00f8v\u00e6rnet med henblik p\u00e5 senere at tage beslutning herom, f.eks. i form af udarbejdelse af en samlet investeringsplan for S\u00f8v\u00e6rnets enheder i forbindelse med udm\u00f8ntningen af forsvarsforliget?","versionsdato":"2023-11-30T16:06:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s286/spm/2791277.pdf","opdateringsdato":"2023-12-01T00:00:48.737","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1072793,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren igangs\u00e6tte en analyse af behovet for investeringer - herunder anskaffelser og opgraderinger - i S\u00f8v\u00e6rnet med henblik p\u00e5 senere at tage beslutning herom, f.eks. i form af udarbejdelse af en samlet investeringsplan for S\u00f8v\u00e6rnets enheder i forbindelse med udm\u00f8ntningen af forsvarsforliget?","dato":"2023-11-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-30T16:13:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-30T16:13:42.653"
      },"id":1359543,"sagid":96915,"dokumentid":1072793,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-30T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-30T16:13:42.653","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96916,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Mener ministeren, at det er acceptabelt, at studerende med funktionsneds\u00e6ttelser p\u00e5 landets universiteter skal vente mellem 7 og 16 uger p\u00e5 at f\u00e5 at vide, om de kan modtage specialp\u00e6dagogisk st\u00f8tte?","titelkort":"Om specialp\u00e6dagogisk st\u00f8tte til studerende med funktionsneds\u00e6ttelser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 287","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"287","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-05T13:40:33.987","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbStuderende med udfordringer oplever \u00bbhelt urimelige\u00ab ventetider p\u00e5 \u00bblivsn\u00f8dvendig\u00ab st\u00f8tte\u00ab p\u00e5 TV2\u2019s hjemmeside den 21. november 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1953686,"dokumentid":1072796,"titel":"Mener ministeren, at det er acceptabelt, at studerende med funktionsneds\u00e6ttelser p\u00e5 landets universiteter skal vente mellem 7 til 16 uger p\u00e5 at f\u00e5 at vide, om de kan modtage specialp\u00e6dagogisk st\u00f8tte?","versionsdato":"2023-11-30T16:10:35","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s287/spm/2791282.pdf","opdateringsdato":"2023-12-01T00:00:49.83","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1072796,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er acceptabelt, at studerende med funktionsneds\u00e6ttelser p\u00e5 landets universiteter skal vente mellem 7 til 16 uger p\u00e5 at f\u00e5 at vide, om de kan modtage specialp\u00e6dagogisk st\u00f8tte?","dato":"2023-11-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-30T16:13:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-30T16:13:54.997"
      },"id":1359544,"sagid":96916,"dokumentid":1072796,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-30T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-30T16:13:54.997","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96917,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, om regeringen vil v\u00e6re med til at unders\u00f8ge mulighederne for, at universiteterne kan f\u00e5 lov til at udbyde en 5-\u00e5rig l\u00e6reruddannelse som supplement til l\u00e6reruddannelsen p\u00e5 professionsh\u00f8jskolerne?","titelkort":"Om at universiteterne kan f\u00e5 lov til at udbyde en 5-\u00e5rig l\u00e6reruddannelse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 288","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"288","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-05T13:42:19.983","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1953698,"dokumentid":1072798,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, om regeringen vil v\u00e6re med til at unders\u00f8ge mulighederne for, at universiteterne kan f\u00e5 lov til at udbyde en 5-\u00e5rig l\u00e6reruddannelse som supplement til l\u00e6reruddannelsen p\u00e5 professionsh\u00f8jskolerne?","versionsdato":"2023-11-30T16:12:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s288/spm/2791288.pdf","opdateringsdato":"2023-12-01T00:00:49.877","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1072798,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, om regeringen vil v\u00e6re med til at unders\u00f8ge mulighederne for, at universiteterne kan f\u00e5 lov til at udbyde en 5-\u00e5rig l\u00e6reruddannelse som supplement til l\u00e6reruddannelsen p\u00e5 professionsh\u00f8jskolerne?","dato":"2023-11-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-30T16:13:57","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-30T16:14:28.057"
      },"id":1359545,"sagid":96917,"dokumentid":1072798,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-30T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-30T16:14:28.057","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96832,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Ministeren har tidligere fastsl\u00e5et, at hun er tilh\u00e6nger af k\u00f8nskvoter, og har bl.a. udtalt, at \u00bbHvis hun var statsminister, s\u00e5 ville hun tage \u00bbpisken\u00ab i brug\u00ab og sl\u00e5et fast, at \u00bbDet er n\u00f8dvendigt med kvoter\u00ab, og er det fortsat ministerens holdning personligt, at k\u00f8nskvoter b\u00f8r indf\u00f8res i Danmark?","titelkort":"Om k\u00f8nskvoter b\u00f8r indf\u00f8res i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 254","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"254","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-29T18:21:51.057","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbVenstres nye ligestillingsminister Mia Wagner taler for k\u00f8nskvoter \u2013 stik mod partiets politik\u00ab p\u00e5 BT\u2019s hjemmeside den 23. november 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1953312,"dokumentid":1072664,"titel":"Svar p\u00e5 S 254.docx","versionsdato":"2023-11-30T13:13:16","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s254/svar/2003697/2790903.pdf","opdateringsdato":"2023-11-30T13:24:30.447","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1072664,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 254: Ministeren har tidligere fastsl\u00e5et, at hun er tilh\u00e6nger af k\u00f8nskvoter, og har bl.a. udtalt, at \u00bbHvis hun var statsminister, s\u00e5 ville hun tage \u00bbpisken\u00ab i brug\u00ab og sl\u00e5et fast, at \u00bbDet er n\u00f8dvendigt med kvoter\u00ab, og er det fortsat ministerens holdning personligt, at k\u00f8nskvoter b\u00f8r indf\u00f8res i Danmark?","dato":"2023-11-30T13:09:55","modtagelsesdato":"2023-11-30T13:13:17","frigivelsesdato":"2023-11-30T13:24:00","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Ministeren har tidligere fastsl\u00e5et, at hun er tilh\u00e6nger af k\u00f8nskvoter, og har bl.a. udtalt, at \u00bbHvis hun var statsminister, s\u00e5 ville hun tage \u00bbpisken\u00ab i brug\u00ab og sl\u00e5et fast, at \u00bbDet er n\u00f8dvendigt med kvoter\u00ab, og er det fortsat ministerens holdning personligt, at k\u00f8nskvoter b\u00f8r indf\u00f8res i Danmark?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1070789,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-30T13:24:11.98"
      },"id":1359425,"sagid":96832,"dokumentid":1072664,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-30T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-30T13:24:11.98","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96763,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at en borger med et livslangt handicap, som f\u00f8r folkepensionsalderen har v\u00e6ret kompenseret med BPA-ordning 24/7, er tilstr\u00e6kkelig kompenseret med hjemmepleje i 53 timer om ugen, uagtet at borgerens handicap er u\u00e6ndret, at borgeren end ikke kan l\u00f8fte en h\u00e5nd tilbage p\u00e5 arml\u00e6net p\u00e5 k\u00f8restolen, hvis den falder ned, og at borgeren ikke er i stand til selv at t\u00f8rre n\u00e6sen, hvis den l\u00f8ber?","titelkort":"Om at en borger med et livslangt handicap, er tilstr\u00e6kkelig kompenseret med hjemmepleje i 53 timer om ugen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 238","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"238","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-01T10:01:56.937","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbKommunen vil stoppe den d\u00f8gnhj\u00e6lp, Karsten J\u00fchne har haft i 40 \u00e5r: Jeg tror ikke, at nogen kan forestille sig den angst, jeg har\u00ab bragt i Politiken den 16. november 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1953877,"dokumentid":1072871,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20-spm. S 238.pdf","versionsdato":"2023-12-01T08:19:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s238/svar/2004018/2791477.pdf","opdateringsdato":"2023-12-01T16:00:48.53","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1072871,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 238: Mener ministeren, at en borger med et livslangt handicap, som f\u00f8r folkepensionsalderen har v\u00e6ret kompenseret med BPA-ordning 24/7, er tilstr\u00e6kkelig kompenseret med hjemmepleje i 53 timer om ugen, uagtet at borgerens handicap er u\u00e6ndret, at borgeren end ikke kan l\u00f8fte en h\u00e5nd tilbage p\u00e5 arml\u00e6net p\u00e5 k\u00f8restolen, hvis den falder ned, og at borgeren ikke er i stand til selv at t\u00f8rre n\u00e6sen, hvis den l\u00f8ber?","dato":"2023-12-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-01T10:01:21","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at en borger med et livslangt handicap, som f\u00f8r folkepensionsalderen har v\u00e6ret kompenseret med BPA-ordning 24/7, er tilstr\u00e6kkelig kompenseret med hjemmepleje i 53 timer om ugen, uagtet at borgerens handicap er u\u00e6ndret, at borgeren end ikke kan l\u00f8fte en h\u00e5nd tilbage p\u00e5 arml\u00e6net p\u00e5 k\u00f8restolen, hvis den falder ned, og at borgeren ikke er i stand til selv at t\u00f8rre n\u00e6sen, hvis den l\u00f8ber?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1069969,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-01T10:01:33.437"
      },"id":1359641,"sagid":96763,"dokumentid":1072871,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-01T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-01T10:01:33.437","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96764,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Synes ministeren, at en borger med handicap pr. definition skal overg\u00e5 til \u00e6ldrepleje, n\u00e5r den p\u00e5g\u00e6ldende overg\u00e5r til folkepension?","titelkort":"Om en borger med handicap pr. definition skal overg\u00e5 til \u00e6ldrepleje, n\u00e5r den p\u00e5g\u00e6ldende overg\u00e5r til folkepension.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 239","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"239","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-01T10:06:43.143","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbKommunen vil stoppe den d\u00f8gnhj\u00e6lp, Karsten J\u00fchne har haft i 40 \u00e5r: Jeg tror ikke, at nogen kan forestille sig den angst, jeg har\u00ab bragt i Politiken den 16. november 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1953983,"dokumentid":1072904,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20-spm. S 239.pdf","versionsdato":"2023-12-01T10:04:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s239/svar/2004061/2791584.pdf","opdateringsdato":"2023-12-01T10:06:33.297","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1072904,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 239: Synes ministeren, at en borger med handicap pr. definition skal overg\u00e5 til \u00e6ldrepleje, n\u00e5r den p\u00e5g\u00e6ldende overg\u00e5r til folkepension?","dato":"2023-12-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-01T10:06:16","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Synes ministeren, at en borger med handicap pr. definition skal overg\u00e5 til \u00e6ldrepleje, n\u00e5r den p\u00e5g\u00e6ldende overg\u00e5r til folkepension?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1069971,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-01T10:06:27.767"
      },"id":1359643,"sagid":96764,"dokumentid":1072904,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-01T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-01T10:06:27.767","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":67993,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er god forskningspraksis at foretage fors\u00f8g med forskellige sultemetoder p\u00e5 mink for at optimere antallet af unger, de kan f\u00f8de?\n\n","titelkort":"Om fors\u00f8g med forskellige sultemetoder p\u00e5 mink.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 265","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"265","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-01T10:07:42.747","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbHuldtilpasning uden velf\u00e6rdsproblemer i vinterperioden\u00ab i faglig \u00e5rsberetning 2019, Kopenhagen Fur og Aarhus Universitets hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1953981,"dokumentid":1072903,"titel":"Svar p\u00e5 S 265.docx","versionsdato":"2023-12-01T10:04:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s265/svar/2004060/2791582.pdf","opdateringsdato":"2023-12-01T10:07:37.41","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1072903,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 265: Mener ministeren, at det er god forskningspraksis at foretage fors\u00f8g med forskellige sultemetoder p\u00e5 mink for at optimere antallet af unger, de kan f\u00f8de?\n\n","dato":"2023-12-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-01T10:07:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er god forskningspraksis at foretage fors\u00f8g med forskellige sultemetoder p\u00e5 mink for at optimere antallet af unger, de kan f\u00f8de?\n\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1071087,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-01T10:07:32.373"
      },"id":1359644,"sagid":67993,"dokumentid":1072903,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-01T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-01T10:07:32.373","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96920,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at Region Midtjylland gennemf\u00f8rer et luksusophold p\u00e5 Kolding Fjord Hotel \u2013 det bedste hotel p\u00e5 egnen \u2013 lige efter man har meddelt ans\u00e6ttelsesstop i regionen og der bliver udrullet besparelser, som g\u00e5r ud over patienter, p\u00e5r\u00f8rende og personale?\n","titelkort":"Om artiklen \u00bbAUH-ledelse er p\u00e5 hotelseminar for 300.000, mens medarbejdere skal bremse brug af kurser\u00ab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 289","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"289","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-06T15:10:56.403","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbAUH-ledelse er p\u00e5 hotelseminar for 300.000, mens medarbejdere skal bremse brug af kurser\u00ab af 29. november 2023 p\u00e5 dr.dk.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1954009,"dokumentid":1072914,"titel":"Hvad mener ministeren om, at Region Midtjylland gennemf\u00f8rer et luksusophold p\u00e5 Kolding Fjord Hotel \u2013 det bedste hotel p\u00e5 egnen \u2013 lige efter man har meddelt ans\u00e6ttelsesstop i regionen, og der bliver udrullet besparelser, som g\u00e5r ud over patienter, p\u00e5r\u00f8rende og personale?\n","versionsdato":"2023-12-01T10:30:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s289/spm/2791608.pdf","opdateringsdato":"2023-12-01T10:30:29.467","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1072914,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at Region Midtjylland gennemf\u00f8rer et luksusophold p\u00e5 Kolding Fjord Hotel \u2013 det bedste hotel p\u00e5 egnen \u2013 lige efter man har meddelt ans\u00e6ttelsesstop i regionen, og der bliver udrullet besparelser, som g\u00e5r ud over patienter, p\u00e5r\u00f8rende og personale?\n","dato":"2023-12-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-01T10:29:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-01T10:30:13.747"
      },"id":1359648,"sagid":96920,"dokumentid":1072914,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-01T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-01T10:30:13.747","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96928,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at danske skattekroner muligvis er blevet brugt til at fejre Hamas terrorangreb p\u00e5 Israel den 7. oktober p\u00e5 pal\u00e6stinensiske skoler, og hvad vil ministeren g\u00f8re for, at danske skattekroner i fremtiden ikke vil kunne bruges til s\u00e5danne handlinger i Pal\u00e6stina?","titelkort":"Om at danske skattekroner muligvis er blevet brugt til at fejre Hamas terrorangreb p\u00e5 Israel.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 291","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"291","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-11T11:42:28.82","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til artiklen \u00bbMed dine skattekroner har pal\u00e6stinensiske skoler fejret 7. oktober-massakren mod Israel\u00ab af 23. november 2023 fra hjemmesiden miff.dk.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1954057,"dokumentid":1072936,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at danske skattekroner muligvis er blevet brugt til at fejre Hamas terrorangreb p\u00e5 Israel den 7. oktober p\u00e5 pal\u00e6stinensiske skoler, og hvad vil ministeren g\u00f8re for, at danske skattekroner i fremtiden ikke vil kunne bruges til s\u00e5danne handlinger i Pal\u00e6stina?","versionsdato":"2023-12-01T11:24:39","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s291/spm/2791664.pdf","opdateringsdato":"2023-12-01T16:00:46.453","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1072936,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at danske skattekroner muligvis er blevet brugt til at fejre Hamas terrorangreb p\u00e5 Israel den 7. oktober p\u00e5 pal\u00e6stinensiske skoler, og hvad vil ministeren g\u00f8re for, at danske skattekroner i fremtiden ikke vil kunne bruges til s\u00e5danne handlinger i Pal\u00e6stina?","dato":"2023-12-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-01T11:25:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-01T11:25:25.817"
      },"id":1359677,"sagid":96928,"dokumentid":1072936,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-01T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-01T11:25:25.817","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96929,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det vil v\u00e6re et egnet sanktionsinstrument i ford\u00f8mmelsen af de folkeretsstridige bos\u00e6ttelser p\u00e5 Vestbredden, at Danmark \u2013 p\u00e5 linje med hvad USA\u2019s pr\u00e6sident Joe Biden har bebudet \u2013 udsteder indrejseforbud til ekstremistiske israelske bos\u00e6ttere, der har beg\u00e5et vold mod civile pal\u00e6stinensere, og er ministeren enig med sp\u00f8rgeren i, at sp\u00f8rgsm\u00e5l om internationale sanktioner for brud p\u00e5 folkeretten henh\u00f8rer under udenrigsministerens og ikke under udl\u00e6ndinge- og integrationsministerens ressortomr\u00e5de?","titelkort":"Om et egnet sanktionsinstrument i ford\u00f8mmelsen af de folkeretsstridige bos\u00e6ttelser p\u00e5 Vestbredden.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 292","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"292","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-06T15:10:56.717","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbU.S. Prepared to Issue Visa Bans on Israeli \u00bbxtremists\u00ab Attacking Palestinians in West Bank, Biden Says\u00ab (oversat fra engelsk: \u00bbUSA er klar til at udstede visumforbud til israelske \u00bbekstremister\u00ab, der angriber pal\u00e6stinensere p\u00e5 Vestbredden, siger Biden\u00ab) p\u00e5 haaretz.com den 18. november 2003 og til ministerens skriftlige svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 246, hvor ministeren henviser til, at sp\u00f8rgsm\u00e5l om indrejse i Danmark h\u00f8rer under udl\u00e6ndinge- og integrationsministerens ressortomr\u00e5de.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1954069,"dokumentid":1072944,"titel":"Mener ministeren, at det vil v\u00e6re et egnet sanktionsinstrument i ford\u00f8mmelsen af de folkeretsstridige bos\u00e6ttelser p\u00e5 Vestbredden, at Danmark \u2013 p\u00e5 linje med hvad USA\u2019s pr\u00e6sident Joe Biden har bebudet \u2013 udsteder indrejseforbud til ekstremistiske israelske bos\u00e6ttere, der har beg\u00e5et vold mod civile pal\u00e6stinensere, og er ministeren enig med sp\u00f8rgeren i, at sp\u00f8rgsm\u00e5l om internationale sanktioner for brud p\u00e5 folkeretten henh\u00f8rer under udenrigsministerens og ikke under udl\u00e6ndinge- og integrationsministerens ressortomr\u00e5de?","versionsdato":"2023-12-01T11:30:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s292/spm/2791677.pdf","opdateringsdato":"2023-12-01T11:30:51.083","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1072944,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det vil v\u00e6re et egnet sanktionsinstrument i ford\u00f8mmelsen af de folkeretsstridige bos\u00e6ttelser p\u00e5 Vestbredden, at Danmark \u2013 p\u00e5 linje med hvad USA\u2019s pr\u00e6sident Joe Biden har bebudet \u2013 udsteder indrejseforbud til ekstremistiske israelske bos\u00e6ttere, der har beg\u00e5et vold mod civile pal\u00e6stinensere, og er ministeren enig med sp\u00f8rgeren i, at sp\u00f8rgsm\u00e5l om internationale sanktioner for brud p\u00e5 folkeretten henh\u00f8rer under udenrigsministerens og ikke under udl\u00e6ndinge- og integrationsministerens ressortomr\u00e5de?","dato":"2023-12-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-01T11:30:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-01T11:30:07.813"
      },"id":1359685,"sagid":96929,"dokumentid":1072944,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-01T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-01T11:30:07.813","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96931,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil regeringen g\u00f8re for at sikre en efterforskning af mulige krigsforbrydelser beg\u00e5et af Israel i Gaza set i lyset af Danmarks i \u00f8vrigt prisv\u00e6rdige indsats for at sikre efterforskning af krigsforbrydelser beg\u00e5et under krigen i Ukraine?","titelkort":"Om at sikre en efterforskning af mulige krigsforbrydelser beg\u00e5et af Israel i Gaza.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 294","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"294","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-06T15:10:56.217","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1954102,"dokumentid":1072967,"titel":"Hvad vil regeringen g\u00f8re for at sikre en efterforskning af mulige krigsforbrydelser beg\u00e5et af Israel i Gaza, set i lyset af Danmarks i \u00f8vrigt prisv\u00e6rdige indsats for at sikre efterforskning af krigsforbrydelser beg\u00e5et under krigen i Ukraine?","versionsdato":"2023-12-01T11:52:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s294/spm/2791711.pdf","opdateringsdato":"2023-12-01T16:00:46.547","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1072967,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad vil regeringen g\u00f8re for at sikre en efterforskning af mulige krigsforbrydelser beg\u00e5et af Israel i Gaza, set i lyset af Danmarks i \u00f8vrigt prisv\u00e6rdige indsats for at sikre efterforskning af krigsforbrydelser beg\u00e5et under krigen i Ukraine?","dato":"2023-12-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-01T11:53:25","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-01T11:53:46.51"
      },"id":1359707,"sagid":96931,"dokumentid":1072967,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-01T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-01T11:53:46.51","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96932,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at de su-besparelser, der fremg\u00e5r af regeringsgrundlaget, is\u00e6r vil ramme helt almindelige studieskiftere og g\u00f8re det dyrere for fremtidens unge at v\u00e6lge om?","titelkort":"Om su.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 295","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"295","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-06T15:11:05.733","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1954107,"dokumentid":1072970,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at de su-besparelser, der fremg\u00e5r af regeringsgrundlaget, is\u00e6r vil ramme helt almindelige studieskiftere og g\u00f8re det dyrere for fremtidens unge at v\u00e6lge om?","versionsdato":"2023-12-01T11:54:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s295/spm/2791715.pdf","opdateringsdato":"2023-12-01T16:00:46.817","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1072970,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at de su-besparelser, der fremg\u00e5r af regeringsgrundlaget, is\u00e6r vil ramme helt almindelige studieskiftere og g\u00f8re det dyrere for fremtidens unge at v\u00e6lge om?","dato":"2023-12-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-01T11:56:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-01T11:57:14.113"
      },"id":1359709,"sagid":96932,"dokumentid":1072970,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-01T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-01T11:57:14.113","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96930,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke overvejelser g\u00f8r ministeren sig om, at regeringens afkortning af uddannelserne og su'en kan \u00f8ge pr\u00e6stationspresset og nulfejlskulturen blandt fremtidens studerende?","titelkort":"Om su.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 293","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"293","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-06T15:11:05.43","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1954101,"dokumentid":1072966,"titel":"Hvilke overvejelser g\u00f8r ministeren sig om, at regeringens afkortning af uddannelserne og su'en kan \u00f8ge pr\u00e6stationspres og nulfejlskultur blandt fremtidens studerende?","versionsdato":"2023-12-01T11:52:06","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s293/spm/2791709.pdf","opdateringsdato":"2023-12-01T16:00:45.837","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1072966,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvilke overvejelser g\u00f8r ministeren sig om, at regeringens afkortning af uddannelserne og su'en kan \u00f8ge pr\u00e6stationspres og nulfejlskultur blandt fremtidens studerende?","dato":"2023-12-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-01T11:56:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-01T12:00:29.567"
      },"id":1359712,"sagid":96930,"dokumentid":1072966,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-01T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-01T12:00:29.567","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96937,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er i orden, at K\u00f8benhavns Universitet har lagt lokaler til et arrangement, der ensidigt har haft til form\u00e5l at propagandere for Pal\u00e6stina, og den sag som flere pal\u00e6stinensere og eksempelvis Hamas k\u00e6mper for, og hvis ikke, hvad mener ministeren, s\u00e5 der b\u00f8r g\u00f8res for, at dette ikke sker igen?","titelkort":"Om propaganda for Pal\u00e6stina.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 299","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"299","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-12T12:01:32.607","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren er blevet gjort bekendt med, at K\u00f8benhavns Universitet, angiveligt har lagt lokaler til et arrangement, der ensidigt har haft til form\u00e5l at propagandere for Pal\u00e6stina, og den sag som flere pal\u00e6stinensere og eksempelvis Hamas k\u00e6mper for. Sp\u00f8rgeren henviser til  facebook-opslaget \u201dDet Hellige Land: Historie og Propaganda\u201d https://www.facebook.com/events/s/det-hellige-land-historie-og-p/749377803874135/ og til \u201dVelg\u00f8renhedsevent til gavn for Gaza\u201d https://www.facebook.com/msacitycampus.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1954128,"dokumentid":1072979,"titel":"Mener ministeren, at det er i orden, at K\u00f8benhavns Universitet har lagt lokaler til et arrangement, der ensidigt har haft til form\u00e5l at propagandere for Pal\u00e6stina, og den sag som flere pal\u00e6stinensere og eksempelvis Hamas k\u00e6mper for, og hvis ikke, hvad mener ministeren, s\u00e5 der b\u00f8r g\u00f8res for, at dette ikke sker igen?","versionsdato":"2023-12-01T12:05:39","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s299/spm/2791736.pdf","opdateringsdato":"2023-12-01T16:00:49.003","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1072979,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er i orden, at K\u00f8benhavns Universitet har lagt lokaler til et arrangement, der ensidigt har haft til form\u00e5l at propagandere for Pal\u00e6stina, og den sag som flere pal\u00e6stinensere og eksempelvis Hamas k\u00e6mper for, og hvis ikke, hvad mener ministeren, s\u00e5 der b\u00f8r g\u00f8res for, at dette ikke sker igen?","dato":"2023-12-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-01T12:05:00","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-01T12:20:16.107"
      },"id":1359719,"sagid":96937,"dokumentid":1072979,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-01T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-01T12:20:16.093","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96933,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at regeringen ikke har gjort noget for at forbedre kvaliteten i dagtilbud, siden unders\u00f8gelsen udarbejdet af Danmarks Evalueringsinstitut og Det Nationale Forsknings- og Analyseinstitut for Velf\u00e6rd viste, at kun en ud af ti vuggestuer har god kvalitet?","titelkort":"Om at regeringen ikke har gjort noget for at forbedre kvaliteten i dagtilbud.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 296","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"296","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-06T15:10:59.263","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til rapporten Kvalitet i dagtilbud fra 2023 udarbejdet af Danmarks Evalueringsinstitut (EVA) og Det Nationale Forsknings- og Analyseinstitut for Velf\u00e6rd (VIVE).","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1954109,"dokumentid":1072971,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at regeringen ikke har gjort noget for at forbedre kvaliteten i dagtilbud, siden unders\u00f8gelsen udarbejdet af Danmarks Evalueringsinstitut og Det Nationale Forsknings- og Analyseinstitut for Velf\u00e6rd viste, at kun 1 ud af 10 vuggestuer har god kvalitet?","versionsdato":"2023-12-01T11:56:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s296/spm/2791716.pdf","opdateringsdato":"2023-12-01T16:00:46.657","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1072971,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at regeringen ikke har gjort noget for at forbedre kvaliteten i dagtilbud, siden unders\u00f8gelsen udarbejdet af Danmarks Evalueringsinstitut og Det Nationale Forsknings- og Analyseinstitut for Velf\u00e6rd viste, at kun 1 ud af 10 vuggestuer har god kvalitet?","dato":"2023-12-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-01T12:46:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-01T12:46:15.177"
      },"id":1359727,"sagid":96933,"dokumentid":1072971,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-01T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-01T12:46:15.177","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96936,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at regeringen ikke har gjort noget for at uddanne flere p\u00e6dagoger eller lave en ny p\u00e6dagoguddannelse, siden unders\u00f8gelsen udarbejdet af Danmarks Evalueringsinstitut og Det Nationale Forsknings- og Analyseinstitut for Velf\u00e6rd viste, at kun en ud af ti vuggestuer har god kvalitet?","titelkort":"Om at regeringen ikke har gjort noget for at uddanne flere p\u00e6dagoger eller lave en ny p\u00e6dagoguddannelse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 298","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"298","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-06T15:11:22.947","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til rapporten Kvalitet i dagtilbud fra 2023 udarbejdet af Danmarks Evalueringsinstitut (EVA) og Det Nationale Forsknings- og Analyseinstitut for Velf\u00e6rd (VIVE).","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1954123,"dokumentid":1072972,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at regeringen ikke har gjort noget for at uddanne flere p\u00e6dagoger eller lave en ny p\u00e6dagoguddannelse, siden unders\u00f8gelsen udarbejdet af Danmarks Evalueringsinstitut og Det Nationale Forsknings- og Analyseinstitut for Velf\u00e6rd viste, at kun 1 ud af 10 vuggestuer har god kvalitet?","versionsdato":"2023-12-01T11:59:39","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s298/spm/2791720.pdf","opdateringsdato":"2023-12-01T16:00:47.613","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1072972,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at regeringen ikke har gjort noget for at uddanne flere p\u00e6dagoger eller lave en ny p\u00e6dagoguddannelse, siden unders\u00f8gelsen udarbejdet af Danmarks Evalueringsinstitut og Det Nationale Forsknings- og Analyseinstitut for Velf\u00e6rd viste, at kun 1 ud af 10 vuggestuer har god kvalitet?","dato":"2023-12-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-01T12:46:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-01T12:46:29.213"
      },"id":1359728,"sagid":96936,"dokumentid":1072972,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-01T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-01T12:46:29.213","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":67996,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig med Biodiversitetsr\u00e5det og professor Stig Markager i, at landbrugsarealet skal reduceres med 600.000 ha for at sikre vandmilj\u00f8et og genopretning af biodiversitet?","titelkort":"Om at landbrugsarealet skal reduceres med 600.000 ha.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 300","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"300","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-11T10:12:37.97","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1954186,"dokumentid":1072999,"titel":"Er ministeren enig med Biodiversitetsr\u00e5det og professor Stig Markager i, at landbrugsarealet skal reduceres med 600.000 ha for at sikre vandmilj\u00f8et og genopretning af biodiversitet?","versionsdato":"2023-12-01T12:45:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s300/spm/2791794.pdf","opdateringsdato":"2023-12-01T16:00:48.497","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1072999,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig med Biodiversitetsr\u00e5det og professor Stig Markager i, at landbrugsarealet skal reduceres med 600.000 ha for at sikre vandmilj\u00f8et og genopretning af biodiversitet?","dato":"2023-12-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-01T12:46:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-01T12:46:45.477"
      },"id":1359729,"sagid":67996,"dokumentid":1072999,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-01T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-01T12:46:45.477","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96941,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re ved, at m\u00e6ngden af ordin\u00e6r uddannelse falder, selvom der var en ambition om det modsatte?","titelkort":"Om at m\u00e6ngden af ordin\u00e6r uddannelse falder.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 301","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"301","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-12T10:20:19.87","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1954407,"dokumentid":1073095,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re ved, at m\u00e6ngden af ordin\u00e6r uddannelse falder, selvom der var en ambition om det modsatte?","versionsdato":"2023-12-01T15:57:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s301/spm/2792022.pdf","opdateringsdato":"2023-12-02T00:00:56.203","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1073095,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re ved, at m\u00e6ngden af ordin\u00e6r uddannelse falder, selvom der var en ambition om det modsatte?","dato":"2023-12-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-01T16:00:56","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-01T16:01:08.287"
      },"id":1359802,"sagid":96941,"dokumentid":1073095,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-01T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-01T16:01:08.287","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96942,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren indstillet p\u00e5 at udskyde ikrafttr\u00e6delsen af autorisationsordningen for asbestarbejde, hvis det viser sig, at der ikke er tid nok til, at virksomhederne kan opn\u00e5 autorisation til den 1. januar 2025?","titelkort":"Om at udskyde ikrafttr\u00e6delsen af autorisationsordningen for asbestarbejde.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 302","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"302","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-12T10:21:20.007","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1954413,"dokumentid":1073098,"titel":"Er ministeren indstillet p\u00e5 at udskyde ikrafttr\u00e6delsen af autorisationsordningen for asbestarbejde, hvis det viser sig, at der ikke er tid nok til, at virksomhederne kan opn\u00e5 autorisation til den 1. januar 2025?","versionsdato":"2023-12-01T16:00:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s302/spm/2792026.pdf","opdateringsdato":"2023-12-02T00:00:51.89","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1073098,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren indstillet p\u00e5 at udskyde ikrafttr\u00e6delsen af autorisationsordningen for asbestarbejde, hvis det viser sig, at der ikke er tid nok til, at virksomhederne kan opn\u00e5 autorisation til den 1. januar 2025?","dato":"2023-12-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-01T16:01:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-01T16:01:22.907"
      },"id":1359803,"sagid":96942,"dokumentid":1073098,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-01T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-01T16:01:22.907","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96842,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"I lyset af at Forsyningstilsynet har afgjort, at fire elhandelsselskaber har brudt loven og tilbageholdt et trecifret millionbel\u00f8b af elkunders tilgodehavender, mener ministeren da, at den nuv\u00e6rende lovgivning og kontrol fra myndighederne reelt beskytter forbrugerne i tilstr\u00e6kkelig grad p\u00e5 elmarkedet?","titelkort":"Om myndighedernes kontrol af elhandelsselskaber.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 272","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"272","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-01T16:02:04.837","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1954393,"dokumentid":1073089,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 272.pdf","versionsdato":"2023-12-01T15:40:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s272/svar/2004409/2792006.pdf","opdateringsdato":"2023-12-01T16:02:00.123","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1073089,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 272: I lyset af at Forsyningstilsynet har afgjort, at fire elhandelsselskaber har brudt loven og tilbageholdt et trecifret millionbel\u00f8b af elkunders tilgodehavender, mener ministeren da, at den nuv\u00e6rende lovgivning og kontrol fra myndighederne reelt beskytter forbrugerne i tilstr\u00e6kkelig grad p\u00e5 elmarkedet?","dato":"2023-12-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-01T16:01:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"I lyset af at Forsyningstilsynet har afgjort, at fire elhandelsselskaber har brudt loven og tilbageholdt et trecifret millionbel\u00f8b af elkunders tilgodehavender, mener ministeren da, at den nuv\u00e6rende lovgivning og kontrol fra myndighederne reelt beskytter forbrugerne i tilstr\u00e6kkelig grad p\u00e5 elmarkedet?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1071461,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-01T16:01:55.253"
      },"id":1359804,"sagid":96842,"dokumentid":1073089,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-01T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-01T16:01:55.253","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96843,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at det er meget uhensigtsm\u00e6ssigt, at unge pal\u00e6stinensere fra YMCA i Betlehem n\u00e6gtes adgang til Danmark med henvisning til situationen i Gaza, og er ministeren enig i, at beslutningen underminerer 10 \u00e5rs samarbejde mellem YMCA, Folkekirkens N\u00f8dhj\u00e6lp og Dronninglund Efterskole for at skabe gensidig dialog og forst\u00e5else mellem unge danskere og pal\u00e6stinensere \u2013 en indsats, der er h\u00e5rdt brug for?","titelkort":"Om at unge pal\u00e6stinensere fra YMCA i Betlehem n\u00e6gtes adgang til Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 273","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"273","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-01T16:02:52.083","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1954228,"dokumentid":1073021,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l S 273.pdf","versionsdato":"2023-12-01T13:44:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s273/svar/2004337/2791837.pdf","opdateringsdato":"2023-12-01T16:02:58.12","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1073021,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 273: Er ministeren enig i, at det er meget uhensigtsm\u00e6ssigt, at unge pal\u00e6stinensere fra YMCA i Betlehem n\u00e6gtes adgang til Danmark med henvisning til situationen i Gaza, og er ministeren enig i, at beslutningen underminerer 10 \u00e5rs samarbejde mellem YMCA, Folkekirkens N\u00f8dhj\u00e6lp og Dronninglund Efterskole for at skabe gensidig dialog og forst\u00e5else mellem unge danskere og pal\u00e6stinensere \u2013 en indsats, der er h\u00e5rdt brug for?","dato":"2023-12-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-01T16:02:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig i, at det er meget uhensigtsm\u00e6ssigt, at unge pal\u00e6stinensere fra YMCA i Betlehem n\u00e6gtes adgang til Danmark med henvisning til situationen i Gaza, og er ministeren enig i, at beslutningen underminerer 10 \u00e5rs samarbejde mellem YMCA, Folkekirkens N\u00f8dhj\u00e6lp og Dronninglund Efterskole for at skabe gensidig dialog og forst\u00e5else mellem unge danskere og pal\u00e6stinensere \u2013 en indsats, der er h\u00e5rdt brug for?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1071531,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-01T16:02:52.853"
      },"id":1359805,"sagid":96843,"dokumentid":1073021,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-01T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-01T16:02:52.853","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96858,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at elhandelsselskaber rentefrit har beholdt elkunders penge?","titelkort":"Om at elhandelsselskaber rentefrit har beholdt elkunders penge.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 276","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"276","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-01T16:03:47.387","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbKunder i elselskab f\u00f8lte sig snydt. Nu er afg\u00f8relsen faldet\u00ab bragt den 3. november 2023 p\u00e5 Jyllands-Postens hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1954397,"dokumentid":1073091,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 276.pdf","versionsdato":"2023-12-01T15:40:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s276/svar/2004411/2792010.pdf","opdateringsdato":"2023-12-01T16:03:51.913","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1073091,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 276: Hvad mener ministeren om, at elhandelsselskaber rentefrit har beholdt elkunders penge?","dato":"2023-12-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-01T16:03:25","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om, at elhandelsselskaber rentefrit har beholdt elkunders penge?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1071936,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-01T16:03:47.387"
      },"id":1359806,"sagid":96858,"dokumentid":1073091,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-01T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-01T16:03:47.387","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96943,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorfor mener ministeren at gennemf\u00f8relsen af en motorvej hen over Egholm er samfundsm\u00e6ssigt n\u00f8dvendig, og hvordan har ministeren t\u00e6nkt sig at bevise, at der ikke findes noget alternativ?","titelkort":"Om at gennemf\u00f8relsen af en motorvej hen over Egholm er samfundsm\u00e6ssigt n\u00f8dvendig.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 303","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"303","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-05T10:37:05.123","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til EU\u2019s habitatdirektiv (R\u00e5dets direktiv 92/43/E\u00d8F om bevaring af naturtyper samt vilde dyr og planter med senere \u00e6ndringer).","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1954437,"dokumentid":1073102,"titel":"Hvorfor mener ministeren at gennemf\u00f8relsen af en motorvej hen over Egholm er samfundsm\u00e6ssigt n\u00f8dvendig, og hvordan har ministeren t\u00e6nkt sig at bevise, at der ikke findes noget alternativ?","versionsdato":"2023-12-01T16:07:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s303/spm/2792040.pdf","opdateringsdato":"2023-12-02T00:00:51.633","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1073102,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvorfor mener ministeren at gennemf\u00f8relsen af en motorvej hen over Egholm er samfundsm\u00e6ssigt n\u00f8dvendig, og hvordan har ministeren t\u00e6nkt sig at bevise, at der ikke findes noget alternativ?","dato":"2023-12-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-01T19:02:45","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-01T19:02:56.917"
      },"id":1359832,"sagid":96943,"dokumentid":1073102,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-01T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-01T19:02:56.887","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96925,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er ansvarlig velf\u00e6rdspolitik, SVM-regeringen st\u00e5r for, n\u00e5r sygehuse i Region Nord aktuelt er n\u00f8dsaget til at nedl\u00e6gge 229 stillinger som konsekvens af en underfinansieret \u00f8konomiaftale fra maj m\u00e5ned og en netop indg\u00e5et finanslovsaftale, der ikke im\u00f8dekommer de massive udfordringer, sundhedsv\u00e6senet st\u00e5r i, bl.a. med personalemangel, samtidig med at regeringen i stedet har valgt at prioritere skattelettelser til de danskere, der i forvejen har s\u00e5 rigeligt?","titelkort":"Om en ansvarlig velf\u00e6rdspolitik.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 290","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"290","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-06T15:10:58.87","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Velf\u00e6rden og sundhedsv\u00e6senet is\u00e6r er i krise. Alt for mange patienter oplever lange ventetider, der er alvorlige problemer p\u00e5 bl.a. kr\u00e6ftomr\u00e5det, arbejdspresset p\u00e5 medarbejdere er meget stort, og for en lang r\u00e6kke specialer og afdelinger mangler der medarbejdere.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1954033,"dokumentid":1072925,"titel":"Mener ministeren, at det er ansvarlig velf\u00e6rdspolitik SVM-regeringen st\u00e5r for, n\u00e5r sygehuse i Region Nord aktuelt er n\u00f8dsaget til at nedl\u00e6gge 229 stillinger som konsekvens af en underfinansieret \u00f8konomiaftale fra maj m\u00e5ned og en netop indg\u00e5et finanslovsaftale, der ikke im\u00f8dekommer de massive udfordringer sundhedsv\u00e6senet st\u00e5r i bl.a. med personalemangel, samtidig med at regeringen i stedet har valgt at prioritere skattelettelser til de danskere, der i forvejen har s\u00e5 rigeligt?","versionsdato":"2023-12-01T10:57:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s290/spm/2791633.pdf","opdateringsdato":"2023-12-05T11:31:17.223","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1072925,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er ansvarlig velf\u00e6rdspolitik SVM-regeringen st\u00e5r for, n\u00e5r sygehuse i Region Nord aktuelt er n\u00f8dsaget til at nedl\u00e6gge 229 stillinger som konsekvens af en underfinansieret \u00f8konomiaftale fra maj m\u00e5ned og en netop indg\u00e5et finanslovsaftale, der ikke im\u00f8dekommer de massive udfordringer sundhedsv\u00e6senet st\u00e5r i, bl.a. med personalemangel, samtidig med at regeringen i stedet har valgt at prioritere skattelettelser til de danskere, der i forvejen har s\u00e5 rigeligt?","dato":"2023-12-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-01T11:01:02","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-05T11:31:11.44"
      },"id":1360288,"sagid":96925,"dokumentid":1072925,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-01T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-05T11:31:11.44","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96935,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at Danmark som minimum skal bidrage med at n\u00e5 m\u00e5ls\u00e6tningerne i EU\u2019s Biodiversitetsstrategi, hvorefter 30 pct. land- og havomr\u00e5der beskyttes i 2030, hvoraf 10 pct. skal v\u00e6re strengt beskyttet, og at EU\u2019s m\u00e5ls\u00e6tninger skal opfyldes hurtigst muligt i Danmark?\n\n","titelkort":"Om m\u00e5ls\u00e6tningerne i EU\u2019s Biodiversitetsstrategi.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 297","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"297","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-11T10:11:10.953","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til Biodiversitetsr\u00e5dets \u00e5rsrapport 2023 \u00bbMod robuste \u00f8kosystemer - anbefalinger til en dansk lov om biodiversitet\u00ab udgivet den 23. november 2023, hvor det konkluderes, at Danmark mindst b\u00f8r bidrage med det, som er EU\u2019s m\u00e5l.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1954124,"dokumentid":1072973,"titel":"Er ministeren enig i, at Danmark som minimum skal bidrage med m\u00e5ls\u00e6tningerne i EU\u2019s Biodiversitetsstrategi, hvorefter 30 pct. land- og havomr\u00e5der beskyttes i 2030, hvoraf 10 pct. skal v\u00e6re strengt beskyttet, og at EU\u2019s m\u00e5ls\u00e6tninger skal opfyldes hurtigst muligt i Danmark?\n\n","versionsdato":"2023-12-01T11:59:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s297/spm/2791721.pdf","opdateringsdato":"2023-12-01T12:00:04.747","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1072973,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at Danmark som minimum skal bidrage med m\u00e5ls\u00e6tningerne i EU\u2019s Biodiversitetsstrategi, hvorefter 30 pct. land- og havomr\u00e5der beskyttes i 2030, hvoraf 10 pct. skal v\u00e6re strengt beskyttet, og at EU\u2019s m\u00e5ls\u00e6tninger skal opfyldes hurtigst muligt i Danmark?\n\n","dato":"2023-12-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-01T11:59:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-11T10:10:03.197"
      },"id":1361607,"sagid":96935,"dokumentid":1072973,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-01T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-11T10:10:03.197","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96951,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren protestere over for den britiske regering i lyset af den behandling, som blev den britiske journalist Tommy Robinson til del, da han s\u00f8ndag den 26. november 2023 blev spr\u00f8jtet i ansigtet med en peberspray og med fysisk magtanvendelse blev fjernet og arresteret af det britiske politi efter at have rapporteret fra en demonstration mod antisemitisme i London, og mener ministeren at det er centralt for ytrings-, forsamlings- og pressefriheden, at journalister har mulighed for at d\u00e6kke begivenheder s\u00e5som en demonstration?","titelkort":"Om  ytrings-, forsamlings- og pressefrihed.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 304","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"304","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-08T09:59:18.243","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1954920,"dokumentid":1073301,"titel":"Vil ministeren protestere over for den britiske regering i lyset af den behandling, som blev den britiske journalist Tommy Robinson til del, da han s\u00f8ndag den 26. november 2023 blev spr\u00f8jtet i ansigtet med en peberspray og med fysisk magtanvendelse blev fjernet og arresteret af det britiske politi efter at have rapporteret fra en antisemitisk demonstration i London, og mener ministeren at det er centralt for ytrings-, forsamlings- og pressefriheden, at journalister har mulighed for at d\u00e6kke begivenheder s\u00e5som en demonstration?","versionsdato":"2023-12-05T12:16:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s304/spm/2792535.pdf","opdateringsdato":"2023-12-05T12:17:02.45","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1073301,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren protestere over for den britiske regering i lyset af den behandling, som blev den britiske journalist Tommy Robinson til del, da han s\u00f8ndag den 26. november 2023 blev spr\u00f8jtet i ansigtet med en peberspray og med fysisk magtanvendelse blev fjernet og arresteret af det britiske politi efter at have rapporteret fra en antisemitisk demonstration i London, og mener ministeren at det er centralt for ytrings-, forsamlings- og pressefriheden, at journalister har mulighed for at d\u00e6kke begivenheder s\u00e5som en demonstration?","dato":"2023-12-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-04T13:10:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-04T13:20:08.823"
      },"id":1359961,"sagid":96951,"dokumentid":1073301,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-04T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-04T13:20:08.823","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":67999,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad agter ministeren at g\u00f8re for at fremme afs\u00e6tningen af \u00f8kologiske produkter, s\u00e5 vi kan indfri landbrugsaftalens m\u00e5l om at fordoble \u00f8kologiarealet frem mod 2030 og Danmark kan yde et fair bidrag til EU-Kommissionens \u00f8kologihandlingsplan, der bl.a. l\u00e6gger op til en \u00f8get promovering af udbuddet af \u00f8kologiske produkter i kantiner og \u00f8get brug af gr\u00f8nne offentlige indk\u00f8b, n\u00e5r regeringen med FL24 l\u00e6gger op til at afskaffe Det \u00d8kologiske Spisem\u00e6rke?","titelkort":"Om at fremme afs\u00e6tningen ad \u00f8kologiske produkter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 270","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"270","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-14T13:28:35.79","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1955142,"dokumentid":1073377,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 270.docx","versionsdato":"2023-12-04T14:42:15","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s270/svar/2004809/2792758.pdf","opdateringsdato":"2023-12-04T17:08:32.623","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1073377,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 270: Hvad agter ministeren at g\u00f8re for at fremme afs\u00e6tningen af \u00f8kologiske produkter, s\u00e5 vi kan indfri landbrugsaftalens m\u00e5l om at fordoble \u00f8kologiarealet frem mod 2030 og Danmark kan yde et fair bidrag til EU-Kommissionens \u00f8kologihandlingsplan, der bl.a. l\u00e6gger op til en \u00f8get promovering af udbuddet af \u00f8kologiske produkter i kantiner og \u00f8get brug af gr\u00f8nne offentlige indk\u00f8b, n\u00e5r regeringen med FL24 l\u00e6gger op til at afskaffe Det \u00d8kologiske Spisem\u00e6rke?","dato":"2023-12-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-04T17:07:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad agter ministeren at g\u00f8re for at fremme afs\u00e6tningen af \u00f8kologiske produkter, s\u00e5 vi kan indfri landbrugsaftalens m\u00e5l om at fordoble \u00f8kologiarealet frem mod 2030 og Danmark kan yde et fair bidrag til EU-Kommissionens \u00f8kologihandlingsplan, der bl.a. l\u00e6gger op til en \u00f8get promovering af udbuddet af \u00f8kologiske produkter i kantiner og \u00f8get brug af gr\u00f8nne offentlige indk\u00f8b, n\u00e5r regeringen med FL24 l\u00e6gger op til at afskaffe Det \u00d8kologiske Spisem\u00e6rke?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1071112,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-04T17:08:02.24"
      },"id":1360138,"sagid":67999,"dokumentid":1073377,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-04T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-04T17:08:02.24","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96844,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at man for nuv\u00e6rende udelukkende anbefaler montering af sensorer p\u00e5 h\u00f8stmaskiner med dokumenteret effekt til at kunne nedbringe de op mod 20.000 \u00e5rlige drab p\u00e5 r\u00e5dyrlam som f\u00f8lge af h\u00f8sten, eller er ministeren enig i, at man b\u00f8r indf\u00f8re et generelt p\u00e5bud om at anvende s\u00e5danne sensorer?","titelkort":"Om montering af sensorer p\u00e5 h\u00f8stmaskiner.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 274","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"274","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-04T17:09:46.177","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til MOF alm. del \u2013 endeligt svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l 29 (folketings\u00e5ret 2023-24).","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1954966,"dokumentid":1073321,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 274.docx","versionsdato":"2023-12-04T13:52:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s274/svar/2004742/2792582.pdf","opdateringsdato":"2023-12-04T17:09:37.83","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1073321,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 274: Mener ministeren, at det er rimeligt, at man for nuv\u00e6rende udelukkende anbefaler montering af sensorer p\u00e5 h\u00f8stmaskiner med dokumenteret effekt til at kunne nedbringe de op mod 20.000 \u00e5rlige drab p\u00e5 r\u00e5dyrlam som f\u00f8lge af h\u00f8sten, eller er ministeren enig i, at man b\u00f8r indf\u00f8re et generelt p\u00e5bud om at anvende s\u00e5danne sensorer?","dato":"2023-12-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-04T17:08:54","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at man for nuv\u00e6rende udelukkende anbefaler montering af sensorer p\u00e5 h\u00f8stmaskiner med dokumenteret effekt til at kunne nedbringe de op mod 20.000 \u00e5rlige drab p\u00e5 r\u00e5dyrlam som f\u00f8lge af h\u00f8sten, eller er ministeren enig i, at man b\u00f8r indf\u00f8re et generelt p\u00e5bud om at anvende s\u00e5danne sensorer?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1071535,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-04T17:09:05.26"
      },"id":1360139,"sagid":96844,"dokumentid":1073321,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-04T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-04T17:09:05.26","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":67992,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at den af Kopenhagen Fur anbefalede metode med at sulte mink, s\u00e5 de mister 40 pct. af deres kropsv\u00e6gt p\u00e5 7 uger op til parring, er en etisk forsvarlig behandling af dyr?","titelkort":"Om den anbefalede metode af Kopenhagen Fur med at sulte mink.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 264","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"264","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-04T17:10:45.687","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbHuldtilpasning uden velf\u00e6rdsproblemer i vinterperioden\u00ab, Kopenhagen Fur, faglig \u00e5rsberetning 2019.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1955210,"dokumentid":1073406,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 264.docx","versionsdato":"2023-12-04T15:02:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s264/svar/2004841/2792827.pdf","opdateringsdato":"2023-12-04T17:10:38.847","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1073406,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 264: Mener ministeren, at den af Kopenhagen Fur anbefalede metode med at sulte mink, s\u00e5 de mister 40 pct. af deres kropsv\u00e6gt p\u00e5 7 uger op til parring, er en etisk forsvarlig behandling af dyr?","dato":"2023-12-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-04T17:10:00","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at den af Kopenhagen Fur anbefalede metode med at sulte mink, s\u00e5 de mister 40 pct. af deres kropsv\u00e6gt p\u00e5 7 uger op til parring, er en etisk forsvarlig behandling af dyr?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1071068,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-04T17:10:13.11"
      },"id":1360141,"sagid":67992,"dokumentid":1073406,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-04T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-04T17:10:13.11","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96943,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorfor mener ministeren at gennemf\u00f8relsen af en motorvej hen over Egholm er samfundsm\u00e6ssigt n\u00f8dvendig, og hvordan har ministeren t\u00e6nkt sig at bevise, at der ikke findes noget alternativ?","titelkort":"Om at gennemf\u00f8relsen af en motorvej hen over Egholm er samfundsm\u00e6ssigt n\u00f8dvendig.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 303","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"303","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-05T10:37:05.123","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til EU\u2019s habitatdirektiv (R\u00e5dets direktiv 92/43/E\u00d8F om bevaring af naturtyper samt vilde dyr og planter med senere \u00e6ndringer).","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1955641,"dokumentid":1073595,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 303.pdf","versionsdato":"2023-12-05T09:23:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s303/svar/2005039/2793262.pdf","opdateringsdato":"2023-12-05T10:36:56.897","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1073595,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 303: Hvorfor mener ministeren at gennemf\u00f8relsen af en motorvej hen over Egholm er samfundsm\u00e6ssigt n\u00f8dvendig, og hvordan har ministeren t\u00e6nkt sig at bevise, at der ikke findes noget alternativ?","dato":"2023-12-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-05T10:36:40","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvorfor mener ministeren at gennemf\u00f8relsen af en motorvej hen over Egholm er samfundsm\u00e6ssigt n\u00f8dvendig, og hvordan har ministeren t\u00e6nkt sig at bevise, at der ikke findes noget alternativ?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1073102,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-05T10:36:51.883"
      },"id":1360265,"sagid":96943,"dokumentid":1073595,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-05T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-05T10:36:51.883","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96955,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er regeringens holdning til lovkravet om h\u00e5ndtryk som en del af de danske grundlovsceremonier i landets kommuner nu, hvor gruppeformanden for regeringspartiet Moderaterne, Henrik Frandsen, \u00f8nsker lovkravet om h\u00e5ndtryk afskaffet?","titelkort":"Om h\u00e5ndtryk.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 305","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"305","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-10T18:30:06.267","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u201dInternt opg\u00f8r i regeringen om h\u00e5ndtryk til nye statsborgere: Afskaf de \u201dtosserier\u201d\u201d p\u00e5 dr.dk den 3. december 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1955735,"dokumentid":1073630,"titel":"Hvad er regeringens holdning til lovkravet om h\u00e5ndtryk som en del af de danske grundlovsceremonier i landets kommuner, nu hvor gruppeformanden for regeringspartiet Moderaterne, Henrik Frandsen, \u00f8nsker lovkravet om h\u00e5ndtryk afskaffet?","versionsdato":"2023-12-05T10:40:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s305/spm/2793353.pdf","opdateringsdato":"2023-12-05T16:00:57.377","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1073630,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er regeringens holdning til lovkravet om h\u00e5ndtryk som en del af de danske grundlovsceremonier i landets kommuner, nu hvor gruppeformanden for regeringspartiet Moderaterne, Henrik Frandsen, \u00f8nsker lovkravet om h\u00e5ndtryk afskaffet?","dato":"2023-12-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-05T10:39:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-05T11:00:45.153"
      },"id":1360278,"sagid":96955,"dokumentid":1073630,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-05T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-05T11:00:45.153","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96956,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er god praksis, n\u00e5r staten beder landm\u00e6nd om at tilbagebetale store dele af deres kompensation, som de har modtaget for udtagning af lavbundsjord, med 11 pct. renter oveni?","titelkort":"Om kompensation af lavbundsjord.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 306","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"306","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-13T15:30:34.06","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1955742,"dokumentid":1073632,"titel":"Mener ministeren, at det er god praksis, n\u00e5r staten beder landm\u00e6nd om at tilbagebetale store dele af deres kompensation, som de har modtaget for udtagning af lavbundsjord, med 11 pct. renter oveni?","versionsdato":"2023-12-05T10:44:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s306/spm/2793360.pdf","opdateringsdato":"2023-12-05T10:45:17.117","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1073632,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er god praksis, n\u00e5r staten beder landm\u00e6nd om at tilbagebetale store dele af deres kompensation, som de har modtaget for udtagning af lavbundsjord, med 11 pct. renter oveni?","dato":"2023-12-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-05T10:44:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-05T11:00:47.35"
      },"id":1360279,"sagid":96956,"dokumentid":1073632,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-05T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-05T11:00:47.35","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96957,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det fortsat ministerens intention at oph\u00e6ve arealreservationerne i det sydlige Ring 5 og de facto nedl\u00e6gge projektet, som ministeren har gentaget flere gange, og hvis det er tilf\u00e6ldet, hvorfor har ministeren s\u00e5 indkaldt relevante borgmestre til m\u00f8de om netop den sydlige Ring 5, hvis intentionen blot er at nedl\u00e6gge arealreservationerne til projektet med det samme?","titelkort":"Om at oph\u00e6ve arealreservationerne i det sydlige Ring 5.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 307","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"307","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-14T15:29:43.69","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der kan bl.a. henvises til artiklen \u00bbVenstre vil nedl\u00e6gge transportkorridoren og endeligt aflyse Ring 5\u00ab bragt af Sj\u00e6llandske Medier den 13. april 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1955851,"dokumentid":1073676,"titel":"Er det fortsat ministerens intention at oph\u00e6ve arealreservationerne i det sydlige Ring 5 og de facto nedl\u00e6gge projektet, som ministeren har gentaget flere gange, og hvis det er tilf\u00e6ldet, hvorfor har ministeren s\u00e5 indkaldt relevante borgmestre til m\u00f8de om netop den sydlige Ring 5, hvis intentionen blot er at nedl\u00e6gge arealreservationerne til projektet med det samme?","versionsdato":"2023-12-05T12:30:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s307/spm/2793471.pdf","opdateringsdato":"2023-12-05T16:00:56.673","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1073676,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det fortsat ministerens intention at oph\u00e6ve arealreservationerne i det sydlige Ring 5 og de facto nedl\u00e6gge projektet, som ministeren har gentaget flere gange, og hvis det er tilf\u00e6ldet, hvorfor har ministeren s\u00e5 indkaldt relevante borgmestre til m\u00f8de om netop den sydlige Ring 5, hvis intentionen blot er at nedl\u00e6gge arealreservationerne til projektet med det samme?","dato":"2023-12-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-05T12:31:16","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-05T12:31:27.283"
      },"id":1360339,"sagid":96957,"dokumentid":1073676,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-05T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-05T12:31:27.283","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96979,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Idet der den 30. november 2023 blev udmeldt en forsinkelse p\u00e5 2 \u00e5r til 2027 af leveringen af de nye IC5-tog, efter at leveringen allerede blev annonceret forsinket i ca. 6 m\u00e5neder i maj 2022, hvad er ministerens holdning til og vurdering af forsinkelsen, og hvilke initiativer har ministeren igangsat for at sikre, at der ikke vil ske yderligere forsinkelser af leveringen af IC5-tog?\n","titelkort":"Om forsinkelser af leveringen af IC5-tog.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 308","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"308","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-11T11:29:38.71","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1956152,"dokumentid":1073803,"titel":"Idet der den 30. november 2023 blev udmeldt en forsinkelse p\u00e5 2 \u00e5r til 2027 af leveringen af de nye IC5-tog, efter at leveringen allerede blev annonceret forsinket i ca. 6 m\u00e5neder i maj 2022, hvad er ministerens holdning til og vurdering af forsinkelsen, og hvilke initiativer har ministeren igangsat for at sikre, at der ikke vil ske yderligere forsinkelser af leveringen af IC5-tog?\n","versionsdato":"2023-12-05T15:42:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s308/spm/2793778.pdf","opdateringsdato":"2023-12-05T15:42:22.627","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1073803,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Idet der den 30. november 2023 blev udmeldt en forsinkelse p\u00e5 2 \u00e5r til 2027 af leveringen af de nye IC5-tog, efter at leveringen allerede blev annonceret forsinket i ca. 6 m\u00e5neder i maj 2022, hvad er ministerens holdning til og vurdering af forsinkelsen, og hvilke initiativer har ministeren igangsat for at sikre, at der ikke vil ske yderligere forsinkelser af leveringen af IC5-tog?\n","dato":"2023-12-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-05T15:41:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-05T15:41:42.087"
      },"id":1360536,"sagid":96979,"dokumentid":1073803,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-05T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-05T15:41:42.087","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96980,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til de konsekvenser, den udsatte levering af IC5-tog vil have for togdriften og fremkommeligheden for danskerne i 2025-2027, og hvad er ministerens holdning til de eventuelt \u00f8gede udgifter for den danske stat, som forsinkelsen vil medf\u00f8re?","titelkort":"Om konsekvenser den udsatte levering af IC5-tog vil have for togdriften og fremkommeligheden for danskerne i 2025-2027.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 309","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"309","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-11T11:32:17.393","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1956157,"dokumentid":1073804,"titel":"Hvad er ministerens holdning til de konsekvenser, den udsatte levering af IC5-tog vil have for togdriften og fremkommeligheden for danskerne i 2025-2027, og hvad er ministerens holdning til de eventuelt \u00f8gede udgifter for den danske stat, som forsinkelsen vil medf\u00f8re?","versionsdato":"2023-12-05T15:43:56","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s309/spm/2793782.pdf","opdateringsdato":"2023-12-05T15:44:09.377","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1073804,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til de konsekvenser, den udsatte levering af IC5-tog vil have for togdriften og fremkommeligheden for danskerne i 2025-2027, og hvad er ministerens holdning til de eventuelt \u00f8gede udgifter for den danske stat, som forsinkelsen vil medf\u00f8re?","dato":"2023-12-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-05T15:43:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-05T15:43:30.273"
      },"id":1360537,"sagid":96980,"dokumentid":1073804,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-05T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-05T15:43:30.273","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96981,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren med at \u00bbl\u00e6gge et par st\u00e6nger dynamit ind under uddannelsestrappen\u00ab, og hvilke lande og p\u00e6dagogiske t\u00e6nkere er ministeren inspireret af?\n","titelkort":"Om artiklen: \u00bbSk\u00e6rpede adgangskrav kan betyde folkevandring til hf, forudsiger ministeren\u00ab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 310","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"310","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-12T11:39:41.927","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen: \u00bbSk\u00e6rpede adgangskrav kan betyde folkevandring til hf, forudsiger ministeren\u00ab p\u00e5 gymnasieskolen.dk den 20. november 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1956177,"dokumentid":1073813,"titel":"Hvad mener ministeren med at \u00bbl\u00e6gge et par st\u00e6nger dynamit ind under uddannelsestrappen\u00ab, og hvilke lande og p\u00e6dagogiske t\u00e6nkere er ministeren inspireret af?\n","versionsdato":"2023-12-05T15:49:06","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s310/spm/2793803.pdf","opdateringsdato":"2023-12-06T00:01:03.01","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1073813,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren med at \u00bbl\u00e6gge et par st\u00e6nger dynamit ind under uddannelsestrappen\u00ab, og hvilke lande og p\u00e6dagogiske t\u00e6nkere er ministeren inspireret af?\n","dato":"2023-12-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-05T15:48:37","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-05T16:01:01.927"
      },"id":1360549,"sagid":96981,"dokumentid":1073813,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-05T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-05T16:01:01.927","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96982,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det tilfredsstillende, at Finanstilsynet i 5 \u00e5r har undladt at gribe ind over for, hvad der if\u00f8lge en r\u00e6kke eksperter ligner regelbrud, n\u00e5r danske banker opkr\u00e6ver et milliardbel\u00f8b for serviceydelser, som b\u00e5de kan virke meningsl\u00f8se og v\u00e6rdil\u00f8se for den enkelte kunde?","titelkort":"Om banker opkr\u00e6ver serviceydelser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 311","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"311","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-13T15:32:48.883","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1956193,"dokumentid":1073822,"titel":"Finder ministeren det tilfredsstillende, at Finanstilsynet i 5 \u00e5r har undladt at gribe ind over for, hvad der if\u00f8lge en r\u00e6kke eksperter ligner regelbrud, n\u00e5r danske banker opkr\u00e6ver et milliardbel\u00f8b for serviceydelser, som b\u00e5de kan virke meningsl\u00f8se og v\u00e6rdil\u00f8se for den enkelte kunde?","versionsdato":"2023-12-05T16:03:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s311/spm/2793821.pdf","opdateringsdato":"2023-12-05T16:04:10.157","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1073822,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Finder ministeren det tilfredsstillende, at Finanstilsynet i 5 \u00e5r har undladt at gribe ind over for, hvad der if\u00f8lge en r\u00e6kke eksperter ligner regelbrud, n\u00e5r danske banker opkr\u00e6ver et milliardbel\u00f8b for serviceydelser, som b\u00e5de kan virke meningsl\u00f8se og v\u00e6rdil\u00f8se for den enkelte kunde?","dato":"2023-12-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-05T16:03:00","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-05T16:20:27.697"
      },"id":1360555,"sagid":96982,"dokumentid":1073822,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-05T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-05T16:20:27.697","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96859,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at medarbejdere p\u00e5 bostedet Skovstjernen i Grenaa kan m\u00f8de trygge p\u00e5 arbejdet i lyset af det p\u00e5bud, der er kommet fra Arbejdstilsynet om arbejdsforhold, der kan v\u00e6re til fare for de ansattes sundhed og sikkerhed, og som er omtalt af TV2 \u00d8stjylland den 27. november 2023?","titelkort":"Om at medarbejdere p\u00e5 bostedet Skovstjernen i Grenaa kan m\u00f8de trygge p\u00e5 arbejdet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 277","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"277","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-06T10:39:31.81","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1956585,"dokumentid":1074011,"titel":"Svar p\u00e5 S 277.pdf","versionsdato":"2023-12-06T10:35:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s277/svar/2005614/2794222.pdf","opdateringsdato":"2023-12-06T10:39:16.373","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1074011,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 277: Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at medarbejdere p\u00e5 bostedet Skovstjernen i Grenaa kan m\u00f8de trygge p\u00e5 arbejdet i lyset af det p\u00e5bud, der er kommet fra Arbejdstilsynet om arbejdsforhold, der kan v\u00e6re til fare for de ansattes sundhed og sikkerhed, og som er omtalt af TV2 \u00d8stjylland den 27. november 2023?","dato":"2023-12-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-06T10:38:59","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at medarbejdere p\u00e5 bostedet Skovstjernen i Grenaa kan m\u00f8de trygge p\u00e5 arbejdet i lyset af det p\u00e5bud, der er kommet fra Arbejdstilsynet om arbejdsforhold, der kan v\u00e6re til fare for de ansattes sundhed og sikkerhed, og som er omtalt af TV2 \u00d8stjylland den 27. november 2023?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1071953,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-06T10:39:10.973"
      },"id":1360699,"sagid":96859,"dokumentid":1074011,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-06T10:39:10.973","rolleid":4
    }
  ],"odata.nextLink":"https://oda.ft.dk/api/SagDokument?$expand=Sag%2CDokument%2FFil&$filter=Sag%2Ftypeid%20eq%2010%20and%20Dokument%2Fdato%20ge%20datetime%272022-01-01T00%3A00%3A00%27&$orderby=Dokument%2Fdato&$inlinecount=allpages&$skip=3600"
}