{
  "odata.metadata":"https://oda.ft.dk/api/$metadata#SagDokument","odata.count":"4545","value":[
    {
      "Sag":{
        "id":97146,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er fordelagtigt at lede DSB, hvis man som nuv\u00e6rende administrerende direkt\u00f8r ikke har haft indg\u00e5ende viden om togdrift inden jobstart?","titelkort":"Om DSB-ledelsens evner til at lede DSB.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 375","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"375","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-21T09:19:28.517","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1963808,"dokumentid":1077005,"titel":"Mener ministeren, at det er fordelagtigt at lede DSB, hvis man som nuv\u00e6rende administrerende direkt\u00f8r ikke har haft indg\u00e5ende viden om togdrift inden jobstart?","versionsdato":"2023-12-18T14:39:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s375/spm/2801551.pdf","opdateringsdato":"2023-12-18T14:40:19.43","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1077005,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er fordelagtigt at lede DSB, hvis man som nuv\u00e6rende administrerende direkt\u00f8r ikke har haft indg\u00e5ende viden om togdrift inden jobstart?","dato":"2023-12-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-18T14:38:59","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-18T14:39:12.12"
      },"id":1363657,"sagid":97146,"dokumentid":1077005,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-18T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-18T14:39:12.12","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97067,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren \u00e6ndre p\u00e5, hvordan man beregner forurening med partikler og st\u00f8j, s\u00e5 der m\u00e5les p\u00e5 de faktiske punktp\u00e5virkninger frem for gennemsnit?","titelkort":"Om hvordan man beregner forurening med partikler og st\u00f8j.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 328","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"328","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-18T15:25:27.287","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1963731,"dokumentid":1076972,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 328.pdf","versionsdato":"2023-12-18T14:09:34","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s328/svar/2009707/2801476.pdf","opdateringsdato":"2023-12-18T15:25:25.503","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1076972,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 328: Vil ministeren \u00e6ndre p\u00e5, hvordan man beregner forurening med partikler og st\u00f8j, s\u00e5 der m\u00e5les p\u00e5 de faktiske punktp\u00e5virkninger frem for gennemsnit?","dato":"2023-12-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-18T15:25:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren \u00e6ndre p\u00e5, hvordan man beregner forurening med partikler og st\u00f8j, s\u00e5 der m\u00e5les p\u00e5 de faktiske punktp\u00e5virkninger frem for gennemsnit?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1074829,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-18T15:25:19.307"
      },"id":1363703,"sagid":97067,"dokumentid":1076972,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-18T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-18T15:25:19.307","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97068,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Med henvisning til, at der i et af sp\u00f8rgsm\u00e5lene i indf\u00f8dsretspr\u00f8ven sp\u00f8rges til, om man if\u00f8lge dansk lov kan blive d\u00f8mt den h\u00f8jeste straf (f\u00e6ngsel p\u00e5 livstid), hvis man med vold eller trussel om vold fors\u00f8ger at forhindre ministre i at tr\u00e6ffe en beslutning, vil ministeren s\u00e5 redeg\u00f8re for, hvilken dansk v\u00e6rdi man efter ministerens opfattelse ikke besidder, hvis man ikke svarer korrekt p\u00e5 dette sp\u00f8rgsm\u00e5l?","titelkort":"Om et af sp\u00f8rgsm\u00e5lene i indf\u00f8dsretspr\u00f8ven.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 329","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"329","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-18T18:02:36.883","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1964037,"dokumentid":1077095,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l S 329.pdf","versionsdato":"2023-12-18T16:39:58","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s329/svar/2009858/2801784.pdf","opdateringsdato":"2023-12-18T18:02:31.217","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1077095,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 329: Med henvisning til, at der i et af sp\u00f8rgsm\u00e5lene i indf\u00f8dsretspr\u00f8ven sp\u00f8rges til, om man if\u00f8lge dansk lov kan blive d\u00f8mt den h\u00f8jeste straf (f\u00e6ngsel p\u00e5 livstid), hvis man med vold eller trussel om vold fors\u00f8ger at forhindre ministre i at tr\u00e6ffe en beslutning, vil ministeren s\u00e5 redeg\u00f8re for, hvilken dansk v\u00e6rdi man efter ministerens opfattelse ikke besidder, hvis man ikke svarer korrekt p\u00e5 dette sp\u00f8rgsm\u00e5l?","dato":"2023-12-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-18T18:02:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Med henvisning til, at der i et af sp\u00f8rgsm\u00e5lene i indf\u00f8dsretspr\u00f8ven sp\u00f8rges til, om man if\u00f8lge dansk lov kan blive d\u00f8mt den h\u00f8jeste straf (f\u00e6ngsel p\u00e5 livstid), hvis man med vold eller trussel om vold fors\u00f8ger at forhindre ministre i at tr\u00e6ffe en beslutning, vil ministeren s\u00e5 redeg\u00f8re for, hvilken dansk v\u00e6rdi man efter ministerens opfattelse ikke besidder, hvis man ikke svarer korrekt p\u00e5 dette sp\u00f8rgsm\u00e5l?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1074839,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-18T18:02:26.687"
      },"id":1363791,"sagid":97068,"dokumentid":1077095,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-18T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-18T18:02:26.687","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97147,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder regeringen det moralsk forsvarligt, at danske virksomheder med henvisning til en rammegodkendelse s\u00e6lger komponenter til v\u00e5ben, som risikerer at blive anvendt til krigsforbrydelser?","titelkort":"Om at danske virksomheder s\u00e6lger komponenter til v\u00e5ben.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 376","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"376","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-10T18:29:51.78","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til Informations artikel \u00bbJuridiske eksperter underkender Danmarks kontrol med v\u00e5beneksport til Israel\u00ab af 18. december 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1964302,"dokumentid":1077181,"titel":"Finder regeringen det moralsk forsvarligt, at danske virksomheder med henvisning til en rammegodkendelse s\u00e6lger komponenter til v\u00e5ben, som risikerer at blive anvendt til krigsforbrydelser?","versionsdato":"2023-12-19T09:22:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s376/spm/2802050.pdf","opdateringsdato":"2023-12-19T16:00:30.023","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1077181,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Finder regeringen det moralsk forsvarligt, at danske virksomheder med henvisning til en rammegodkendelse s\u00e6lger komponenter til v\u00e5ben, som risikerer at blive anvendt til krigsforbrydelser?","dato":"2023-12-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-19T09:23:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-19T09:23:46.667"
      },"id":1363830,"sagid":97147,"dokumentid":1077181,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-19T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-19T09:23:46.667","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97149,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om Viborgs borgmester, Ulrik Wilbeks, beslutning om og anbefaling af at udskyde en unders\u00f8gelse af vandkraftv\u00e6rket Tangev\u00e6rkets konsekvenser for naturen, hvor der blev sagt f\u00f8lgende inden beslutningen i byr\u00e5det: \u00bbJeg p\u00e5st\u00e5r ikke, at det her er lovligt. Det ved jeg godt, at det ikke er. Men i den her situation, der handler det ogs\u00e5 om sund fornuft. Og det handler ogs\u00e5 om, at vi ikke stiller os selv d\u00e5rligere, end vi ellers ville have st\u00e5et\u00ab?","titelkort":"Om at udskyde en unders\u00f8gelse af vandkraftv\u00e6rket Tangev\u00e6rkets konsekvenser for naturen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 377","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"377","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-21T11:28:14.69","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbViborg-borgmester afviser at s\u00e6tte gang i unders\u00f8gelse af kraftv\u00e6rks konsekvenser for naturen: \u00bbJeg p\u00e5st\u00e5r ikke, at det her er lovligt. Det ved jeg godt, at det ikke er\u00ab\u00ab af 17. december 2023 fra Altinget, hvoraf det fremg\u00e5r, at et n\u00e6sten enigt byr\u00e5d trods advarsler fra eget embedsv\u00e6rk har besluttet at udskyde en unders\u00f8gelse af vandkraftv\u00e6rket Tangev\u00e6rkets konsekvenser for naturen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1964540,"dokumentid":1077282,"titel":"Hvad mener ministeren om Viborgs borgmester, Ulrik Wilbeks, beslutning om og anbefaling af at udskyde en unders\u00f8gelse af vandkraftv\u00e6rket Tangev\u00e6rkets konsekvenser for naturen, hvor der blev sagt f\u00f8lgende inden beslutningen i byr\u00e5det: \u00bbJeg p\u00e5st\u00e5r ikke, at det her er lovligt. Det ved jeg godt, at det ikke er. Men i den her situation, der handler det ogs\u00e5 om sund fornuft. Og det handler ogs\u00e5 om, at vi ikke stiller os selv d\u00e5rligere, end vi ellers ville have st\u00e5et\u00ab?","versionsdato":"2023-12-19T10:50:58","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s377/spm/2802286.pdf","opdateringsdato":"2023-12-19T16:00:32.103","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1077282,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om Viborgs borgmester, Ulrik Wilbeks, beslutning om og anbefaling af at udskyde en unders\u00f8gelse af vandkraftv\u00e6rket Tangev\u00e6rkets konsekvenser for naturen, hvor der blev sagt f\u00f8lgende inden beslutningen i byr\u00e5det: \u00bbJeg p\u00e5st\u00e5r ikke, at det her er lovligt. Det ved jeg godt, at det ikke er. Men i den her situation, der handler det ogs\u00e5 om sund fornuft. Og det handler ogs\u00e5 om, at vi ikke stiller os selv d\u00e5rligere, end vi ellers ville have st\u00e5et\u00ab?","dato":"2023-12-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-19T10:55:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-19T10:55:50.247"
      },"id":1363921,"sagid":97149,"dokumentid":1077282,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-19T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-19T10:55:50.247","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97150,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren foretage sig noget for at sikre n\u00f8dvendige unders\u00f8gelser af Tangev\u00e6rkets konsekvenser for naturen for at sikre, at Danmark lever op til EU\u2019s vandrammedirektiv og habitatdirektiv, ved at der hurtigst muligt gennemf\u00f8res en habitatkonsekvensvurdering og efterf\u00f8lgende tages beslutninger?","titelkort":"Om at sikre n\u00f8dvendige unders\u00f8gelser af Tangev\u00e6rkets konsekvenser for naturen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 378","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"378","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-22T10:10:04.637","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbViborg-borgmester afviser at s\u00e6tte gang i unders\u00f8gelse af kraftv\u00e6rks konsekvenser for naturen: \u00bbJeg p\u00e5st\u00e5r ikke, at det her er lovligt. Det ved jeg godt, at det ikke er\u00ab\u00ab af 17. december 2023 fra Altinget, hvoraf det fremg\u00e5r, at et n\u00e6sten enigt byr\u00e5d trods advarsler fra eget embedsv\u00e6rk har besluttet at udskyde en unders\u00f8gelse af vandkraftv\u00e6rket Tangev\u00e6rkets konsekvenser for naturen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1964542,"dokumentid":1077285,"titel":"Vil ministeren foretage sig noget for at sikre n\u00f8dvendige unders\u00f8gelser af Tangev\u00e6rkets konsekvenser for naturen for at sikre, at Danmark lever op til EU\u2019s vandrammedirektiv og habitatdirektiv, ved at der hurtigst muligt gennemf\u00f8res en habitatkonsekvensvurdering og efterf\u00f8lgende tages beslutninger?","versionsdato":"2023-12-19T10:52:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s378/spm/2802290.pdf","opdateringsdato":"2023-12-19T16:00:31.883","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1077285,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren foretage sig noget for at sikre n\u00f8dvendige unders\u00f8gelser af Tangev\u00e6rkets konsekvenser for naturen for at sikre, at Danmark lever op til EU\u2019s vandrammedirektiv og habitatdirektiv, ved at der hurtigst muligt gennemf\u00f8res en habitatkonsekvensvurdering og efterf\u00f8lgende tages beslutninger?","dato":"2023-12-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-19T10:55:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-19T10:56:03.46"
      },"id":1363922,"sagid":97150,"dokumentid":1077285,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-19T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-19T10:56:03.46","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97151,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren politianmelde Viborgs borgmester og byr\u00e5dsflertal i sagen om naturinteresser ved Tange S\u00f8?","titelkort":"Om at politianmelde Viborgs borgmester og byr\u00e5dsflertal i sagen om naturinteresser ved Tange S\u00f8.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 379","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"379","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-21T11:29:47.507","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbViborg-borgmester afviser at s\u00e6tte gang i unders\u00f8gelse af kraftv\u00e6rks konsekvenser for naturen: \u00bbJeg p\u00e5st\u00e5r ikke, at det her er lovligt. Det ved jeg godt, at det ikke er\u00ab\u00ab af 17. december 2023 fra Altinget, hvoraf det fremg\u00e5r, at et n\u00e6sten enigt byr\u00e5d trods advarsler fra eget embedsv\u00e6rk har besluttet at udskyde en unders\u00f8gelse af vandkraftv\u00e6rket Tangev\u00e6rkets konsekvenser for naturen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1964543,"dokumentid":1077286,"titel":"Vil ministeren politianmelde Viborgs borgmester og byr\u00e5dsflertal i sagen om naturinteresser ved Tange S\u00f8?","versionsdato":"2023-12-19T10:54:35","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s379/spm/2802291.pdf","opdateringsdato":"2023-12-19T16:00:31.507","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1077286,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren politianmelde Viborgs borgmester og byr\u00e5dsflertal i sagen om naturinteresser ved Tange S\u00f8?","dato":"2023-12-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-19T10:56:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-19T10:56:21.34"
      },"id":1363923,"sagid":97151,"dokumentid":1077286,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-19T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-19T10:56:21.34","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97152,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren bevidst om, at Socialstyrelsen mere end halverer de kurser med tilskud i b\u00f8rnekataloget (2024-2026), som netop har det form\u00e5l at underst\u00f8tte intentionerne i barnets lov, og hvilke konsekvenser t\u00e6nker ministeren i s\u00e5 fald, at det vil have for implementeringen og kvaliteten af barnets lov, hvis de, der skal udm\u00f8nte loven, ikke er tilstr\u00e6kkeligt inde i lovstoffet?","titelkort":"Om at Socialstyrelsen mere end halverer kurser med tilskud i b\u00f8rnekataloget (2024-2026).","offentlighedskode":"O","nummer":"S 380","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"380","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-02T10:02:47.187","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Barnets lov tr\u00e6der i kraft den 1. januar 2024. For at administrere loven i kommunerne kr\u00e6ver det nye kompetencer og viden for socialr\u00e5dgivere og sagsbehandlere, som indhentes via b\u00f8rnekataloget.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1964549,"dokumentid":1077289,"titel":"Er ministeren bevidst om, at Socialstyrelsen mere end halverer de kurser med tilskud i b\u00f8rnekataloget (2024-2026), som netop har det form\u00e5l at underst\u00f8tte intentionerne i barnets lov, og hvilke konsekvenser t\u00e6nker ministeren i s\u00e5 fald, at det vil have for implementeringen og kvaliteten af barnets lov, hvis de, der skal udm\u00f8nte loven, ikke er tilstr\u00e6kkeligt inde i lovstoffet?","versionsdato":"2023-12-19T10:59:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s380/spm/2802301.pdf","opdateringsdato":"2023-12-19T16:00:31.587","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1077289,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren bevidst om, at Socialstyrelsen mere end halverer de kurser med tilskud i b\u00f8rnekataloget (2024-2026), som netop har det form\u00e5l at underst\u00f8tte intentionerne i barnets lov, og hvilke konsekvenser t\u00e6nker ministeren i s\u00e5 fald, at det vil have for implementeringen og kvaliteten af barnets lov, hvis de, der skal udm\u00f8nte loven, ikke er tilstr\u00e6kkeligt inde i lovstoffet?","dato":"2023-12-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-19T11:00:27","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-19T11:00:44.783"
      },"id":1363929,"sagid":97152,"dokumentid":1077289,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-19T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-19T11:00:44.783","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97156,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at de lange sagsbehandlingstider for ans\u00f8gninger om statsborgerskab, der r\u00e6kker ud over de normerede sagsbehandlingstider, der fremg\u00e5r af ministeriets hjemmeside, kan have stor betydning for ans\u00f8gere, der har disponeret efter den forventede sagsbehandlingstid?\n\n","titelkort":"Om de lange sagsbehandlingstider for ans\u00f8gninger om statsborgerskab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 381","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"381","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-21T11:30:45.053","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbAlan har f\u00e5et afslag p\u00e5 statsborgerskab efter 21 \u00e5r i Danmark: Hans arbejdsplads blev lukket under Corona, s\u00e5 han opfylder ikke kravene\u00ab bragt i Horsens Folkeblad den 16. december 2023. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1964991,"dokumentid":1077498,"titel":"Hvad mener ministeren om, at de lange sagsbehandlingstider for ans\u00f8gninger om statsborgerskab, der r\u00e6kker ud over de normerede sagsbehandlingstider, der fremg\u00e5r af ministeriets hjemmeside, kan have stor betydning for ans\u00f8gere, der har disponeret efter den forventede sagsbehandlingstid?\n\n","versionsdato":"2023-12-19T15:36:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s381/spm/2802746.pdf","opdateringsdato":"2023-12-19T16:00:32.477","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1077498,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at de lange sagsbehandlingstider for ans\u00f8gninger om statsborgerskab, der r\u00e6kker ud over de normerede sagsbehandlingstider, der fremg\u00e5r af ministeriets hjemmeside, kan have stor betydning for ans\u00f8gere, der har disponeret efter den forventede sagsbehandlingstid?\n\n","dato":"2023-12-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-19T15:35:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-19T15:40:11.97"
      },"id":1364115,"sagid":97156,"dokumentid":1077498,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-19T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-19T15:40:11.97","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":68088,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorfor har ministeren ikke unders\u00f8gt, hvor mange studieskiftere der rammes af regeringens nye SU-nedsk\u00e6ringer, og hvad det vil koste at friholde dem, i det \u00e5r der er g\u00e5et, siden reformen blev beskrevet i regeringsgrundlaget?","titelkort":"Om regeringens nye SU-nedsk\u00e6ringer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 383","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"383","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-02T10:04:45.047","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til SU-reform af 18. december 2023 og ministerens forel\u00f8bige besvarelser af sp\u00f8rgsm\u00e5l 8-10 (UFU alm. del).\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1965031,"dokumentid":1077511,"titel":"Hvorfor har ministeren ikke unders\u00f8gt, hvor mange studieskiftere der rammes af regeringens nye SU-nedsk\u00e6ringer, og hvad det vil koste at friholde dem, i det \u00e5r der er g\u00e5et, siden reformen blev beskrevet i regeringsgrundlaget?","versionsdato":"2023-12-19T15:56:20","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s383/spm/2802787.pdf","opdateringsdato":"2023-12-19T15:56:38.49","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1077511,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvorfor har ministeren ikke unders\u00f8gt, hvor mange studieskiftere der rammes af regeringens nye SU-nedsk\u00e6ringer, og hvad det vil koste at friholde dem, i det \u00e5r der er g\u00e5et, siden reformen blev beskrevet i regeringsgrundlaget?","dato":"2023-12-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-19T15:55:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-19T15:56:04.507"
      },"id":1364124,"sagid":68088,"dokumentid":1077511,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-19T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-19T15:56:04.507","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97157,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren bryde forligsreglerne ved at lade SU-reformen tr\u00e6de i kraft for alle studerende, der p\u00e5begynder en ny videreg\u00e5ende uddannelse fra sommeroptaget 2025, selv om der ikke har v\u00e6ret afholdt folketingsvalg inden sommeren 2025?","titelkort":"Om at bryde forligsreglerne ved at lade SU-reformen tr\u00e6de i kraft for alle studerende, der p\u00e5begynder en ny videreg\u00e5ende uddannelse fra sommeroptaget 2025.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 382","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"382","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-02T09:59:05.023","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til SU-reform af 18. december 2023.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1965030,"dokumentid":1077510,"titel":"Vil ministeren bryde forligsreglerne ved at lade SU-reformen tr\u00e6de i kraft for alle studerende, der p\u00e5begynder en ny videreg\u00e5ende uddannelse fra sommeroptaget 2025, selv om der ikke har v\u00e6ret afholdt folketingsvalg inden sommeren 2025?","versionsdato":"2023-12-19T15:54:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s382/spm/2802785.pdf","opdateringsdato":"2023-12-20T00:00:44.977","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1077510,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren bryde forligsreglerne ved at lade SU-reformen tr\u00e6de i kraft for alle studerende, der p\u00e5begynder en ny videreg\u00e5ende uddannelse fra sommeroptaget 2025, selv om der ikke har v\u00e6ret afholdt folketingsvalg inden sommeren 2025?","dato":"2023-12-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-19T15:53:40","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-19T16:00:37.097"
      },"id":1364129,"sagid":97157,"dokumentid":1077510,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-19T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-19T16:00:37.097","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97082,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Kan ministeren bekr\u00e6fte, at han er enig med sin forg\u00e6nger Lea Wermelin, da hun 27. august 2019 p\u00e5 regeringens vegne slog fast, at man ikke \u00f8nskede flere eller st\u00f8rre havbrug i danske farvande?","titelkort":"Om flere eller st\u00f8rre havbrug i danske farvande.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 336","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"336","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-20T12:27:07.817","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til dav\u00e6rende milj\u00f8minister Lea Wermelins udtalelser i nyhed af 27. august 2019 med titlen \u00bbIkke flere og st\u00f8rre havbrug i Danmark\u00ab p\u00e5 hjemmesiden regeringen.dk. \nFiskeproduktion i \u00e5bne netbure til havs er en st\u00e6rkt belastende produktionsform, som ikke giver mulighed for rensning for foderrester og fiskef\u00e6kalier, men udleder det hele direkte i havmilj\u00f8et med \u00f8get algev\u00e6kst og iltforbrug til f\u00f8lge. Produktion i landbaserede saltvandsanl\u00e6g giver derimod mulighed for rensning af spildevandsstr\u00f8mmen, i lighed med hvad der sker i ferskvandsdambrugene, og s\u00e5danne anl\u00e6g m\u00e5 derfor i dag anses for at v\u00e6re bedste tilg\u00e6ngelige teknik (BAT). En fortsat produktion i \u00e5bne netbure er derfor utidssvarende og milj\u00f8m\u00e6ssigt uacceptabel og konkurrenceforvridende, og der b\u00f8r derfor ikke gives tilladelse til nyanl\u00e6g eller udvidelser. De muligheder, der fremg\u00e5r af havplanens udl\u00e6g af zoner til havbrug i is\u00e6r Kattegat b\u00f8r derfor ikke tillades udnyttet til andet end flytning af eksisterende kystn\u00e6re anl\u00e6g til mindre s\u00e5rbare dele af havmilj\u00f8et.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1965324,"dokumentid":1077627,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 336.pdf","versionsdato":"2023-12-19T20:37:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s336/svar/2010462/2803089.pdf","opdateringsdato":"2023-12-20T16:00:46.117","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1077627,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 336: Kan ministeren bekr\u00e6fte, at han er enig med sin forg\u00e6nger Lea Wermelin, da hun 27. august 2019 p\u00e5 regeringens vegne slog fast, at man ikke \u00f8nskede flere eller st\u00f8rre havbrug i danske farvande?","dato":"2023-12-19T20:32:31","modtagelsesdato":"2023-12-19T20:37:14","frigivelsesdato":"2023-12-20T12:26:34","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Kan ministeren bekr\u00e6fte, at han er enig med sin forg\u00e6nger Lea Wermelin, da hun 27. august 2019 p\u00e5 regeringens vegne slog fast, at man ikke \u00f8nskede flere eller st\u00f8rre havbrug i danske farvande?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1075254,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-20T12:26:46.373"
      },"id":1364326,"sagid":97082,"dokumentid":1077627,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-20T12:26:46.373","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":68089,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Giver konklusionerne i studiet \u201dChanging Tracks: Human Capital Investment after Loss of Ability\u201d\u2019 ministeren anledning til at overveje, hvorvidt det vil v\u00e6re hensigtsm\u00e6ssigt at investere i og bedre underst\u00f8tte kommunernes brug af revalideringsordningen, som ellers ofte har v\u00e6ret fremh\u00e6vet som dyr, set i lyset af regeringens \u00f8nske om at \u00f8ge arbejdsudbuddet og specifikt statsministerens udtalelse af 13. august 2023: \u201dDen nye tids valuta i dansk politik er ikke penge, for dem har vi mange af. Det er, at vi ikke kan bruge pengene, hvis der ikke er tilstr\u00e6kkeligt med medarbejdere\u201d?","titelkort":"Om kommunernes brug af revalideringsordningen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 384","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"384","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-20T16:36:43.963","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I studiet \u201dChanging Tracks: Human Capital Investment after Loss of Ability\u201d af Anders Humlum, Jakob R. Munch og Pernille Plato fra 2023 konkluderes det bl.a., at skadede fagl\u00e6rte, som har mistet arbejdsevnen inden for deres fag, og som f\u00e5r revalidering og tager en bachelor, herunder professionsbachelor, eller en uddannelse p\u00e5 et h\u00f8jere niveau, kommer til at tjene 25 pct. mere end f\u00f8r deres skade. Det konkluderes endvidere, at revalideringen tjener sig selv ind fire gange, ligesom gruppen undg\u00e5r at komme p\u00e5 antidepressiv medicin, hvilket mange, der ikke omskoles, g\u00f8r, og at 80 pct. af de omskolede kommer i besk\u00e6ftigelse, mens de, der ikke omskoles, ender p\u00e5 f\u00f8rtidspension. Der henvises endvidere til artiklen \u201dRegeringen vil bruge arbejdskraft som \"ny valuta\u201d\" bragt p\u00e5 tv2.dk den 13. august 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1965466,"dokumentid":1077677,"titel":"Giver konklusionerne i studiet \u201dChanging Tracks: Human Capital Investment after Loss of Ability\u201d\u2019 ministeren anledning til at overveje, hvorvidt det vil v\u00e6re hensigtsm\u00e6ssigt at investere i og bedre underst\u00f8tte kommunernes brug af revalideringsordningen, som ellers ofte har v\u00e6ret fremh\u00e6vet som dyr, set i lyset af regeringens \u00f8nske om at \u00f8ge arbejdsudbuddet og specifikt statsministerens udtalelse af 13. august 2023: \u201dDen nye tids valuta i dansk politik er ikke penge, for dem har vi mange af. Det er, at vi ikke kan bruge pengene, hvis der ikke er tilstr\u00e6kkeligt med medarbejdere\u201d?","versionsdato":"2023-12-20T10:22:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s384/spm/2803221.pdf","opdateringsdato":"2023-12-20T16:00:46.747","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1077677,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Giver konklusionerne i studiet \u201dChanging Tracks: Human Capital Investment after Loss of Ability\u201d\u2019 ministeren anledning til at overveje, hvorvidt det vil v\u00e6re hensigtsm\u00e6ssigt at investere i og bedre underst\u00f8tte kommunernes brug af revalideringsordningen, som ellers ofte har v\u00e6ret fremh\u00e6vet som dyr, set i lyset af regeringens \u00f8nske om at \u00f8ge arbejdsudbuddet og specifikt statsministerens udtalelse af 13. august 2023: \u201dDen nye tids valuta i dansk politik er ikke penge, for dem har vi mange af. Det er, at vi ikke kan bruge pengene, hvis der ikke er tilstr\u00e6kkeligt med medarbejdere\u201d?","dato":"2023-12-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-20T10:23:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-20T10:40:26.49"
      },"id":1364276,"sagid":68089,"dokumentid":1077677,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-20T10:40:26.49","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":68093,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Mener ministeren, at det er acceptabelt, at 60 pct. af de adspurgte medarbejdere if\u00f8lge Bureau 2000\u2019s unders\u00f8gelse af daginstitutioner 2022 ikke mener, at de kan give b\u00f8rnene den omsorg, de har brug for?","titelkort":"Om b\u00f8rns mistrivsel i daginstitutioner.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 386","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"386","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-21T10:33:51.793","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til rapporten \u00bbDaginstitutionernes hverdag 2022 \u2013 \u00c5rlig rapport udarbejdet af Bureau 2000 \u2013 Fokus p\u00e5 b\u00f8rn i mistrivsel\u00ab fra side 49 p\u00e5 bureau2000.dk.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1965745,"dokumentid":1077767,"titel":"Mener ministeren, at det er acceptabelt, at 60 pct. af de adspurgte medarbejdere if\u00f8lge Bureau 2000\u2019s unders\u00f8gelse af daginstitutioner 2022 ikke mener, at de kan give b\u00f8rnene den omsorg, de har brug for?","versionsdato":"2023-12-20T12:21:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s386/spm/2803513.pdf","opdateringsdato":"2023-12-20T16:00:46.403","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1077767,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er acceptabelt, at 60 pct. af de adspurgte medarbejdere if\u00f8lge Bureau 2000\u2019s unders\u00f8gelse af daginstitutioner 2022 ikke mener, at de kan give b\u00f8rnene den omsorg, de har brug for?","dato":"2023-12-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-20T12:25:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-20T12:25:25.94"
      },"id":1364324,"sagid":68093,"dokumentid":1077767,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-20T12:25:25.94","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":68094,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Hvad mener ministeren om, at for\u00e6ldre frav\u00e6lger daginstitutionerne eller g\u00e5r ned i tid p\u00e5 jobbet p\u00e5 grund af mangel p\u00e5 personale i daginstitutionerne?","titelkort":"Om b\u00f8rns mistrivsel i daginstitutioner.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 387","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"387","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-21T10:35:24.847","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises bl.a. til en sp\u00f8rgeunders\u00f8gelse foretaget af BUPL, som er beskrevet i artiklen \u00bbKvaliteten er ikke god nok: For\u00e6ldre skruer ned for arbejdstiden for selv at passe b\u00f8rn\u00ab af 30. marts 2023 p\u00e5 politiken.dk.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1965754,"dokumentid":1077769,"titel":"Hvad mener ministeren om, at for\u00e6ldre frav\u00e6lger daginstitutionerne eller g\u00e5r ned i tid p\u00e5 jobbet p\u00e5 grund af mangel p\u00e5 personale i daginstitutionerne?","versionsdato":"2023-12-20T12:22:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s387/spm/2803530.pdf","opdateringsdato":"2023-12-20T16:00:46.357","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1077769,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at for\u00e6ldre frav\u00e6lger daginstitutionerne eller g\u00e5r ned i tid p\u00e5 jobbet p\u00e5 grund af mangel p\u00e5 personale i daginstitutionerne?","dato":"2023-12-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-20T12:25:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-20T12:25:52.357"
      },"id":1364325,"sagid":68094,"dokumentid":1077769,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-20T12:25:52.357","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":68092,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Vil ministeren og regeringen f\u00e6rdigudvikle den praksisberegner, som Det Nationale Forsknings- og Analysecenter for Velf\u00e6rd (VIVE) og Danmarks Evalueringsinstitut (EVA) har udviklet en prototype til, s\u00e5 kommunerne kan f\u00e5 et v\u00e6rkt\u00f8j til at opg\u00f8re normeringer i dagtilbudene, der giver et retvisende billede af b\u00f8rnenes oplevede normering?","titelkort":"Om en beregningsmodel til at opg\u00f8re praksisnormering i daginstitutioner.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 385","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"385","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-21T10:32:35.947","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til rapporten \u00bbOpg\u00f8relse af praksisnormering \u2013 Udvikling af en beregningsmodel til at opg\u00f8re praksisnormering i daginstitutioner\u00ab fra 2023 udarbejdet af Det Nationale Forsknings- og Analysecenter for Velf\u00e6rd (VIVE) og Danmarks Evalueringsinstitut (EVA).","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1965736,"dokumentid":1077763,"titel":"Vil ministeren og regeringen f\u00e6rdigudvikle den praksisberegner, som Det Nationale Forsknings- og Analysecenter for Velf\u00e6rd (VIVE) og Danmarks Evalueringsinstitut (EVA) har udviklet en prototype til, s\u00e5 kommunerne kan f\u00e5 et v\u00e6rkt\u00f8j til at opg\u00f8re normeringer i dagtilbudene, der giver et retvisende billede af b\u00f8rnenes oplevede normering?","versionsdato":"2023-12-20T12:16:48","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s385/spm/2803504.pdf","opdateringsdato":"2023-12-20T16:00:46.797","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1077763,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren og regeringen f\u00e6rdigudvikle den praksisberegner, som Det Nationale Forsknings- og Analysecenter for Velf\u00e6rd (VIVE) og Danmarks Evalueringsinstitut (EVA) har udviklet en prototype til, s\u00e5 kommunerne kan f\u00e5 et v\u00e6rkt\u00f8j til at opg\u00f8re normeringer i dagtilbudene, der giver et retvisende billede af b\u00f8rnenes oplevede normering?","dato":"2023-12-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-20T12:24:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-20T12:40:27.62"
      },"id":1364347,"sagid":68092,"dokumentid":1077763,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-20T12:40:27.62","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":68095,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at fredningen af krager b\u00f8r oph\u00e6ves p\u00e5 grund af deres p\u00e5virkning p\u00e5 andre fuglearter og landbrugsomr\u00e5der?","titelkort":"Om at fredningen af krager b\u00f8r oph\u00e6ves.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 388","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"388","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-21T12:35:29.993","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1965838,"dokumentid":1077793,"titel":"Mener ministeren, at fredningen af krager b\u00f8r oph\u00e6ves p\u00e5 grund af deres p\u00e5virkning p\u00e5 andre fuglearter og landbrugsomr\u00e5der?","versionsdato":"2023-12-20T13:10:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s388/spm/2803606.pdf","opdateringsdato":"2023-12-20T13:11:13.92","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1077793,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at fredningen af krager b\u00f8r oph\u00e6ves p\u00e5 grund af deres p\u00e5virkning p\u00e5 andre fuglearter og landbrugsomr\u00e5der?","dato":"2023-12-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-20T13:10:01","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-20T13:10:17.05"
      },"id":1364364,"sagid":68095,"dokumentid":1077793,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-20T13:10:17.05","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97135,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren ligesom den forhenv\u00e6rende socialdemokratiske besk\u00e6ftigelsesminister, at det er en prioritet at rette op p\u00e5 de dele af reformerne, der i dag klemmer mennesker, og hvad kan der i s\u00e5 fald forventes at komme af ny lovgivning, hvilke forbedringer vil ministeren skabe, og hvorn\u00e5r vil det tr\u00e6de i kraft?","titelkort":"Om det er en prioritet at rette op p\u00e5 de dele af reformerne, der i dag klemmer mennesker.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 371","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"371","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-20T16:17:19.053","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I forst\u00e5elsespapiret fra 2019 aftalte Socialdemokratiet og Enhedslisten, at en ny regering skulle \u00bbtage initiativ til en kritisk gennemgang af udvalgte reformer. Det vil omfatte de store reformer, som de seneste \u00e5r er gennemf\u00f8rt p\u00e5 besk\u00e6ftigelsesomr\u00e5det, herunder f\u00f8rtidspensionsreformen. M\u00e5let skal v\u00e6re at rette op p\u00e5 de dele af reformerne, som desv\u00e6rre har medf\u00f8rt, at mennesker er kommet i klemme i systemet.\u00ab","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1966125,"dokumentid":1077917,"titel":"Svar p\u00e5 S 371.docx","versionsdato":"2023-12-20T15:39:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s371/svar/2010801/2803890.pdf","opdateringsdato":"2023-12-20T16:16:50.937","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1077917,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 371: Mener ministeren ligesom den forhenv\u00e6rende socialdemokratiske besk\u00e6ftigelsesminister, at det er en prioritet at rette op p\u00e5 de dele af reformerne, der i dag klemmer mennesker, og hvad kan der i s\u00e5 fald forventes at komme af ny lovgivning, hvilke forbedringer vil ministeren skabe, og hvorn\u00e5r vil det tr\u00e6de i kraft?","dato":"2023-12-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-20T16:15:48","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren ligesom den forhenv\u00e6rende socialdemokratiske besk\u00e6ftigelsesminister, at det er en prioritet at rette op p\u00e5 de dele af reformerne, der i dag klemmer mennesker, og hvad kan der i s\u00e5 fald forventes at komme af ny lovgivning, hvilke forbedringer vil ministeren skabe, og hvorn\u00e5r vil det tr\u00e6de i kraft?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1076603,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-20T16:16:00.707"
      },"id":1364461,"sagid":97135,"dokumentid":1077917,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-20T16:16:00.707","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97084,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at UC Syd m\u00e5 lukke uddannelser p\u00e5 ministerens vagt, og hvad vil ministeren g\u00f8re, for at UC Syd ikke skal spare yderligere 30-40 millioner kroner frem mod 2027?","titelkort":"Om at UC Syd m\u00e5 lukke uddannelser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 337","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"337","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-20T12:28:14.627","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen: \u201dUC Syd har fyret ad flere omgange \u2013 nu sker det, som alle har frygtet: Disse kurser og uddannelser lukker ned\u201d p\u00e5 jv.dk den 7. december 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1965461,"dokumentid":1077679,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 337.docx","versionsdato":"2023-12-20T10:23:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s337/svar/2010523/2803232.pdf","opdateringsdato":"2023-12-20T12:27:56.753","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1077679,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 337: Hvad er ministerens holdning til, at UC Syd m\u00e5 lukke uddannelser p\u00e5 ministerens vagt, og hvad vil ministeren g\u00f8re, for at UC Syd ikke skal spare yderligere 30-40 millioner kroner frem mod 2027?","dato":"2023-12-20T10:19:08","modtagelsesdato":"2023-12-20T10:23:13","frigivelsesdato":"2023-12-20T12:27:44","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at UC Syd m\u00e5 lukke uddannelser p\u00e5 ministerens vagt, og hvad vil ministeren g\u00f8re, for at UC Syd ikke skal spare yderligere 30-40 millioner kroner frem mod 2027?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1075438,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-20T12:27:56.753"
      },"id":1364327,"sagid":97084,"dokumentid":1077679,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-20T12:27:56.753","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97128,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at arbejde for en model, der kan sikre, at statsl\u00f8se, der er vurderet til fare for landets sikkerhed, ikke kan f\u00e5 dansk statsborgerskab, som det tidligere er blevet aftalt, og agter ministeren at unders\u00f8ge, om dybt kriminelle statsl\u00f8se kan udelukkes fra retten til indf\u00f8dsret?","titelkort":"Om en model, der kan sikre, at statsl\u00f8se, der er vurderet til fare for landets sikkerhed, ikke kan f\u00e5 dansk statsborgerskab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 368","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"368","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-20T12:29:10.44","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1965603,"dokumentid":1077716,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 368.pdf","versionsdato":"2023-12-20T10:58:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s368/svar/2010561/2803370.pdf","opdateringsdato":"2023-12-20T12:28:52.15","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1077716,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 368: Hvad er ministerens holdning til at arbejde for en model, der kan sikre, at statsl\u00f8se, der er vurderet til fare for landets sikkerhed, ikke kan f\u00e5 dansk statsborgerskab, som det tidligere er blevet aftalt, og agter ministeren at unders\u00f8ge, om dybt kriminelle statsl\u00f8se kan udelukkes fra retten til indf\u00f8dsret?","dato":"2023-12-20T10:57:49","modtagelsesdato":"2023-12-20T10:58:15","frigivelsesdato":"2023-12-20T12:28:40","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til at arbejde for en model, der kan sikre, at statsl\u00f8se, der er vurderet til fare for landets sikkerhed, ikke kan f\u00e5 dansk statsborgerskab, som det tidligere er blevet aftalt, og agter ministeren at unders\u00f8ge, om dybt kriminelle statsl\u00f8se kan udelukkes fra retten til indf\u00f8dsret?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1076422,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-20T12:28:52.15"
      },"id":1364329,"sagid":97128,"dokumentid":1077716,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-20T12:28:52.15","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97126,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvordan videns- og erfaringsindsamlingen af ME (myalgisk encephalomyelitis) kommer til at foreg\u00e5, herunder om relevante akt\u00f8rer som ME-foreningen vil f\u00e5 indflydelse p\u00e5 valget af ekstern leverand\u00f8r og p\u00e5 udformningen af kommissoriet for leverand\u00f8rens arbejde, som skal udm\u00f8nte anbefalinger for udredning og behandling af ME?","titelkort":"Om hvordan videns- og erfaringsindsamlingen af ME (myalgisk encephalomyelitis) kommer til at foreg\u00e5.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 366","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"366","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-20T16:50:42.467","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der er afsat 1,5 mio. kr. i 2024 til en analyse af ME/CFS (myalgisk encephalomyelitis/kronisk tr\u00e6thedssyndrom), hvor der skal indhentes viden og erfaringer, som kan bidrage til at styrke udrednings- og behandlingstilbud til ME-syge i Danmark og i den forbindelse \u00f8nskes der svar p\u00e5 proceduren for en s\u00e5dan unders\u00f8gelse.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1966149,"dokumentid":1077929,"titel":"S \u00a720 nr. 366 - Skriftlig besvarelse.docx","versionsdato":"2023-12-20T16:19:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s366/svar/2010819/2803919.pdf","opdateringsdato":"2023-12-20T16:50:18.063","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1077929,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 366: Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvordan videns- og erfaringsindsamlingen af ME (myalgisk encephalomyelitis) kommer til at foreg\u00e5, herunder om relevante akt\u00f8rer som ME-foreningen vil f\u00e5 indflydelse p\u00e5 valget af ekstern leverand\u00f8r og p\u00e5 udformningen af kommissoriet for leverand\u00f8rens arbejde, som skal udm\u00f8nte anbefalinger for udredning og behandling af ME?","dato":"2023-12-20T16:17:12","modtagelsesdato":"2023-12-20T16:19:10","frigivelsesdato":"2023-12-20T16:50:00","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvordan videns- og erfaringsindsamlingen af ME (myalgisk encephalomyelitis) kommer til at foreg\u00e5, herunder om relevante akt\u00f8rer som ME-foreningen vil f\u00e5 indflydelse p\u00e5 valget af ekstern leverand\u00f8r og p\u00e5 udformningen af kommissoriet for leverand\u00f8rens arbejde, som skal udm\u00f8nte anbefalinger for udredning og behandling af ME?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1076262,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-20T16:50:12.773"
      },"id":1364480,"sagid":97126,"dokumentid":1077929,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-20T16:50:12.773","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97097,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Ville ministeren selv kunne forestille sig at have en kollega, der deltog i shariademonstrationer?","titelkort":" Om at have en kollega, der deltog i shariademonstrationer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 347","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"347","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-20T16:49:24.167","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1966163,"dokumentid":1077934,"titel":"Besvarelse af \u00a720-spm. 347.docx","versionsdato":"2023-12-20T16:24:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s347/svar/2010825/2803937.pdf","opdateringsdato":"2023-12-20T16:48:58.887","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1077934,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 347: Ville ministeren selv kunne forestille sig at have en kollega, der deltog i shariademonstrationer?","dato":"2023-12-20T16:19:07","modtagelsesdato":"2023-12-20T16:24:32","frigivelsesdato":"2023-12-20T16:48:42","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Ville ministeren selv kunne forestille sig at have en kollega, der deltog i shariademonstrationer?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1075811,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-20T16:48:53.853"
      },"id":1364479,"sagid":97097,"dokumentid":1077934,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-20T16:48:53.853","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97098,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke initiativer vil ministeren tage for at sikre tryghed p\u00e5 de arbejdspladser, hvor der findes udl\u00e6ndinge, der har deltaget i shariademonstrationer og potentielt derfor har opfordret til drab p\u00e5 kollegaer?","titelkort":" Om at sikre tryghed p\u00e5 de arbejdspladser, hvor der findes udl\u00e6ndinge, der har deltaget i shariademonstrationer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 348","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"348","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-20T16:48:02.247","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1966152,"dokumentid":1077930,"titel":"Besvarelse af \u00a720-spm. 348.docx","versionsdato":"2023-12-20T16:24:16","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s348/svar/2010822/2803929.pdf","opdateringsdato":"2023-12-20T16:47:54.433","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1966153,"dokumentid":1077930,"titel":"Bilag - Svar p\u00e5 spm. S 347.pdf","versionsdato":"2023-12-20T16:24:16","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s348/svar/2010822/2803930.pdf","opdateringsdato":"2023-12-20T16:47:49.18","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1077930,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 348: Hvilke initiativer vil ministeren tage for at sikre tryghed p\u00e5 de arbejdspladser, hvor der findes udl\u00e6ndinge, der har deltaget i shariademonstrationer og potentielt derfor har opfordret til drab p\u00e5 kollegaer?","dato":"2023-12-20T16:22:36","modtagelsesdato":"2023-12-20T16:24:17","frigivelsesdato":"2023-12-20T16:47:37","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvilke initiativer vil ministeren tage for at sikre tryghed p\u00e5 de arbejdspladser, hvor der findes udl\u00e6ndinge, der har deltaget i shariademonstrationer og potentielt derfor har opfordret til drab p\u00e5 kollegaer?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1075815,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-20T16:47:49.18"
      },"id":1364478,"sagid":97098,"dokumentid":1077930,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-20T16:47:49.18","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97099,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at sikre, at deltagere af shariademonstrationer ikke kan f\u00e5 sociale ydelser i Danmark, n\u00e5r nu det er ulovligt at tiljuble drab p\u00e5 j\u00f8der og kalde til terror?","titelkort":" Om at sikre, at deltagere af shariademonstrationer ikke kan f\u00e5 sociale ydelser i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 349","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"349","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-20T16:46:55.933","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1966184,"dokumentid":1077941,"titel":"Besvarelse af \u00a720-spm. 349.docx","versionsdato":"2023-12-20T16:29:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s349/svar/2010833/2803960.pdf","opdateringsdato":"2023-12-20T16:46:44.023","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1966185,"dokumentid":1077941,"titel":"Bilag - Svar p\u00e5 spm. S 347.pdf","versionsdato":"2023-12-20T16:29:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s349/svar/2010833/2803961.pdf","opdateringsdato":"2023-12-20T16:46:39.16","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1966186,"dokumentid":1077941,"titel":"Bilag - Svar p\u00e5 spm. S 348.pdf","versionsdato":"2023-12-20T16:29:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s349/svar/2010833/2803962.pdf","opdateringsdato":"2023-12-20T16:46:39.16","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1077941,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 349: Vil ministeren tage initiativ til at sikre, at deltagere af shariademonstrationer ikke kan f\u00e5 sociale ydelser i Danmark, n\u00e5r nu det er ulovligt at tiljuble drab p\u00e5 j\u00f8der og kalde til terror?","dato":"2023-12-20T16:24:45","modtagelsesdato":"2023-12-20T16:29:25","frigivelsesdato":"2023-12-20T16:46:27","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren tage initiativ til at sikre, at deltagere af shariademonstrationer ikke kan f\u00e5 sociale ydelser i Danmark, n\u00e5r nu det er ulovligt at tiljuble drab p\u00e5 j\u00f8der og kalde til terror?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1075816,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-20T16:46:39.16"
      },"id":1364477,"sagid":97099,"dokumentid":1077941,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-20T16:46:39.16","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97100,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at unders\u00f8ge, hvor mange af deltagerne af shariademonstrationer, der som bekendt danser og jubler p\u00e5 gaderne over massevoldt\u00e6gter og drab p\u00e5 j\u00f8der, som er p\u00e5 sociale ydelser?","titelkort":"Om at unders\u00f8ge, hvor mange af deltagerne af shariademonstrationer, som er p\u00e5 sociale ydelser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 350","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"350","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-20T16:45:39.31","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1966177,"dokumentid":1077938,"titel":"Besvarelse af \u00a720-spm. 350.docx","versionsdato":"2023-12-20T16:29:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s350/svar/2010830/2803954.pdf","opdateringsdato":"2023-12-20T16:45:29.943","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1077938,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 350: Vil ministeren tage initiativ til at unders\u00f8ge, hvor mange af deltagerne af shariademonstrationer, der som bekendt danser og jubler p\u00e5 gaderne over massevoldt\u00e6gter og drab p\u00e5 j\u00f8der, som er p\u00e5 sociale ydelser?","dato":"2023-12-20T16:26:37","modtagelsesdato":"2023-12-20T16:29:14","frigivelsesdato":"2023-12-20T16:45:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren tage initiativ til at unders\u00f8ge, hvor mange af deltagerne af shariademonstrationer, der som bekendt danser og jubler p\u00e5 gaderne over massevoldt\u00e6gter og drab p\u00e5 j\u00f8der, som er p\u00e5 sociale ydelser?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1075819,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-20T16:45:24.923"
      },"id":1364476,"sagid":97100,"dokumentid":1077938,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-20T16:45:24.923","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97101,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at deltagere af shariademonstrationer med anden etnisk baggrund, der modtager f\u00f8rtidspension og dermed beg\u00e5r socialt bedrageri, bliver frakendt deres sociale ydelser?","titelkort":"Om, at sikre, at deltagere af shariademonstrationer med anden etnisk baggrund, der modtager f\u00f8rtidspension og dermed beg\u00e5r socialt bedrageri, bliver frakendt deres sociale ydelser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 351","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"351","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-20T16:44:35.56","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1966179,"dokumentid":1077939,"titel":"Besvarelse af \u00a720-spm. 351.docx","versionsdato":"2023-12-20T16:29:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s351/svar/2010828/2803947.pdf","opdateringsdato":"2023-12-20T16:44:20.84","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1966180,"dokumentid":1077939,"titel":"Bilag - Svar p\u00e5 spm. S 349.pdf","versionsdato":"2023-12-20T16:29:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s351/svar/2010828/2803948.pdf","opdateringsdato":"2023-12-21T00:01:03.673","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1077939,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 351: Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at deltagere af shariademonstrationer med anden etnisk baggrund, der modtager f\u00f8rtidspension og dermed beg\u00e5r socialt bedrageri, bliver frakendt deres sociale ydelser?","dato":"2023-12-20T16:28:36","modtagelsesdato":"2023-12-20T16:29:10","frigivelsesdato":"2023-12-20T16:44:09","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at deltagere af shariademonstrationer med anden etnisk baggrund, der modtager f\u00f8rtidspension og dermed beg\u00e5r socialt bedrageri, bliver frakendt deres sociale ydelser?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1075820,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-20T16:44:18.25"
      },"id":1364475,"sagid":97101,"dokumentid":1077939,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-20T16:44:18.25","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97102,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at vi kan integrere de udl\u00e6ndinge i Danmark p\u00e5 arbejdsmarkedet, der g\u00e5r i shariademonstrationer?","titelkort":"Om at integrering af de udl\u00e6ndinge i Danmark p\u00e5 arbejdsmarkedet, der g\u00e5r i shariademonstrationer","offentlighedskode":"O","nummer":"S 352","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"352","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-20T16:43:30.357","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1966214,"dokumentid":1077951,"titel":"Besvarelse af \u00a720-spm. 352.docx","versionsdato":"2023-12-20T16:34:34","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s352/svar/2010842/2803988.pdf","opdateringsdato":"2023-12-20T16:43:15.543","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1077951,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 352: Mener ministeren, at vi kan integrere de udl\u00e6ndinge i Danmark p\u00e5 arbejdsmarkedet, der g\u00e5r i shariademonstrationer?","dato":"2023-12-20T16:29:50","modtagelsesdato":"2023-12-20T16:34:35","frigivelsesdato":"2023-12-20T16:42:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at vi kan integrere de udl\u00e6ndinge i Danmark p\u00e5 arbejdsmarkedet, der g\u00e5r i shariademonstrationer?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1075822,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-20T16:43:12.197"
      },"id":1364473,"sagid":97102,"dokumentid":1077951,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-20T16:43:12.197","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97103,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til, at kommunerne og jobcentrene skal gennemg\u00e5 alle udl\u00e6ndinge, der er p\u00e5 sociale ydelser, om de er deltagere i shariademonstrationerne?","titelkort":"Om at tage initiativ til, at kommunerne og jobcentrene skal gennemg\u00e5 alle udl\u00e6ndinge, der er p\u00e5 sociale ydelser, om de er deltagere i shariademonstrationerne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 353","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"353","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-20T16:42:30.893","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1966209,"dokumentid":1077949,"titel":"Besvarelse af \u00a720-spm. 353.docx","versionsdato":"2023-12-20T16:34:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s353/svar/2010840/2803983.pdf","opdateringsdato":"2023-12-20T16:42:32.65","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1077949,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 353: Vil ministeren tage initiativ til, at kommunerne og jobcentrene skal gennemg\u00e5 alle udl\u00e6ndinge, der er p\u00e5 sociale ydelser, om de er deltagere i shariademonstrationerne?","dato":"2023-12-20T16:31:36","modtagelsesdato":"2023-12-20T16:34:30","frigivelsesdato":"2023-12-20T16:41:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren tage initiativ til, at kommunerne og jobcentrene skal gennemg\u00e5 alle udl\u00e6ndinge, der er p\u00e5 sociale ydelser, om de er deltagere i shariademonstrationerne?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1075823,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-20T16:42:32.65"
      },"id":1364469,"sagid":97103,"dokumentid":1077949,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-20T16:42:32.65","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97104,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at danskerne er til grin for egne penge, n\u00e5r massevis af udl\u00e6ndinge p\u00e5 sociale ydelser deltager i shariademonstrationer?","titelkort":"Om at danskerne er til grin for egne penge, n\u00e5r massevis af udl\u00e6ndinge p\u00e5 sociale ydelser deltager i shariademonstrationer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 354","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"354","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-20T16:40:39.833","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1966198,"dokumentid":1077945,"titel":"Besvarelse af \u00a720-som. 354.docx","versionsdato":"2023-12-20T16:34:11","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s354/svar/2010837/2803975.pdf","opdateringsdato":"2023-12-20T16:40:22.903","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1966199,"dokumentid":1077945,"titel":"Bilag - Svar p\u00e5 spm. S 347.pdf","versionsdato":"2023-12-20T16:34:11","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s354/svar/2010837/2803976.pdf","opdateringsdato":"2023-12-20T16:40:17.873","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1077945,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 354: Er ministeren enig i, at danskerne er til grin for egne penge, n\u00e5r massevis af udl\u00e6ndinge p\u00e5 sociale ydelser deltager i shariademonstrationer?","dato":"2023-12-20T16:33:36","modtagelsesdato":"2023-12-20T16:34:11","frigivelsesdato":"2023-12-20T16:40:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig i, at danskerne er til grin for egne penge, n\u00e5r massevis af udl\u00e6ndinge p\u00e5 sociale ydelser deltager i shariademonstrationer?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1075824,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-20T16:40:17.873"
      },"id":1364466,"sagid":97104,"dokumentid":1077945,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-20T16:40:17.873","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97087,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det problematisk, at flere EU-borgere opretter cvr-numre med henblik p\u00e5 at anskaffe sig en bolig p\u00e5 \u00c6r\u00f8 uden at have til hensigt at blive fastboende p\u00e5 \u00c6r\u00f8, men med henblik p\u00e5 at have et hus til sommerhusbrug, jf. artiklen p\u00e5 tv2fyn.dk den 12. december 2023: \u00bbLandspolitikere vil stoppe udenlandsk boligfinte\u00ab?","titelkort":"Om at flere EU-borgere opretter cvr-numre med henblik p\u00e5 at anskaffe sig en bolig p\u00e5 \u00c6r\u00f8.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 338","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"338","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-22T10:09:05.487","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1966323,"dokumentid":1077994,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 338 fra medlem af Folketinget Jens Henrik Thulesen Dahl (DD).pdf","versionsdato":"2023-12-20T18:59:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s338/svar/2010885/2804094.pdf","opdateringsdato":"2023-12-21T08:29:15.673","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1077994,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 338: Finder ministeren det problematisk, at flere EU-borgere opretter cvr-numre med henblik p\u00e5 at anskaffe sig en bolig p\u00e5 \u00c6r\u00f8 uden at have til hensigt at blive fastboende p\u00e5 \u00c6r\u00f8, men med henblik p\u00e5 at have et hus til sommerhusbrug, jf. artiklen p\u00e5 tv2fyn.dk den 12. december 2023: \u00bbLandspolitikere vil stoppe udenlandsk boligfinte\u00ab?","dato":"2023-12-20T18:56:02","modtagelsesdato":"2023-12-20T18:59:22","frigivelsesdato":"2023-12-21T08:28:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Finder ministeren det problematisk, at flere EU-borgere opretter cvr-numre med henblik p\u00e5 at anskaffe sig en bolig p\u00e5 \u00c6r\u00f8 uden at have til hensigt at blive fastboende p\u00e5 \u00c6r\u00f8, men med henblik p\u00e5 at have et hus til sommerhusbrug, jf. artiklen p\u00e5 tv2fyn.dk den 12. december 2023: \u00bbLandspolitikere vil stoppe udenlandsk boligfinte\u00ab?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1075555,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-21T08:29:10.71"
      },"id":1364544,"sagid":97087,"dokumentid":1077994,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-21T08:29:10.71","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97105,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der er noget, vi kan g\u00f8re fra myndighedernes side, for at sikre at mennesker, der benytter sig af f\u00f8rer- og servicehunde, ikke n\u00e6gtes adgang til restauranter, og restauranter ikke forbryder sig mod handicapdiskriminationsloven bevidst eller ved en fejl i situationer, hvor en g\u00e6st medbringer sin service- eller f\u00f8rerhund?","titelkort":"Om mennesker, der benytter sig af f\u00f8rer- og servicehunde, ikke n\u00e6gtes adgang til restauranter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 355","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"355","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-21T11:23:02.077","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbSusanne og Christina er afh\u00e6ngige af deres hj\u00e6lpehunde \u2013 men restauranter n\u00e6gter dem adgang\u00ab af 11. december 2023 p\u00e5 avisendanmark.dk.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1966425,"dokumentid":1078043,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20-spm. S 355.docm","versionsdato":"2023-12-21T09:19:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s355/svar/2010936/2804197.pdf","opdateringsdato":"2023-12-21T11:22:58.19","variantkode":"P","format":"DOCM"
          }
        ],"id":1078043,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 355: Mener ministeren, at der er noget, vi kan g\u00f8re fra myndighedernes side, for at sikre at mennesker, der benytter sig af f\u00f8rer- og servicehunde, ikke n\u00e6gtes adgang til restauranter, og restauranter ikke forbryder sig mod handicapdiskriminationsloven bevidst eller ved en fejl i situationer, hvor en g\u00e6st medbringer sin service- eller f\u00f8rerhund?","dato":"2023-12-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-21T11:22:41","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at der er noget, vi kan g\u00f8re fra myndighedernes side, for at sikre at mennesker, der benytter sig af f\u00f8rer- og servicehunde, ikke n\u00e6gtes adgang til restauranter, og restauranter ikke forbryder sig mod handicapdiskriminationsloven bevidst eller ved en fejl i situationer, hvor en g\u00e6st medbringer sin service- eller f\u00f8rerhund?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1075826,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-21T11:22:53.05"
      },"id":1364632,"sagid":97105,"dokumentid":1078043,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-21T11:22:53.05","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97122,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er problematisk, at kommunen l\u00f8nfasts\u00e6tter eksempelvis ukrainske flygtninges l\u00f8n under overenskomstm\u00e6ssige vilk\u00e5r, n\u00e5r de tilbyder deres arbejdskraft til virksomheder, og hvad agter ministeren at g\u00f8re ved det?","titelkort":"Om at kommunen l\u00f8nfasts\u00e6tter ukrainske flygtninges l\u00f8n under overenskomstm\u00e6ssige vilk\u00e5r.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 362","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"362","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-21T11:24:13.953","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til pressemeddelelsen \u00bbUkrainske flygtninge svigtes og tvinges til ulovligt arbejde i det danske system\u00ab af 25. september 2023 p\u00e5 nyhedshjemmesiden \u00bbPressemeddelelse\u00ab og til bilaget \u00bbFlygtninge skal have overenskomstm\u00e6ssig l\u00f8n, og det er en fordel for Danmark\u00ab, som der i samme pressemeddelelse er et link til under overskriften \u00bbBilag\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1966570,"dokumentid":1078105,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 nr. S. 362.docx","versionsdato":"2023-12-21T10:59:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s362/svar/2011006/2804342.pdf","opdateringsdato":"2023-12-21T11:24:18.047","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1078105,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 362: Mener ministeren, at det er problematisk, at kommunen l\u00f8nfasts\u00e6tter eksempelvis ukrainske flygtninges l\u00f8n under overenskomstm\u00e6ssige vilk\u00e5r, n\u00e5r de tilbyder deres arbejdskraft til virksomheder, og hvad agter ministeren at g\u00f8re ved det?","dato":"2023-12-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-21T11:23:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er problematisk, at kommunen l\u00f8nfasts\u00e6tter eksempelvis ukrainske flygtninges l\u00f8n under overenskomstm\u00e6ssige vilk\u00e5r, n\u00e5r de tilbyder deres arbejdskraft til virksomheder, og hvad agter ministeren at g\u00f8re ved det?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1076237,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-21T11:24:13.937"
      },"id":1364634,"sagid":97122,"dokumentid":1078105,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-21T11:24:13.937","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97123,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er problematisk, at kommunen tilbyder eksempelvis ukrainske flygtninge som gratis arbejdskraft (virksomhedspraktik), n\u00e5r de sagtens ville kunne bestride et arbejde p\u00e5 ordin\u00e6re vilk\u00e5r og til en ordin\u00e6r l\u00f8n, forst\u00e5r ministeren, at flere f\u00f8ler sig udnyttet og hvad agter ministeren at g\u00f8re ved det?","titelkort":"Om at kommunen tilbyder ukrainske flygtninge som gratis arbejdskraft (virksomhedspraktik).","offentlighedskode":"O","nummer":"S 363","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"363","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-21T11:24:54.217","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til pressemeddelelsen \u00bbUkrainske flygtninge svigtes og tvinges til ulovligt arbejde i det danske system\u00ab af 25. september 2023 p\u00e5 nyhedshjemmesiden \u00bbPressemeddelelse\u00ab og til bilaget \u00bbFlygtninge skal have overenskomstm\u00e6ssig l\u00f8n, og det er en fordel for Danmark\u00ab, som der i samme pressemeddelelse er et link til under overskriften \u00bbBilag\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1966583,"dokumentid":1078112,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 nr. S 363.docx","versionsdato":"2023-12-21T11:10:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s363/svar/2011014/2804355.pdf","opdateringsdato":"2023-12-21T11:24:58.507","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1078112,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 363: Mener ministeren, at det er problematisk, at kommunen tilbyder eksempelvis ukrainske flygtninge som gratis arbejdskraft (virksomhedspraktik), n\u00e5r de sagtens ville kunne bestride et arbejde p\u00e5 ordin\u00e6re vilk\u00e5r og til en ordin\u00e6r l\u00f8n, forst\u00e5r ministeren, at flere f\u00f8ler sig udnyttet og hvad agter ministeren at g\u00f8re ved det?","dato":"2023-12-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-21T11:24:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er problematisk, at kommunen tilbyder eksempelvis ukrainske flygtninge som gratis arbejdskraft (virksomhedspraktik), n\u00e5r de sagtens ville kunne bestride et arbejde p\u00e5 ordin\u00e6re vilk\u00e5r og til en ordin\u00e6r l\u00f8n, forst\u00e5r ministeren, at flere f\u00f8ler sig udnyttet og hvad agter ministeren at g\u00f8re ved det?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1076238,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-21T11:24:53.547"
      },"id":1364638,"sagid":97123,"dokumentid":1078112,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-21T11:24:53.547","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97124,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det konkurrenceforvridende og kan skabe risiko for sagsanl\u00e6g fra virksomheder, der ikke samarbejder med kommuner og herunder virksomheder fra andre EU-lande, at kommunen til vilk\u00e5rlige virksomheder tilbyder gratis forbrug af arbejdskraft (kommunernes virksomhedspraktik)?","titelkort":"Om at kommunen tilbyder gratis forbrug af arbejdskraft (kommunernes virksomhedspraktik).","offentlighedskode":"O","nummer":"S 364","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"364","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-21T11:25:39.557","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til pressemeddelelsen \u00bbUkrainske flygtninge svigtes og tvinges til ulovligt arbejde i det danske system\u00ab af 25. september 2023 p\u00e5 nyhedshjemmesiden \u00bbPressemeddelelse\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1966576,"dokumentid":1078108,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 nr. S 364.docx","versionsdato":"2023-12-21T11:05:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s364/svar/2011010/2804349.pdf","opdateringsdato":"2023-12-21T16:01:04.903","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1078108,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 364: Mener ministeren, at det konkurrenceforvridende og kan skabe risiko for sagsanl\u00e6g fra virksomheder, der ikke samarbejder med kommuner og herunder virksomheder fra andre EU-lande, at kommunen til vilk\u00e5rlige virksomheder tilbyder gratis forbrug af arbejdskraft (kommunernes virksomhedspraktik)?","dato":"2023-12-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-21T11:25:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det konkurrenceforvridende og kan skabe risiko for sagsanl\u00e6g fra virksomheder, der ikke samarbejder med kommuner og herunder virksomheder fra andre EU-lande, at kommunen til vilk\u00e5rlige virksomheder tilbyder gratis forbrug af arbejdskraft (kommunernes virksomhedspraktik)?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1076240,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-21T11:25:22.473"
      },"id":1364640,"sagid":97124,"dokumentid":1078108,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-21T11:25:22.473","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97125,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er konkurrenceforvridende, at kommuner vilk\u00e5rligt og uden at det har v\u00e6ret i udbud, sender borgere til en specifik bank, og hvad agter ministeren at g\u00f8re ved, at flere borgere oplever dette, og at kommunen eksempelvis uden at sp\u00f8rge borgeren eller uden at unders\u00f8ge om andre banker har bedre vilk\u00e5r, laver et kautionsl\u00e5n efter boligst\u00f8ttelovens \u00a7 59, som borgeren tvinges til at skulle optage i en privat bank (fordi de skal betale et indskud for en bolig)?","titelkort":"Om at kommuner vilk\u00e5rligt og uden at det har v\u00e6ret i udbud, sender borgere til en specifik bank.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 365","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"365","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-21T11:26:35.467","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til pressemeddelelsen \u00bbUkrainske flygtninge svigtes og tvinges til ulovligt arbejde i det danske system\u00ab af 25. september 2023 p\u00e5 nyhedshjemmesiden \u00bbPressemeddelelse\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1966615,"dokumentid":1078124,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 365.docx","versionsdato":"2023-12-21T11:25:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s365/svar/2011025/2804386.pdf","opdateringsdato":"2023-12-21T11:26:28.627","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1078124,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 365: Mener ministeren, at det er konkurrenceforvridende, at kommuner vilk\u00e5rligt og uden at det har v\u00e6ret i udbud, sender borgere til en specifik bank, og hvad agter ministeren at g\u00f8re ved, at flere borgere oplever dette, og at kommunen eksempelvis uden at sp\u00f8rge borgeren eller uden at unders\u00f8ge om andre banker har bedre vilk\u00e5r, laver et kautionsl\u00e5n efter boligst\u00f8ttelovens \u00a7 59, som borgeren tvinges til at skulle optage i en privat bank (fordi de skal betale et indskud for en bolig)?","dato":"2023-12-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-21T11:26:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er konkurrenceforvridende, at kommuner vilk\u00e5rligt og uden at det har v\u00e6ret i udbud, sender borgere til en specifik bank, og hvad agter ministeren at g\u00f8re ved, at flere borgere oplever dette, og at kommunen eksempelvis uden at sp\u00f8rge borgeren eller uden at unders\u00f8ge om andre banker har bedre vilk\u00e5r, laver et kautionsl\u00e5n efter boligst\u00f8ttelovens \u00a7 59, som borgeren tvinges til at skulle optage i en privat bank (fordi de skal betale et indskud for en bolig)?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1076242,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-21T11:26:23.877"
      },"id":1364643,"sagid":97125,"dokumentid":1078124,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-21T11:26:23.877","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97132,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at Medicinr\u00e5dets forsigtighedsprincip er i overensstemmelse med ministerens eget syvende princip for prioritering af sygehusl\u00e6gemidler?","titelkort":"Om Medicinr\u00e5dets forsigtighedsprincip.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 369","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"369","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-21T11:27:26.363","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til nyhed af 19. november 2023 p\u00e5 Medicinr\u00e5dets hjemmeside med titlen \u00bbNye metoder er p\u00e5 plads: Fra 1. januar 2021 skal Medicinr\u00e5det bruge QALY\u00ab og Oxford Researchs \u00bbEvaluering af medicinr\u00e5det\u00ab fra 2019. Efter forsigtighedsprincippet kan Medicinr\u00e5det i s\u00e6rlige tilf\u00e6lde undlade at anbefale ibrugtagning af et nyt l\u00e6gemiddel, der vil indeb\u00e6re, at en uforholdsm\u00e6ssig stor andel af sundhedsv\u00e6senets \u00f8konomiske midler allokeres i retning af \u00e9n medicinsk behandling. \n\nMinisterens syvende princip for prioritering af sygehusl\u00e6gemidler lyder: \u00bbAdgang til behandling: Der skal sikres lige adgang for b\u00e5de store og sm\u00e5 patientgrupper og tages h\u00f8jde for patienters individuelle behov. Det skal v\u00e6re muligt ud fra en konkret l\u00e6gefaglig vurdering at behandle med l\u00e6gemidler, som er afvist til standardbehandling. Det g\u00e6lder eksempelvis i forhold til at kunne yde behandling af h\u00f8j kvalitet til patienter med sj\u00e6ldne sygdomme eller i forhold til at kunne behandle for at undg\u00e5 funktionsneds\u00e6ttelse.\u00ab","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1966475,"dokumentid":1078067,"titel":"Svar p\u00e5 S 369 vedr. Medicinr\u00e5dets forsigtighedsprincip.docx","versionsdato":"2023-12-21T10:14:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s369/svar/2010959/2804247.pdf","opdateringsdato":"2023-12-21T11:27:31.107","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1078067,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 369: Mener ministeren, at Medicinr\u00e5dets forsigtighedsprincip er i overensstemmelse med ministerens eget syvende princip for prioritering af sygehusl\u00e6gemidler?","dato":"2023-12-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-21T11:27:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at Medicinr\u00e5dets forsigtighedsprincip er i overensstemmelse med ministerens eget syvende princip for prioritering af sygehusl\u00e6gemidler?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1076541,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-21T11:27:26.79"
      },"id":1364645,"sagid":97132,"dokumentid":1078067,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-21T11:27:26.79","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97149,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om Viborgs borgmester, Ulrik Wilbeks, beslutning om og anbefaling af at udskyde en unders\u00f8gelse af vandkraftv\u00e6rket Tangev\u00e6rkets konsekvenser for naturen, hvor der blev sagt f\u00f8lgende inden beslutningen i byr\u00e5det: \u00bbJeg p\u00e5st\u00e5r ikke, at det her er lovligt. Det ved jeg godt, at det ikke er. Men i den her situation, der handler det ogs\u00e5 om sund fornuft. Og det handler ogs\u00e5 om, at vi ikke stiller os selv d\u00e5rligere, end vi ellers ville have st\u00e5et\u00ab?","titelkort":"Om at udskyde en unders\u00f8gelse af vandkraftv\u00e6rket Tangev\u00e6rkets konsekvenser for naturen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 377","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"377","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-21T11:28:14.69","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbViborg-borgmester afviser at s\u00e6tte gang i unders\u00f8gelse af kraftv\u00e6rks konsekvenser for naturen: \u00bbJeg p\u00e5st\u00e5r ikke, at det her er lovligt. Det ved jeg godt, at det ikke er\u00ab\u00ab af 17. december 2023 fra Altinget, hvoraf det fremg\u00e5r, at et n\u00e6sten enigt byr\u00e5d trods advarsler fra eget embedsv\u00e6rk har besluttet at udskyde en unders\u00f8gelse af vandkraftv\u00e6rket Tangev\u00e6rkets konsekvenser for naturen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1966559,"dokumentid":1078101,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 377.pdf","versionsdato":"2023-12-21T10:49:58","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s377/svar/2011002/2804331.pdf","opdateringsdato":"2023-12-21T11:28:19.033","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1078101,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 377: Hvad mener ministeren om Viborgs borgmester, Ulrik Wilbeks, beslutning om og anbefaling af at udskyde en unders\u00f8gelse af vandkraftv\u00e6rket Tangev\u00e6rkets konsekvenser for naturen, hvor der blev sagt f\u00f8lgende inden beslutningen i byr\u00e5det: \u00bbJeg p\u00e5st\u00e5r ikke, at det her er lovligt. Det ved jeg godt, at det ikke er. Men i den her situation, der handler det ogs\u00e5 om sund fornuft. Og det handler ogs\u00e5 om, at vi ikke stiller os selv d\u00e5rligere, end vi ellers ville have st\u00e5et\u00ab?","dato":"2023-12-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-21T11:27:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om Viborgs borgmester, Ulrik Wilbeks, beslutning om og anbefaling af at udskyde en unders\u00f8gelse af vandkraftv\u00e6rket Tangev\u00e6rkets konsekvenser for naturen, hvor der blev sagt f\u00f8lgende inden beslutningen i byr\u00e5det: \u00bbJeg p\u00e5st\u00e5r ikke, at det her er lovligt. Det ved jeg godt, at det ikke er. Men i den her situation, der handler det ogs\u00e5 om sund fornuft. Og det handler ogs\u00e5 om, at vi ikke stiller os selv d\u00e5rligere, end vi ellers ville have st\u00e5et\u00ab?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1077282,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-21T11:28:14.707"
      },"id":1364646,"sagid":97149,"dokumentid":1078101,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-21T11:28:14.707","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97150,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren foretage sig noget for at sikre n\u00f8dvendige unders\u00f8gelser af Tangev\u00e6rkets konsekvenser for naturen for at sikre, at Danmark lever op til EU\u2019s vandrammedirektiv og habitatdirektiv, ved at der hurtigst muligt gennemf\u00f8res en habitatkonsekvensvurdering og efterf\u00f8lgende tages beslutninger?","titelkort":"Om at sikre n\u00f8dvendige unders\u00f8gelser af Tangev\u00e6rkets konsekvenser for naturen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 378","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"378","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-22T10:10:04.637","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbViborg-borgmester afviser at s\u00e6tte gang i unders\u00f8gelse af kraftv\u00e6rks konsekvenser for naturen: \u00bbJeg p\u00e5st\u00e5r ikke, at det her er lovligt. Det ved jeg godt, at det ikke er\u00ab\u00ab af 17. december 2023 fra Altinget, hvoraf det fremg\u00e5r, at et n\u00e6sten enigt byr\u00e5d trods advarsler fra eget embedsv\u00e6rk har besluttet at udskyde en unders\u00f8gelse af vandkraftv\u00e6rket Tangev\u00e6rkets konsekvenser for naturen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1966563,"dokumentid":1078103,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 378.pdf","versionsdato":"2023-12-21T10:55:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s378/svar/2011004/2804335.pdf","opdateringsdato":"2023-12-21T11:29:02.163","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1078103,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 378: Vil ministeren foretage sig noget for at sikre n\u00f8dvendige unders\u00f8gelser af Tangev\u00e6rkets konsekvenser for naturen for at sikre, at Danmark lever op til EU\u2019s vandrammedirektiv og habitatdirektiv, ved at der hurtigst muligt gennemf\u00f8res en habitatkonsekvensvurdering og efterf\u00f8lgende tages beslutninger?","dato":"2023-12-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-21T11:28:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren foretage sig noget for at sikre n\u00f8dvendige unders\u00f8gelser af Tangev\u00e6rkets konsekvenser for naturen for at sikre, at Danmark lever op til EU\u2019s vandrammedirektiv og habitatdirektiv, ved at der hurtigst muligt gennemf\u00f8res en habitatkonsekvensvurdering og efterf\u00f8lgende tages beslutninger?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1077285,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-21T11:28:57.513"
      },"id":1364648,"sagid":97150,"dokumentid":1078103,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-21T11:28:57.513","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97151,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren politianmelde Viborgs borgmester og byr\u00e5dsflertal i sagen om naturinteresser ved Tange S\u00f8?","titelkort":"Om at politianmelde Viborgs borgmester og byr\u00e5dsflertal i sagen om naturinteresser ved Tange S\u00f8.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 379","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"379","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-21T11:29:47.507","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbViborg-borgmester afviser at s\u00e6tte gang i unders\u00f8gelse af kraftv\u00e6rks konsekvenser for naturen: \u00bbJeg p\u00e5st\u00e5r ikke, at det her er lovligt. Det ved jeg godt, at det ikke er\u00ab\u00ab af 17. december 2023 fra Altinget, hvoraf det fremg\u00e5r, at et n\u00e6sten enigt byr\u00e5d trods advarsler fra eget embedsv\u00e6rk har besluttet at udskyde en unders\u00f8gelse af vandkraftv\u00e6rket Tangev\u00e6rkets konsekvenser for naturen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1966572,"dokumentid":1078106,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 379.pdf","versionsdato":"2023-12-21T11:00:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s379/svar/2011007/2804344.pdf","opdateringsdato":"2023-12-21T11:29:51.817","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1078106,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 379: Vil ministeren politianmelde Viborgs borgmester og byr\u00e5dsflertal i sagen om naturinteresser ved Tange S\u00f8?","dato":"2023-12-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-21T11:29:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren politianmelde Viborgs borgmester og byr\u00e5dsflertal i sagen om naturinteresser ved Tange S\u00f8?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1077286,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-21T11:29:47.507"
      },"id":1364649,"sagid":97151,"dokumentid":1078106,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-21T11:29:47.507","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97156,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at de lange sagsbehandlingstider for ans\u00f8gninger om statsborgerskab, der r\u00e6kker ud over de normerede sagsbehandlingstider, der fremg\u00e5r af ministeriets hjemmeside, kan have stor betydning for ans\u00f8gere, der har disponeret efter den forventede sagsbehandlingstid?\n\n","titelkort":"Om de lange sagsbehandlingstider for ans\u00f8gninger om statsborgerskab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 381","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"381","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-21T11:30:45.053","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbAlan har f\u00e5et afslag p\u00e5 statsborgerskab efter 21 \u00e5r i Danmark: Hans arbejdsplads blev lukket under Corona, s\u00e5 han opfylder ikke kravene\u00ab bragt i Horsens Folkeblad den 16. december 2023. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1966544,"dokumentid":1078094,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l S 381.pdf","versionsdato":"2023-12-21T10:39:56","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s381/svar/2010991/2804317.pdf","opdateringsdato":"2023-12-21T11:30:51.347","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1078094,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 381: Hvad mener ministeren om, at de lange sagsbehandlingstider for ans\u00f8gninger om statsborgerskab, der r\u00e6kker ud over de normerede sagsbehandlingstider, der fremg\u00e5r af ministeriets hjemmeside, kan have stor betydning for ans\u00f8gere, der har disponeret efter den forventede sagsbehandlingstid?\n\n","dato":"2023-12-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-21T11:30:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om, at de lange sagsbehandlingstider for ans\u00f8gninger om statsborgerskab, der r\u00e6kker ud over de normerede sagsbehandlingstider, der fremg\u00e5r af ministeriets hjemmeside, kan have stor betydning for ans\u00f8gere, der har disponeret efter den forventede sagsbehandlingstid?\n\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1077498,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-21T11:30:44.287"
      },"id":1364650,"sagid":97156,"dokumentid":1078094,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-21T11:30:44.287","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":68095,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at fredningen af krager b\u00f8r oph\u00e6ves p\u00e5 grund af deres p\u00e5virkning p\u00e5 andre fuglearter og landbrugsomr\u00e5der?","titelkort":"Om at fredningen af krager b\u00f8r oph\u00e6ves.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 388","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"388","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-21T12:35:29.993","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1966638,"dokumentid":1078133,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 388.pdf","versionsdato":"2023-12-21T11:50:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s388/svar/2011040/2804414.pdf","opdateringsdato":"2023-12-21T12:34:59.15","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1078133,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 388: Mener ministeren, at fredningen af krager b\u00f8r oph\u00e6ves p\u00e5 grund af deres p\u00e5virkning p\u00e5 andre fuglearter og landbrugsomr\u00e5der?","dato":"2023-12-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-21T12:34:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at fredningen af krager b\u00f8r oph\u00e6ves p\u00e5 grund af deres p\u00e5virkning p\u00e5 andre fuglearter og landbrugsomr\u00e5der?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1077793,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-21T12:34:36.94"
      },"id":1364680,"sagid":68095,"dokumentid":1078133,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-21T12:34:36.94","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97158,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Har ministeren stadig tillid til DSB\u2019s ledelse, og er det i ministerens overvejelser at udskifte ledelsen i DSB efter de ringe resultater med leveringen af de nye IC5-tog?","titelkort":"Om ledelsen i DSB.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 389","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"389","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-03T13:19:37.957","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 373, som ministeren har afvist at besvare under henvisning til, at ministeren ikke ved, hvilke resultater der henvises til. Det fremg\u00e5r tydeligt af begrundelsen til sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 373, at sp\u00f8rgsm\u00e5let vedr\u00f8rer leveringen af de nye IC5-tog, som ikke kan ske til det aftalte tidspunkt, og at ministeren ogs\u00e5 selv har udtrykt utilfredshed hermed, jf. ministerens svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 308. Sp\u00f8rgeren er derfor meget uforst\u00e5ende over for, at ministeren ikke kan udlede af sp\u00f8rgsm\u00e5let, hvilke resultater sp\u00f8rgeren \u00f8nsker at ministeren skal forholde sig til. Sp\u00f8rgeren \u00f8nsker derfor p\u00e5 ny ministerens holdning til, om de ringe resultater \u00e6ndrer p\u00e5 ministerens tillid til ledelsen i DSB, eller om ministeren overvejer at udskifte ledelsen i DSB. Med \u00bbringe resultater\u00ab menes det forhold, at DSB har indk\u00f8bt nye IC5-tog hos producenten Alstom, som i november 2023 har udmeldt, at leveringen af togene bliver yderligere 2 \u00e5r forsinket, efter Alstom i maj 2022 annoncerede, at togene ville blive ca. 6 m\u00e5neder forsinket.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1966818,"dokumentid":1078196,"titel":"Har ministeren stadig tillid til DSB\u2019s ledelse, og er det i ministerens overvejelser at udskifte ledelsen i DSB efter de ringe resultater med leveringen af de nye IC5-tog?","versionsdato":"2023-12-21T13:28:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s389/spm/2804595.pdf","opdateringsdato":"2023-12-21T16:01:05.35","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1078196,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Har ministeren stadig tillid til DSB\u2019s ledelse, og er det i ministerens overvejelser at udskifte ledelsen i DSB efter de ringe resultater med leveringen af de nye IC5-tog?","dato":"2023-12-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-21T13:27:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-21T13:40:44.723"
      },"id":1364748,"sagid":97158,"dokumentid":1078196,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-21T13:40:44.723","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":68098,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Med den nuv\u00e6rende viden om de store forsinkelser fra togleverand\u00f8ren, havde ministeren i dag s\u00e5 valgt at indk\u00f8be tog, der ogs\u00e5 kunne have k\u00f8rt p\u00e5 str\u00e6kninger i f.eks. Tyskland og Sverige?","titelkort":"Om indk\u00f8b af toge.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 390","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"390","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-03T13:22:39.61","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1966942,"dokumentid":1078256,"titel":"Med den nuv\u00e6rende viden om de store forsinkelser fra togleverand\u00f8ren, havde ministeren i dag s\u00e5 valgt at indk\u00f8be tog, der ogs\u00e5 kunne have k\u00f8rt p\u00e5 str\u00e6kninger i f.eks. Tyskland og Sverige?","versionsdato":"2023-12-21T14:52:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s390/spm/2804721.pdf","opdateringsdato":"2023-12-21T16:01:05.127","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1078256,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Med den nuv\u00e6rende viden om de store forsinkelser fra togleverand\u00f8ren, havde ministeren i dag s\u00e5 valgt at indk\u00f8be tog, der ogs\u00e5 kunne have k\u00f8rt p\u00e5 str\u00e6kninger i f.eks. Tyskland og Sverige?","dato":"2023-12-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-21T14:53:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-21T14:53:16.66"
      },"id":1364803,"sagid":68098,"dokumentid":1078256,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-21T14:53:16.66","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97143,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der skal ledelsesm\u00e6ssige \u00e6ndringer til, hvis ikke DSB\u2019s opgaver l\u00f8ses bedre over de kommende \u00e5r?","titelkort":"Om DSB\u2019s opgaver.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 372","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"372","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-21T09:14:05.66","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1966410,"dokumentid":1078034,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 372.pdf","versionsdato":"2023-12-21T08:49:58","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s372/svar/2010926/2804181.pdf","opdateringsdato":"2023-12-21T09:13:54.003","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1078034,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 372: Mener ministeren, at der skal ledelsesm\u00e6ssige \u00e6ndringer til, hvis ikke DSB\u2019s opgaver l\u00f8ses bedre over de kommende \u00e5r?","dato":"2023-12-21T08:43:48","modtagelsesdato":"2023-12-21T08:49:58","frigivelsesdato":"2023-12-21T09:13:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at der skal ledelsesm\u00e6ssige \u00e6ndringer til, hvis ikke DSB\u2019s opgaver l\u00f8ses bedre over de kommende \u00e5r?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1076997,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-21T09:13:54.003"
      },"id":1364564,"sagid":97143,"dokumentid":1078034,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-21T09:13:54.003","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97144,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Har ministeren stadig tillid til DSB\u2019s ledelse, og er det i ministerens overvejelser at udskifte ledelsen i DSB efter de ringe resultater? \n\n","titelkort":"Om tilliden til DSB\u2019s ledelse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 373","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"373","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-21T09:16:17.323","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 308 fra indev\u00e6rende folketings\u00e5r, hvoraf det fremg\u00e5r, at ministeren finder det utilfredsstillende, at leveringen af de nye IC5-tog ikke kan ske til det aftalte tidspunkt.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1966408,"dokumentid":1078033,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 373.pdf","versionsdato":"2023-12-21T08:49:56","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s373/svar/2010925/2804179.pdf","opdateringsdato":"2023-12-21T09:16:07.17","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1078033,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 373: Har ministeren stadig tillid til DSB\u2019s ledelse, og er det i ministerens overvejelser at udskifte ledelsen i DSB efter de ringe resultater? \n\n","dato":"2023-12-21T08:44:58","modtagelsesdato":"2023-12-21T08:49:56","frigivelsesdato":"2023-12-21T09:15:44","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Har ministeren stadig tillid til DSB\u2019s ledelse, og er det i ministerens overvejelser at udskifte ledelsen i DSB efter de ringe resultater? \n\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1077000,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-21T09:16:01.73"
      },"id":1364565,"sagid":97144,"dokumentid":1078033,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-21T09:16:01.73","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97145,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan vurderer ministeren DSB-ledelsens evner til at lede DSB?\n","titelkort":"Om DSB-ledelsens evner til at lede DSB.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 374","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"374","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-21T09:18:01.43","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1966406,"dokumentid":1078032,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 374.pdf","versionsdato":"2023-12-21T08:49:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s374/svar/2010924/2804177.pdf","opdateringsdato":"2023-12-21T09:18:06.74","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1078032,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 374: Hvordan vurderer ministeren DSB-ledelsens evner til at lede DSB?\n","dato":"2023-12-21T08:47:49","modtagelsesdato":"2023-12-21T08:49:50","frigivelsesdato":"2023-12-21T09:17:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan vurderer ministeren DSB-ledelsens evner til at lede DSB?\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1077003,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-21T09:18:01.907"
      },"id":1364568,"sagid":97145,"dokumentid":1078032,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-21T09:18:01.907","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97146,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er fordelagtigt at lede DSB, hvis man som nuv\u00e6rende administrerende direkt\u00f8r ikke har haft indg\u00e5ende viden om togdrift inden jobstart?","titelkort":"Om DSB-ledelsens evner til at lede DSB.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 375","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"375","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-21T09:19:28.517","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1966417,"dokumentid":1078038,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 375.pdf","versionsdato":"2023-12-21T09:14:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s375/svar/2010931/2804189.pdf","opdateringsdato":"2023-12-21T09:19:04.493","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1078038,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 375: Mener ministeren, at det er fordelagtigt at lede DSB, hvis man som nuv\u00e6rende administrerende direkt\u00f8r ikke har haft indg\u00e5ende viden om togdrift inden jobstart?","dato":"2023-12-21T09:11:17","modtagelsesdato":"2023-12-21T09:14:46","frigivelsesdato":"2023-12-21T09:18:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er fordelagtigt at lede DSB, hvis man som nuv\u00e6rende administrerende direkt\u00f8r ikke har haft indg\u00e5ende viden om togdrift inden jobstart?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1077005,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-21T09:19:04.493"
      },"id":1364569,"sagid":97146,"dokumentid":1078038,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-21T09:19:04.493","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97115,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig med Transportministeriet i, at BRT-linjerne aftalt i Infrastrukturaftalen 2021 ikke skal finansieres p\u00e5 samme vilk\u00e5r, som er brugt ved metro og letbane, dvs. at kommunernes medfinansiering skal ske uden for anl\u00e6gsrammen og med mulighed for l\u00e5nefinansiering?","titelkort":"Om Infrastrukturaftalen 2021.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 359","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"359","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-22T10:16:09.747","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1967200,"dokumentid":1078354,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l S 359.docx","versionsdato":"2023-12-22T10:15:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s359/svar/2011277/2804979.pdf","opdateringsdato":"2023-12-22T10:15:57.85","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1967201,"dokumentid":1078354,"titel":"Svar p\u00e5 TRU alm. del spm. 57.pdf","versionsdato":"2023-12-22T10:01:11","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s359/svar/2011277/2804980.pdf","opdateringsdato":"2023-12-22T10:14:59.687","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1078354,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 359: Er ministeren enig med Transportministeriet i, at BRT-linjerne aftalt i Infrastrukturaftalen 2021 ikke skal finansieres p\u00e5 samme vilk\u00e5r, som er brugt ved metro og letbane, dvs. at kommunernes medfinansiering skal ske uden for anl\u00e6gsrammen og med mulighed for l\u00e5nefinansiering?","dato":"2023-12-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-22T10:14:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig med Transportministeriet i, at BRT-linjerne aftalt i Infrastrukturaftalen 2021 ikke skal finansieres p\u00e5 samme vilk\u00e5r, som er brugt ved metro og letbane, dvs. at kommunernes medfinansiering skal ske uden for anl\u00e6gsrammen og med mulighed for l\u00e5nefinansiering?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1076099,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-22T10:14:59.687"
      },"id":1364890,"sagid":97115,"dokumentid":1078354,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-22T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-22T10:14:59.687","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97116,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig med Transportministeriet i at droppe den foresl\u00e5ede finansieringsmodel i det forst\u00e5elsespapir, som i juli 2022 blev indg\u00e5et mellem BRT-kommunerne, Region Hovedstaden og Transportministeriet, hvoraf det fremg\u00e5r, at \u00bbFor de ber\u00f8rte kommuner og Region Hovedstaden er det en foruds\u00e6tning for gennemf\u00f8relse af BRT-projekterne p\u00e5 linje 200S og 400S, at medfinansieringen af et eventuelt anl\u00e6g sker uden for det kommunale anl\u00e6gsloft. Ligeledes er det en foruds\u00e6tning, at de lokale parter kan l\u00e5nefinansiere eventuelle anl\u00e6gsudgifter, som udgangspunkt med 40-\u00e5rig afdragsprofil, hvilket vil bero p\u00e5 en konkret ans\u00f8gning.\u00ab?","titelkort":"Om Infrastrukturaftalen 2021.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 360","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"360","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-22T10:17:10.72","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let stilles til finansministeren, idet Transportministeriet har oplyst, at de ikke er rette ressortministerium. Det er s\u00e5ledes uklart hvilket ministerium, der har afvist den foresl\u00e5ede finansieringsmodel og hvorfor.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1967197,"dokumentid":1078353,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l S 360.docx","versionsdato":"2023-12-22T10:01:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s360/svar/2011276/2804976.pdf","opdateringsdato":"2023-12-22T10:16:58.337","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1967198,"dokumentid":1078353,"titel":"Svar p\u00e5 TRU alm. del spm. 55.pdf","versionsdato":"2023-12-22T10:01:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s360/svar/2011276/2804977.pdf","opdateringsdato":"2023-12-22T16:01:17.34","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1078353,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 360: Er ministeren enig med Transportministeriet i at droppe den foresl\u00e5ede finansieringsmodel i det forst\u00e5elsespapir, som i juli 2022 blev indg\u00e5et mellem BRT-kommunerne, Region Hovedstaden og Transportministeriet, hvoraf det fremg\u00e5r, at \u00bbFor de ber\u00f8rte kommuner og Region Hovedstaden er det en foruds\u00e6tning for gennemf\u00f8relse af BRT-projekterne p\u00e5 linje 200S og 400S, at medfinansieringen af et eventuelt anl\u00e6g sker uden for det kommunale anl\u00e6gsloft. Ligeledes er det en foruds\u00e6tning, at de lokale parter kan l\u00e5nefinansiere eventuelle anl\u00e6gsudgifter, som udgangspunkt med 40-\u00e5rig afdragsprofil, hvilket vil bero p\u00e5 en konkret ans\u00f8gning.\u00ab?","dato":"2023-12-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-22T10:16:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig med Transportministeriet i at droppe den foresl\u00e5ede finansieringsmodel i det forst\u00e5elsespapir, som i juli 2022 blev indg\u00e5et mellem BRT-kommunerne, Region Hovedstaden og Transportministeriet, hvoraf det fremg\u00e5r, at \u00bbFor de ber\u00f8rte kommuner og Region Hovedstaden er det en foruds\u00e6tning for gennemf\u00f8relse af BRT-projekterne p\u00e5 linje 200S og 400S, at medfinansieringen af et eventuelt anl\u00e6g sker uden for det kommunale anl\u00e6gsloft. Ligeledes er det en foruds\u00e6tning, at de lokale parter kan l\u00e5nefinansiere eventuelle anl\u00e6gsudgifter, som udgangspunkt med 40-\u00e5rig afdragsprofil, hvilket vil bero p\u00e5 en konkret ans\u00f8gning.\u00ab?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1076101,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-22T10:16:31.057"
      },"id":1364892,"sagid":97116,"dokumentid":1078353,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-22T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-22T10:16:31.057","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97117,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren garantere, at de midler, der i Infrastrukturaftalen 2021 er aftalt anvendt til BRT-ruter, ogs\u00e5 bruges hertil og ikke p\u00e5 noget tidspunkt f.eks. overflyttes til vejprojekter?","titelkort":"Om Infrastrukturaftalen 2021.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 361","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"361","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-22T10:18:14.49","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1967185,"dokumentid":1078350,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l S 361.docx","versionsdato":"2023-12-22T09:56:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s361/svar/2011274/2804968.pdf","opdateringsdato":"2023-12-22T10:18:05.267","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1078350,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 361: Vil ministeren garantere, at de midler, der i Infrastrukturaftalen 2021 er aftalt anvendt til BRT-ruter, ogs\u00e5 bruges hertil og ikke p\u00e5 noget tidspunkt f.eks. overflyttes til vejprojekter?","dato":"2023-12-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-22T10:17:27","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren garantere, at de midler, der i Infrastrukturaftalen 2021 er aftalt anvendt til BRT-ruter, ogs\u00e5 bruges hertil og ikke p\u00e5 noget tidspunkt f.eks. overflyttes til vejprojekter?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1076105,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-22T10:17:39.1"
      },"id":1364893,"sagid":97117,"dokumentid":1078350,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-22T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-22T10:17:39.1","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":68088,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorfor har ministeren ikke unders\u00f8gt, hvor mange studieskiftere der rammes af regeringens nye SU-nedsk\u00e6ringer, og hvad det vil koste at friholde dem, i det \u00e5r der er g\u00e5et, siden reformen blev beskrevet i regeringsgrundlaget?","titelkort":"Om regeringens nye SU-nedsk\u00e6ringer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 383","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"383","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-02T10:04:45.047","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til SU-reform af 18. december 2023 og ministerens forel\u00f8bige besvarelser af sp\u00f8rgsm\u00e5l 8-10 (UFU alm. del).\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1967623,"dokumentid":1078536,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 383.docx","versionsdato":"2023-12-26T10:28:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s383/svar/2011466/2805403.pdf","opdateringsdato":"2024-01-02T10:04:23","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1078536,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 383: Hvorfor har ministeren ikke unders\u00f8gt, hvor mange studieskiftere der rammes af regeringens nye SU-nedsk\u00e6ringer, og hvad det vil koste at friholde dem, i det \u00e5r der er g\u00e5et, siden reformen blev beskrevet i regeringsgrundlaget?","dato":"2023-12-26T10:28:09","modtagelsesdato":"2023-12-26T10:28:45","frigivelsesdato":"2024-01-02T10:04:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvorfor har ministeren ikke unders\u00f8gt, hvor mange studieskiftere der rammes af regeringens nye SU-nedsk\u00e6ringer, og hvad det vil koste at friholde dem, i det \u00e5r der er g\u00e5et, siden reformen blev beskrevet i regeringsgrundlaget?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1077511,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-02T10:04:17.717"
      },"id":1365176,"sagid":68088,"dokumentid":1078536,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-02T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-02T10:04:17.717","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97152,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren bevidst om, at Socialstyrelsen mere end halverer de kurser med tilskud i b\u00f8rnekataloget (2024-2026), som netop har det form\u00e5l at underst\u00f8tte intentionerne i barnets lov, og hvilke konsekvenser t\u00e6nker ministeren i s\u00e5 fald, at det vil have for implementeringen og kvaliteten af barnets lov, hvis de, der skal udm\u00f8nte loven, ikke er tilstr\u00e6kkeligt inde i lovstoffet?","titelkort":"Om at Socialstyrelsen mere end halverer kurser med tilskud i b\u00f8rnekataloget (2024-2026).","offentlighedskode":"O","nummer":"S 380","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"380","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-02T10:02:47.187","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Barnets lov tr\u00e6der i kraft den 1. januar 2024. For at administrere loven i kommunerne kr\u00e6ver det nye kompetencer og viden for socialr\u00e5dgivere og sagsbehandlere, som indhentes via b\u00f8rnekataloget.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1967631,"dokumentid":1078540,"titel":"Svar p\u00e5 S 380.docm","versionsdato":"2023-12-26T18:33:56","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s380/svar/2011470/2805411.pdf","opdateringsdato":"2024-01-02T10:02:47.187","variantkode":"P","format":"DOCM"
          }
        ],"id":1078540,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 380: Er ministeren bevidst om, at Socialstyrelsen mere end halverer de kurser med tilskud i b\u00f8rnekataloget (2024-2026), som netop har det form\u00e5l at underst\u00f8tte intentionerne i barnets lov, og hvilke konsekvenser t\u00e6nker ministeren i s\u00e5 fald, at det vil have for implementeringen og kvaliteten af barnets lov, hvis de, der skal udm\u00f8nte loven, ikke er tilstr\u00e6kkeligt inde i lovstoffet?","dato":"2023-12-26T18:29:11","modtagelsesdato":"2023-12-26T18:33:56","frigivelsesdato":"2024-01-02T10:02:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren bevidst om, at Socialstyrelsen mere end halverer de kurser med tilskud i b\u00f8rnekataloget (2024-2026), som netop har det form\u00e5l at underst\u00f8tte intentionerne i barnets lov, og hvilke konsekvenser t\u00e6nker ministeren i s\u00e5 fald, at det vil have for implementeringen og kvaliteten af barnets lov, hvis de, der skal udm\u00f8nte loven, ikke er tilstr\u00e6kkeligt inde i lovstoffet?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1077289,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-02T10:02:47.187"
      },"id":1365175,"sagid":97152,"dokumentid":1078540,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-02T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-02T10:02:47.187","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97157,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren bryde forligsreglerne ved at lade SU-reformen tr\u00e6de i kraft for alle studerende, der p\u00e5begynder en ny videreg\u00e5ende uddannelse fra sommeroptaget 2025, selv om der ikke har v\u00e6ret afholdt folketingsvalg inden sommeren 2025?","titelkort":"Om at bryde forligsreglerne ved at lade SU-reformen tr\u00e6de i kraft for alle studerende, der p\u00e5begynder en ny videreg\u00e5ende uddannelse fra sommeroptaget 2025.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 382","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"382","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-02T09:59:05.023","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til SU-reform af 18. december 2023.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1967683,"dokumentid":1078563,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 382.docx","versionsdato":"2023-12-28T17:35:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s382/svar/2011495/2805462.pdf","opdateringsdato":"2024-01-02T09:58:32.757","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1078563,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 382: Vil ministeren bryde forligsreglerne ved at lade SU-reformen tr\u00e6de i kraft for alle studerende, der p\u00e5begynder en ny videreg\u00e5ende uddannelse fra sommeroptaget 2025, selv om der ikke har v\u00e6ret afholdt folketingsvalg inden sommeren 2025?","dato":"2023-12-28T17:32:37","modtagelsesdato":"2023-12-28T17:35:13","frigivelsesdato":"2024-01-02T09:58:21","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren bryde forligsreglerne ved at lade SU-reformen tr\u00e6de i kraft for alle studerende, der p\u00e5begynder en ny videreg\u00e5ende uddannelse fra sommeroptaget 2025, selv om der ikke har v\u00e6ret afholdt folketingsvalg inden sommeren 2025?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1077510,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-02T09:58:32.757"
      },"id":1365170,"sagid":97157,"dokumentid":1078563,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-02T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-02T09:58:32.757","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":68101,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren h\u00e6dre b\u00e5de konge og dronning og f\u00f8re Danske Artilleriregiment tilbage til henholdsvis Kongens Artilleriregiment og Dronningens Artilleriregiment og samtidig fordoble kapaciteten?","titelkort":"Om at f\u00f8re Danske Artilleriregiment tilbage til henholdsvis Kongens Artilleriregiment og Dronningens Artilleriregiment.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 391","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"391","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-09T14:30:28.447","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1967983,"dokumentid":1078674,"titel":"Vil ministeren h\u00e6dre b\u00e5de konge og dronning og f\u00f8re Danske Artilleriregiment tilbage til henholdsvis Kongens Artilleriregiment og Dronningens Artilleriregiment og samtidig fordoble kapaciteten?","versionsdato":"2024-01-02T13:45:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s391/spm/2805764.pdf","opdateringsdato":"2024-01-02T13:46:08.417","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1078674,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren h\u00e6dre b\u00e5de konge og dronning og f\u00f8re Danske Artilleriregiment tilbage til henholdsvis Kongens Artilleriregiment og Dronningens Artilleriregiment og samtidig fordoble kapaciteten?","dato":"2024-01-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-02T13:45:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-02T13:45:16.39"
      },"id":1365227,"sagid":68101,"dokumentid":1078674,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-02T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-02T13:45:16.39","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":68095,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at fredningen af krager b\u00f8r oph\u00e6ves p\u00e5 grund af deres p\u00e5virkning p\u00e5 andre fuglearter og landbrugsomr\u00e5der?","titelkort":"Om at fredningen af krager b\u00f8r oph\u00e6ves.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 388","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"388","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-21T12:35:29.993","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1968154,"dokumentid":1078761,"titel":"MOF - Berigtigelse af besvarelse af 21. december 2023 af sp\u00f8rgsm\u00e5l S 388.pdf","versionsdato":"2024-01-03T11:28:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s388/svar/2011719/2805935.pdf","opdateringsdato":"2024-01-03T11:30:46.837","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1968155,"dokumentid":1078761,"titel":"Berigtiget besvarelse af S 388.pdf","versionsdato":"2024-01-03T11:28:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s388/svar/2011719/2805936.pdf","opdateringsdato":"2024-01-03T16:00:37.537","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1078761,"typeid":17,"kategoriid":29,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Supplerende svar p\u00e5 spm. nr. S 388: Mener ministeren, at fredningen af krager b\u00f8r oph\u00e6ves p\u00e5 grund af deres p\u00e5virkning p\u00e5 andre fuglearter og landbrugsomr\u00e5der?","dato":"2024-01-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-03T11:30:00","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at fredningen af krager b\u00f8r oph\u00e6ves p\u00e5 grund af deres p\u00e5virkning p\u00e5 andre fuglearter og landbrugsomr\u00e5der?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1077793,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-03T11:30:11.663"
      },"id":1365290,"sagid":68095,"dokumentid":1078761,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-03T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-03T11:30:11.663","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":68102,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig med kulturministeren i, at e-sport er en sport p\u00e5 lige fod med mere traditionelle sportsgrene, og at udenlandske professionelle e-sportsud\u00f8vere b\u00f8r have samme vilk\u00e5r for at kunne ud\u00f8ve deres sport i Danmark, som f.eks. en udenlandsk fodboldspiller har?","titelkort":"Om e-sport er en sport p\u00e5 lige fod med mere traditionelle sportsgrene.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 392","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"392","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-10T18:30:06.86","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1968316,"dokumentid":1078824,"titel":"Er ministeren enig med kulturministeren i, at e-sport er en sport p\u00e5 lige fod med mere traditionelle sportsgrene, og at udenlandske professionelle e-sportsud\u00f8vere b\u00f8r have samme vilk\u00e5r for at kunne ud\u00f8ve deres sport i Danmark, som f.eks. en udenlandsk fodboldspiller har?","versionsdato":"2024-01-03T14:35:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s392/spm/2806096.pdf","opdateringsdato":"2024-01-03T14:36:06.333","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1078824,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig med kulturministeren i, at e-sport er en sport p\u00e5 lige fod med mere traditionelle sportsgrene, og at udenlandske professionelle e-sportsud\u00f8vere b\u00f8r have samme vilk\u00e5r for at kunne ud\u00f8ve deres sport i Danmark, som f.eks. en udenlandsk fodboldspiller har?","dato":"2024-01-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-03T14:34:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-03T14:35:07.057"
      },"id":1365355,"sagid":68102,"dokumentid":1078824,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-03T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-03T14:35:07.057","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97158,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Har ministeren stadig tillid til DSB\u2019s ledelse, og er det i ministerens overvejelser at udskifte ledelsen i DSB efter de ringe resultater med leveringen af de nye IC5-tog?","titelkort":"Om ledelsen i DSB.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 389","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"389","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-03T13:19:37.957","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 373, som ministeren har afvist at besvare under henvisning til, at ministeren ikke ved, hvilke resultater der henvises til. Det fremg\u00e5r tydeligt af begrundelsen til sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 373, at sp\u00f8rgsm\u00e5let vedr\u00f8rer leveringen af de nye IC5-tog, som ikke kan ske til det aftalte tidspunkt, og at ministeren ogs\u00e5 selv har udtrykt utilfredshed hermed, jf. ministerens svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 308. Sp\u00f8rgeren er derfor meget uforst\u00e5ende over for, at ministeren ikke kan udlede af sp\u00f8rgsm\u00e5let, hvilke resultater sp\u00f8rgeren \u00f8nsker at ministeren skal forholde sig til. Sp\u00f8rgeren \u00f8nsker derfor p\u00e5 ny ministerens holdning til, om de ringe resultater \u00e6ndrer p\u00e5 ministerens tillid til ledelsen i DSB, eller om ministeren overvejer at udskifte ledelsen i DSB. Med \u00bbringe resultater\u00ab menes det forhold, at DSB har indk\u00f8bt nye IC5-tog hos producenten Alstom, som i november 2023 har udmeldt, at leveringen af togene bliver yderligere 2 \u00e5r forsinket, efter Alstom i maj 2022 annoncerede, at togene ville blive ca. 6 m\u00e5neder forsinket.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1968228,"dokumentid":1078795,"titel":"Svar p\u00e5 S 389.pdf","versionsdato":"2024-01-03T13:03:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s389/svar/2011761/2806009.pdf","opdateringsdato":"2024-01-03T13:19:17.603","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1078795,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 389: Har ministeren stadig tillid til DSB\u2019s ledelse, og er det i ministerens overvejelser at udskifte ledelsen i DSB efter de ringe resultater med leveringen af de nye IC5-tog?","dato":"2024-01-03T13:00:17","modtagelsesdato":"2024-01-03T13:03:30","frigivelsesdato":"2024-01-03T13:19:06","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Har ministeren stadig tillid til DSB\u2019s ledelse, og er det i ministerens overvejelser at udskifte ledelsen i DSB efter de ringe resultater med leveringen af de nye IC5-tog?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1078196,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-03T13:19:17.603"
      },"id":1365332,"sagid":97158,"dokumentid":1078795,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-03T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-03T13:19:17.603","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":68098,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Med den nuv\u00e6rende viden om de store forsinkelser fra togleverand\u00f8ren, havde ministeren i dag s\u00e5 valgt at indk\u00f8be tog, der ogs\u00e5 kunne have k\u00f8rt p\u00e5 str\u00e6kninger i f.eks. Tyskland og Sverige?","titelkort":"Om indk\u00f8b af toge.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 390","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"390","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-03T13:22:39.61","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1968230,"dokumentid":1078796,"titel":"Svar p\u00e5 S 390.pdf","versionsdato":"2024-01-03T13:08:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s390/svar/2011763/2806013.pdf","opdateringsdato":"2024-01-03T13:22:09.913","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1078796,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 390: Med den nuv\u00e6rende viden om de store forsinkelser fra togleverand\u00f8ren, havde ministeren i dag s\u00e5 valgt at indk\u00f8be tog, der ogs\u00e5 kunne have k\u00f8rt p\u00e5 str\u00e6kninger i f.eks. Tyskland og Sverige?","dato":"2024-01-03T13:04:26","modtagelsesdato":"2024-01-03T13:08:31","frigivelsesdato":"2024-01-03T13:21:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Med den nuv\u00e6rende viden om de store forsinkelser fra togleverand\u00f8ren, havde ministeren i dag s\u00e5 valgt at indk\u00f8be tog, der ogs\u00e5 kunne have k\u00f8rt p\u00e5 str\u00e6kninger i f.eks. Tyskland og Sverige?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1078256,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-03T13:22:09.927"
      },"id":1365335,"sagid":68098,"dokumentid":1078796,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-03T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-03T13:22:09.927","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97159,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det urimeligt, at ind- og udk\u00f8rsler, som benyttes af mere end en husstand, er nok til at udg\u00f8re et vejkryds til stor gene og forvirring for almindelige bilister, og vil ministeren i s\u00e5 fald \u00e6ndre lovens definition af et vejkryds?","titelkort":"Om definition af et vejkryds.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 393","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"393","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-08T13:40:27.747","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1968554,"dokumentid":1078906,"titel":"Finder ministeren det urimeligt, at ind- og udk\u00f8rsler, som benyttes af mere end en husstand, er nok til at udg\u00f8re et vejkryds til stor gene og forvirring for almindelige bilister, og vil ministeren i s\u00e5 fald \u00e6ndre lovens definition af et vejkryds?","versionsdato":"2024-01-04T10:49:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s393/spm/2806333.pdf","opdateringsdato":"2024-01-04T16:00:53.61","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1078906,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Finder ministeren det urimeligt, at ind- og udk\u00f8rsler, som benyttes af mere end en husstand, er nok til at udg\u00f8re et vejkryds til stor gene og forvirring for almindelige bilister, og vil ministeren i s\u00e5 fald \u00e6ndre lovens definition af et vejkryds?","dato":"2024-01-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-04T10:50:24","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-04T11:00:44.557"
      },"id":1365426,"sagid":97159,"dokumentid":1078906,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-04T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-04T11:00:44.557","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97160,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at statslig, skatteyderbetalt fertilitetsbehandling skal v\u00e6re tilg\u00e6ngelig for 18-\u00e5rige teenagere, som \u00f8nsker at blive for\u00e6ldre alene, eller vil ministeren v\u00e6re \u00e5ben over for at h\u00e6ve minimumsalderen til eksempelvis 25 \u00e5r?\n","titelkort":"Om, at statslig, skatteyderbetalt fertilitetsbehandling skal v\u00e6re tilg\u00e6ngelig for 18-\u00e5rige teenagere, som \u00f8nsker at blive for\u00e6ldre alene.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 394","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"394","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-12T08:01:36.377","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbHun startede i fertilitetsbehandling som 18-\u00e5rig, nu er hun 19 \u00e5r og solomor\u00ab bragt p\u00e5 TV 2\u2019s hjemmeside den 29. december 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1968664,"dokumentid":1078950,"titel":"Mener ministeren, at statslig, skatteyderbetalt fertilitetsbehandling skal v\u00e6re tilg\u00e6ngelig for 18-\u00e5rige teenagere, som \u00f8nsker at blive for\u00e6ldre alene, eller vil ministeren v\u00e6re \u00e5ben over for at h\u00e6ve minimumsalderen til eksempelvis 25 \u00e5r?\n","versionsdato":"2024-01-04T12:42:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s394/spm/2806446.pdf","opdateringsdato":"2024-01-04T12:42:42.527","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1078950,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at statslig, skatteyderbetalt fertilitetsbehandling skal v\u00e6re tilg\u00e6ngelig for 18-\u00e5rige teenagere, som \u00f8nsker at blive for\u00e6ldre alene, eller vil ministeren v\u00e6re \u00e5ben over for at h\u00e6ve minimumsalderen til eksempelvis 25 \u00e5r?\n","dato":"2024-01-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-04T12:41:44","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-04T12:41:58.15"
      },"id":1365477,"sagid":97160,"dokumentid":1078950,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-04T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-04T12:41:58.15","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97161,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Mener ministeren, at ligestillingspolitikken er afsporet og kr\u00e6ver en ny retning end det almene fokus p\u00e5 kvinders underrepr\u00e6sentation set i lyset af en ny unders\u00f8gelse, der viser, at m\u00e6nd diskrimineres til job inden for udvalgte fag, mens den generelle formodning fejlagtigt er, at det er kvinderne, som diskrimineres?","titelkort":"Om k\u00f8nsdiskrimination.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 395","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"395","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-05T12:40:45.133","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbNu er det m\u00e6nd, som k\u00f8nsdiskrimineres, n\u00e5r de s\u00f8ger et job\u00ab p\u00e5 nyhedsmediet Videnskabs hjemmeside den 2. januar 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1968810,"dokumentid":1078962,"titel":"Mener ministeren, at ligestillingspolitikken er afsporet og kr\u00e6ver en ny retning end det almene fokus p\u00e5 kvinders underrepr\u00e6sentation set i lyset af en ny unders\u00f8gelse, der viser, at m\u00e6nd diskrimineres til job inden for udvalgte fag, mens den generelle formodning fejlagtigt er, at det er kvinderne, som diskrimineres?","versionsdato":"2024-01-04T13:45:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s395/spm/2806585.pdf","opdateringsdato":"2024-01-04T16:00:54.097","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1078962,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at ligestillingspolitikken er afsporet og kr\u00e6ver en ny retning end det almene fokus p\u00e5 kvinders underrepr\u00e6sentation set i lyset af en ny unders\u00f8gelse, der viser, at m\u00e6nd diskrimineres til job inden for udvalgte fag, mens den generelle formodning fejlagtigt er, at det er kvinderne, som diskrimineres?","dato":"2024-01-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-04T13:46:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-04T14:00:46.563"
      },"id":1365482,"sagid":97161,"dokumentid":1078962,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-04T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-04T14:00:46.563","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97163,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Mener ministeren ikke, at vi b\u00f8r p\u00e5tage os ansvaret for at unders\u00f8ge, om der er en sammenh\u00e6ng mellem en \u00f8get forekomst af kr\u00e6fttilf\u00e6lde og forurening i Thybor\u00f8n og Harbo\u00f8re, og samtidig im\u00f8dekomme Kr\u00e6ftens Bek\u00e6mpelses tilbud om at finansiere halvdelen af midlerne til forskningsprojektet, hvis den anden halvdel finansieres af en offentlig myndighed?\n","titelkort":"Om der er en sammenh\u00e6ng mellem en \u00f8get forekomst af kr\u00e6fttilf\u00e6lde og forurening i Thybor\u00f8n og Harbo\u00f8re.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 396","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"396","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-19T09:08:47.097","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbDer er flere kr\u00e6fttilf\u00e6lde n\u00e6r giftdepot, men ikke r\u00e5d til at finde \u00e5rsagen\u00ab bragt den 1. december 2023 p\u00e5 DR\u2019s hjemmeside og SUU alm. del \u2013 svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l 126.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1969047,"dokumentid":1079029,"titel":"Mener ministeren ikke, at vi b\u00f8r p\u00e5tage os ansvaret for at unders\u00f8ge, om der er en sammenh\u00e6ng mellem en \u00f8get forekomst af kr\u00e6fttilf\u00e6lde og forurening i Thybor\u00f8n og Harbo\u00f8re, og samtidig im\u00f8dekomme Kr\u00e6ftens Bek\u00e6mpelses tilbud om at finansiere halvdelen af midlerne til forskningsprojektet, hvis den anden halvdel finansieres af en offentlig myndighed?\n","versionsdato":"2024-01-05T11:06:58","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s396/spm/2806829.pdf","opdateringsdato":"2024-01-05T11:07:15.77","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1079029,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren ikke, at vi b\u00f8r p\u00e5tage os ansvaret for at unders\u00f8ge, om der er en sammenh\u00e6ng mellem en \u00f8get forekomst af kr\u00e6fttilf\u00e6lde og forurening i Thybor\u00f8n og Harbo\u00f8re, og samtidig im\u00f8dekomme Kr\u00e6ftens Bek\u00e6mpelses tilbud om at finansiere halvdelen af midlerne til forskningsprojektet, hvis den anden halvdel finansieres af en offentlig myndighed?\n","dato":"2024-01-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-05T11:06:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-05T11:06:45.993"
      },"id":1365530,"sagid":97163,"dokumentid":1079029,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-05T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-05T11:06:45.993","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97165,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er praktisk muligt at tilbyde skattefinansieret fertilitetsbehandling ved andet barn, n\u00e5r den gennemsnitlige ventetid for at komme til er n\u00e6sten 5 m\u00e5neder, og i hovedstaden helt op til mere end 7 m\u00e5neder?","titelkort":"Om skattefinansieret fertilitetsbehandling ved andet barn.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 398","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"398","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-10T18:29:52.817","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1969059,"dokumentid":1079035,"titel":"Mener ministeren, at det er praktisk muligt at tilbyde skattefinansieret fertilitetsbehandling ved andet barn, n\u00e5r den gennemsnitlige ventetid for at komme til er n\u00e6sten 5 m\u00e5neder, og i hovedstaden helt op til mere end 7 m\u00e5neder?","versionsdato":"2024-01-05T11:11:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s398/spm/2806843.pdf","opdateringsdato":"2024-01-05T11:11:50.163","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1079035,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er praktisk muligt at tilbyde skattefinansieret fertilitetsbehandling ved andet barn, n\u00e5r den gennemsnitlige ventetid for at komme til er n\u00e6sten 5 m\u00e5neder, og i hovedstaden helt op til mere end 7 m\u00e5neder?","dato":"2024-01-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-05T11:10:59","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-05T11:11:18.28"
      },"id":1365531,"sagid":97165,"dokumentid":1079035,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-05T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-05T11:11:18.28","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97164,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren oplyse, hvordan regeringen forholder sig til Frontex\u2019 meddelelse om, at 2023 havde det h\u00f8jeste antal illegale gr\u00e6nsekrydsninger ved EU\u2019s ydre gr\u00e6nser siden 2016?","titelkort":"Om illegale gr\u00e6nsekrydsninger ved EU\u2019s ydre gr\u00e6nser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 397","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"397","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-10T18:30:06.657","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til Frontex\u2019 pressemeddelelse af 11. december 2023 med titlen \u00bbIrregular border crossings into EU so far this year highest since 2016\u00ab. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1969049,"dokumentid":1079030,"titel":"Vil ministeren oplyse, hvordan regeringen forholder sig til Frontex\u2019 meddelelse om, at 2023 havde det h\u00f8jeste antal illegale gr\u00e6nsekrydsninger ved EU\u2019s ydre gr\u00e6nser siden 2016?","versionsdato":"2024-01-05T11:09:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s397/spm/2806832.pdf","opdateringsdato":"2024-01-05T16:01:11.63","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1079030,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren oplyse, hvordan regeringen forholder sig til Frontex\u2019 meddelelse om, at 2023 havde det h\u00f8jeste antal illegale gr\u00e6nsekrydsninger ved EU\u2019s ydre gr\u00e6nser siden 2016?","dato":"2024-01-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-05T11:10:07","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-05T11:20:52.837"
      },"id":1365534,"sagid":97164,"dokumentid":1079030,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-05T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-05T11:20:52.837","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97166,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til den kritik, som det amerikanske regeringsagentur The United States Commission on International Religious Freedom, der r\u00e5dgiver den amerikanske pr\u00e6sident og udenrigsminister, har rejst af det danske forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af skrifter med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et anerkendt trossamfund?","titelkort":"Om kritik af det danske forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af skrifter med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 399","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"399","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-10T18:29:52.083","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1969064,"dokumentid":1079037,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til den kritik, som det amerikanske regeringsagentur, The United States Commission on International Religious Freedom, der r\u00e5dgiver den amerikanske pr\u00e6sident og udenrigsminister, har rejst af det danske forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af skrifter med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et anerkendt trossamfund?","versionsdato":"2024-01-05T11:17:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s399/spm/2806850.pdf","opdateringsdato":"2024-01-05T16:01:11.52","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1079037,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan forholder ministeren sig til den kritik, som det amerikanske regeringsagentur, The United States Commission on International Religious Freedom, der r\u00e5dgiver den amerikanske pr\u00e6sident og udenrigsminister, har rejst af det danske forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af skrifter med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et anerkendt trossamfund?","dato":"2024-01-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-05T11:17:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-05T11:20:53.243"
      },"id":1365535,"sagid":97166,"dokumentid":1079037,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-05T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-05T11:20:53.243","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97172,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at Danmark og EU har et ansvar for at beskytte civilbefolkningen i Gaza mod krigsforbrydelser, jf. vedtagelsen af princippet om Responsibility to Protect (\u00bbansvar for at beskytte\u00ab) p\u00e5 FN-topm\u00f8det den 14.-16. september 2005 samt de mange civile ofre for Israels krig i Gaza og den israelske regerings erkl\u00e6rede blokade af livsn\u00f8dvendige forsyninger til Gazas befolkning?","titelkort":"Om den israelske krig i Gaza.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 403","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"403","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-10T18:29:52.55","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1969084,"dokumentid":1079047,"titel":"24-337 Mener ministeren, at Danmark og EU har et ansvar for at beskytte civilbefolkningen i G 2806867_1_0.docx","versionsdato":"2024-01-05T12:09:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s403/spm/2806871.pdf","opdateringsdato":"2024-01-05T12:09:45.783","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1969131,"dokumentid":1079047,"titel":"Mener ministeren, at Danmark og EU har et ansvar for at beskytte civilbefolkningen i Gaza mod krigsforbrydelser, jf. vedtagelsen af princippet om Responsibility to Protect (\u00bbansvar for at beskytte\u00ab) p\u00e5 FN-topm\u00f8det den 14.-16. september 2005 samt de mange civile ofre for Israels krig i Gaza og den israelske regerings erkl\u00e6rede blokade af livsn\u00f8dvendige forsyninger til Gazas befolkning?","versionsdato":"2024-01-05T13:55:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s403/spm/2806867.pdf","opdateringsdato":"2024-01-05T16:01:11.767","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1079047,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at Danmark og EU har et ansvar for at beskytte civilbefolkningen i Gaza mod krigsforbrydelser, jf. vedtagelsen af princippet om Responsibility to Protect (\u00bbansvar for at beskytte\u00ab) p\u00e5 FN-topm\u00f8det den 14.-16. september 2005 samt de mange civile ofre for Israels krig i Gaza og den israelske regerings erkl\u00e6rede blokade af livsn\u00f8dvendige forsyninger til Gazas befolkning?","dato":"2024-01-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-05T12:06:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-05T12:07:08.067"
      },"id":1365544,"sagid":97172,"dokumentid":1079047,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-05T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-05T12:07:08.067","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97171,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om Sydafrikas indbringelse af Israel for Den Internationale Domstol i Haag for brud p\u00e5 FN\u2019s folkedrabskonvention, og hvilke overvejelser g\u00f8r ministeren sig i lyset af det sydafrikanske initiativ, i forhold til at den danske regering fortsat betegner den israelske krig i Gaza som legitimt selvforsvar, samt Danmarks ansvar for at forebygge, forhindre, standse og straffe folkedrab?","titelkort":"Om den israelske krig i Gaza.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 402","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"402","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-10T18:29:52.677","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbFolkeretsjurist om Sydafrikas folkedrabsanklage: \u00bbIsraels legitimitet st\u00e5r p\u00e5 spil\u00ab\u00ab bragt den 3. januar 2024 p\u00e5 Informations hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1969080,"dokumentid":1079046,"titel":"Hvad mener ministeren om Sydafrikas indbringelse af Israel for Den Internationale Domstol i Haag for brud p\u00e5 FN\u2019s folkedrabskonvention, og hvilke overvejelser g\u00f8r ministeren sig i lyset af det sydafrikanske initiativ i forhold til, at den danske regering fortsat betegner den israelske krig i Gaza som legitimt selvforsvar, samt Danmarks ansvar for at forebygge, forhindre, standse og straffe folkedrab?","versionsdato":"2024-01-05T12:02:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s402/spm/2806866.pdf","opdateringsdato":"2024-01-05T16:01:11.553","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1969082,"dokumentid":1079046,"titel":"24-336 Hvad mener ministeren om Sydafrikas indbringelse af Israel for Den Internationale Doms 2806866_1_0.docx","versionsdato":"2024-01-05T12:09:11","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s402/spm/2806869.pdf","opdateringsdato":"2024-01-05T12:09:29.653","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1079046,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om Sydafrikas indbringelse af Israel for Den Internationale Domstol i Haag for brud p\u00e5 FN\u2019s folkedrabskonvention, og hvilke overvejelser g\u00f8r ministeren sig i lyset af det sydafrikanske initiativ i forhold til, at den danske regering fortsat betegner den israelske krig i Gaza som legitimt selvforsvar, samt Danmarks ansvar for at forebygge, forhindre, standse og straffe folkedrab?","dato":"2024-01-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-05T12:06:22","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-05T12:20:50.733"
      },"id":1365551,"sagid":97171,"dokumentid":1079046,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-05T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-05T12:20:50.733","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97169,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Mener ministeren, at det er acceptabelt, at 60 pct. af de adspurgte medarbejdere if\u00f8lge Bureau 2000\u2019s unders\u00f8gelse af daginstitutioner 2022 ikke mener, at de kan give b\u00f8rnene den omsorg, de har brug for?","titelkort":"Om b\u00f8rns mistrivsel i daginstitutioner.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 400","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"400","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-05T11:35:10.037","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til rapporten \u00bbDaginstitutionernes hverdag 2022 \u2013 \u00c5rlig rapport udarbejdet af Bureau 2000 \u2013 Fokus p\u00e5 b\u00f8rn i mistrivsel\u00ab fra side 49 p\u00e5 bureau2000.dk.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1969072,"dokumentid":1079041,"titel":"Mener ministeren, at det er acceptabelt, at 60 pct. af de adspurgte medarbejdere if\u00f8lge Bureau 2000\u2019s unders\u00f8gelse af daginstitutioner 2022 ikke mener, at de kan give b\u00f8rnene den omsorg, de har brug for?","versionsdato":"2024-01-05T11:34:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s400/spm/2806858.pdf","opdateringsdato":"2024-01-05T16:01:11.38","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1079041,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er acceptabelt, at 60 pct. af de adspurgte medarbejdere if\u00f8lge Bureau 2000\u2019s unders\u00f8gelse af daginstitutioner 2022 ikke mener, at de kan give b\u00f8rnene den omsorg, de har brug for?","dato":"2024-01-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-05T13:19:21","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-05T13:19:33.073"
      },"id":1365568,"sagid":97169,"dokumentid":1079041,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-05T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-05T13:19:33.073","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97170,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Hvad mener ministeren om, at for\u00e6ldre frav\u00e6lger daginstitutionerne eller g\u00e5r ned i tid p\u00e5 jobbet p\u00e5 grund af mangel p\u00e5 personale i daginstitutionerne?","titelkort":"Om b\u00f8rns mistrivsel i daginstitutioner.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 401","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"401","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-05T11:37:28.137","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises bl.a. til en sp\u00f8rgeunders\u00f8gelse foretaget af BUPL, som er beskrevet i artiklen \u00bbKvaliteten er ikke god nok: For\u00e6ldre skruer ned for arbejdstiden for selv at passe b\u00f8rn\u00ab af 30. marts 2023 p\u00e5 politiken.dk.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1969073,"dokumentid":1079042,"titel":"Hvad mener ministeren om, at for\u00e6ldre frav\u00e6lger daginstitutionerne eller g\u00e5r ned i tid p\u00e5 jobbet p\u00e5 grund af mangel p\u00e5 personale i daginstitutionerne?","versionsdato":"2024-01-05T11:37:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s401/spm/2806859.pdf","opdateringsdato":"2024-01-05T16:01:11.427","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1079042,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at for\u00e6ldre frav\u00e6lger daginstitutionerne eller g\u00e5r ned i tid p\u00e5 jobbet p\u00e5 grund af mangel p\u00e5 personale i daginstitutionerne?","dato":"2024-01-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-05T13:19:34","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-05T13:19:48.36"
      },"id":1365569,"sagid":97170,"dokumentid":1079042,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-05T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-05T13:19:48.36","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97159,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det urimeligt, at ind- og udk\u00f8rsler, som benyttes af mere end en husstand, er nok til at udg\u00f8re et vejkryds til stor gene og forvirring for almindelige bilister, og vil ministeren i s\u00e5 fald \u00e6ndre lovens definition af et vejkryds?","titelkort":"Om definition af et vejkryds.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 393","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"393","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-08T13:40:27.747","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1969490,"dokumentid":1079247,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 393.pdf","versionsdato":"2024-01-08T13:07:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s393/svar/2012430/2807285.pdf","opdateringsdato":"2024-01-08T13:40:19.417","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1079247,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 393: Finder ministeren det urimeligt, at ind- og udk\u00f8rsler, som benyttes af mere end en husstand, er nok til at udg\u00f8re et vejkryds til stor gene og forvirring for almindelige bilister, og vil ministeren i s\u00e5 fald \u00e6ndre lovens definition af et vejkryds?","dato":"2024-01-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-08T13:40:02","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Finder ministeren det urimeligt, at ind- og udk\u00f8rsler, som benyttes af mere end en husstand, er nok til at udg\u00f8re et vejkryds til stor gene og forvirring for almindelige bilister, og vil ministeren i s\u00e5 fald \u00e6ndre lovens definition af et vejkryds?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1078906,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-08T13:40:14.367"
      },"id":1365723,"sagid":97159,"dokumentid":1079247,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-08T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-08T13:40:14.367","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97175,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Hvad er ministerens holdning til den nye postlov og dens p\u00e5virkning af gyldigheden af tidligere indk\u00f8bte frim\u00e6rker?\n\n","titelkort":"Om den nye postlov.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 404","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"404","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-08T14:08:58.503","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbBjarne er rystet: Mister 200.000 kr. p\u00e5 ny lov\u00ab bragt den 6. december 2023 p\u00e5 Ekstra Bladets hjemmeside, hvoraf det fremg\u00e5r, at eksisterende frim\u00e6rker ikke vil v\u00e6re g\u00e6ldende fra januar 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1969601,"dokumentid":1079269,"titel":"Hvad er ministerens holdning til den nye postlov og dens p\u00e5virkning af gyldigheden af tidligere indk\u00f8bte frim\u00e6rker?\n\n","versionsdato":"2024-01-08T14:10:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s404/spm/2807378.pdf","opdateringsdato":"2024-01-08T14:10:20.23","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1079269,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til den nye postlov og dens p\u00e5virkning af gyldigheden af tidligere indk\u00f8bte frim\u00e6rker?\n\n","dato":"2024-01-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-08T14:08:59","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-08T14:09:09.267"
      },"id":1365729,"sagid":97175,"dokumentid":1079269,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-08T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-08T14:09:09.267","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97176,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Hvordan vurderer ministeren den kommunikation, der er blevet givet til offentligheden omkring \u00e6ndringerne i postloven?\n\n","titelkort":"Om den kommunikation, der er blevet givet til offentligheden omkring \u00e6ndringerne i postloven.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 405","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"405","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-08T14:11:12.223","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1969609,"dokumentid":1079272,"titel":"Hvordan vurderer ministeren den kommunikation, der er blevet givet til offentligheden omkring \u00e6ndringerne i postloven?\n\n","versionsdato":"2024-01-08T14:11:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s405/spm/2807397.pdf","opdateringsdato":"2024-01-08T14:12:10.683","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1079272,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan vurderer ministeren den kommunikation, der er blevet givet til offentligheden omkring \u00e6ndringerne i postloven?\n\n","dato":"2024-01-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-08T14:11:10","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-08T14:11:28.883"
      },"id":1365732,"sagid":97176,"dokumentid":1079272,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-08T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-08T14:11:28.883","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97177,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Er ministeren enig i, at det er uacceptabelt, at en stor del af befolkningen ikke var klar over \u00e6ndringerne i postloven, der tr\u00e5dte i kraft den 1. januar 2024?\n","titelkort":"Om at en stor del af befolkningen ikke var klar over \u00e6ndringerne i postloven, der tr\u00e5dte i kraft den 1. januar 2024.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 406","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"406","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-08T14:13:26.143","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1969628,"dokumentid":1079274,"titel":"Er ministeren enig i, at det er uacceptabelt, at en stor del af befolkningen ikke var klar over \u00e6ndringerne i postloven, der tr\u00e5dte i kraft den 1. januar 2024?\n","versionsdato":"2024-01-08T14:13:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s406/spm/2807414.pdf","opdateringsdato":"2024-01-08T14:14:11.747","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1079274,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at det er uacceptabelt, at en stor del af befolkningen ikke var klar over \u00e6ndringerne i postloven, der tr\u00e5dte i kraft den 1. januar 2024?\n","dato":"2024-01-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-08T14:13:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-08T14:13:26.783"
      },"id":1365733,"sagid":97177,"dokumentid":1079274,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-08T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-08T14:13:26.783","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97178,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om den stigning i antallet af voldt\u00e6gtsanmeldelser, der er observeret siden samtykkelovens implementering, s\u00e6rligt set i lyset af de tilf\u00e6lde hvor historier om voldt\u00e6gt falder fuldst\u00e6ndig fra hinanden, men der ikke rejses sigtelse for falsk anmeldelse, og mener ministeren, at der er behov for \u00e6ndringer i h\u00e5ndteringen af s\u00e5danne sager?","titelkort":"Om stigning i antallet af voldt\u00e6gtsanmeldelser, der er observeret siden samtykkelovens implementering.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 407","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"407","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-19T09:57:24.523","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1969659,"dokumentid":1079286,"titel":"Hvad mener ministeren om den stigning i antallet af voldt\u00e6gtsanmeldelser, der er observeret siden samtykkelovens implementering, s\u00e6rligt set i lyset af de tilf\u00e6lde hvor historier om voldt\u00e6gt falder fuldst\u00e6ndig fra hinanden, men der ikke rejses sigtelse for falsk anmeldelse, og mener ministeren, at der er behov for \u00e6ndringer i h\u00e5ndteringen af s\u00e5danne sager?","versionsdato":"2024-01-12T11:59:36","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s407/spm/2807448.pdf","opdateringsdato":"2024-01-12T11:59:53.62","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1079286,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om den stigning i antallet af voldt\u00e6gtsanmeldelser, der er observeret siden samtykkelovens implementering, s\u00e6rligt set i lyset af de tilf\u00e6lde hvor historier om voldt\u00e6gt falder fuldst\u00e6ndig fra hinanden, men der ikke rejses sigtelse for falsk anmeldelse, og mener ministeren, at der er behov for \u00e6ndringer i h\u00e5ndteringen af s\u00e5danne sager?","dato":"2024-01-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-08T14:39:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-08T14:40:09.37"
      },"id":1365740,"sagid":97178,"dokumentid":1079286,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-08T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-08T14:40:09.37","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97179,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Er ministeren enig med Dansk Folkeparti i, at straffen for falsk anmeldelse af voldt\u00e6gt b\u00f8r v\u00e6re lige s\u00e5 alvorlig som straffen for at blive d\u00f8mt for voldt\u00e6gt?","titelkort":"Om straffen for falsk anmeldelse af voldt\u00e6gt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 408","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"408","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-08T14:39:41.627","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1969660,"dokumentid":1079287,"titel":"Er ministeren enig med Dansk Folkeparti i, at straffen for falsk anmeldelse af voldt\u00e6gt b\u00f8r v\u00e6re lige s\u00e5 alvorlig som straffen for at blive d\u00f8mt for voldt\u00e6gt?","versionsdato":"2024-01-08T14:39:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s408/spm/2807451.pdf","opdateringsdato":"2024-01-08T16:01:00.59","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1079287,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig med Dansk Folkeparti i, at straffen for falsk anmeldelse af voldt\u00e6gt b\u00f8r v\u00e6re lige s\u00e5 alvorlig som straffen for at blive d\u00f8mt for voldt\u00e6gt?","dato":"2024-01-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-08T14:40:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-08T14:40:38.497"
      },"id":1365741,"sagid":97179,"dokumentid":1079287,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-08T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-08T14:40:38.497","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97163,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Mener ministeren ikke, at vi b\u00f8r p\u00e5tage os ansvaret for at unders\u00f8ge, om der er en sammenh\u00e6ng mellem en \u00f8get forekomst af kr\u00e6fttilf\u00e6lde og forurening i Thybor\u00f8n og Harbo\u00f8re, og samtidig im\u00f8dekomme Kr\u00e6ftens Bek\u00e6mpelses tilbud om at finansiere halvdelen af midlerne til forskningsprojektet, hvis den anden halvdel finansieres af en offentlig myndighed?\n","titelkort":"Om der er en sammenh\u00e6ng mellem en \u00f8get forekomst af kr\u00e6fttilf\u00e6lde og forurening i Thybor\u00f8n og Harbo\u00f8re.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 396","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"396","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-19T09:08:47.097","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbDer er flere kr\u00e6fttilf\u00e6lde n\u00e6r giftdepot, men ikke r\u00e5d til at finde \u00e5rsagen\u00ab bragt den 1. december 2023 p\u00e5 DR\u2019s hjemmeside og SUU alm. del \u2013 svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l 126.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          
        ],"id":1079210,"typeid":9,"kategoriid":21,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Taget tilbage","dato":"2024-01-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-19T09:10:01","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-19T09:30:22.727"
      },"id":1394301,"sagid":97163,"dokumentid":1079210,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-19T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-19T09:30:22.727","rolleid":3
    },{
      "Sag":{
        "id":97182,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Mener ministeren, at der er risiko for manglende opfyldelse af Danmarks internationale forpligtelser, n\u00e5r krigsskadede soldater og civile, som er henvist fra Europa-Kommissionen til Danmark med det form\u00e5l at blive behandlet, ikke bliver det?","titelkort":"Om krigsskadede soldater og civile.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 410","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"410","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-10T12:13:46.72","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1970059,"dokumentid":1079391,"titel":"Mener ministeren, at der er risiko for manglende opfyldelse af Danmarks internationale forpligtelser, n\u00e5r krigsskadede soldater og civile, som er henvist fra Europa-Kommissionen til Danmark med det form\u00e5l at blive behandlet, ikke bliver det?","versionsdato":"2024-01-09T10:01:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s410/spm/2807854.pdf","opdateringsdato":"2024-01-09T10:02:12.77","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1079391,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at der er risiko for manglende opfyldelse af Danmarks internationale forpligtelser, n\u00e5r krigsskadede soldater og civile, som er henvist fra Europa-Kommissionen til Danmark med det form\u00e5l at blive behandlet, ikke bliver det?","dato":"2024-01-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-09T10:01:27","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-09T10:01:40.297"
      },"id":1365976,"sagid":97182,"dokumentid":1079391,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-09T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-09T10:01:40.297","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97183,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Mener ministeren, at ukrainske flygtninge ikke skal have adgang til eget bad og toilet p\u00e5 kommunal indkvartering for flygtninge og at det er rimeligt, at man fraviger fra FN\u2019s standarder for indkvartering af ukrainske flygtninge?","titelkort":"Om FN\u2019s standarder for indkvartering af ukrainske flygtninge.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 411","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"411","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-09T10:04:29.45","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1970061,"dokumentid":1079392,"titel":"Mener ministeren, at ukrainske flygtninge ikke skal have adgang til eget bad og toilet p\u00e5 kommunal indkvartering for flygtninge og at det er rimeligt, at man fraviger fra FN\u2019s standarder for indkvartering af ukrainske flygtninge?","versionsdato":"2024-01-09T10:05:06","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s411/spm/2807856.pdf","opdateringsdato":"2024-01-09T10:05:23.63","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1079392,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at ukrainske flygtninge ikke skal have adgang til eget bad og toilet p\u00e5 kommunal indkvartering for flygtninge og at det er rimeligt, at man fraviger fra FN\u2019s standarder for indkvartering af ukrainske flygtninge?","dato":"2024-01-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-09T10:04:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-09T10:04:49.233"
      },"id":1365977,"sagid":97183,"dokumentid":1079392,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-09T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-09T10:04:49.233","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97181,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Mener ministeren, at det er problematisk, at borgere, herunder ukrainske flygtninge, bliver tvunget til at tage lejligheder, de ikke har r\u00e5d til at betale, og optage l\u00e5n i private banker til indskud?","titelkort":"Om at borgere, herunder ukrainske flygtninge, bliver tvunget til at tage lejligheder, de ikke har r\u00e5d til at betale.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 409","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"409","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-10T14:08:49.323","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1970057,"dokumentid":1079388,"titel":"Mener ministeren, at det er problematisk, at borgere, herunder ukrainske flygtninge, bliver tvunget til at tage lejligheder, de ikke har r\u00e5d til at betale, og optage l\u00e5n i private banker til indskud?","versionsdato":"2024-01-10T14:08:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s409/spm/2807847.pdf","opdateringsdato":"2024-01-10T14:08:39.273","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1079388,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er problematisk, at borgere, herunder ukrainske flygtninge, bliver tvunget til at tage lejligheder, de ikke har r\u00e5d til at betale, og optage l\u00e5n i private banker til indskud?","dato":"2024-01-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-09T09:57:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-09T10:20:58.013"
      },"id":1365992,"sagid":97181,"dokumentid":1079388,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-09T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-09T10:20:58.013","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":68101,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren h\u00e6dre b\u00e5de konge og dronning og f\u00f8re Danske Artilleriregiment tilbage til henholdsvis Kongens Artilleriregiment og Dronningens Artilleriregiment og samtidig fordoble kapaciteten?","titelkort":"Om at f\u00f8re Danske Artilleriregiment tilbage til henholdsvis Kongens Artilleriregiment og Dronningens Artilleriregiment.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 391","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"391","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-09T14:30:28.447","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1970243,"dokumentid":1079454,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 391.docx","versionsdato":"2024-01-09T13:58:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s391/svar/2012747/2808041.pdf","opdateringsdato":"2024-01-09T14:30:33.457","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1079454,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 391: Vil ministeren h\u00e6dre b\u00e5de konge og dronning og f\u00f8re Danske Artilleriregiment tilbage til henholdsvis Kongens Artilleriregiment og Dronningens Artilleriregiment og samtidig fordoble kapaciteten?","dato":"2024-01-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-09T14:30:01","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren h\u00e6dre b\u00e5de konge og dronning og f\u00f8re Danske Artilleriregiment tilbage til henholdsvis Kongens Artilleriregiment og Dronningens Artilleriregiment og samtidig fordoble kapaciteten?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1078674,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-09T14:30:28.177"
      },"id":1366115,"sagid":68101,"dokumentid":1079454,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-09T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-09T14:30:28.177","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97196,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Mener ministeren, at Danmark er havnet i godt selskab, n\u00e5r vores allierede USA kritiserer Danmark for koranloven, mens loven bliver lovprist af Rusland og OIC-lande, som normalt ikke karakteriseres som frie demokratier?\n\n","titelkort":"Om \u00bbAmerikansk ford\u00f8mmelse af koranloven \u2013 men ros fra Rusland og de islamiske lande\u00ab p\u00e5 jyllands-posten.dk den 9. januar 2024.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 412","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"412","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-11T08:14:28.297","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til \u00bbAmerikansk ford\u00f8mmelse af koranloven \u2013 men ros fra Rusland og de islamiske lande\u00ab p\u00e5 jyllands-posten.dk den 9. januar 2024.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1970338,"dokumentid":1079498,"titel":"Mener ministeren, at Danmark er havnet i godt selskab, n\u00e5r vores allierede USA kritiserer Danmark for koranloven, mens loven bliver lovprist af Rusland og OIC-lande, som normalt ikke karakteriseres som frie demokratier?\n\n","versionsdato":"2024-01-11T08:12:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s412/spm/2808136.pdf","opdateringsdato":"2024-01-11T08:12:57.177","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1079498,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at Danmark er havnet i godt selskab, n\u00e5r vores allierede USA kritiserer Danmark for koranloven, mens loven bliver lovprist af Rusland og OIC-lande, som normalt ikke karakteriseres som frie demokratier?\n\n","dato":"2024-01-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-09T15:22:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-09T15:22:17.123"
      },"id":1366168,"sagid":97196,"dokumentid":1079498,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-09T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-09T15:22:17.123","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97197,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at ans\u00f8gere om dansk indf\u00f8dsret ogs\u00e5 screenes i Det Centrale Fingeraftryksregister, indtil problemerne med slettefristerne i Det Centrale Kriminalregister er l\u00f8st?","titelkort":"Om ans\u00f8gere om dansk indf\u00f8dsret screenes i Det Centrale Fingeraftryksregister.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 413","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"413","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-09T15:40:01.153","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1970350,"dokumentid":1079500,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at ans\u00f8gere om dansk indf\u00f8dsret ogs\u00e5 screenes i Det Centrale Fingeraftryksregister, indtil problemerne med slettefristerne i Det Centrale Kriminalregister er l\u00f8st?","versionsdato":"2024-01-09T15:39:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s413/spm/2808148.pdf","opdateringsdato":"2024-01-09T15:40:07.297","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1079500,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at ans\u00f8gere om dansk indf\u00f8dsret ogs\u00e5 screenes i Det Centrale Fingeraftryksregister, indtil problemerne med slettefristerne i Det Centrale Kriminalregister er l\u00f8st?","dato":"2024-01-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-09T15:37:06","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-09T15:41:03.793"
      },"id":1366190,"sagid":97197,"dokumentid":1079500,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-09T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-09T15:41:03.793","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97200,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at Forsvarets opgavel\u00f8sning i Arktis har v\u00e6ret negligeret de seneste \u00e5rtier?","titelkort":"Om Forsvarets opgavel\u00f8sning i Arktis.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 415","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"415","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-18T13:04:15.447","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbKanoner p\u00e5 Forsvarets nyeste arktiske krigsskibe har ikke kunnet skyde i 15 \u00e5r\u00ab p\u00e5 dr.dk den 10. januar 2024, hvoraf det fremg\u00e5r, at to af Forsvarets nyeste krigsskibe i Arktis i 15 \u00e5r ikke har kunnet bruge sine kanoner, fordi der aldrig er blevet installeret et afg\u00f8rende v\u00e5bensystem ombord. Fart\u00f8jernes form\u00e5l er at patruljere og h\u00e5ndh\u00e6ve Rigsf\u00e6llesskabets suver\u00e6nitet i de arktiske farvande omkring Gr\u00f8nland og F\u00e6r\u00f8erne.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1970846,"dokumentid":1079720,"titel":"Er ministeren enig i, at Forsvarets opgavel\u00f8sning i Arktis har v\u00e6ret negligeret de seneste \u00e5rtier?","versionsdato":"2024-01-10T13:54:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s415/spm/2808660.pdf","opdateringsdato":"2024-01-10T16:00:35.577","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1079720,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at Forsvarets opgavel\u00f8sning i Arktis har v\u00e6ret negligeret de seneste \u00e5rtier?","dato":"2024-01-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-10T14:01:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-10T14:01:40.483"
      },"id":1366361,"sagid":97200,"dokumentid":1079720,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-10T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-10T14:01:40.483","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97201,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er acceptabelt, at Forsvaret har v\u00e6ret vidende om manglen af et system, der betegnes som et fundamentalt grundelement, men alligevel har brugt 15 \u00e5r p\u00e5 at rette op p\u00e5 problemet?","titelkort":"Om at Forsvaret har v\u00e6ret vidende om manglen af et system.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 416","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"416","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-18T13:07:37.647","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbKanoner p\u00e5 Forsvarets nyeste arktiske krigsskibe har ikke kunnet skyde i 15 \u00e5r\u00ab p\u00e5 dr.dk den 10. januar 2024, hvoraf det fremg\u00e5r, at to af Forsvarets nyeste krigsskibe i Arktis i 15 \u00e5r ikke har kunnet bruge sine kanoner, fordi der aldrig er blevet installeret et afg\u00f8rende v\u00e5bensystem ombord. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1970851,"dokumentid":1079724,"titel":"Mener ministeren, at det er acceptabelt, at Forsvaret har v\u00e6ret vidende om manglen af et system, der betegnes som et fundamentalt grundelement, men alligevel har brugt 15 \u00e5r p\u00e5 at rette op p\u00e5 problemet?","versionsdato":"2024-01-10T14:00:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s416/spm/2808670.pdf","opdateringsdato":"2024-01-10T16:00:35.01","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1079724,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er acceptabelt, at Forsvaret har v\u00e6ret vidende om manglen af et system, der betegnes som et fundamentalt grundelement, men alligevel har brugt 15 \u00e5r p\u00e5 at rette op p\u00e5 problemet?","dato":"2024-01-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-10T14:01:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-10T14:02:03.437"
      },"id":1366362,"sagid":97201,"dokumentid":1079724,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-10T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-10T14:02:03.437","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97202,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det styrker sammenh\u00e6ngskraften og balancen mellem land og by i Danmark, n\u00e5r de milj\u00f8\u00f8konomiske vism\u00e6nd har sk\u00f8nnet, at 10.000-12.000 arbejdspladser bliver sendt fra land til by, hvis der indf\u00f8res en CO\u2082-afgift p\u00e5 landbruget?","titelkort":"Om styrkelsen af sammenh\u00e6ngskraften og balancen mellem land og by i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 417","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"417","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-24T15:21:44.26","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbHun har fastholdt, at det kan lade sig g\u00f8re \u2013 men St\u00f8jberg er p\u00e5 en n\u00e6rmest umulig mission\u00ab bragt den 8. januar 2024 p\u00e5 Berlingske.dk og artiklen \u00bbInger St\u00f8jberg har sagt, at hun g\u00e5r ind for storstilede gr\u00f8nne m\u00e5l: Nu f\u00e6ldes der dom over hendes egen klimapolitik\u00ab bragt den 8. januar 2024 p\u00e5 Berlingske.dk.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1970912,"dokumentid":1079754,"titel":"Mener ministeren, at det styrker sammenh\u00e6ngskraften og balancen mellem land og by i Danmark, n\u00e5r de milj\u00f8\u00f8konomiske vism\u00e6nd har sk\u00f8nnet, at 10.000-12.000 arbejdspladser bliver sendt fra land til by, hvis der indf\u00f8res en CO\u2082-afgift p\u00e5 landbruget?","versionsdato":"2024-01-19T11:04:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s417/spm/2808742.pdf","opdateringsdato":"2024-01-19T11:05:09.677","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1079754,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det styrker sammenh\u00e6ngskraften og balancen mellem land og by i Danmark, n\u00e5r de milj\u00f8\u00f8konomiske vism\u00e6nd har sk\u00f8nnet, at 10.000-12.000 arbejdspladser bliver sendt fra land til by, hvis der indf\u00f8res en CO\u2082-afgift p\u00e5 landbruget?","dato":"2024-01-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-10T14:44:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-10T14:44:52.387"
      },"id":1366384,"sagid":97202,"dokumentid":1079754,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-10T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-10T14:44:52.387","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97203,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Mener ministeren, at det er en fornuftig politisk afvejning, n\u00e5r professor Lars G\u00e5rn Hansen vurderer, at en CO\u2082-afgift p\u00e5 landbruget vil sende mellem 10.000 og 12.000 arbejdspladser fra land til by?","titelkort":"Om, at en CO\u2082-afgift p\u00e5 landbruget vil sende mellem 10.000 og 12.000 arbejdspladser fra land til by.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 418","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"418","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-19T17:13:14.047","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbHun har fastholdt, at det kan lade sig g\u00f8re \u2013 men St\u00f8jberg er p\u00e5 en n\u00e6rmest umulig mission\u00ab bragt den 8. januar 2024 p\u00e5 Berlingske.dk og artiklen \u00bbInger St\u00f8jberg har sagt, at hun g\u00e5r ind for storstilede gr\u00f8nne m\u00e5l: Nu f\u00e6ldes der dom over hendes egen klimapolitik\u00ab bragt den 8. januar 2024 p\u00e5 Berlingske.dk.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1970927,"dokumentid":1079756,"titel":"Mener ministeren, at det er en fornuftig politisk afvejning, n\u00e5r professor Lars G\u00e5rn Hansen vurderer, at en CO\u2082-afgift p\u00e5 landbruget vil sende mellem 10.000 og 12.000 arbejdspladser fra land til by?","versionsdato":"2024-01-12T12:50:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s418/spm/2808757.pdf","opdateringsdato":"2024-01-12T12:50:44.78","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1079756,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er en fornuftig politisk afvejning, n\u00e5r professor Lars G\u00e5rn Hansen vurderer, at en CO\u2082-afgift p\u00e5 landbruget vil sende mellem 10.000 og 12.000 arbejdspladser fra land til by?","dato":"2024-01-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-10T14:49:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-10T14:50:02.84"
      },"id":1366387,"sagid":97203,"dokumentid":1079756,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-10T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-10T14:50:02.84","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97204,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke foranstaltninger mener ministeren, at Danmark b\u00f8r implementere, set i lyset af at vi i \u00f8jeblikket ser de h\u00f8jeste migrationstal ved EU\u00b4s ydre gr\u00e6nser siden flygtningekrisen, og hvilke tanker g\u00f8r ministeren sig i forhold til, hvordan Danmark undg\u00e5r en flygtningekrise, som vi s\u00e5 i \u00e5rene omkring 2015?","titelkort":"Om h\u00f8je migrationstal ved EU\u00b4s ydre gr\u00e6nse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 419","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"419","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-18T15:27:10.83","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til Udl\u00e6ndinge- og Integrationsministeriets pressemeddelelse om samme emne.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1971152,"dokumentid":1079853,"titel":"Hvilke foranstaltninger mener ministeren, at Danmark b\u00f8r implementere, set i lyset af at vi i \u00f8jeblikket ser de h\u00f8jeste migrationstal ved EU\u00b4s ydre gr\u00e6nser siden flygtningekrisen, og hvilke tanker g\u00f8r ministeren sig i forhold til, hvordan Danmark undg\u00e5r en flygtningekrise, som vi s\u00e5 i \u00e5rene omkring 2015?","versionsdato":"2024-01-10T22:18:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s419/spm/2808983.pdf","opdateringsdato":"2024-01-11T00:01:00.107","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1079853,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvilke foranstaltninger mener ministeren, at Danmark b\u00f8r implementere, set i lyset af at vi i \u00f8jeblikket ser de h\u00f8jeste migrationstal ved EU\u00b4s ydre gr\u00e6nser siden flygtningekrisen, og hvilke tanker g\u00f8r ministeren sig i forhold til, hvordan Danmark undg\u00e5r en flygtningekrise, som vi s\u00e5 i \u00e5rene omkring 2015?","dato":"2024-01-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-10T22:27:23","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-10T22:27:35.177"
      },"id":1366431,"sagid":97204,"dokumentid":1079853,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-10T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-10T22:27:35.177","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97205,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"N\u00e5r udl\u00e6ndingeordf\u00f8rer for Socialdemokratiet, Frederik Vad, har udtalt, at \u00bbvi er \u00e5bne og \u00e6rlige om, at konventionerne er et meget, meget stort problem\u00ab, er ministeren s\u00e5 enig i denne udtalelse og i, at konventionerne er et stort problem for den f\u00f8rte politik i Danmark?","titelkort":"Om hvorvidt konventionerne er er problem for den f\u00f8rte politik i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 420","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"420","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-10T22:31:53.073","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til podcasten \u00bbBl\u00e5t B\u00e6lte\u00ab udgivet den 19. december 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1971153,"dokumentid":1079854,"titel":"N\u00e5r udl\u00e6ndingeordf\u00f8rer for Socialdemokratiet, Frederik Vad, har udtalt, at \u00bbvi er \u00e5bne og \u00e6rlige om, at konventionerne er et meget, meget stort problem\u00ab, er ministeren s\u00e5 enig i denne udtalelse og i, at konventionerne er et stort problem for den f\u00f8rte politik i Danmark?","versionsdato":"2024-01-10T22:25:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s420/spm/2808984.pdf","opdateringsdato":"2024-01-11T00:01:01.373","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1079854,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"N\u00e5r udl\u00e6ndingeordf\u00f8rer for Socialdemokratiet, Frederik Vad, har udtalt, at \u00bbvi er \u00e5bne og \u00e6rlige om, at konventionerne er et meget, meget stort problem\u00ab, er ministeren s\u00e5 enig i denne udtalelse og i, at konventionerne er et stort problem for den f\u00f8rte politik i Danmark?","dato":"2024-01-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-10T22:32:09","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-10T22:32:20.447"
      },"id":1366432,"sagid":97205,"dokumentid":1079854,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-10T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-10T22:32:20.447","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97199,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Mener ministeren, at der er behov for en lov\u00e6ndring, der sikrer, at det ikke er f\u00f8rst-til-m\u00f8lle-princippet, der tr\u00e6der i kraft, n\u00e5r borgerne bliver tvunget til at v\u00e6lge en ny l\u00e6ge, men at der i stedet tages hensyn til f.eks. \u00e6ldre og borgere med kroniske sygdomme, der har behov for og finder tryghed i en kontinuerlig kontakt og relation til deres praktiserende l\u00e6ge?\n","titelkort":"Om at det ikke er f\u00f8rst-til-m\u00f8lle-princippet, der tr\u00e6der i kraft, n\u00e5r borgerne bliver tvunget til at v\u00e6lge en ny l\u00e6ge.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 414","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"414","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-10T13:15:09.43","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til SUU alm. del \u2013 svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l 152 (folketings\u00e5ret 2023-24) og artiklen \u00bbTusinder af borgere tvunget til at v\u00e6lge ny l\u00e6ge \u2013 nu vil politikere have loven \u00e6ndret\u00ab fra TV2 \u00d8st den 10. januar 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1970806,"dokumentid":1079699,"titel":"Mener ministeren, at der er behov for en lov\u00e6ndring, der sikrer, at det ikke er f\u00f8rst-til-m\u00f8lle-princippet, der tr\u00e6der i kraft, n\u00e5r borgerne bliver tvunget til at v\u00e6lge en ny l\u00e6ge, men at der i stedet tages hensyn til f.eks. \u00e6ldre og borgere med kroniske sygdomme, der har behov for og finder tryghed i en kontinuerlig kontakt og relation til deres praktiserende l\u00e6ge?\n","versionsdato":"2024-01-10T13:14:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s414/spm/2808616.pdf","opdateringsdato":"2024-01-10T13:14:47.607","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1079699,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at der er behov for en lov\u00e6ndring, der sikrer, at det ikke er f\u00f8rst til m\u00f8lle-princippet, der tr\u00e6der i kraft, n\u00e5r borgerne bliver tvunget til at v\u00e6lge en ny l\u00e6ge, men at der i stedet tages hensyn til f.eks. \u00e6ldre og borgere med kroniske sygdomme, der har behov for og finder tryghed i en kontinuerlig kontakt og relation til deres praktiserende l\u00e6ge?\n","dato":"2024-01-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-10T13:13:32","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-18T09:06:16.707"
      },"id":1368581,"sagid":97199,"dokumentid":1079699,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-10T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-18T09:06:16.707","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97206,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, om regeringen vil v\u00e6re med til at unders\u00f8ge mulighederne for, at universiteterne kan f\u00e5 lov til at udbyde en 5-\u00e5rig l\u00e6reruddannelse som supplement til l\u00e6reruddannelsen p\u00e5 professionsh\u00f8jskolerne?","titelkort":"Om mulighed for at universiteterne kan f\u00e5 lov til at udbyde en 5 \u00e5rig l\u00e6reruddannelse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 421","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"421","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-11T09:16:19.73","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1971240,"dokumentid":1079888,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, om regeringen vil v\u00e6re med til at unders\u00f8ge mulighederne for, at universiteterne kan f\u00e5 lov til at udbyde en 5-\u00e5rig l\u00e6reruddannelse som supplement til l\u00e6reruddannelsen p\u00e5 professionsh\u00f8jskolerne?","versionsdato":"2024-01-11T09:11:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s421/spm/2809070.pdf","opdateringsdato":"2024-01-11T16:01:32.027","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1079888,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, om regeringen vil v\u00e6re med til at unders\u00f8ge mulighederne for, at universiteterne kan f\u00e5 lov til at udbyde en 5-\u00e5rig l\u00e6reruddannelse som supplement til l\u00e6reruddannelsen p\u00e5 professionsh\u00f8jskolerne?","dato":"2024-01-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-11T09:16:57","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-11T09:17:09.183"
      },"id":1366481,"sagid":97206,"dokumentid":1079888,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-11T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-11T09:17:09.183","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97208,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Vil ministeren forholde sig til, at der if\u00f8lge 12 f\u00f8rende professorer i gyn\u00e6kologi og obstetrik ingen faglige argumenter er imod at h\u00e6ve abortgr\u00e6nsen til 22 uger, og hvorvidt dette vil have betydning for regeringens holdning i de kommende forhandlinger om abortgr\u00e6nsen?","titelkort":"Om at h\u00e6ve abortgr\u00e6nsen til 22 uger.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 422","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"422","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-11T11:17:22.127","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bb12 professorer: Fra et fagligt synspunkt taler f\u00e5 ting imod en abortgr\u00e6nse p\u00e5 22 uger\u00ab p\u00e5 Altingets hjemmeside den 10. januar 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1971373,"dokumentid":1079941,"titel":"Vil ministeren forholde sig til, at der if\u00f8lge 12 f\u00f8rende professorer i gyn\u00e6kologi og obstetrik ingen faglige argumenter er imod at h\u00e6ve abortgr\u00e6nsen til 22 uger, og hvorvidt dette vil have betydning for regeringens holdning i de kommende forhandlinger om abortgr\u00e6nsen?","versionsdato":"2024-01-11T11:17:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s422/spm/2809201.pdf","opdateringsdato":"2024-01-11T16:01:32.657","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1079941,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren forholde sig til, at der if\u00f8lge 12 f\u00f8rende professorer i gyn\u00e6kologi og obstetrik ingen faglige argumenter er imod at h\u00e6ve abortgr\u00e6nsen til 22 uger, og hvorvidt dette vil have betydning for regeringens holdning i de kommende forhandlinger om abortgr\u00e6nsen?","dato":"2024-01-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-11T11:17:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-11T11:17:58.803"
      },"id":1366534,"sagid":97208,"dokumentid":1079941,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-11T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-11T11:17:58.803","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97210,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at lovforslaget om beskyttelse af offentligt ansatte i aktindsigtssager ikke \u00e6ndrer p\u00e5, at det fortsat er lovligt at dele film og billeder af politibetjente, tjenestem\u00e6nd og andre offentligt ansatte p\u00e5 sociale medier med henblik p\u00e5 at udstille og kritisere disse i offentligheden?","titelkort":"Om lovforslaget om beskyttelse af offentligt ansatte i aktindsigtssager.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 424","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"424","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-19T10:45:49.71","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1971422,"dokumentid":1079962,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at lovforslaget om beskyttelse af offentligt ansatte i aktindsigtssager ikke \u00e6ndrer p\u00e5, at det fortsat er lovligt at dele film og billeder af politibetjente, tjenestem\u00e6nd og andre offentligt ansatte p\u00e5 sociale medier med henblik p\u00e5 at udstille og kritisere disse i offentligheden?","versionsdato":"2024-01-11T11:46:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s424/spm/2809254.pdf","opdateringsdato":"2024-01-11T16:01:32.2","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1079962,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at lovforslaget om beskyttelse af offentligt ansatte i aktindsigtssager ikke \u00e6ndrer p\u00e5, at det fortsat er lovligt at dele film og billeder af politibetjente, tjenestem\u00e6nd og andre offentligt ansatte p\u00e5 sociale medier med henblik p\u00e5 at udstille og kritisere disse i offentligheden?","dato":"2024-01-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-11T11:47:00","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-11T11:47:12.407"
      },"id":1366543,"sagid":97210,"dokumentid":1079962,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-11T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-11T11:47:12.407","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97211,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Betragter ministeren det som et problem for persontransporten, at den kollektive transport siden 2008 med dette \u00e5rs prisstigninger er steget n\u00e6sten dobbelt s\u00e5 meget i pris som privatbilismen?\n","titelkort":"Om den kollektive transport.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 425","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"425","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-11T13:30:38.553","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbBilen bliver en bedre og bedre forretning i forhold til bus og tog\u00ab p\u00e5 Jyllands-Postens hjemmeside den 8. januar 2024.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1971507,"dokumentid":1079990,"titel":"Betragter ministeren det som et problem for persontransporten, at den kollektive transport siden 2008 med dette \u00e5rs prisstigninger er steget n\u00e6sten dobbelt s\u00e5 meget i pris som privatbilismen?\n","versionsdato":"2024-01-11T13:31:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s425/spm/2809343.pdf","opdateringsdato":"2024-01-11T13:31:44.27","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1079990,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Betragter ministeren det som et problem for persontransporten, at den kollektive transport siden 2008 med dette \u00e5rs prisstigninger er steget n\u00e6sten dobbelt s\u00e5 meget i pris som privatbilismen?\n","dato":"2024-01-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-11T13:30:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-11T13:31:05.93"
      },"id":1366564,"sagid":97211,"dokumentid":1079990,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-11T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-11T13:31:05.93","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97212,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at der i flere regioner er identificeret borgere, som hver is\u00e6r har indl\u00f8st recepter p\u00e5 Ozempic med offentligt medicintilskud for over 100.000 kr. pr. \u00e5r, hvilket svarer til et forbrug langt over anbefalede maksimale dosis, herunder set i lyset af, at regionernes udgifter til Ozempic i 2023 var i omegnen af 1,4 mia. kr.?\n\n\n","titelkort":"Om recepter p\u00e5 Ozempic.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 426","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"426","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-19T09:55:34.357","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklerne \u00bbMed recept fra en l\u00e6ge hentede en borger i l\u00f8bet af 11 m\u00e5neder Ozempic nok til 27 \u00e5rs forbrug \u2013 nu sl\u00e5r regioner alarm\u00ab p\u00e5 Jyllands-Postens hjemmeside den 11. januar 2024 og \u00bb\u00d8get pres p\u00e5 regionerne: Udgifter til popul\u00e6r Novo-medicin vokser igen med millioner\u00ab p\u00e5 DR\u2019s hjemmeside den 6. november 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1971522,"dokumentid":1079996,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at der i flere regioner er identificeret borgere, som hver is\u00e6r har indl\u00f8st recepter p\u00e5 Ozempic med offentligt medicintilskud for over 100.000 kr. pr. \u00e5r, hvilket svarer til et forbrug langt over anbefalede maksimale dosis, herunder set i lyset af, at regionernes udgifter til Ozempic i 2023 var i omegnen af 1,4 mia. kr.?\n\n\n","versionsdato":"2024-01-11T13:48:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s426/spm/2809363.pdf","opdateringsdato":"2024-01-11T13:49:00.073","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1079996,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at der i flere regioner er identificeret borgere, som hver is\u00e6r har indl\u00f8st recepter p\u00e5 Ozempic med offentligt medicintilskud for over 100.000 kr. pr. \u00e5r, hvilket svarer til et forbrug langt over anbefalede maksimale dosis, herunder set i lyset af, at regionernes udgifter til Ozempic i 2023 var i omegnen af 1,4 mia. kr.?\n\n\n","dato":"2024-01-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-11T13:48:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-11T13:48:28.087"
      },"id":1366567,"sagid":97212,"dokumentid":1079996,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-11T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-11T13:48:28.087","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97160,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at statslig, skatteyderbetalt fertilitetsbehandling skal v\u00e6re tilg\u00e6ngelig for 18-\u00e5rige teenagere, som \u00f8nsker at blive for\u00e6ldre alene, eller vil ministeren v\u00e6re \u00e5ben over for at h\u00e6ve minimumsalderen til eksempelvis 25 \u00e5r?\n","titelkort":"Om, at statslig, skatteyderbetalt fertilitetsbehandling skal v\u00e6re tilg\u00e6ngelig for 18-\u00e5rige teenagere, som \u00f8nsker at blive for\u00e6ldre alene.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 394","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"394","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-12T08:01:36.377","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbHun startede i fertilitetsbehandling som 18-\u00e5rig, nu er hun 19 \u00e5r og solomor\u00ab bragt p\u00e5 TV 2\u2019s hjemmeside den 29. december 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1971873,"dokumentid":1080138,"titel":"Svar p\u00e5 S 394 om aldersgr\u00e6nse for fertilitetsbehandling.docx","versionsdato":"2024-01-12T08:00:35","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s394/svar/2013696/2809713.pdf","opdateringsdato":"2024-01-12T16:01:14.347","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1080138,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 394: Mener ministeren, at statslig, skatteyderbetalt fertilitetsbehandling skal v\u00e6re tilg\u00e6ngelig for 18-\u00e5rige teenagere, som \u00f8nsker at blive for\u00e6ldre alene, eller vil ministeren v\u00e6re \u00e5ben over for at h\u00e6ve minimumsalderen til eksempelvis 25 \u00e5r?\n","dato":"2024-01-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-12T08:01:09","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at statslig, skatteyderbetalt fertilitetsbehandling skal v\u00e6re tilg\u00e6ngelig for 18-\u00e5rige teenagere, som \u00f8nsker at blive for\u00e6ldre alene, eller vil ministeren v\u00e6re \u00e5ben over for at h\u00e6ve minimumsalderen til eksempelvis 25 \u00e5r?\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1078950,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-12T08:01:21.157"
      },"id":1366684,"sagid":97160,"dokumentid":1080138,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-12T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-12T08:01:21.157","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97209,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Mener ministeren, at det giver mening at indf\u00f8re en CO2-afgift p\u00e5 dansk landbrug, n\u00e5r tallene for at indf\u00f8re denne afgift, er s\u00e5 usikre, som det fremg\u00e5r af artiklen \u00bbMed \u00e9t slag har Danmark n\u00e5et sit klimam\u00e5l for 2025: N\u00e6ste gang kan det g\u00e5 den anden vej\u00ab bragt p\u00e5 Altingets hjemmeside den 11. januar 2024, hvoraf det fremg\u00e5r, at Danmark p\u00e5 grund af nye beregninger af lavbundsjorder har n\u00e5et sit klimam\u00e5l uden at l\u00f8fte en finger?","titelkort":"Om CO2-afgift p\u00e5 dansk landbrug.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 423","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"423","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-11T11:36:55.89","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1971403,"dokumentid":1079954,"titel":"Mener ministeren, at det giver mening at indf\u00f8re en CO2-afgift p\u00e5 dansk landbrug, n\u00e5r tallene for at indf\u00f8re denne afgift, er s\u00e5 usikre, som det fremg\u00e5r af artiklen \u00bbMed \u00e9t slag har Danmark n\u00e5et sit klimam\u00e5l for 2025: N\u00e6ste gang kan det g\u00e5 den anden vej\u00ab bragt p\u00e5 Altingets hjemmeside den 11. januar 2024, hvoraf det fremg\u00e5r, at Danmark p\u00e5 grund af nye beregninger af lavbundsjorder har n\u00e5et sit klimam\u00e5l uden at l\u00f8fte en finger?","versionsdato":"2024-01-11T11:37:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s423/spm/2809235.pdf","opdateringsdato":"2024-01-11T11:38:11.527","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1079954,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det giver mening at indf\u00f8re en CO2-afgift p\u00e5 dansk landbrug, n\u00e5r tallene for at indf\u00f8re denne afgift er s\u00e5 usikre, som det fremg\u00e5r af artiklen \u00bbMed \u00e9t slag har Danmark n\u00e5et sit klimam\u00e5l for 2025: \u00bbN\u00e6ste gang kan det g\u00e5 den anden vej\u00ab\u00ab bragt p\u00e5 Altingets hjemmeside den 11. januar 2024, hvoraf det fremg\u00e5r, at Danmark p\u00e5 grund af nye beregninger af lavbundsjorder har n\u00e5et sit klimam\u00e5l uden at l\u00f8fte en finger?","dato":"2024-01-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-11T11:37:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-18T09:06:49.77"
      },"id":1368657,"sagid":97209,"dokumentid":1079954,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-11T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-18T09:06:49.77","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97215,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Finder ministeren det rimeligt, at mange udenlandske vognm\u00e6nd undlader at betale milj\u00f8zoneb\u00f8der til ugunst for danske vognm\u00e6nd?","titelkort":"Om at mange udenlandske vognm\u00e6nd undlader at betale milj\u00f8zoneb\u00f8der til ugunst for danske vognm\u00e6nd.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 427","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"427","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-12T09:24:01.86","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1971943,"dokumentid":1080180,"titel":"Finder ministeren det rimeligt, at mange udenlandske vognm\u00e6nd undlader at betale milj\u00f8zoneb\u00f8der til ugunst for danske vognm\u00e6nd?","versionsdato":"2024-01-12T09:24:35","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s427/spm/2809786.pdf","opdateringsdato":"2024-01-12T16:01:14.25","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1080180,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Finder ministeren det rimeligt, at mange udenlandske vognm\u00e6nd undlader at betale milj\u00f8zoneb\u00f8der til ugunst for danske vognm\u00e6nd?","dato":"2024-01-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-12T09:23:48","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-12T09:40:47.023"
      },"id":1366695,"sagid":97215,"dokumentid":1080180,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-12T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-12T09:40:47.023","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97219,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Hvad mener ministeren om kravene for optagelse p\u00e5 uddannelsen til social- og sundhedshj\u00e6lper for ufagl\u00e6rte danskere, herunder kravet om best\u00e5et matematik?","titelkort":"Om kravene for optagelse p\u00e5 uddannelsen til social- og sundhedshj\u00e6lper for ufagl\u00e6rte.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 428","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"428","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-12T11:19:18.027","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1972058,"dokumentid":1080230,"titel":"Hvad mener ministeren om kravene for optagelse p\u00e5 uddannelsen til social- og sundhedshj\u00e6lper for ufagl\u00e6rte danskere, herunder kravet om best\u00e5et matematik?","versionsdato":"2024-01-12T11:18:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s428/spm/2809902.pdf","opdateringsdato":"2024-01-12T16:01:14.19","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1080230,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om kravene for optagelse p\u00e5 uddannelsen til social- og sundhedshj\u00e6lper for ufagl\u00e6rte danskere, herunder kravet om best\u00e5et matematik?","dato":"2024-01-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-12T11:19:48","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-12T11:19:59.41"
      },"id":1366740,"sagid":97219,"dokumentid":1080230,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-12T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-12T11:19:59.41","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97220,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at ejeren af Kronevagt Security, som de Forenede Arabiske Emiraters ambassade i Danmark skylder 4 mio. kr. for at have leveret livvagtsservice og 24-timers vagtservice p\u00e5 ambassaden, f\u00e5r sine penge?","titelkort":"Om ejeren af Kronevagt Security.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 429","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"429","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-12T11:23:23.217","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til omtale p\u00e5 ekstrabladet.dk den 12. januar 2024, hvoraf det fremg\u00e5r, at ejeren af Kronevagt Security har cirka 4 mio. kr. til gode hos De Forenede Arabiske Emiraters nu lukkede ambassade i K\u00f8benhavn. Ambassaden i Oslo har n\u00e6gtet at betale regningerne og henviser til, at ejeren af Kronevagt Security skal rette henvendelse til en minister i De Forenede Arabiske Emirater i stedet. \n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1972065,"dokumentid":1080232,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at ejeren af Kronevagt Security, som de Forenede Arabiske Emiraters ambassade i Danmark skylder 4 mio. kr. for at have leveret livvagtsservice og 24-timers vagtservice p\u00e5 ambassaden, f\u00e5r sine penge?","versionsdato":"2024-01-12T11:25:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s429/spm/2809907.pdf","opdateringsdato":"2024-01-12T11:25:26.5","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1080232,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at ejeren af Kronevagt Security, som de Forenede Arabiske Emiraters ambassade i Danmark skylder 4 mio. kr. for at have leveret livvagtsservice og 24-timers vagtservice p\u00e5 ambassaden, f\u00e5r sine penge?","dato":"2024-01-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-12T11:24:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-12T11:24:25.05"
      },"id":1366741,"sagid":97220,"dokumentid":1080232,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-12T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-12T11:24:25.05","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97221,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorfor har ministeren ikke unders\u00f8gt, hvor mange studieskiftere der rammes af regeringens nye su-nedsk\u00e6ringer?","titelkort":"Om hvor mange studieskiftere der rammes af regeringens nye su-nedsk\u00e6ringer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 430","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"430","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-24T15:21:33.767","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1972078,"dokumentid":1080240,"titel":"Hvorfor har ministeren ikke unders\u00f8gt, hvor mange studieskiftere der rammes af regeringens nye su-nedsk\u00e6ringer?","versionsdato":"2024-01-12T11:59:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s430/spm/2809921.pdf","opdateringsdato":"2024-01-12T11:59:52.853","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1080240,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvorfor har ministeren ikke unders\u00f8gt, hvor mange studieskiftere der rammes af regeringens nye su-nedsk\u00e6ringer?","dato":"2024-01-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-01-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-12T11:58:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-12T11:58:42.87"
      },"id":1366746,"sagid":97221,"dokumentid":1080240,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-12T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-12T11:58:42.87","rolleid":4
    }
  ],"odata.nextLink":"https://oda.ft.dk/api/SagDokument?$expand=Sag%2CDokument%2FFil&$filter=Sag%2Ftypeid%20eq%2010%20and%20Dokument%2Fdato%20ge%20datetime%272022-01-01T00%3A00%3A00%27&$orderby=Dokument%2Fdato&$inlinecount=allpages&$skip=3800"
}