{
  "odata.metadata":"https://oda.ft.dk/api/$metadata#SagDokument","odata.count":"4545","value":[
    {
      "Sag":{
        "id":92918,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren indstille brugen af hormoner til behandling af mindre\u00e5rige personer med transk\u00f8nnethed, som man har gjort i Sverige, henset til de ukendte langtidseffekter af den meget indgribende behandling, og hvis ikke, hvorfor s\u00e5 ikke?","titelkort":"Om, at indstille brugen af hormoner til behandling af mindre\u00e5rige personer med transk\u00f8nnethed.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1168","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1168","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-25T13:14:19.267","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Se artikel p\u00e5 lakartidningen.se, 7. maj 2021, Karolinska s\u00e4tter stopp f\u00f6r hormonbehandling vid k\u00f6nsdysfori.\nKarolinska satter stopp for hormonbehandling vid konsdysfori.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1776754,"dokumentid":1003393,"titel":"Vil ministeren indstille brugen af hormoner til behandling af mindre\u00e5rige personer med transk\u00f8nnethed, som man har gjort i Sverige, henset til de ukendte langtidseffekter af den meget indgribende behandling, og hvis ikke, hvorfor s\u00e5 ikke?","versionsdato":"2022-08-18T14:30:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1168/spm/2611215.pdf","opdateringsdato":"2022-08-18T14:32:00.12","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1003393,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren indstille brugen af hormoner til behandling af mindre\u00e5rige personer med transk\u00f8nnethed, som man har gjort i Sverige, henset til de ukendte langtidseffekter af den meget indgribende behandling, og hvis ikke, hvorfor s\u00e5 ikke?","dato":"2022-08-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-18T14:30:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-18T14:30:57.547"
      },"id":1286039,"sagid":92918,"dokumentid":1003393,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-18T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-18T14:30:57.53","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92919,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at f.eks. pensionister, der er fuldt ud berettiget til at modtage den ekstra varmecheck, f\u00f8rst kan klage i 2023 over, at de ikke har f\u00e5et den, og hvad vil ministeren g\u00f8re for, at checken kan udbetales straks?","titelkort":"Om, at f.eks. pensionister, der er fuldt ud berettiget til at modtage den ekstra varmecheck, f\u00f8rst kan klage i 2023 over, at de ikke har f\u00e5et den.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1169","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1169","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-29T10:38:01.707","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen p\u00e5 BT.dk den 18. august 2022 \u00bbAnne mangler sin varmecheck: De sagde, at det bare \u00e6rgerligt\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1776756,"dokumentid":1003394,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at f.eks. pensionister, der er fuldt ud berettiget til at modtage den ekstra varmecheck, f\u00f8rst kan klage i 2023 over, at de ikke har f\u00e5et den, og hvad vil ministeren g\u00f8re for, at checken kan udbetales straks?","versionsdato":"2022-08-18T14:42:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1169/spm/2611217.pdf","opdateringsdato":"2022-08-18T14:43:22.83","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1003394,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at f.eks. pensionister, der er fuldt ud berettiget til at modtage den ekstra varmecheck, f\u00f8rst kan klage i 2023 over, at de ikke har f\u00e5et den, og hvad vil ministeren g\u00f8re for, at checken kan udbetales straks?","dato":"2022-08-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-18T14:42:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-18T14:42:25.387"
      },"id":1286040,"sagid":92919,"dokumentid":1003394,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-18T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-18T14:42:25.387","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92877,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren bede regionerne om at gennemg\u00e5 amputationssager for at finde de sager, hvor amputation kunne v\u00e6re undg\u00e5et, s\u00e5 de p\u00e5g\u00e6ldende kan f\u00e5 hj\u00e6lp til at s\u00f8ge erstatning?","titelkort":"Om amputationssager.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1142","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1142","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-19T09:22:32.91","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1776881,"dokumentid":1003437,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1142 (D2369635).docx","versionsdato":"2022-08-18T22:55:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1142/svar/1901806/2611343.pdf","opdateringsdato":"2022-08-19T09:22:22.137","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1003437,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1142: Vil ministeren bede regionerne om at gennemg\u00e5 amputationssager for at finde de sager, hvor amputation kunne v\u00e6re undg\u00e5et, s\u00e5 de p\u00e5g\u00e6ldende kan f\u00e5 hj\u00e6lp til at s\u00f8ge erstatning?","dato":"2022-08-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-19T09:22:02","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren bede regionerne om at gennemg\u00e5 amputationssager for at finde de sager, hvor amputation kunne v\u00e6re undg\u00e5et, s\u00e5 de p\u00e5g\u00e6ldende kan f\u00e5 hj\u00e6lp til at s\u00f8ge erstatning?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1002778,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-19T09:22:22.137"
      },"id":1286102,"sagid":92877,"dokumentid":1003437,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-19T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-19T09:22:22.137","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92881,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at unge under 25 \u00e5r, der har g\u00e5et p\u00e5 fgu i mere end 2 \u00e5r, ikke har mulighed for at tage de avu-fag, som de mangler p\u00e5 vuc?","titelkort":"Om fgu.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1145","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1145","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-19T09:24:01.8","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1776921,"dokumentid":1003456,"titel":"Svar spm. nr. S 1145.docx","versionsdato":"2022-08-19T09:00:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1145/svar/1901830/2611383.pdf","opdateringsdato":"2022-08-19T16:01:46.83","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1003456,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar spm. nr. S 1145: Hvordan forholder ministeren sig til, at unge under 25 \u00e5r, der har g\u00e5et p\u00e5 fgu i mere end 2 \u00e5r, ikke har mulighed for at tage de avu-fag, som de mangler p\u00e5 vuc?","dato":"2022-08-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-19T09:23:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at unge under 25 \u00e5r, der har g\u00e5et p\u00e5 fgu i mere end 2 \u00e5r, ikke har mulighed for at tage de avu-fag, som de mangler p\u00e5 vuc?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1003037,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-19T09:23:49.677"
      },"id":1286105,"sagid":92881,"dokumentid":1003456,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-19T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-19T09:23:49.677","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92922,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad har ministeren t\u00e6nkt sig at g\u00f8re ved forholdene for beboere p\u00e5 Specialcenter Slagelse?","titelkort":"Om forholdene for beboere p\u00e5 Specialcenter Slagelse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1170","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1170","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-29T10:40:20.5","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let stilles p\u00e5 baggrund af artiklen \u00bbKritik af forhold: Udviklingsh\u00e6mmede Emma sidder p\u00e5 en stol dagen lang\u00ab bragt i Sj\u00e6llandske Slagelse den 18. august 2022.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1777019,"dokumentid":1003496,"titel":"Hvad har ministeren t\u00e6nkt sig at g\u00f8re ved forholdene for beboere p\u00e5 Specialcenter Slagelse?","versionsdato":"2022-08-19T09:53:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1170/spm/2611481.pdf","opdateringsdato":"2022-08-19T09:55:16.817","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1003496,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad har ministeren t\u00e6nkt sig at g\u00f8re ved forholdene for beboere p\u00e5 Specialcenter Slagelse?","dato":"2022-08-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-19T09:53:44","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-19T09:53:59.22"
      },"id":1286132,"sagid":92922,"dokumentid":1003496,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-19T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-19T09:53:59.22","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92923,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan har ministeren t\u00e6nkt sig at skaffe plejesektoren flere ansatte, s\u00e5 man ikke skal n\u00f8jes med \u00e9n ansat til fire beboere?","titelkort":"Om at skaffe plejesektoren flere ansatte, s\u00e5 man ikke skal n\u00f8jes med \u00e9n ansat til fire beboere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1171","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1171","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-29T10:41:41.38","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let stilles p\u00e5 baggrund af artiklen \u00bbKritik af forhold: Udviklingsh\u00e6mmede Emma sidder p\u00e5 en stol dagen lang\u00ab bragt i Sj\u00e6llandske Slagelse den 18. august 2022.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1777028,"dokumentid":1003500,"titel":"Hvordan har ministeren t\u00e6nkt sig at skaffe plejesektoren flere ansatte, s\u00e5 man ikke skal n\u00f8jes med \u00e9n ansat til fire beboere?","versionsdato":"2022-08-19T09:56:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1171/spm/2611489.pdf","opdateringsdato":"2022-08-19T09:57:42.753","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1003500,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan har ministeren t\u00e6nkt sig at skaffe plejesektoren flere ansatte, s\u00e5 man ikke skal n\u00f8jes med \u00e9n ansat til fire beboere?","dato":"2022-08-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-19T09:56:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-19T09:56:34.877"
      },"id":1286136,"sagid":92923,"dokumentid":1003500,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-19T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-19T09:56:34.877","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92924,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil udenrigsministeren tage afstand til og ford\u00f8mme israelske bes\u00e6ttelsesstyrkers ransagning af menneskerettighedsorganisationen Al-Haqs kontorer i Ramallah, der bl.a. er drevet og betalt af danske udviklingsmidler?","titelkort":"Om israelske bes\u00e6ttelsesstyrkers ransagning af menneskerettighedsorganisationen Al-Haqs kontorer i Ramallah.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1172","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1172","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-30T11:48:09.85","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1777633,"dokumentid":1003748,"titel":"Vil udenrigsministeren tage afstand til og ford\u00f8mme israelske bes\u00e6ttelsesstyrkers ransagning af menneskerettighedsorganisationen Al-Haqs kontorer i Ramallah, der bl.a. er drevet og betalt af danske udviklingsmidler?","versionsdato":"2022-08-22T10:06:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1172/spm/2612099.pdf","opdateringsdato":"2022-08-22T10:07:32.497","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1003748,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil udenrigsministeren tage afstand til og ford\u00f8mme israelske bes\u00e6ttelsesstyrkers ransagning af menneskerettighedsorganisationen Al-Haqs kontorer i Ramallah, der bl.a. er drevet og betalt af danske udviklingsmidler?","dato":"2022-08-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-22T10:06:22","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-22T10:06:44.57"
      },"id":1286366,"sagid":92924,"dokumentid":1003748,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-22T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-22T10:06:44.57","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92925,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad agter udenrigsministeren at g\u00f8re, for at Danmark og det internationale samfund stiller Israel til regnskab for bes\u00e6ttelsesstyrkernes ulovlige indtr\u00e6ngen og h\u00e6rgen hos menneskerettighedsorganisationen Al-Haq m.fl.?","titelkort":"Om at stille Israel til regnskab for bes\u00e6ttelsesstyrkernes ulovlige indtr\u00e6ngen og h\u00e6rgen hos menneskerettighedsorganisationen Al-Haq m.fl.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1173","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1173","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-29T14:43:16.207","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1777635,"dokumentid":1003750,"titel":"Hvad agter udenrigsministeren at g\u00f8re, for at Danmark og det internationale samfund stiller Israel til regnskab for bes\u00e6ttelsesstyrkernes ulovlige indtr\u00e6ngen og h\u00e6rgen hos menneskerettighedsorganisationen Al-Haq m.fl.?","versionsdato":"2022-08-22T10:09:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1173/spm/2612101.pdf","opdateringsdato":"2022-08-22T10:10:05.643","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1003750,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad agter udenrigsministeren at g\u00f8re, for at Danmark og det internationale samfund stiller Israel til regnskab for bes\u00e6ttelsesstyrkernes ulovlige indtr\u00e6ngen og h\u00e6rgen hos menneskerettighedsorganisationen Al-Haq m.fl.?","dato":"2022-08-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-22T10:09:06","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-22T10:09:21.067"
      },"id":1286367,"sagid":92925,"dokumentid":1003750,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-22T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-22T10:09:21.067","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92926,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil udenrigsministeren foretage sig over for Israel som f\u00f8lge af bes\u00e6ttelsesstyrkernes konfiskation og destruktion af menneskerettighedsorganisationen Al-Haqs ejendele, der delvis kan v\u00e6re betalt af danske udviklingsmidler?","titelkort":"Om bes\u00e6ttelsesstyrkernes konfiskation og destruktion af menneskerettighedsorganisationen Al-Haqs ejendele, der delvis kan v\u00e6re betalt af danske udviklingsmidler.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1174","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1174","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-29T14:51:38.36","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1777641,"dokumentid":1003753,"titel":"Hvad vil udenrigsministeren foretage sig over for Israel som f\u00f8lge af bes\u00e6ttelsesstyrkernes konfiskation og destruktion af menneskerettighedsorganisationen Al-Haqs ejendele, der delvis kan v\u00e6re betalt af danske udviklingsmidler?","versionsdato":"2022-08-22T10:19:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1174/spm/2612108.pdf","opdateringsdato":"2022-08-22T10:20:54.833","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1003753,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad vil udenrigsministeren foretage sig over for Israel som f\u00f8lge af bes\u00e6ttelsesstyrkernes konfiskation og destruktion af menneskerettighedsorganisationen Al-Haqs ejendele, der delvis kan v\u00e6re betalt af danske udviklingsmidler?","dato":"2022-08-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-22T10:19:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-22T10:20:04.067"
      },"id":1286370,"sagid":92926,"dokumentid":1003753,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-22T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-22T10:20:04.067","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92931,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at niveauet af tungmetaller i Pindstrup B\u00e6ks jordbund angiveligt aldrig er blevet unders\u00f8gt - hverken af Milj\u00f8styrelsen eller Syddjurs Kommune, og mener ministeren ikke, at det kalder p\u00e5 en klar ansvarsfordeling p\u00e5 myndighedssiden, og er ministeren desuden enig i, at kommunerne har den bedste foruds\u00e6tning for at l\u00f8se opgaven, da de har et lokalt kendskab, men at det selvf\u00f8lgelig kr\u00e6ver vejledning fra Milj\u00f8styrelsen?","titelkort":"Om tungmetaller.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1175","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1175","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-31T14:58:45.227","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I flere \u00e5r har sp\u00e5npladefabrikken Kronospan ved Pindstrup skyllet forurenet spildevand ud i naturen. Nu er udledningen stoppet, men tilbage i naturen gemmer der sig en r\u00e6kke potentielt giftige tungmetaller.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1777716,"dokumentid":1003779,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at niveauet af tungmetaller i Pindstrup B\u00e6ks jordbund angiveligt aldrig er blevet unders\u00f8gt - hverken af Milj\u00f8styrelsen eller Syddjurs Kommune, og mener ministeren ikke, at det kalder p\u00e5 en klar ansvarsfordeling p\u00e5 myndighedssiden, og er ministeren desuden enig i, at kommunerne har den bedste foruds\u00e6tning for at l\u00f8se opgaven, da de har et lokalt kendskab, men at det selvf\u00f8lgelig kr\u00e6ver vejledning fra Milj\u00f8styrelsen?","versionsdato":"2022-08-22T11:13:34","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1175/spm/2612184.pdf","opdateringsdato":"2022-08-22T11:15:01.977","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1003779,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at niveauet af tungmetaller i Pindstrup B\u00e6ks jordbund angiveligt aldrig er blevet unders\u00f8gt - hverken af Milj\u00f8styrelsen eller Syddjurs Kommune, og mener ministeren ikke, at det kalder p\u00e5 en klar ansvarsfordeling p\u00e5 myndighedssiden, og er ministeren desuden enig i, at kommunerne har den bedste foruds\u00e6tning for at l\u00f8se opgaven, da de har et lokalt kendskab, men at det selvf\u00f8lgelig kr\u00e6ver vejledning fra Milj\u00f8styrelsen?","dato":"2022-08-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-22T11:13:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-22T11:20:13.967"
      },"id":1286394,"sagid":92931,"dokumentid":1003779,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-22T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-22T11:20:13.967","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92880,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren frems\u00e6tte forslag om, at der skal p\u00e5l\u00e6gges moms p\u00e5 undervisning i fitnesscentre, eller vil ministeren arbejde for, at undervisning i legems\u00f8velser fortsat skal v\u00e6re undtaget fra at blive belagt med moms?","titelkort":"Om moms p\u00e5 undervisning i fitnesscentre.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1144","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1144","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-22T11:32:00.927","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1777629,"dokumentid":1003747,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l S 1144.docx","versionsdato":"2022-08-22T09:56:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1144/svar/1902181/2612093.pdf","opdateringsdato":"2022-08-22T11:31:55.507","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1003747,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1144: Vil ministeren frems\u00e6tte forslag om, at der skal p\u00e5l\u00e6gges moms p\u00e5 undervisning i fitnesscentre, eller vil ministeren arbejde for, at undervisning i legems\u00f8velser fortsat skal v\u00e6re undtaget fra at blive belagt med moms?","dato":"2022-08-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-22T11:31:34","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren frems\u00e6tte forslag om, at der skal p\u00e5l\u00e6gges moms p\u00e5 undervisning i fitnesscentre, eller vil ministeren arbejde for, at undervisning i legems\u00f8velser fortsat skal v\u00e6re undtaget fra at blive belagt med moms?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1002979,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-22T11:31:47.163"
      },"id":1286399,"sagid":92880,"dokumentid":1003747,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-22T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-22T11:31:47.163","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92932,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at det ville have styrket konkurrencen, kvaliteten og muligheden for at holde det samlede omkostningsniveau for staten og skatteborgerne nede, hvis Forsvarsministeriet ift. patruljeskibene havde tilrettelagt et udbud, som ville muligg\u00f8re konkurrence mellem flere nationale danske konsortier, og vil ministeren sikre, at dette sker for S\u00f8v\u00e6rnets udbud fremadrettet?","titelkort":"Om udbud af patruljeskibe.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1176","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1176","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-29T14:52:47.313","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1777718,"dokumentid":1003780,"titel":"Er ministeren enig i, at det ville have styrket konkurrencen, kvaliteten og muligheden for at holde det samlede omkostningsniveau for staten og skatteborgerne nede, hvis Forsvarsministeriet ift. patruljeskibene havde tilrettelagt et udbud, som ville muligg\u00f8re konkurrence mellem flere nationale danske konsortier, og vil ministeren sikre, at dette sker for S\u00f8v\u00e6rnets udbud fremadrettet?","versionsdato":"2022-08-22T11:20:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1176/spm/2612186.pdf","opdateringsdato":"2022-08-22T11:21:18.413","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1003780,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at det ville have styrket konkurrencen, kvaliteten og muligheden for at holde det samlede omkostningsniveau for staten og skatteborgerne nede, hvis Forsvarsministeriet ift. patruljeskibene havde tilrettelagt et udbud, som ville muligg\u00f8re konkurrence mellem flere nationale danske konsortier, og vil ministeren sikre, at dette sker for S\u00f8v\u00e6rnets udbud fremadrettet?","dato":"2022-08-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-22T11:19:59","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-22T11:40:14.56"
      },"id":1286406,"sagid":92932,"dokumentid":1003780,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-22T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-22T11:40:14.56","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92934,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at det forhold, at Forsvarsministeriet har stillet krav om, at leverand\u00f8ren af integration af v\u00e5ben- og sensorsystemer skal v\u00e6re deltager i patruljeskibskonsortiet, reelt har afsk\u00e5ret muligheden for konkurrerende konsortier, og vil ministeren genoverveje denne tilgang - b\u00e5de ift. dette og kommende udbud af nyanskaffelser til S\u00f8v\u00e6rnet?","titelkort":"Om udbud af nyanskaffelser til S\u00f8v\u00e6rnet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1177","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1177","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-29T14:56:22.437","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1777725,"dokumentid":1003783,"titel":"Er ministeren enig i, at det forhold, at Forsvarsministeriet har stillet krav om, at leverand\u00f8ren af integration af v\u00e5ben- og sensorsystemer skal v\u00e6re deltager i patruljeskibskonsortiet, reelt har afsk\u00e5ret muligheden for konkurrerende konsortier, og vil ministeren genoverveje denne tilgang - b\u00e5de ift. dette og kommende udbud af nyanskaffelser til S\u00f8v\u00e6rnet?","versionsdato":"2022-08-22T11:23:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1177/spm/2612193.pdf","opdateringsdato":"2022-08-22T11:25:02.983","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1003783,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at det forhold, at Forsvarsministeriet har stillet krav om, at leverand\u00f8ren af integration af v\u00e5ben- og sensorsystemer skal v\u00e6re deltager i patruljeskibskonsortiet, reelt har afsk\u00e5ret muligheden for konkurrerende konsortier, og vil ministeren genoverveje denne tilgang - b\u00e5de ift. dette og kommende udbud af nyanskaffelser til S\u00f8v\u00e6rnet?","dato":"2022-08-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-22T11:23:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-22T11:40:15.797"
      },"id":1286407,"sagid":92934,"dokumentid":1003783,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-22T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-22T11:40:15.797","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92935,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren, jf. initiativet Bikes4Ukraine, oplyse, om ministeren vil tage initiativ til, at der kan ske en frigivelse af cykler fra politiets hittegods, der vil kunne sendes til Ukraine, hvor behovet for cykler er enormt?","titelkort":"Om salg af cykler fra politiets hittegods til Ukraine.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1178","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1178","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-30T10:48:17.96","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1777739,"dokumentid":1003787,"titel":"Vil ministeren, jf. initiativet Bikes4Ukraine, oplyse, om ministeren vil tage initiativ til, at der kan ske en frigivelse af cykler fra politiets hittegods, der vil kunne sendes til Ukraine, hvor behovet for cykler er enormt?","versionsdato":"2022-08-22T11:28:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1178/spm/2612207.pdf","opdateringsdato":"2022-08-22T11:30:35.6","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1003787,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren, jf. initiativet Bikes4Ukraine, oplyse, om ministeren vil tage initiativ til, at der kan ske en frigivelse af cykler fra politiets hittegods, der vil kunne sendes til Ukraine, hvor behovet for cykler er enormt?","dato":"2022-08-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-22T11:28:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-22T11:40:25.627"
      },"id":1286408,"sagid":92935,"dokumentid":1003787,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-22T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-22T11:40:25.627","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92940,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til AIS 2.0 (ogs\u00e5 kendt som VDES), som er en nyere udvidelse af AIS-teknologien, der giver mulighed for global datakommunikation p\u00e5 en meget billigere m\u00e5de end med de traditionelle satellitteknologier, en teknologi, som den danske virksomhed Sternula er f\u00f8rende inden for, og hvordan forholder ministeren sig til udnyttelsen af AIS 2.0 i relevante danske myndigheder som eksempelvis S\u00f8fartsstyrelsen og DMI samt sikringen af dansk teknologi og danske arbejdspladser?","titelkort":"Om S\u00f8fartsstyrelsen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1179","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1179","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-29T11:34:15.383","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til ERU Alm. del 2021-22, bilag 308.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1777781,"dokumentid":1003805,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til AIS 2.0 (ogs\u00e5 kendt som VDES), som er en nyere udvidelse af AIS-teknologien, der giver mulighed for global datakommunikation p\u00e5 en meget billigere m\u00e5de end med de traditionelle satellitteknologier, en teknologi, som den danske virksomhed Sternula er f\u00f8rende inden for, og hvordan forholder ministeren sig til udnyttelsen af AIS 2.0 i relevante danske myndigheder som eksempelvis S\u00f8fartsstyrelsen og DMI samt sikringen af dansk teknologi og danske arbejdspladser?","versionsdato":"2022-08-22T12:33:16","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1179/spm/2612250.pdf","opdateringsdato":"2022-08-22T12:34:33.373","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1003805,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan forholder ministeren sig til AIS 2.0 (ogs\u00e5 kendt som VDES), som er en nyere udvidelse af AIS-teknologien, der giver mulighed for global datakommunikation p\u00e5 en meget billigere m\u00e5de end med de traditionelle satellitteknologier, en teknologi, som den danske virksomhed Sternula er f\u00f8rende inden for, og hvordan forholder ministeren sig til udnyttelsen af AIS 2.0 i relevante danske myndigheder som eksempelvis S\u00f8fartsstyrelsen og DMI samt sikringen af dansk teknologi og danske arbejdspladser?","dato":"2022-08-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-22T12:33:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-22T12:40:07.68"
      },"id":1286414,"sagid":92940,"dokumentid":1003805,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-22T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-22T12:40:07.68","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92941,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at ministeren trods flere ugers overskreden svarfrist endnu ikke har kunnet bekr\u00e6fte eller afkr\u00e6fte over for Folketingets Finansudvalg, om der i forbindelse med orientering om statens forbrug af konsulenter ogs\u00e5 i sammenlignings\u00e5rene er korrigeret for samme typer af udgifter, som der korrigeres for i 2021-opg\u00f8relsen, og om Folketingets Finansudvalg derved er blevet givet vildledende oplysninger eller ej?","titelkort":"Om  statens forbrug af konsulenter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1180","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1180","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-01T17:41:18.83","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1777861,"dokumentid":1003834,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at ministeren trods flere ugers overskreden svarfrist endnu ikke har kunnet bekr\u00e6fte eller afkr\u00e6fte over for Folketingets Finansudvalg, om der i forbindelse med orientering om statens forbrug af konsulenter ogs\u00e5 i sammenlignings\u00e5rene er korrigeret for samme typer af udgifter, som der korrigeres for i 2021-opg\u00f8relsen, og om Folketingets Finansudvalg derved er blevet givet vildledende oplysninger eller ej?","versionsdato":"2022-08-22T13:52:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1180/spm/2612330.pdf","opdateringsdato":"2022-08-22T16:02:29.15","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1003834,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at ministeren trods flere ugers overskreden svarfrist endnu ikke har kunnet bekr\u00e6fte eller afkr\u00e6fte over for Folketingets Finansudvalg, om der i forbindelse med orientering om statens forbrug af konsulenter ogs\u00e5 i sammenlignings\u00e5rene er korrigeret for samme typer af udgifter, som der korrigeres for i 2021-opg\u00f8relsen, og om Folketingets Finansudvalg derved er blevet givet vildledende oplysninger eller ej?","dato":"2022-08-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-22T13:52:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-22T14:00:23.707"
      },"id":1286460,"sagid":92941,"dokumentid":1003834,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-22T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-22T14:00:23.707","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92943,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i K\u00f8benhavns Kommunes vurdering af, at der kan v\u00e6re for meget fokus p\u00e5 Muhammedkrisen og Muhammedtegningerne i et undervisningsforl\u00f8b om ytringsfrihed, eller mener ministeren tv\u00e6rtimod, at det kan v\u00e6re en god id\u00e9 at tage udgangspunkt i Muhammedtegningerne, n\u00e5r der er tale om et undervisningsforl\u00f8b i Danmark, og Muhammedtegningerne er det tydeligste eksempel p\u00e5 konflikten mellem dem, der st\u00f8tter ytringsfrihed, og dem, der fors\u00f8ger at begr\u00e6nse den?","titelkort":"Om brug af Muhammedtegningerne i undervisningsforl\u00f8b i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1181","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1181","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-31T15:00:36.84","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbK\u00f8benhavns Kommune r\u00e5dede underviser til at skrue ned for Muhammedtegninger\u00ab fra Altinget den 22. august 2022. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1778031,"dokumentid":1003906,"titel":"Er ministeren enig i K\u00f8benhavns Kommunes vurdering af, at der kan v\u00e6re for meget fokus p\u00e5 Muhammedkrisen og Muhammedtegningerne i et undervisningsforl\u00f8b om ytringsfrihed, eller mener ministeren tv\u00e6rtimod, at det kan v\u00e6re en god id\u00e9 at tage udgangspunkt i Muhammedtegningerne, n\u00e5r der er tale om et undervisningsforl\u00f8b i Danmark, og Muhammedtegningerne er det tydeligste eksempel p\u00e5 konflikten mellem dem, der st\u00f8tter ytringsfrihed, og dem, der fors\u00f8ger at begr\u00e6nse den?","versionsdato":"2022-08-23T09:01:36","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1181/spm/2612501.pdf","opdateringsdato":"2022-08-23T16:01:02.883","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1003906,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i K\u00f8benhavns Kommunes vurdering af, at der kan v\u00e6re for meget fokus p\u00e5 Muhammedkrisen og Muhammedtegningerne i et undervisningsforl\u00f8b om ytringsfrihed, eller mener ministeren tv\u00e6rtimod, at det kan v\u00e6re en god id\u00e9 at tage udgangspunkt i Muhammedtegningerne, n\u00e5r der er tale om et undervisningsforl\u00f8b i Danmark, og Muhammedtegningerne er det tydeligste eksempel p\u00e5 konflikten mellem dem, der st\u00f8tter ytringsfrihed, og dem, der fors\u00f8ger at begr\u00e6nse den?","dato":"2022-08-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-23T09:03:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-23T09:03:26.73"
      },"id":1286528,"sagid":92943,"dokumentid":1003906,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-23T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-23T09:03:26.73","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92950,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der b\u00f8r gives mulighed for, at flere byggerier kan indg\u00e5 i klasse 1 af bygningsreglementet (BR18), n\u00e5r der g\u00e5r flaskehals i byggeriet som resultat af mangel p\u00e5 certificerede r\u00e5dgivere?","titelkort":"Om at flere byggerier kan indg\u00e5 i klasse 1 af bygningsreglementet (BR18).","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1182","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1182","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-05T10:43:31.943","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1778191,"dokumentid":1003949,"titel":"Mener ministeren, at der b\u00f8r gives mulighed for, at flere byggerier kan indg\u00e5 i klasse 1 af bygningsreglementet (BR18), n\u00e5r der g\u00e5r flaskehals i byggeriet som resultat af mangel p\u00e5 certificerede r\u00e5dgivere?","versionsdato":"2022-08-23T12:54:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1182/spm/2612663.pdf","opdateringsdato":"2022-08-23T16:01:01.05","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1003949,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at der b\u00f8r gives mulighed for, at flere byggerier kan indg\u00e5 i klasse 1 af bygningsreglementet (BR18), n\u00e5r der g\u00e5r flaskehals i byggeriet som resultat af mangel p\u00e5 certificerede r\u00e5dgivere?","dato":"2022-08-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-23T12:55:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-23T12:55:41.447"
      },"id":1286577,"sagid":92950,"dokumentid":1003949,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-23T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-23T12:55:41.447","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92882,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren bekr\u00e6fte og kommentere p\u00e5, at hans departementschef p\u00e5 et s\u00e5kaldt dialogm\u00f8de med minkerhvervet den 10. august 2022 med deltagelse af repr\u00e6sentanter for Statens Serum Institut, Sundhedsministeriet, F\u00f8devareministeriet, F\u00f8devarestyrelsen, Danske Minkavlere/Kopenhagen Fur, Landbrug & F\u00f8devarer og Danske Mink truede minkavlernes formand med et forbud mod fortsat minkproduktion, hvis man ikke p\u00e5 m\u00f8det tiltr\u00e5dte en af myndighederne p\u00e5 forh\u00e5nd udarbejdet liste over restriktioner for eventuel genoptaget minkproduktion \u2013 en plan, der ikke tidligere havde v\u00e6ret forelagt eller dr\u00f8ftet med erhvervet?","titelkort":"Om minkproduktion.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1146","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1146","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-23T13:00:07.363","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1778048,"dokumentid":1003912,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1146.pdf","versionsdato":"2022-08-23T09:26:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1146/svar/1902514/2612518.pdf","opdateringsdato":"2022-08-23T12:58:02.27","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1003912,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1146: Vil ministeren bekr\u00e6fte og kommentere p\u00e5, at hans departementschef p\u00e5 et s\u00e5kaldt dialogm\u00f8de med minkerhvervet den 10. august 2022 med deltagelse af repr\u00e6sentanter for Statens Serum Institut, Sundhedsministeriet, F\u00f8devareministeriet, F\u00f8devarestyrelsen, Danske Minkavlere/Kopenhagen Fur, Landbrug & F\u00f8devarer og Danske Mink truede minkavlernes formand med et forbud mod fortsat minkproduktion, hvis man ikke p\u00e5 m\u00f8det tiltr\u00e5dte en af myndighederne p\u00e5 forh\u00e5nd udarbejdet liste over restriktioner for eventuel genoptaget minkproduktion \u2013 en plan, der ikke tidligere havde v\u00e6ret forelagt eller dr\u00f8ftet med erhvervet?","dato":"2022-08-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-23T12:57:44","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren bekr\u00e6fte og kommentere p\u00e5, at hans departementschef p\u00e5 et s\u00e5kaldt dialogm\u00f8de med minkerhvervet den 10. august 2022 med deltagelse af repr\u00e6sentanter for Statens Serum Institut, Sundhedsministeriet, F\u00f8devareministeriet, F\u00f8devarestyrelsen, Danske Minkavlere/Kopenhagen Fur, Landbrug & F\u00f8devarer og Danske Mink truede minkavlernes formand med et forbud mod fortsat minkproduktion, hvis man ikke p\u00e5 m\u00f8det tiltr\u00e5dte en af myndighederne p\u00e5 forh\u00e5nd udarbejdet liste over restriktioner for eventuel genoptaget minkproduktion \u2013 en plan, der ikke tidligere havde v\u00e6ret forelagt eller dr\u00f8ftet med erhvervet?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1003068,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-23T12:57:58.507"
      },"id":1286581,"sagid":92882,"dokumentid":1003912,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-23T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-23T12:57:58.507","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92891,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Bliver dyrevelf\u00e6rd en v\u00e6sentlig del af dr\u00f8ftelserne med Folketingets partier i forhold til en eventuel \u00e5bning af minkproduktionen set i lyset af, at ministeren b\u00e5de i Folketingssalen og skriftligt har udtrykt, at dyrevelf\u00e6rd ligger ham p\u00e5 sinde?","titelkort":"Om \u00e5bning af minkproduktion.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1151","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1151","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-23T13:01:08.397","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1778095,"dokumentid":1003922,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1151.pdf","versionsdato":"2022-08-23T10:11:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1151/svar/1902525/2612565.pdf","opdateringsdato":"2022-08-23T13:01:11.017","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1003922,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1151: Bliver dyrevelf\u00e6rd en v\u00e6sentlig del af dr\u00f8ftelserne med Folketingets partier i forhold til en eventuel \u00e5bning af minkproduktionen set i lyset af, at ministeren b\u00e5de i Folketingssalen og skriftligt har udtrykt, at dyrevelf\u00e6rd ligger ham p\u00e5 sinde?","dato":"2022-08-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-23T13:00:39","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Bliver dyrevelf\u00e6rd en v\u00e6sentlig del af dr\u00f8ftelserne med Folketingets partier i forhold til en eventuel \u00e5bning af minkproduktionen set i lyset af, at ministeren b\u00e5de i Folketingssalen og skriftligt har udtrykt, at dyrevelf\u00e6rd ligger ham p\u00e5 sinde?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1003227,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-23T13:01:10.17"
      },"id":1286585,"sagid":92891,"dokumentid":1003922,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-23T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-23T13:01:10.17","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92951,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren \u2013 idet flere af Udl\u00e6ndingestyrelsens borgerservicecentre ikke har ledige tider inden for 4 uger \u2013 redeg\u00f8re for, hvad borgere, der skal leve op til 4-ugersfristen for optagelse af fingeraftryk, efter ministerens opfattelse b\u00f8r g\u00f8re, eller om ministeren er indstillet p\u00e5 at give mulighed for dispensation, s\u00e5fremt man ikke kan leve op til fristen som f\u00f8lge af de manglende ledige tider?\n\n","titelkort":"Om borgere, der skal leve op til 4-ugersfristen for optagelse af fingeraftryk.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1183","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1183","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-29T10:38:58.873","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1778331,"dokumentid":1004013,"titel":"Vil ministeren \u2013 idet flere af Udl\u00e6ndingestyrelsens borgerservicecentre ikke har ledige tider inden for 4 uger \u2013 redeg\u00f8re for, hvad borgere, der skal leve op til 4-ugersfristen for optagelse af fingeraftryk, efter ministerens opfattelse b\u00f8r g\u00f8re, eller om ministeren er indstillet p\u00e5 at give mulighed for dispensation, s\u00e5fremt man ikke kan leve op til fristen som f\u00f8lge af de manglende ledige tider?\n\n","versionsdato":"2022-08-23T14:40:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1183/spm/2612805.pdf","opdateringsdato":"2022-08-23T14:41:52.79","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1004013,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren \u2013 idet flere af Udl\u00e6ndingestyrelsens borgerservicecentre ikke har ledige tider inden for 4 uger \u2013 redeg\u00f8re for, hvad borgere, der skal leve op til 4-ugersfristen for optagelse af fingeraftryk, efter ministerens opfattelse b\u00f8r g\u00f8re, eller om ministeren er indstillet p\u00e5 at give mulighed for dispensation, s\u00e5fremt man ikke kan leve op til fristen som f\u00f8lge af de manglende ledige tider?\n\n","dato":"2022-08-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-23T14:40:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-23T14:41:11.907"
      },"id":1286630,"sagid":92951,"dokumentid":1004013,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-23T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-23T14:41:11.907","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92952,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at en simpel menneskelig fejl, som eksempelvis indtastning af et forkert punkt for den nordlige afgr\u00e6nsning af et lukket omr\u00e5de, ud over konfiskation og b\u00f8de til fiskeren, ogs\u00e5 medf\u00f8rer, at der skal tildeles point til fiskeren og fart\u00f8jet?","titelkort":"Om point til fiskere og deres fart\u00f8j.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1184","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1184","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-06T15:01:46.95","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1778576,"dokumentid":1004100,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at en simpel menneskelig fejl, som eksempelvis indtastning af et forkert punkt for den nordlige afgr\u00e6nsning af et lukket omr\u00e5de, ud over konfiskation og b\u00f8de til fiskeren, ogs\u00e5 medf\u00f8rer, at der skal tildeles point til fiskeren og fart\u00f8jet?","versionsdato":"2022-08-24T10:45:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1184/spm/2613060.pdf","opdateringsdato":"2022-08-24T16:01:34.88","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1004100,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at en simpel menneskelig fejl, som eksempelvis indtastning af et forkert punkt for den nordlige afgr\u00e6nsning af et lukket omr\u00e5de, ud over konfiskation og b\u00f8de til fiskeren, ogs\u00e5 medf\u00f8rer, at der skal tildeles point til fiskeren og fart\u00f8jet?","dato":"2022-08-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-24T10:52:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-24T10:53:18.327"
      },"id":1286716,"sagid":92952,"dokumentid":1004100,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-24T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-24T10:53:18.327","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92954,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvor mange point mener ministeren, at en fisker m\u00e5 have for fortsat at v\u00e6re antagelig og dermed eksempelvis kunne f\u00e5 ophugningsst\u00f8tte?","titelkort":"Om point og ophugningsst\u00f8tte.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1186","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1186","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-06T15:03:57.657","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1778580,"dokumentid":1004104,"titel":"Hvor mange point mener ministeren, at en fisker m\u00e5 have for fortsat at v\u00e6re antagelig og dermed eksempelvis kunne f\u00e5 ophugningsst\u00f8tte?","versionsdato":"2022-08-24T10:49:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1186/spm/2613064.pdf","opdateringsdato":"2022-08-24T16:01:35.27","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1004104,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvor mange point mener ministeren, at en fisker m\u00e5 have for fortsat at v\u00e6re antagelig og dermed eksempelvis kunne f\u00e5 ophugningsst\u00f8tte?","dato":"2022-08-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-24T10:53:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-24T10:53:40.253"
      },"id":1286718,"sagid":92954,"dokumentid":1004104,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-24T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-24T10:53:40.253","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92953,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at en reder, der selv er skipper, straffes h\u00e5rdere, end en reder, der ikke selv tager p\u00e5 havet?","titelkort":"Om straffe til fiskere og deres fart\u00f8j.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1185","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1185","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-06T15:02:50.67","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1778579,"dokumentid":1004103,"titel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at en reder, der selv er skipper, straffes h\u00e5rdere, end en reder, der ikke selv tager p\u00e5 havet?","versionsdato":"2022-08-24T10:47:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1185/spm/2613063.pdf","opdateringsdato":"2022-08-24T16:01:35.523","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1004103,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at en reder, der selv er skipper, straffes h\u00e5rdere, end en reder, der ikke selv tager p\u00e5 havet?","dato":"2022-08-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-24T10:52:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-24T11:20:58.387"
      },"id":1286719,"sagid":92953,"dokumentid":1004103,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-24T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-24T11:20:58.387","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92892,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at lokalarkiverne if\u00f8lge Datatilsynet ikke har hjemmel til at indsamle og opbevare data med personhenf\u00f8rbare data, eftersom lokalarkiverne ikke er omfattet af arkivloven, hvad er ministerens holdning til lokalarkivernes ekstra udfordringer i forhold til h\u00e5ndtering af GDPR samt kravet om en \u00e5rlig it-revision, som skal dokumentere, at Arkibas og arkiv.dk overholder alle relevante bestemmelser, anerkender ministeren de medf\u00f8lgende \u00f8konomiske udfordringer, som lokalarkiverne og de mange frivillige st\u00e5r over for, og har ministeren en intention om at komme problemet til livs?","titelkort":"Om lokalarkiverne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1152","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1152","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-25T11:03:01.957","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1778606,"dokumentid":1004115,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 1152.docx","versionsdato":"2022-08-24T11:46:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1152/svar/1902904/2613091.pdf","opdateringsdato":"2022-08-24T12:02:54.977","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1004115,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1152: Hvordan forholder ministeren sig til, at lokalarkiverne if\u00f8lge Datatilsynet ikke har hjemmel til at indsamle og opbevare data med personhenf\u00f8rbare data, eftersom lokalarkiverne ikke er omfattet af arkivloven, hvad er ministerens holdning til lokalarkivernes ekstra udfordringer i forhold til h\u00e5ndtering af GDPR samt kravet om en \u00e5rlig it-revision, som skal dokumentere, at Arkibas og arkiv.dk overholder alle relevante bestemmelser, anerkender ministeren de medf\u00f8lgende \u00f8konomiske udfordringer, som lokalarkiverne og de mange frivillige st\u00e5r over for, og har ministeren en intention om at komme problemet til livs?","dato":"2022-08-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-24T12:02:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at lokalarkiverne if\u00f8lge Datatilsynet ikke har hjemmel til at indsamle og opbevare data med personhenf\u00f8rbare data, eftersom lokalarkiverne ikke er omfattet af arkivloven, hvad er ministerens holdning til lokalarkivernes ekstra udfordringer i forhold til h\u00e5ndtering af GDPR samt kravet om en \u00e5rlig it-revision, som skal dokumentere, at Arkibas og arkiv.dk overholder alle relevante bestemmelser, anerkender ministeren de medf\u00f8lgende \u00f8konomiske udfordringer, som lokalarkiverne og de mange frivillige st\u00e5r over for, og har ministeren en intention om at komme problemet til livs?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1003241,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-24T12:03:17.017"
      },"id":1286754,"sagid":92892,"dokumentid":1004115,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-24T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-24T12:03:17.017","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92895,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at sikre, at alle domme med tiden bliver lagt p\u00e5 Domsdatabasen, s\u00e5ledes at danskerne kan f\u00f8lge med i, hvilke forbrydelser der beg\u00e5s i deres lokalomr\u00e5de, og vil ministeren i samme omb\u00e6ring tilkendegive, om han mener, at det er demokratisk forsvarligt at kr\u00e6ve 150 kr. for en retsudskrift fra ens lokale byret?","titelkort":"Om at alle domme med tiden bliver lagt p\u00e5 Domsdatabasen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1154","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1154","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-24T13:47:51.697","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1778676,"dokumentid":1004147,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 1154.pdf","versionsdato":"2022-08-24T13:36:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1154/svar/1902951/2613162.pdf","opdateringsdato":"2022-08-24T13:47:02.563","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1778677,"dokumentid":1004147,"titel":"REU alm. del svar p\u00e5 spm. 474.pdf","versionsdato":"2022-08-24T13:36:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1154/svar/1902951/2613163.pdf","opdateringsdato":"2022-08-24T13:46:57.93","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1004147,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1154: Vil ministeren tage initiativ til at sikre, at alle domme med tiden bliver lagt p\u00e5 Domsdatabasen, s\u00e5ledes at danskerne kan f\u00f8lge med i, hvilke forbrydelser der beg\u00e5s i deres lokalomr\u00e5de, og vil ministeren i samme omb\u00e6ring tilkendegive, om han mener, at det er demokratisk forsvarligt at kr\u00e6ve 150 kr. for en retsudskrift fra ens lokale byret?","dato":"2022-08-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-24T13:46:39","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren tage initiativ til at sikre, at alle domme med tiden bliver lagt p\u00e5 Domsdatabasen, s\u00e5ledes at danskerne kan f\u00f8lge med i, hvilke forbrydelser der beg\u00e5s i deres lokalomr\u00e5de, og vil ministeren i samme omb\u00e6ring tilkendegive, om han mener, at det er demokratisk forsvarligt at kr\u00e6ve 150 kr. for en retsudskrift fra ens lokale byret?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1003251,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-24T13:47:21.857"
      },"id":1286801,"sagid":92895,"dokumentid":1004147,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-24T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-24T13:47:21.857","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92890,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til den negative udvikling i dansk iv\u00e6rks\u00e6tteri og den efterspurgte forhandling om bedre vilk\u00e5r for Danmarks iv\u00e6rks\u00e6ttere, som har v\u00e6ret udskudt af regeringen i mere end to og et halvt \u00e5r, set i lyset af at nye tal udarbejdet af E-Statistik viser et drastisk fald p\u00e5 hele 17,6 pct. i antallet af nye virksomheder fra f\u00f8rste halv\u00e5r 2021 til f\u00f8rste halv\u00e5r 2022?","titelkort":"Om iv\u00e6rks\u00e6ttere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1150","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1150","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-25T08:29:09.643","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1778777,"dokumentid":1004183,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1150.docx","versionsdato":"2022-08-24T15:36:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1150/svar/1902996/2613266.pdf","opdateringsdato":"2022-08-25T08:28:47.05","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1004183,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1150: Hvordan forholder ministeren sig til den negative udvikling i dansk iv\u00e6rks\u00e6tteri og den efterspurgte forhandling om bedre vilk\u00e5r for Danmarks iv\u00e6rks\u00e6ttere, som har v\u00e6ret udskudt af regeringen i mere end to og et halvt \u00e5r, set i lyset af at nye tal udarbejdet af E-Statistik viser et drastisk fald p\u00e5 hele 17,6 pct. i antallet af nye virksomheder fra f\u00f8rste halv\u00e5r 2021 til f\u00f8rste halv\u00e5r 2022?","dato":"2022-08-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-25T08:28:34","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan forholder ministeren sig til den negative udvikling i dansk iv\u00e6rks\u00e6tteri og den efterspurgte forhandling om bedre vilk\u00e5r for Danmarks iv\u00e6rks\u00e6ttere, som har v\u00e6ret udskudt af regeringen i mere end to og et halvt \u00e5r, set i lyset af at nye tal udarbejdet af E-Statistik viser et drastisk fald p\u00e5 hele 17,6 pct. i antallet af nye virksomheder fra f\u00f8rste halv\u00e5r 2021 til f\u00f8rste halv\u00e5r 2022?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1003224,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-25T08:28:47.16"
      },"id":1286903,"sagid":92890,"dokumentid":1004183,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-25T08:28:47.16","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92955,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er ok, at en gift f\u00f8rtidspensionists pension p\u00e5 brutto kr. 16.457 pr. m\u00e5ned kan ligge til grund for neds\u00e6ttelse af \u00e6gtef\u00e6lles kontanthj\u00e6lpsfors\u00f8rgerydelse, hvis der er s\u00e6rbarn?","titelkort":"Om neds\u00e6ttelse af \u00e6gtef\u00e6lles kontanthj\u00e6lpsfors\u00f8rgerydelse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1187","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1187","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-05T10:38:19.257","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1778909,"dokumentid":1004231,"titel":"Mener ministeren, at det er ok, at en gift f\u00f8rtidspensionists pension p\u00e5 brutto kr. 16.457 pr. m\u00e5ned kan ligge til grund for neds\u00e6ttelse af \u00e6gtef\u00e6lles kontanthj\u00e6lpsfors\u00f8rgerydelse, hvis der er s\u00e6rbarn?","versionsdato":"2022-08-25T08:32:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1187/spm/2613398.pdf","opdateringsdato":"2022-08-25T08:33:08.327","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1004231,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er ok, at en gift f\u00f8rtidspensionists pension p\u00e5 brutto kr. 16.457 pr. m\u00e5ned kan ligge til grund for neds\u00e6ttelse af \u00e6gtef\u00e6lles kontanthj\u00e6lpsfors\u00f8rgerydelse, hvis der er s\u00e6rbarn?","dato":"2022-08-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-25T08:32:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-25T08:32:16.43"
      },"id":1286904,"sagid":92955,"dokumentid":1004231,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-25T08:32:16.43","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92956,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til en afgiftsneds\u00e6ttelse p\u00e5 forskellige br\u00e6ndstoftyper til opvarmning af bolig set i forhold til de eksplosive energipriser danskerne har oplevet i 2022?","titelkort":"Om en afgiftsneds\u00e6ttelse p\u00e5 forskellige br\u00e6ndstoftyper til opvarmning af bolig.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1188","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1188","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-05T15:41:20.753","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1778911,"dokumentid":1004232,"titel":"Hvad er ministerens holdning til en afgiftsneds\u00e6ttelse p\u00e5 forskellige br\u00e6ndstoftyper til opvarmning af bolig set i forhold til de eksplosive energipriser danskerne har oplevet i 2022?","versionsdato":"2022-08-25T14:40:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1188/spm/2613400.pdf","opdateringsdato":"2022-08-25T14:42:55.05","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1779282,"dokumentid":1004232,"titel":"smime","versionsdato":"2022-08-25T14:45:10","filurl":"","opdateringsdato":"2022-08-27T16:01:25.837","variantkode":"P","format":"P7S"
          }
        ],"id":1004232,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til en afgiftsneds\u00e6ttelse p\u00e5 forskellige br\u00e6ndstoftyper til opvarmning af bolig set i forhold til de eksplosive energipriser danskerne har oplevet i 2022?","dato":"2022-08-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-25T08:36:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-25T08:36:29.183"
      },"id":1286905,"sagid":92956,"dokumentid":1004232,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-25T08:36:29.183","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92957,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er klimavenligt og socialt retf\u00e6rdigt, at dem, der har s\u00e6nket deres forbrug i december 2021, risikerer ikke at v\u00e6re berettiget til at modtage varmecheck p\u00e5 baggrund heraf, til trods for at deres \u00e5rlige energiregning er vokset voldsomt?","titelkort":"Om dem, der har s\u00e6nket deres forbrug i december 2021, risikerer ikke at v\u00e6re berettiget til at modtage varmecheck p\u00e5 baggrund heraf.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1189","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1189","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-05T10:03:33.87","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1778912,"dokumentid":1004233,"titel":"Mener ministeren, at det er klimavenligt og socialt retf\u00e6rdigt, at dem, der har s\u00e6nket deres forbrug i december 2021, risikerer ikke at v\u00e6re berettiget til at modtage varmecheck p\u00e5 baggrund heraf, til trods for at deres \u00e5rlige energiregning er vokset voldsomt?","versionsdato":"2022-08-25T08:39:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1189/spm/2613401.pdf","opdateringsdato":"2022-08-25T08:40:16.153","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1004233,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er klimavenligt og socialt retf\u00e6rdigt, at dem, der har s\u00e6nket deres forbrug i december 2021, risikerer ikke at v\u00e6re berettiget til at modtage varmecheck p\u00e5 baggrund heraf, til trods for at deres \u00e5rlige energiregning er vokset voldsomt?","dato":"2022-08-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-25T08:39:07","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-25T08:39:27.58"
      },"id":1286906,"sagid":92957,"dokumentid":1004233,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-25T08:39:27.58","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92958,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er gennemsigtigt og fair, at der er et minimumsforbrug p\u00e5 1500 kWh i december 2021 for at v\u00e6re berettiget til at modtage varmechecken?\n","titelkort":"Om, at der er et minimumsforbrug p\u00e5 1500 kWh i december 2021 for at v\u00e6re berettiget til at modtage varmechecken.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1190","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1190","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-05T10:08:50.59","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1778917,"dokumentid":1004235,"titel":"Mener ministeren, at det er gennemsigtigt og fair, at der er et minimumsforbrug p\u00e5 1500 kWh i december 2021 for at v\u00e6re berettiget til at modtage varmechecken?\n","versionsdato":"2022-08-25T08:41:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1190/spm/2613406.pdf","opdateringsdato":"2022-08-25T08:42:35.207","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1004235,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er gennemsigtigt og fair, at der er et minimumsforbrug p\u00e5 1500 kWh i december 2021 for at v\u00e6re berettiget til at modtage varmechecken?\n","dato":"2022-08-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-25T08:41:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-25T08:41:57.137"
      },"id":1286908,"sagid":92958,"dokumentid":1004235,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-25T08:41:57.137","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92959,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at varmechecken er en retf\u00e6rdig \u00f8konomisk omfordeling, n\u00e5r eksempelvis husstande med tr\u00e6pille- og kombifyr ikke bliver kompenseret for deres for\u00f8gede varmeregning?","titelkort":"Om varmechecken.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1191","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1191","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-05T10:07:10.077","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1778918,"dokumentid":1004236,"titel":"Mener ministeren, at varmechecken er en retf\u00e6rdig \u00f8konomisk omfordeling, n\u00e5r eksempelvis husstande med tr\u00e6pille- og kombifyr ikke bliver kompenseret for deres for\u00f8gede varmeregning?","versionsdato":"2022-08-25T08:43:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1191/spm/2613407.pdf","opdateringsdato":"2022-08-25T08:44:22.31","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1004236,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at varmechecken er en retf\u00e6rdig \u00f8konomisk omfordeling, n\u00e5r eksempelvis husstande med tr\u00e6pille- og kombifyr ikke bliver kompenseret for deres for\u00f8gede varmeregning?","dato":"2022-08-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-25T08:43:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-25T08:43:45.03"
      },"id":1286909,"sagid":92959,"dokumentid":1004236,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-25T08:43:45.03","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92960,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til en afgiftsneds\u00e6ttelse p\u00e5 el, benzin og diesel set i forhold til de massive prisstigninger danskerne har oplevet i 2022?","titelkort":"Om de massive prisstigninger danskerne har oplevet i 2022.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1192","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1192","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-05T15:40:31.5","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1778954,"dokumentid":1004238,"titel":"Hvad er ministerens holdning til en afgiftsneds\u00e6ttelse p\u00e5 el, benzin og diesel set i forhold til de massive prisstigninger danskerne har oplevet i 2022?","versionsdato":"2022-08-25T10:58:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1192/spm/2613439.pdf","opdateringsdato":"2022-08-25T11:00:43.63","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1779020,"dokumentid":1004238,"titel":"smime","versionsdato":"2022-08-25T11:00:40","filurl":"","opdateringsdato":"2022-08-27T16:01:23.603","variantkode":"P","format":"P7S"
          }
        ],"id":1004238,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til en afgiftsneds\u00e6ttelse p\u00e5 el, benzin og diesel set i forhold til de massive prisstigninger danskerne har oplevet i 2022?","dato":"2022-08-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-25T08:47:21","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-25T08:47:34.887"
      },"id":1286911,"sagid":92960,"dokumentid":1004238,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-25T08:47:34.887","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92961,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at SIRI afviser udenlandsk arbejdskraft, som overordnet opfylder kriterierne for positivlisten, n\u00e5r Danmark har akut mangel p\u00e5 arbejdskraft?","titelkort":"Om, at SIRI afviser udenlandsk arbejdskraft, som overordnet opfylder kriterierne for positivlisten.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1193","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1193","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-01T14:22:28.157","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Vi har f\u00e5et en henvendelse fra en stor restaurantk\u00e6de i K\u00f8benhavn, som har to kokke, der har f\u00e5et afslag p\u00e5 at f\u00e5 nye arbejdstilladelser. \nDe har ellers s\u00f8gt gennem positivlisten, hvor kokke st\u00e5r p\u00e5. Positivlisten for fagl\u00e6rte er en \u00bbgarantiordning\u00ab og er myndighedens (STAR) opg\u00f8relse over, hvilke arbejdsfunktioner der mangler arbejdskraft i Danmark. Derfor var ordningen det oplagte valg i denne sag, da der er tale om to kokke. Ordningen kr\u00e6ver, at man samtidig l\u00f8fter et samfundsansvar for at uddanne elever, hvilket de g\u00f8r. \nDe oplever dog, at systemet er rigidt og konsekvent modarbejder dem p\u00e5 trods af, at de er med til at tiltr\u00e6kke turister, de uddanner kokke, som betaler skat, og Danmark mangler i forvejen arbejdskraft.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1778956,"dokumentid":1004240,"titel":"Hvad mener ministeren om, at SIRI afviser udenlandsk arbejdskraft, som overordnet opfylder kriterierne for positivlisten, n\u00e5r Danmark har akut mangel p\u00e5 arbejdskraft?","versionsdato":"2022-08-25T08:53:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1193/spm/2613445.pdf","opdateringsdato":"2022-08-25T08:53:50.8","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1004240,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at SIRI afviser udenlandsk arbejdskraft, som overordnet opfylder kriterierne for positivlisten, n\u00e5r Danmark har akut mangel p\u00e5 arbejdskraft?","dato":"2022-08-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-25T08:53:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-25T08:53:16.593"
      },"id":1286913,"sagid":92961,"dokumentid":1004240,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-25T08:53:16.593","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92962,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at virksomheder ikke kan tiltr\u00e6kke udenlandsk arbejdskraft til de h\u00e5rdest ramte brancher, fordi virksomhederne kommer i klemme pga. SIRI\u2019s rigide tolkning af kriterierne til folk i Danmark p\u00e5 positivlisten?","titelkort":"Om, at virksomheder ikke kan tiltr\u00e6kke udenlandsk arbejdskraft til de h\u00e5rdest ramte brancher, fordi virksomhederne kommer i klemme pga. SIRI\u2019s tolkning af kriterierne til folk i Danmark p\u00e5 positivlisten.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1194","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1194","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-31T14:56:07.553","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Vi har f\u00e5et en henvendelse fra en stor restaurantk\u00e6de i K\u00f8benhavn, som har to kokke, der har f\u00e5et afslag p\u00e5 at f\u00e5 nye arbejdstilladelser. \nDe har ellers s\u00f8gt gennem positivlisten, hvor kokke st\u00e5r p\u00e5. Positivlisten for fagl\u00e6rte er en \u00bbgarantiordning\u00ab og er myndighedens (STAR) opg\u00f8relse over, hvilke arbejdsfunktioner der mangler arbejdskraft i Danmark. Derfor var ordningen det oplagte valg i denne sag, da der er tale om to kokke. Ordningen kr\u00e6ver, at man samtidig l\u00f8fter et samfundsansvar for at uddanne elever, hvilket de g\u00f8r. \nDe oplever dog, at systemet er rigidt og konsekvent modarbejder dem p\u00e5 trods af, at de er med til at tiltr\u00e6kke turister, de uddanner kokke, som betaler skat, og Danmark mangler i forvejen arbejdskraft.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1778957,"dokumentid":1004241,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at virksomheder ikke kan tiltr\u00e6kke udenlandsk arbejdskraft til de h\u00e5rdest ramte brancher, fordi virksomhederne kommer i klemme pga. SIRI\u2019s rigide tolkning af kriterierne til folk i Danmark p\u00e5 positivlisten?","versionsdato":"2022-08-25T08:59:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1194/spm/2613446.pdf","opdateringsdato":"2022-08-25T09:01:30.29","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1004241,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at virksomheder ikke kan tiltr\u00e6kke udenlandsk arbejdskraft til de h\u00e5rdest ramte brancher, fordi virksomhederne kommer i klemme pga. SIRI\u2019s rigide tolkning af kriterierne til folk i Danmark p\u00e5 positivlisten?","dato":"2022-08-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-25T08:59:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-25T08:59:34.76"
      },"id":1286914,"sagid":92962,"dokumentid":1004241,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-25T08:59:34.76","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92963,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad har ministeren i sinde at g\u00f8re ved, at hans ministerium pt. sender tydelig brugbar og n\u00f8dvendig arbejdskraft ud af landet, fordi SIRI ikke laver en komplet helhedsvurdering af sager?\n","titelkort":"Om udenlandsk arbejdskraft.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1195","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1195","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-31T14:53:41.207","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Vi har f\u00e5et en henvendelse fra en stor restaurantk\u00e6de i K\u00f8benhavn, som har to kokke, der har f\u00e5et afslag p\u00e5 at f\u00e5 nye arbejdstilladelser. \nDe har ellers s\u00f8gt gennem positivlisten, hvor kokke st\u00e5r p\u00e5. Positivlisten for fagl\u00e6rte er en \u00bbgarantiordning\u00ab og er myndighedens (STAR) opg\u00f8relse over, hvilke arbejdsfunktioner der mangler arbejdskraft i Danmark. Derfor var ordningen det oplagte valg i denne sag, da der er tale om to kokke. Ordningen kr\u00e6ver, at man samtidig l\u00f8fter et samfundsansvar for at uddanne elever, hvilket de g\u00f8r. \nDe oplever dog, at systemet er rigidt og konsekvent modarbejder dem p\u00e5 trods af, at de er med til at tiltr\u00e6kke turister, de uddanner kokke, som betaler skat, og Danmark mangler i forvejen arbejdskraft.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1778958,"dokumentid":1004242,"titel":"Hvad har ministeren i sinde at g\u00f8re ved, at hans ministerium pt. sender tydelig brugbar og n\u00f8dvendig arbejdskraft ud af landet, fordi SIRI ikke laver en komplet helhedsvurdering af sager?\n","versionsdato":"2022-08-25T09:03:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1195/spm/2613447.pdf","opdateringsdato":"2022-08-25T09:04:00.403","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1004242,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad har ministeren i sinde at g\u00f8re ved, at hans ministerium pt. sender tydelig brugbar og n\u00f8dvendig arbejdskraft ud af landet, fordi SIRI ikke laver en komplet helhedsvurdering af sager?\n","dato":"2022-08-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-25T09:03:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-25T09:03:26.843"
      },"id":1286915,"sagid":92963,"dokumentid":1004242,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-25T09:03:26.843","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92964,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorn\u00e5r forventer ministeren at indkalde til forhandlinger om en national PFAS-strategi?","titelkort":"Om forhandlinger om en national PFAS-strategi.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1196","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1196","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-05T15:39:40.087","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1778982,"dokumentid":1004243,"titel":"Hvorn\u00e5r forventer ministeren at indkalde til forhandlinger om en national PFAS-strategi?","versionsdato":"2022-08-25T10:13:06","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1196/spm/2613471.pdf","opdateringsdato":"2022-08-25T10:14:07.543","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1004243,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvorn\u00e5r forventer ministeren at indkalde til forhandlinger om en national PFAS-strategi?","dato":"2022-08-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-25T09:14:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-25T09:15:15.007"
      },"id":1286916,"sagid":92964,"dokumentid":1004243,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-25T09:15:15.007","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92966,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig med Danmarksdemokraterne i, at borgere, der uberettiget har modtaget en varmecheck, skal kunne tilbagebetale bel\u00f8bet?","titelkort":"Om, at borgere, der uberettiget har modtaget en varmecheck, skal kunne tilbagebetale bel\u00f8bet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1198","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1198","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-05T10:11:44.727","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1778979,"dokumentid":1004255,"titel":"Er ministeren enig med Danmarksdemokraterne i, at borgere, der uberettiget har modtaget en varmecheck, skal kunne tilbagebetale bel\u00f8bet?","versionsdato":"2022-08-25T10:04:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1198/spm/2613468.pdf","opdateringsdato":"2022-08-25T10:05:34.7","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1004255,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig med Danmarksdemokraterne i, at borgere, der uberettiget har modtaget en varmecheck, skal kunne tilbagebetale bel\u00f8bet?","dato":"2022-08-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-25T10:04:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-25T10:04:36.01"
      },"id":1286931,"sagid":92966,"dokumentid":1004255,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-25T10:04:36.01","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92908,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Idet ministeren har bl\u00e6st til kamp mod hooliganisme, vil ministeren s\u00e5 ikke tilkendegive, om ministeren synes, det er ok, at en klub afviser en anden klubs anmodning om at flytte en fodboldkamp, n\u00e5r der tidligere har v\u00e6ret masseslagsm\u00e5l, n\u00e5r de to hold har m\u00f8dtes?","titelkort":"Om en klubs anmodning om at flytte en fodboldkamp, n\u00e5r der tidligere har v\u00e6ret masseslagsm\u00e5l, n\u00e5r de to hold har m\u00f8dtes.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1160","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1160","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-25T13:13:08.643","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Vedr\u00f8rer artikel fra Jyske Vestkysten: Kolding frygter ny ballade med Esbjerg-fans men kan ikke skaffe frivillige vagter nok p\u00e5 grund af kulturnat: EfB afviser at flytte h\u00f8jrisiko-kamp, 17. august 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1779021,"dokumentid":1004271,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 1160 fra medlem af Folketinget Karina Lorentzen Dehnhardt .pdf","versionsdato":"2022-08-25T11:01:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1160/svar/1903152/2613510.pdf","opdateringsdato":"2022-08-25T13:12:39","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1004271,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1160: Idet ministeren har bl\u00e6st til kamp mod hooliganisme, vil ministeren s\u00e5 ikke tilkendegive, om ministeren synes, det er ok, at en klub afviser en anden klubs anmodning om at flytte en fodboldkamp, n\u00e5r der tidligere har v\u00e6ret masseslagsm\u00e5l, n\u00e5r de to hold har m\u00f8dtes?","dato":"2022-08-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-25T13:12:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Idet ministeren har bl\u00e6st til kamp mod hooliganisme, vil ministeren s\u00e5 ikke tilkendegive, om ministeren synes, det er ok, at en klub afviser en anden klubs anmodning om at flytte en fodboldkamp, n\u00e5r der tidligere har v\u00e6ret masseslagsm\u00e5l, n\u00e5r de to hold har m\u00f8dtes?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1003355,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-25T13:12:39"
      },"id":1286981,"sagid":92908,"dokumentid":1004271,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-25T13:12:39","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92918,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren indstille brugen af hormoner til behandling af mindre\u00e5rige personer med transk\u00f8nnethed, som man har gjort i Sverige, henset til de ukendte langtidseffekter af den meget indgribende behandling, og hvis ikke, hvorfor s\u00e5 ikke?","titelkort":"Om, at indstille brugen af hormoner til behandling af mindre\u00e5rige personer med transk\u00f8nnethed.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1168","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1168","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-25T13:14:19.267","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Se artikel p\u00e5 lakartidningen.se, 7. maj 2021, Karolinska s\u00e4tter stopp f\u00f6r hormonbehandling vid k\u00f6nsdysfori.\nKarolinska satter stopp for hormonbehandling vid konsdysfori.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1779080,"dokumentid":1004287,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1168 (D2374304).docx","versionsdato":"2022-08-25T12:01:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1168/svar/1903174/2613570.pdf","opdateringsdato":"2022-08-25T13:13:56.057","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1004287,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1168: Vil ministeren indstille brugen af hormoner til behandling af mindre\u00e5rige personer med transk\u00f8nnethed, som man har gjort i Sverige, henset til de ukendte langtidseffekter af den meget indgribende behandling, og hvis ikke, hvorfor s\u00e5 ikke?","dato":"2022-08-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-25T13:13:34","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren indstille brugen af hormoner til behandling af mindre\u00e5rige personer med transk\u00f8nnethed, som man har gjort i Sverige, henset til de ukendte langtidseffekter af den meget indgribende behandling, og hvis ikke, hvorfor s\u00e5 ikke?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1003393,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-25T13:13:50.52"
      },"id":1286982,"sagid":92918,"dokumentid":1004287,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-25T13:13:50.52","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92904,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at godkendt og effektiv fedmemedicin ikke er kommet p\u00e5 tilskudslisten og derfor ikke er lanceret i Danmark, for b\u00f8r alle tilg\u00e6ngelige midler ikke tages i brug i kampen mod fedmeepidemien?","titelkort":"Om kampen mod fedmeepidemien.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1156","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1156","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-25T13:16:17.82","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1779084,"dokumentid":1004289,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1156 (D2375442).docx","versionsdato":"2022-08-25T12:06:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1156/svar/1903176/2613574.pdf","opdateringsdato":"2022-08-25T13:16:04.457","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1004289,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1156: Hvad er ministerens holdning til, at godkendt og effektiv fedmemedicin ikke er kommet p\u00e5 tilskudslisten og derfor ikke er lanceret i Danmark, for b\u00f8r alle tilg\u00e6ngelige midler ikke tages i brug i kampen mod fedmeepidemien?","dato":"2022-08-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-25T13:15:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at godkendt og effektiv fedmemedicin ikke er kommet p\u00e5 tilskudslisten og derfor ikke er lanceret i Danmark, for b\u00f8r alle tilg\u00e6ngelige midler ikke tages i brug i kampen mod fedmeepidemien?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1003339,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-25T13:16:04.457"
      },"id":1286983,"sagid":92904,"dokumentid":1004289,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-25T13:16:04.457","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92903,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"I Danmark k\u00e6mper 900.000 voksne med sv\u00e6r overv\u00e6gt, mener ministeren derfor ikke, at det vil v\u00e6re en stor sundheds- og samfundsgevinst, hvis flere overv\u00e6gtige hj\u00e6lpes af med de overfl\u00f8dige kilo?","titelkort":"Om, at flere overv\u00e6gtige hj\u00e6lpes af med de overfl\u00f8dige kilo.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1155","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1155","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-25T13:17:34.1","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1779082,"dokumentid":1004288,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1155 (D2373657).docx","versionsdato":"2022-08-25T12:06:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1155/svar/1903175/2613572.pdf","opdateringsdato":"2022-08-25T13:17:09.58","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1004288,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1155: I Danmark k\u00e6mper 900.000 voksne med sv\u00e6r overv\u00e6gt, mener ministeren derfor ikke, at det vil v\u00e6re en stor sundheds- og samfundsgevinst, hvis flere overv\u00e6gtige hj\u00e6lpes af med de overfl\u00f8dige kilo?","dato":"2022-08-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-25T13:16:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"I Danmark k\u00e6mper 900.000 voksne med sv\u00e6r overv\u00e6gt, mener ministeren derfor ikke, at det vil v\u00e6re en stor sundheds- og samfundgevinst, hvis flere overv\u00e6gtige hj\u00e6lpes af med de overfl\u00f8dige kilo?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1003338,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-25T13:17:09.58"
      },"id":1286985,"sagid":92903,"dokumentid":1004288,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-25T13:17:09.58","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92970,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er \u00e5bent og transparent, n\u00e5r vejledningen om finansiering af udlejningsejendomme og ejendomsprojekter udsendes lige op til sommerferien og har h\u00f8ringsfrist medio august?","titelkort":"Om vejledningen om finansiering af udlejningsejendomme og ejendomsprojekter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1199","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1199","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-05T10:13:31.033","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1779197,"dokumentid":1004337,"titel":"Mener ministeren, at det er \u00e5bent og transparent, n\u00e5r vejledningen om finansiering af udlejningsejendomme og ejendomsprojekter udsendes lige op til sommerferien og har h\u00f8ringsfrist medio august?","versionsdato":"2022-08-25T13:49:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1199/spm/2613690.pdf","opdateringsdato":"2022-08-25T13:50:08.287","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1004337,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er \u00e5bent og transparent, n\u00e5r vejledningen om finansiering af udlejningsejendomme og ejendomsprojekter udsendes lige op til sommerferien og har h\u00f8ringsfrist medio august?","dato":"2022-08-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-25T13:49:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-25T13:49:31.353"
      },"id":1287002,"sagid":92970,"dokumentid":1004337,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-25T13:49:31.353","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92971,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt at detailstyre penge- og realkreditinstitutterne gennem en meget smal vejledning om udlejningsejendomme og ejendomsprojekter?","titelkort":"Om vejledningen om finansiering af udlejningsejendomme og ejendomsprojekter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1200","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1200","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-05T10:15:01.683","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1779200,"dokumentid":1004339,"titel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt at detailstyre penge- og realkreditinstitutterne gennem en meget smal vejledning om udlejningsejendomme og ejendomsprojekter?","versionsdato":"2022-08-25T13:51:39","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1200/spm/2613693.pdf","opdateringsdato":"2022-08-25T13:52:28.623","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1004339,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt at detailstyre penge- og realkreditinstitutterne gennem en meget smal vejledning om udlejningsejendomme og ejendomsprojekter?","dato":"2022-08-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-25T13:51:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-25T13:51:51.833"
      },"id":1287004,"sagid":92971,"dokumentid":1004339,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-25T13:51:51.833","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92972,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, som vi g\u00f8r i Danmarksdemokraterne, at lokale pengeinstitutter, der skaber v\u00e6kst i lokalomr\u00e5derne, risikerer at blive h\u00e5rdt ramt af den nye vejledning om udlejningsejendomme og ejendomsprojekter?","titelkort":"Om vejledningen om finansiering af udlejningsejendomme og ejendomsprojekter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1201","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1201","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-05T10:40:21.783","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1779201,"dokumentid":1004340,"titel":"Mener ministeren, som vi g\u00f8r i Danmarksdemokraterne, at lokale pengeinstitutter, der skaber v\u00e6kst i lokalomr\u00e5derne, risikerer at blive h\u00e5rdt ramt af den nye vejledning om udlejningsejendomme og ejendomsprojekter?","versionsdato":"2022-08-25T13:53:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1201/spm/2613694.pdf","opdateringsdato":"2022-08-25T13:55:02.327","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1004340,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, som vi g\u00f8r i Danmarksdemokraterne, at lokale pengeinstitutter, der skaber v\u00e6kst i lokalomr\u00e5derne, risikerer at blive h\u00e5rdt ramt af den nye vejledning om udlejningsejendomme og ejendomsprojekter?","dato":"2022-08-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-25T13:53:39","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-25T13:53:53.11"
      },"id":1287006,"sagid":92972,"dokumentid":1004340,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-25T13:53:53.11","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92973,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren ikke bekymret for, at lokale pengeinstitutter og ejendomsbranchen i s\u00e6rdeleshed vil blive h\u00e5rdt ramt af vejledningen om finansiering af udlejningsejendommes detailstyring? ","titelkort":"Om vejledningen om finansiering af udlejningsejendomme og ejendomsprojekter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1202","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1202","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-05T10:21:59.627","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1779202,"dokumentid":1004341,"titel":"Er ministeren ikke bekymret for, at lokale pengeinstitutter og ejendomsbranchen i s\u00e6rdeleshed vil blive h\u00e5rdt ramt af vejledningen om finansiering af udlejningsejendommes detailstyring? ","versionsdato":"2022-08-25T13:55:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1202/spm/2613695.pdf","opdateringsdato":"2022-08-25T13:55:58.61","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1004341,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren ikke bekymret for, at lokale pengeinstitutter og ejendomsbranchen i s\u00e6rdeleshed vil blive h\u00e5rdt ramt af vejledningen om finansiering af udlejningsejendommes detailstyring? ","dato":"2022-08-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-25T13:55:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-25T13:55:27.893"
      },"id":1287007,"sagid":92973,"dokumentid":1004341,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-25T13:55:27.893","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92974,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er velplanlagt, at Finanstilsynet foresl\u00e5r strammere l\u00e5neregler samtidig med, at forbrugertilliden blandt danskerne er lav?","titelkort":"Om, at Finanstilsynet foresl\u00e5r strammere l\u00e5neregler samtidig med, at forbrugertilliden blandt danskerne er lav.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1203","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1203","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-05T10:17:32.257","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.\n\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1779203,"dokumentid":1004342,"titel":"Mener ministeren, at det er velplanlagt, at Finanstilsynet foresl\u00e5r strammere l\u00e5neregler samtidig med, at forbrugertilliden blandt danskerne er lav?","versionsdato":"2022-08-25T13:57:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1203/spm/2613696.pdf","opdateringsdato":"2022-08-25T13:57:57.65","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1004342,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er velplanlagt, at Finanstilsynet foresl\u00e5r strammere l\u00e5neregler samtidig med, at forbrugertilliden blandt danskerne er lav?","dato":"2022-08-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-25T13:57:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-25T13:57:25.727"
      },"id":1287008,"sagid":92974,"dokumentid":1004342,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-25T13:57:25.727","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92975,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren bekymret for, at det nye forslag om strammere l\u00e5neregler kan risikere at forst\u00e6rke boligmarkedets nedtur, og hvad vil ministeren g\u00f8re konkret for at afb\u00f8de udviklingen?","titelkort":"Om det nye forslag om strammere l\u00e5neregler.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1204","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1204","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-05T10:25:53.58","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.\n\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1779204,"dokumentid":1004343,"titel":"Er ministeren bekymret for, at det nye forslag om strammere l\u00e5neregler kan risikere at forst\u00e6rke boligmarkedets nedtur, og hvad vil ministeren g\u00f8re konkret for at afb\u00f8de udviklingen?","versionsdato":"2022-08-25T13:58:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1204/spm/2613697.pdf","opdateringsdato":"2022-08-25T13:59:38.507","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1004343,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren bekymret for, at det nye forslag om strammere l\u00e5neregler kan risikere at forst\u00e6rke boligmarkedets nedtur, og hvad vil ministeren g\u00f8re konkret for at afb\u00f8de udviklingen?","dato":"2022-08-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-25T13:58:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-25T13:59:08.297"
      },"id":1287009,"sagid":92975,"dokumentid":1004343,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-25T13:59:08.297","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92976,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren ligesom Danmarksdemokraterne bekymret for \u00f8get bureaukrati og dertilh\u00f8rende stigende udgifter, s\u00e5fremt penge- og realkreditinstitutterne skal gennemg\u00e5 kunder i v\u00e6kstomr\u00e5ders \u00f8konomi hvert andet \u00e5r uden at have sanktionsmuligheder?","titelkort":"Om, at penge- og realkreditinstitutterne skal gennemg\u00e5 kunder i v\u00e6kstomr\u00e5ders \u00f8konomi hvert andet \u00e5r uden at have sanktionsmuligheder.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1205","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1205","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-05T10:19:25.037","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1779221,"dokumentid":1004349,"titel":"Er ministeren ligesom Danmarksdemokraterne bekymret for \u00f8get bureaukrati og dertilh\u00f8rende stigende udgifter, s\u00e5fremt penge- og realkreditinstitutterne skal gennemg\u00e5 kunder i v\u00e6kstomr\u00e5ders \u00f8konomi hvert andet \u00e5r uden at have sanktionsmuligheder?","versionsdato":"2022-08-25T14:06:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1205/spm/2613714.pdf","opdateringsdato":"2022-08-25T14:07:01.153","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1004349,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren ligesom Danmarksdemokraterne bekymret for \u00f8get bureaukrati og dertilh\u00f8rende stigende udgifter, s\u00e5fremt penge- og realkreditinstitutterne skal gennemg\u00e5 kunder i v\u00e6kstomr\u00e5ders \u00f8konomi hvert andet \u00e5r uden at have sanktionsmuligheder?","dato":"2022-08-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-25T14:06:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-25T14:06:19.097"
      },"id":1287013,"sagid":92976,"dokumentid":1004349,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-25T14:06:19.097","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92977,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det bekymrende, at de \u00f8gede krav omkring afdragsfrihed vil give f\u00e6rre pensionister mulighed for at blive boende i egen bolig eller at eje egen bolig og g\u00f8re nytte af en form for nedsparingsl\u00e5n?","titelkort":"Om de \u00f8gede krav omkring afdragsfrihed.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1206","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1206","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-05T10:27:58.857","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1779231,"dokumentid":1004354,"titel":"Finder ministeren det bekymrende, at de \u00f8gede krav omkring afdragsfrihed vil give f\u00e6rre pensionister mulighed for at blive boende i egen bolig eller at eje egen bolig og g\u00f8re nytte af en form for nedsparingsl\u00e5n?","versionsdato":"2022-08-25T14:08:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1206/spm/2613724.pdf","opdateringsdato":"2022-08-25T16:01:02.58","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1004354,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Finder ministeren det bekymrende, at de \u00f8gede krav omkring afdragsfrihed vil give f\u00e6rre pensionister mulighed for at blive boende i egen bolig eller at eje egen bolig og g\u00f8re nytte af en form for nedsparingsl\u00e5n?","dato":"2022-08-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-25T14:19:24","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-25T14:19:36.383"
      },"id":1287020,"sagid":92977,"dokumentid":1004354,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-25T14:19:36.383","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92915,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren fortsat, at den danske epidemiplan ikke skal tage h\u00f8jde for mulige kommende epidemier med en virus, der spredes gennem blodet? \n\n\n","titelkort":"Om den danske epidemiplan.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1165","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1165","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-25T14:21:18.82","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Under foresp\u00f8rgselsdebat F10 om at \u00f8ge blodsikkerheden ved brug af patogenreduktion d. 21. januar 2022 udtalte sundhedsministeren bl.a. at, det er Sundhedsstyrelsens vurdering, at der er, ikke er risiko for en epidemi med blodoverf\u00f8rt smitte hverken i Danmark eller et andet sted p\u00e5 kloden. Samtidig anbefaler Det Europ\u00e6iske Direktorat for L\u00e6gemiddelkvalitet et styrket blodberedskab for at kunne modst\u00e5 netop fremtidige infekti\u00f8se trusler, der m\u00e5tte true blodforsyningen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1779210,"dokumentid":1004346,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1165.docx","versionsdato":"2022-08-25T14:02:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1165/svar/1903269/2613703.pdf","opdateringsdato":"2022-08-25T14:21:07.733","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1004346,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1165: Mener ministeren fortsat, at den danske epidemiplan ikke skal tage h\u00f8jde for mulige kommende epidemier med en virus, der spredes gennem blodet? \n\n\n","dato":"2022-08-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-25T14:20:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren fortsat, at den danske epidemiplan ikke skal tage h\u00f8jde for mulige kommende epidemier med en virus, der spredes gennem blodet? \n\n\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1003383,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-25T14:21:05.573"
      },"id":1287022,"sagid":92915,"dokumentid":1004346,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-25T14:21:05.573","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92914,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at det er et politisk ansvar at sikre et bredt og forebyggende beredskab mod fremtidens st\u00f8rre epidemier? ","titelkort":"Om, at det er et politisk ansvar at sikre et bredt og forebyggende beredskab mod fremtidens st\u00f8rre epidemier.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1164","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1164","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-25T14:22:17.267","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1779207,"dokumentid":1004345,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1164 (D2376879).docx","versionsdato":"2022-08-25T14:02:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1164/svar/1903268/2613700.pdf","opdateringsdato":"2022-08-25T14:22:21.043","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1779208,"dokumentid":1004345,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1165.pdf","versionsdato":"2022-08-25T14:02:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1164/svar/1903268/2613701.pdf","opdateringsdato":"2022-08-25T14:22:17.28","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1004345,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1164: Er ministeren enig i, at det er et politisk ansvar at sikre et bredt og forebyggende beredskab mod fremtidens st\u00f8rre epidemier? ","dato":"2022-08-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-25T14:21:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig i, at det er et politisk ansvar at sikre et bredt og forebyggende beredskab mod fremtidens st\u00f8rre epidemier? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1003382,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-25T14:22:17.28"
      },"id":1287023,"sagid":92914,"dokumentid":1004345,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-25T14:22:17.28","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92917,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at Sundhedsstyrelsen udelukker risikoen for en fremtidig epidemi, der blandt andet kan smitte via blod, n\u00e5r vi historisk har kendskab til en r\u00e6kke s\u00e5danne sygdomme som f.eks. hiv, hepatitis, ebola, malaria og zika? \n","titelkort":"Om en fremtidig epidemi.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1167","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1167","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-25T14:23:17.947","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1779225,"dokumentid":1004353,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1167 (D2376887).docx","versionsdato":"2022-08-25T14:07:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1167/svar/1903281/2613718.pdf","opdateringsdato":"2022-08-25T14:22:58.94","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1779226,"dokumentid":1004353,"titel":"Kopi af samlede svar p\u00e5 SUU alm. del spm. 322 - 326 (2020-2021).pdf","versionsdato":"2022-08-25T14:07:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1167/svar/1903281/2613719.pdf","opdateringsdato":"2022-08-25T14:22:58.94","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1779227,"dokumentid":1004353,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1165.pdf","versionsdato":"2022-08-25T14:07:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1167/svar/1903281/2613720.pdf","opdateringsdato":"2022-08-25T14:22:58.94","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1004353,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1167: Hvad mener ministeren om, at Sundhedsstyrelsen udelukker risikoen for en fremtidig epidemi, der blandt andet kan smitte via blod, n\u00e5r vi historisk har kendskab til en r\u00e6kke s\u00e5danne sygdomme som f.eks. hiv, hepatitis, ebola, malaria og zika? \n","dato":"2022-08-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-25T14:22:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om, at Sundhedsstyrelsen udelukker risikoen for en fremtidig epidemi, der blandt andet kan smitte via blod, n\u00e5r vi historisk har kendskab til en r\u00e6kke s\u00e5danne sygdomme som f.eks. hiv, hepatitis, ebola, malaria og zika? \n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1003389,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-25T14:22:58.94"
      },"id":1287024,"sagid":92917,"dokumentid":1004353,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-25T14:22:58.94","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92916,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at 1 mio. kr. \u00e5rligt for at styrke blodsikkerheden som en del af et beredskab mod fremtidens epidemier, er et relativt lavt bel\u00f8b?\n","titelkort":"Om at styrke blodsikkerheden.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1166","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1166","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-25T14:24:39.707","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1779222,"dokumentid":1004351,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1166 (D2376883).docx","versionsdato":"2022-08-25T14:06:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1166/svar/1903279/2613715.pdf","opdateringsdato":"2022-08-25T14:23:57.1","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1779223,"dokumentid":1004351,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1165.pdf","versionsdato":"2022-08-25T14:06:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1166/svar/1903279/2613716.pdf","opdateringsdato":"2022-08-25T14:23:57.1","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1004351,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1166: Er ministeren enig i, at 1 mio. kr. \u00e5rligt for at styrke blodsikkerheden som en del af et beredskab mod fremtidens epidemier, er et relativt lavt bel\u00f8b?\n","dato":"2022-08-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-25T14:23:45","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig i, at 1 mio. kr. \u00e5rligt for at styrke blodsikkerheden som en del af et beredskab mod fremtidens epidemier, er et relativt lavt bel\u00f8b?\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1003384,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-25T14:23:57.1"
      },"id":1287026,"sagid":92916,"dokumentid":1004351,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-25T14:23:57.1","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92978,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren igangs\u00e6tte en grundig unders\u00f8gelse af forholdene omkring forureningen af Pindstrup B\u00e6k, herunder unders\u00f8ge hvor stor en m\u00e6ngde tungmetaller og andre skadelige stoffer der stadig forurener b\u00e6kken?","titelkort":"Om forureningen af Pindstrup B\u00e6k.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1207","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1207","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-01T17:42:58.317","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1779322,"dokumentid":1004396,"titel":"Vil ministeren igangs\u00e6tte en grundig unders\u00f8gelse af forholdene omkring forureningen af Pindstrup B\u00e6k, herunder unders\u00f8ge hvor stor en m\u00e6ngde tungmetaller og andre skadelige stoffer der stadig forurener b\u00e6kken?","versionsdato":"2022-08-25T15:14:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1207/spm/2613820.pdf","opdateringsdato":"2022-08-25T16:01:04.003","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1004396,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren igangs\u00e6tte en grundig unders\u00f8gelse af forholdene omkring forureningen af Pindstrup B\u00e6k, herunder unders\u00f8ge hvor stor en m\u00e6ngde tungmetaller og andre skadelige stoffer der stadig forurener b\u00e6kken?","dato":"2022-08-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-25T15:19:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-25T15:19:49.423"
      },"id":1287067,"sagid":92978,"dokumentid":1004396,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-25T15:19:49.423","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92979,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren tilfreds med Milj\u00f8styrelsens h\u00e5ndtering af sagen om forureningen af Pindstrup B\u00e6k, eller er der noget, som ministeren gerne s\u00e5 var h\u00e5ndteret anderledes?","titelkort":"Om Milj\u00f8styrelsens h\u00e5ndtering af sagen om forureningen af Pindstrup B\u00e6k.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1208","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1208","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-01T17:45:37.367","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1779337,"dokumentid":1004402,"titel":"Er ministeren tilfreds med Milj\u00f8styrelsens h\u00e5ndtering af sagen om forureningen af Pindstrup B\u00e6k, eller er der noget, som ministeren gerne s\u00e5 var h\u00e5ndteret anderledes?","versionsdato":"2022-08-25T15:16:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1208/spm/2613828.pdf","opdateringsdato":"2022-08-25T16:01:02.813","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1004402,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren tilfreds med Milj\u00f8styrelsens h\u00e5ndtering af sagen om forureningen af Pindstrup B\u00e6k, eller er der noget, som ministeren gerne s\u00e5 var h\u00e5ndteret anderledes?","dato":"2022-08-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-25T15:19:34","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-25T15:19:50.22"
      },"id":1287068,"sagid":92979,"dokumentid":1004402,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-25T15:19:50.22","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92980,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til bedre vejledningsmateriale el.lign., s\u00e5 kommunerne bedre forst\u00e5r deres myndighedsansvar, s\u00e5fremt ansvaret rent faktisk ligger hos kommunerne og ikke ved Milj\u00f8styrelsen?","titelkort":"Om bedre vejledningsmateriale.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1209","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1209","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-01T17:47:23.687","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1779338,"dokumentid":1004404,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til bedre vejledningsmateriale el.lign., s\u00e5 kommunerne bedre forst\u00e5r deres myndighedsansvar, s\u00e5fremt ansvaret rent faktisk ligger hos kommunerne og ikke ved Milj\u00f8styrelsen?","versionsdato":"2022-08-25T15:18:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1209/spm/2613832.pdf","opdateringsdato":"2022-08-25T16:01:04.573","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1004404,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tage initiativ til bedre vejledningsmateriale el.lign., s\u00e5 kommunerne bedre forst\u00e5r deres myndighedsansvar, s\u00e5fremt ansvaret rent faktisk ligger hos kommunerne og ikke ved Milj\u00f8styrelsen?","dato":"2022-08-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-25T15:19:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-25T15:20:03.387"
      },"id":1287069,"sagid":92980,"dokumentid":1004404,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-25T15:20:03.387","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92887,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren kommentere den statsst\u00f8ttede NGO Sex & Samfunds nyhedsbrev og tilkendegive, om ministeren mener, at danskerne har behov for et helbredstjek for homofobi?","titelkort":"Om danskerne har behov for et helbredstjek for homofobi.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1147","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1147","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-26T09:01:57.6","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til www.sexogsamfund.dk og nyhedsbrevet af 13. august 2022 med overskriften \u201dS\u00e5dan arbejder du med din homofobi\u201d.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1779503,"dokumentid":1004472,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1147 (D2371105).docx","versionsdato":"2022-08-25T22:32:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1147/svar/1903438/2613997.pdf","opdateringsdato":"2022-08-26T09:01:03.83","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1004472,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1147: Vil ministeren kommentere den statsst\u00f8ttede NGO Sex & Samfunds nyhedsbrev og tilkendegive, om ministeren mener, at danskerne har behov for et helbredstjek for homofobi?","dato":"2022-08-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-26T09:00:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren kommentere den statsst\u00f8ttede NGO Sex & Samfunds nyhedsbrev og tilkendegive, om ministeren mener, at danskerne har behov for et helbredstjek for homofobi?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1003221,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-26T09:01:19.54"
      },"id":1287160,"sagid":92887,"dokumentid":1004472,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-26T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-26T09:01:19.54","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92888,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, ligesom Sex & Samfund, at det danske folk er homofobisk?","titelkort":"Om det danske folk er homofobisk.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1148","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1148","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-26T09:03:08","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1779505,"dokumentid":1004473,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1148 (D2371118).docx","versionsdato":"2022-08-25T22:32:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1148/svar/1903439/2613999.pdf","opdateringsdato":"2022-08-26T09:02:37.827","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1779506,"dokumentid":1004473,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1147.pdf","versionsdato":"2022-08-25T22:32:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1148/svar/1903439/2614000.pdf","opdateringsdato":"2022-08-26T09:01:58.49","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1004473,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1148: Mener ministeren, ligesom Sex & Samfund, at det danske folk er homofobisk?","dato":"2022-08-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-26T09:01:39","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, ligesom Sex & Samfund, at det danske folk er homofobisk?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1003222,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-26T09:02:50.247"
      },"id":1287163,"sagid":92888,"dokumentid":1004473,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-26T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-26T09:02:50.247","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92965,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Giver det grund til eftertanke hos ministeren, n\u00e5r udbetalingen af varmechecken har afd\u00e6kket omfattende uoverensstemmelser mellem BBR og de faktiske boligforhold?","titelkort":"Om udbetalingen af varmechecken.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1197","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1197","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-05T10:10:13.727","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1778978,"dokumentid":1004254,"titel":"Giver det grund til eftertanke hos ministeren, n\u00e5r udbetalingen af varmechecken har afd\u00e6kket omfattende uoverensstemmelser mellem BBR og de faktiske boligforhold?","versionsdato":"2022-08-25T10:02:18","filurl":"","opdateringsdato":"2022-08-27T16:01:25.9","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1004254,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Giver det grund til eftertanke hos ministeren, n\u00e5r udbetalingen af varmechecken har afd\u00e6kket omfattende uoverensstemmelser mellem BBR og de faktiske boligforhold?","dato":"2022-08-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-25T10:02:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-05T10:20:54.967"
      },"id":1288708,"sagid":92965,"dokumentid":1004254,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-05T10:20:54.967","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92905,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om Torben Andersen, Svend Erik Hougaard Jensen og Jesper Rangvid ide om, at det skal v\u00e6re nemmere for danske boligejere at leve af deres friv\u00e6rdi, n\u00e5r de pensioneres? \n\n","titelkort":"Om, at det skal v\u00e6re nemmere for danske boligejere at leve af deres friv\u00e6rdi, n\u00e5r de pensioneres.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1157","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1157","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-29T10:34:15.693","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Det skal v\u00e6re nemmere for danske boligejere at leve af deres friv\u00e6rdi, n\u00e5r de pensioneres. S\u00e5dan l\u00f8d en af anbefalingerne fra tre professorer - Torben Andersen, Svend Erik Hougaard Jensen og Jesper Rangvid \u2013 tidligere p\u00e5 sommeren, hvor de foreslog, at man skal kunne inddrage sin boligformue mere systematisk. Det vil ikke bare forbedre de offentlige finanser, men ogs\u00e5 sikre, at seniorer ikke falder s\u00e5 meget i indt\u00e6gt, n\u00e5r de g\u00e5r p\u00e5 pension. \n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1779868,"dokumentid":1004633,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1157.docx","versionsdato":"2022-08-26T14:52:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1157/svar/1903631/2614364.pdf","opdateringsdato":"2022-08-29T10:33:57.847","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1004633,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1157: Hvad mener ministeren om Torben Andersen, Svend Erik Hougaard Jensen og Jesper Rangvid ide om, at det skal v\u00e6re nemmere for danske boligejere at leve af deres friv\u00e6rdi, n\u00e5r de pensioneres? \n\n","dato":"2022-08-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-29T10:33:45","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om Torben Andersen, Svend Erik Hougaard Jensen og Jesper Rangvid ide om, at det skal v\u00e6re nemmere for danske boligejere at leve af deres friv\u00e6rdi, n\u00e5r de pensioneres? \n\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1003348,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-29T10:33:57.847"
      },"id":1287447,"sagid":92905,"dokumentid":1004633,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-29T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-29T10:33:57.847","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92907,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at \u00e6ldre bliver usagligt diskrimineret p\u00e5 grund af alder, herunder om ministeren enig i, at der er behov for et politisk indgreb, der forbyder usaglig diskrimination af \u00e6ldre, s\u00e5 vi skal g\u00f8re det muligt for dem at leve et aktivt seniorliv af deres boligformue?\n\n","titelkort":"Om, at g\u00f8re det muligt for \u00e6ldre at leve et aktivt seniorliv af deres boligformue.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1159","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1159","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-29T10:35:27.7","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Det skal v\u00e6re nemmere for danske boligejere at leve af deres friv\u00e6rdi, n\u00e5r de pensioneres. S\u00e5dan l\u00f8d en af anbefalingerne fra tre professorer - Torben Andersen, Svend Erik Hougaard Jensen og Jesper Rangvid \u2013 tidligere p\u00e5 sommeren, hvor de foreslog, at man skal kunne inddrage sin boligformue mere systematisk. Det vil ikke bare forbedre de offentlige finanser, men ogs\u00e5 sikre, at seniorer ikke falder s\u00e5 meget i indt\u00e6gt, n\u00e5r de g\u00e5r p\u00e5 pension.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1779873,"dokumentid":1004635,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1159.docx","versionsdato":"2022-08-26T14:57:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1159/svar/1903637/2614379.pdf","opdateringsdato":"2022-08-29T10:35:13.647","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1779874,"dokumentid":1004635,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1157.pdf","versionsdato":"2022-08-26T14:57:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1159/svar/1903637/2614380.pdf","opdateringsdato":"2022-08-29T10:35:13.647","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1004635,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1159: Hvordan forholder ministeren sig til, at \u00e6ldre bliver usagligt diskrimineret p\u00e5 grund af alder, herunder om ministeren enig i, at der er behov for et politisk indgreb, der forbyder usaglig diskrimination af \u00e6ldre, s\u00e5 vi skal g\u00f8re det muligt for dem at leve et aktivt seniorliv af deres boligformue?\n\n","dato":"2022-08-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-29T10:34:59","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at \u00e6ldre bliver usagligt diskrimineret p\u00e5 grund af alder, herunder om ministeren enig i, at der er behov for et politisk indgreb, der forbyder usaglig diskrimination af \u00e6ldre, s\u00e5 vi skal g\u00f8re det muligt for dem at leve et aktivt seniorliv af deres boligformue?\n\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1003351,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-29T10:35:13.647"
      },"id":1287450,"sagid":92907,"dokumentid":1004635,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-29T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-29T10:35:13.647","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92906,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Kan ministeren bakke op om Dansk Folkepartis forslag, der g\u00e5r p\u00e5 at g\u00f8re det nemmere for seniorer at f\u00e5 adgang til\ns\u00e5kaldte nedsparringsl\u00e5n eller 30-\u00e5rige realkreditl\u00e5n med afdragsfrihed?\n","titelkort":"Om, at g\u00f8re det nemmere for seniorer at f\u00e5 adgang til\ns\u00e5kaldte nedsparringsl\u00e5n eller 30-\u00e5rige realkreditl\u00e5n med afdragsfrihed.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1158","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1158","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-29T10:36:43.917","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Det skal v\u00e6re nemmere for danske boligejere at leve af deres friv\u00e6rdi, n\u00e5r de pensioneres. S\u00e5dan l\u00f8d en af anbefalingerne fra tre professorer - Torben Andersen, Svend Erik Hougaard Jensen og Jesper Rangvid \u2013 tidligere p\u00e5 sommeren, hvor de foreslog, at man skal kunne inddrage sin boligformue mere systematisk. Det vil ikke bare forbedre de offentlige finanser, men ogs\u00e5 sikre, at seniorer ikke falder s\u00e5 meget i indt\u00e6gt, n\u00e5r de g\u00e5r p\u00e5 pension.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1779982,"dokumentid":1004686,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1158.docx","versionsdato":"2022-08-26T17:22:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1158/svar/1903688/2614484.pdf","opdateringsdato":"2022-08-29T10:36:26.96","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1779983,"dokumentid":1004686,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1157.pdf","versionsdato":"2022-08-26T17:22:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1158/svar/1903688/2614485.pdf","opdateringsdato":"2022-08-29T10:36:26.853","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1004686,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1158: Kan ministeren bakke op om Dansk Folkepartis forslag, der g\u00e5r p\u00e5 at g\u00f8re det nemmere for seniorer at f\u00e5 adgang til\ns\u00e5kaldte nedsparringsl\u00e5n eller 30-\u00e5rige realkreditl\u00e5n med afdragsfrihed?\n","dato":"2022-08-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-29T10:36:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Kan ministeren bakke op om Dansk Folkepartis forslag, der g\u00e5r p\u00e5 at g\u00f8re det nemmere for seniorer at f\u00e5 adgang til\ns\u00e5kaldte nedsparringsl\u00e5n eller 30-\u00e5rige realkreditl\u00e5n med afdragsfrihed?\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1003350,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-29T10:36:25.39"
      },"id":1287456,"sagid":92906,"dokumentid":1004686,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-29T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-29T10:36:25.39","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92919,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at f.eks. pensionister, der er fuldt ud berettiget til at modtage den ekstra varmecheck, f\u00f8rst kan klage i 2023 over, at de ikke har f\u00e5et den, og hvad vil ministeren g\u00f8re for, at checken kan udbetales straks?","titelkort":"Om, at f.eks. pensionister, der er fuldt ud berettiget til at modtage den ekstra varmecheck, f\u00f8rst kan klage i 2023 over, at de ikke har f\u00e5et den.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1169","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1169","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-29T10:38:01.707","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen p\u00e5 BT.dk den 18. august 2022 \u00bbAnne mangler sin varmecheck: De sagde, at det bare \u00e6rgerligt\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1779985,"dokumentid":1004687,"titel":"Svar p\u00e5 spm S 1169.pdf","versionsdato":"2022-08-26T18:07:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1169/svar/1903689/2614487.pdf","opdateringsdato":"2022-08-29T10:37:35.65","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1004687,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1169: Hvad er ministerens holdning til, at f.eks. pensionister, der er fuldt ud berettiget til at modtage den ekstra varmecheck, f\u00f8rst kan klage i 2023 over, at de ikke har f\u00e5et den, og hvad vil ministeren g\u00f8re for, at checken kan udbetales straks?","dato":"2022-08-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-29T10:37:22","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at f.eks. pensionister, der er fuldt ud berettiget til at modtage den ekstra varmecheck, f\u00f8rst kan klage i 2023 over, at de ikke har f\u00e5et den, og hvad vil ministeren g\u00f8re for, at checken kan udbetales straks?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1003394,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-29T10:37:35.65"
      },"id":1287459,"sagid":92919,"dokumentid":1004687,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-29T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-29T10:37:35.65","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92923,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan har ministeren t\u00e6nkt sig at skaffe plejesektoren flere ansatte, s\u00e5 man ikke skal n\u00f8jes med \u00e9n ansat til fire beboere?","titelkort":"Om at skaffe plejesektoren flere ansatte, s\u00e5 man ikke skal n\u00f8jes med \u00e9n ansat til fire beboere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1171","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1171","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-29T10:41:41.38","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let stilles p\u00e5 baggrund af artiklen \u00bbKritik af forhold: Udviklingsh\u00e6mmede Emma sidder p\u00e5 en stol dagen lang\u00ab bragt i Sj\u00e6llandske Slagelse den 18. august 2022.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1780156,"dokumentid":1004744,"titel":"Besvarelse S 1171.docm","versionsdato":"2022-08-29T10:32:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1171/svar/1903747/2614660.pdf","opdateringsdato":"2022-08-29T10:41:16.377","variantkode":"P","format":"DOCM"
          }
        ],"id":1004744,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1171: Hvordan har ministeren t\u00e6nkt sig at skaffe plejesektoren flere ansatte, s\u00e5 man ikke skal n\u00f8jes med \u00e9n ansat til fire beboere?","dato":"2022-08-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-29T10:41:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan har ministeren t\u00e6nkt sig at skaffe plejesektoren flere ansatte, s\u00e5 man ikke skal n\u00f8jes med \u00e9n ansat til fire beboere?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1003500,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-29T10:41:16.377"
      },"id":1287466,"sagid":92923,"dokumentid":1004744,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-29T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-29T10:41:16.377","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92922,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad har ministeren t\u00e6nkt sig at g\u00f8re ved forholdene for beboere p\u00e5 Specialcenter Slagelse?","titelkort":"Om forholdene for beboere p\u00e5 Specialcenter Slagelse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1170","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1170","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-29T10:40:20.5","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let stilles p\u00e5 baggrund af artiklen \u00bbKritik af forhold: Udviklingsh\u00e6mmede Emma sidder p\u00e5 en stol dagen lang\u00ab bragt i Sj\u00e6llandske Slagelse den 18. august 2022.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1780158,"dokumentid":1004745,"titel":"Besvarelse S 1170.docm","versionsdato":"2022-08-29T10:32:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1170/svar/1903748/2614662.pdf","opdateringsdato":"2022-08-29T10:40:10.1","variantkode":"P","format":"DOCM"
          },{
            "id":1780159,"dokumentid":1004745,"titel":"Besvarelse S 1171.pdf","versionsdato":"2022-08-29T10:32:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1170/svar/1903748/2614663.pdf","opdateringsdato":"2022-08-29T10:40:10.1","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1004745,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1170: Hvad har ministeren t\u00e6nkt sig at g\u00f8re ved forholdene for beboere p\u00e5 Specialcenter Slagelse?","dato":"2022-08-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-29T10:39:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad har ministeren t\u00e6nkt sig at g\u00f8re ved forholdene for beboere p\u00e5 Specialcenter Slagelse?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1003496,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-29T10:42:20.61"
      },"id":1287471,"sagid":92922,"dokumentid":1004745,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-29T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-29T10:42:20.61","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92951,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren \u2013 idet flere af Udl\u00e6ndingestyrelsens borgerservicecentre ikke har ledige tider inden for 4 uger \u2013 redeg\u00f8re for, hvad borgere, der skal leve op til 4-ugersfristen for optagelse af fingeraftryk, efter ministerens opfattelse b\u00f8r g\u00f8re, eller om ministeren er indstillet p\u00e5 at give mulighed for dispensation, s\u00e5fremt man ikke kan leve op til fristen som f\u00f8lge af de manglende ledige tider?\n\n","titelkort":"Om borgere, der skal leve op til 4-ugersfristen for optagelse af fingeraftryk.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1183","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1183","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-29T10:38:58.873","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1780044,"dokumentid":1004710,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1183.pdf","versionsdato":"2022-08-29T09:27:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1183/svar/1903713/2614548.pdf","opdateringsdato":"2022-08-29T10:38:45.75","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1004710,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1183: Vil ministeren \u2013 idet flere af Udl\u00e6ndingestyrelsens borgerservicecentre ikke har ledige tider inden for 4 uger \u2013 redeg\u00f8re for, hvad borgere, der skal leve op til 4-ugersfristen for optagelse af fingeraftryk, efter ministerens opfattelse b\u00f8r g\u00f8re, eller om ministeren er indstillet p\u00e5 at give mulighed for dispensation, s\u00e5fremt man ikke kan leve op til fristen som f\u00f8lge af de manglende ledige tider?\n\n","dato":"2022-08-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-29T10:38:34","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren \u2013 idet flere af Udl\u00e6ndingestyrelsens borgerservicecentre ikke har ledige tider inden for 4 uger \u2013 redeg\u00f8re for, hvad borgere, der skal leve op til 4-ugersfristen for optagelse af fingeraftryk, efter ministerens opfattelse b\u00f8r g\u00f8re, eller om ministeren er indstillet p\u00e5 at give mulighed for dispensation, s\u00e5fremt man ikke kan leve op til fristen som f\u00f8lge af de manglende ledige tider?\n\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1004013,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-29T10:38:45.75"
      },"id":1287461,"sagid":92951,"dokumentid":1004710,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-29T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-29T10:38:45.75","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92940,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til AIS 2.0 (ogs\u00e5 kendt som VDES), som er en nyere udvidelse af AIS-teknologien, der giver mulighed for global datakommunikation p\u00e5 en meget billigere m\u00e5de end med de traditionelle satellitteknologier, en teknologi, som den danske virksomhed Sternula er f\u00f8rende inden for, og hvordan forholder ministeren sig til udnyttelsen af AIS 2.0 i relevante danske myndigheder som eksempelvis S\u00f8fartsstyrelsen og DMI samt sikringen af dansk teknologi og danske arbejdspladser?","titelkort":"Om S\u00f8fartsstyrelsen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1179","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1179","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-29T11:34:15.383","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til ERU Alm. del 2021-22, bilag 308.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1780200,"dokumentid":1004764,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S1179.docx","versionsdato":"2022-08-29T10:57:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1179/svar/1903767/2614704.pdf","opdateringsdato":"2022-08-29T11:34:00.967","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1004764,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1179: Hvordan forholder ministeren sig til AIS 2.0 (ogs\u00e5 kendt som VDES), som er en nyere udvidelse af AIS-teknologien, der giver mulighed for global datakommunikation p\u00e5 en meget billigere m\u00e5de end med de traditionelle satellitteknologier, en teknologi, som den danske virksomhed Sternula er f\u00f8rende inden for, og hvordan forholder ministeren sig til udnyttelsen af AIS 2.0 i relevante danske myndigheder som eksempelvis S\u00f8fartsstyrelsen og DMI samt sikringen af dansk teknologi og danske arbejdspladser?","dato":"2022-08-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-29T11:33:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan forholder ministeren sig til AIS 2.0 (ogs\u00e5 kendt som VDES), som er en nyere udvidelse af AIS-teknologien, der giver mulighed for global datakommunikation p\u00e5 en meget billigere m\u00e5de end med de traditionelle satellitteknologier, en teknologi, som den danske virksomhed Sternula er f\u00f8rende inden for, og hvordan forholder ministeren sig til udnyttelsen af AIS 2.0 i relevante danske myndigheder som eksempelvis S\u00f8fartsstyrelsen og DMI samt sikringen af dansk teknologi og danske arbejdspladser?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1003805,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-29T11:34:00.967"
      },"id":1287483,"sagid":92940,"dokumentid":1004764,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-29T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-29T11:34:00.967","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92746,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at tre danske virksomheder eksporterer milit\u00e6rt udstyr til Egypten, hvis milit\u00e6r flere menneskerettighedsorganisationer \u2013 herunder Human Rights Watch \u2013 kritiserer for at undertrykke menneskerettigheder internt i landet s\u00e5vel som eksternt i forbindelse med patruljering ved det af Israel ulovligt besatte Gaza, og som samme organisationer mener er i strid med EU-traktatens principper om ikke at tillade v\u00e5beneksport til lande, hvor disse bruges til at kr\u00e6nke menneskerettigheder?","titelkort":"Om at danske virksomheder eksporterer milit\u00e6rt udstyr til Egypten.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1076","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1076","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-05T10:41:41.287","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          
        ],"id":1004821,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1076: Hvad mener ministeren om, at tre danske virksomheder eksporterer milit\u00e6rt udstyr til Egypten, hvis milit\u00e6r flere menneskerettighedsorganisationer \u2013 herunder Human Rights Watch \u2013 kritiserer for at undertrykke menneskerettigheder internt i landet s\u00e5vel som eksternt i forbindelse med patruljering ved det af Israel ulovligt besatte Gaza, og som samme organisationer mener er i strid med EU-traktatens principper om ikke at tillade v\u00e5beneksport til lande, hvor disse bruges til at kr\u00e6nke menneskerettigheder?","dato":"2022-08-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-29T14:03:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-29T14:09:39.72"
      },"id":1287574,"sagid":92746,"dokumentid":1004821,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-29T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-29T14:09:39.72","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92950,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der b\u00f8r gives mulighed for, at flere byggerier kan indg\u00e5 i klasse 1 af bygningsreglementet (BR18), n\u00e5r der g\u00e5r flaskehals i byggeriet som resultat af mangel p\u00e5 certificerede r\u00e5dgivere?","titelkort":"Om at flere byggerier kan indg\u00e5 i klasse 1 af bygningsreglementet (BR18).","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1182","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1182","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-05T10:43:31.943","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1780348,"dokumentid":1004822,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1182.docx","versionsdato":"2022-08-29T13:42:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1182/svar/1903845/2614856.pdf","opdateringsdato":"2022-08-29T14:15:09.383","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1004822,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1182: Mener ministeren, at der b\u00f8r gives mulighed for, at flere byggerier kan indg\u00e5 i klasse 1 af bygningsreglementet (BR18), n\u00e5r der g\u00e5r flaskehals i byggeriet som resultat af mangel p\u00e5 certificerede r\u00e5dgivere?","dato":"2022-08-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-29T14:14:56","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at der b\u00f8r gives mulighed for, at flere byggerier kan indg\u00e5 i klasse 1 af bygningsreglementet (BR18), n\u00e5r der g\u00e5r flaskehals i byggeriet som resultat af mangel p\u00e5 certificerede r\u00e5dgivere?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1003949,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-29T14:15:09.383"
      },"id":1287581,"sagid":92950,"dokumentid":1004822,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-29T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-29T14:15:09.383","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92924,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil udenrigsministeren tage afstand til og ford\u00f8mme israelske bes\u00e6ttelsesstyrkers ransagning af menneskerettighedsorganisationen Al-Haqs kontorer i Ramallah, der bl.a. er drevet og betalt af danske udviklingsmidler?","titelkort":"Om israelske bes\u00e6ttelsesstyrkers ransagning af menneskerettighedsorganisationen Al-Haqs kontorer i Ramallah.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1172","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1172","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-30T11:48:09.85","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1780387,"dokumentid":1004844,"titel":"Svar p\u00e5 S 1172.docx","versionsdato":"2022-08-29T14:17:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1172/svar/1903868/2614901.pdf","opdateringsdato":"2022-08-29T14:40:40.647","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1004844,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1172: Vil udenrigsministeren tage afstand til og ford\u00f8mme israelske bes\u00e6ttelsesstyrkers ransagning af menneskerettighedsorganisationen Al-Haqs kontorer i Ramallah, der bl.a. er drevet og betalt af danske udviklingsmidler?","dato":"2022-08-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-29T14:40:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil udenrigsministeren tage afstand til og ford\u00f8mme israelske bes\u00e6ttelsesstyrkers ransagning af menneskerettighedsorganisationen Al-Haqs kontorer i Ramallah, der bl.a. er drevet og betalt af danske udviklingsmidler?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1003748,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-29T14:40:40.647"
      },"id":1287595,"sagid":92924,"dokumentid":1004844,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-29T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-29T14:40:40.647","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92925,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad agter udenrigsministeren at g\u00f8re, for at Danmark og det internationale samfund stiller Israel til regnskab for bes\u00e6ttelsesstyrkernes ulovlige indtr\u00e6ngen og h\u00e6rgen hos menneskerettighedsorganisationen Al-Haq m.fl.?","titelkort":"Om at stille Israel til regnskab for bes\u00e6ttelsesstyrkernes ulovlige indtr\u00e6ngen og h\u00e6rgen hos menneskerettighedsorganisationen Al-Haq m.fl.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1173","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1173","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-29T14:43:16.207","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1780391,"dokumentid":1004846,"titel":"Svar p\u00e5 S 1173.docx","versionsdato":"2022-08-29T14:18:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1173/svar/1903870/2614905.pdf","opdateringsdato":"2022-08-29T14:42:49.393","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1780392,"dokumentid":1004846,"titel":"Svar p\u00e5 S 1172.docx","versionsdato":"2022-08-29T14:18:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1173/svar/1903870/2614906.pdf","opdateringsdato":"2022-08-29T14:42:49.393","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1004846,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1173: Hvad agter udenrigsministeren at g\u00f8re, for at Danmark og det internationale samfund stiller Israel til regnskab for bes\u00e6ttelsesstyrkernes ulovlige indtr\u00e6ngen og h\u00e6rgen hos menneskerettighedsorganisationen Al-Haq m.fl.?","dato":"2022-08-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-29T14:42:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad agter udenrigsministeren at g\u00f8re, for at Danmark og det internationale samfund stiller Israel til regnskab for bes\u00e6ttelsesstyrkernes ulovlige indtr\u00e6ngen og h\u00e6rgen hos menneskerettighedsorganisationen Al-Haq m.fl.?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1003750,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-29T14:42:49.393"
      },"id":1287598,"sagid":92925,"dokumentid":1004846,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-29T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-29T14:42:49.393","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92926,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil udenrigsministeren foretage sig over for Israel som f\u00f8lge af bes\u00e6ttelsesstyrkernes konfiskation og destruktion af menneskerettighedsorganisationen Al-Haqs ejendele, der delvis kan v\u00e6re betalt af danske udviklingsmidler?","titelkort":"Om bes\u00e6ttelsesstyrkernes konfiskation og destruktion af menneskerettighedsorganisationen Al-Haqs ejendele, der delvis kan v\u00e6re betalt af danske udviklingsmidler.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1174","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1174","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-29T14:51:38.36","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1780384,"dokumentid":1004843,"titel":"Svar p\u00e5 S 1174.docx","versionsdato":"2022-08-29T14:17:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1174/svar/1903867/2614898.pdf","opdateringsdato":"2022-08-29T16:00:27.637","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1780385,"dokumentid":1004843,"titel":"Svar p\u00e5 S 1172.docx","versionsdato":"2022-08-29T14:17:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1174/svar/1903867/2614899.pdf","opdateringsdato":"2022-08-29T16:00:27.247","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1004843,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1174: Hvad vil udenrigsministeren foretage sig over for Israel som f\u00f8lge af bes\u00e6ttelsesstyrkernes konfiskation og destruktion af menneskerettighedsorganisationen Al-Haqs ejendele, der delvis kan v\u00e6re betalt af danske udviklingsmidler?","dato":"2022-08-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-29T14:51:07","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad vil udenrigsministeren foretage sig over for Israel som f\u00f8lge af bes\u00e6ttelsesstyrkernes konfiskation og destruktion af menneskerettighedsorganisationen Al-Haqs ejendele, der delvis kan v\u00e6re betalt af danske udviklingsmidler?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1003753,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-29T14:51:19.667"
      },"id":1287600,"sagid":92926,"dokumentid":1004843,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-29T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-29T14:51:19.667","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92932,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at det ville have styrket konkurrencen, kvaliteten og muligheden for at holde det samlede omkostningsniveau for staten og skatteborgerne nede, hvis Forsvarsministeriet ift. patruljeskibene havde tilrettelagt et udbud, som ville muligg\u00f8re konkurrence mellem flere nationale danske konsortier, og vil ministeren sikre, at dette sker for S\u00f8v\u00e6rnets udbud fremadrettet?","titelkort":"Om udbud af patruljeskibe.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1176","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1176","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-29T14:52:47.313","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1780402,"dokumentid":1004849,"titel":"\u00a720 - svar p\u00e5 spm. nr. S 1176.docx","versionsdato":"2022-08-29T14:37:48","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1176/svar/1903874/2614916.pdf","opdateringsdato":"2022-08-29T14:53:25.747","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1780403,"dokumentid":1004849,"titel":"\u00a720-svar p\u00e5 spm. nr. S 1066.pdf","versionsdato":"2022-08-29T14:37:48","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1176/svar/1903874/2614917.pdf","opdateringsdato":"2022-08-29T14:53:42","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1004849,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1176: Er ministeren enig i, at det ville have styrket konkurrencen, kvaliteten og muligheden for at holde det samlede omkostningsniveau for staten og skatteborgerne nede, hvis Forsvarsministeriet ift. patruljeskibene havde tilrettelagt et udbud, som ville muligg\u00f8re konkurrence mellem flere nationale danske konsortier, og vil ministeren sikre, at dette sker for S\u00f8v\u00e6rnets udbud fremadrettet?","dato":"2022-08-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-29T14:52:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig i, at det ville have styrket konkurrencen, kvaliteten og muligheden for at holde det samlede omkostningsniveau for staten og skatteborgerne nede, hvis Forsvarsministeriet ift. patruljeskibene havde tilrettelagt et udbud, som ville muligg\u00f8re konkurrence mellem flere nationale danske konsortier, og vil ministeren sikre, at dette sker for S\u00f8v\u00e6rnets udbud fremadrettet?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1003780,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-29T14:52:31.887"
      },"id":1287602,"sagid":92932,"dokumentid":1004849,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-29T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-29T14:52:31.887","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92934,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at det forhold, at Forsvarsministeriet har stillet krav om, at leverand\u00f8ren af integration af v\u00e5ben- og sensorsystemer skal v\u00e6re deltager i patruljeskibskonsortiet, reelt har afsk\u00e5ret muligheden for konkurrerende konsortier, og vil ministeren genoverveje denne tilgang - b\u00e5de ift. dette og kommende udbud af nyanskaffelser til S\u00f8v\u00e6rnet?","titelkort":"Om udbud af nyanskaffelser til S\u00f8v\u00e6rnet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1177","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1177","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-29T14:56:22.437","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1780405,"dokumentid":1004850,"titel":"\u00a720 - svar p\u00e5 spm. nr. S 1177.docx","versionsdato":"2022-08-29T14:42:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1177/svar/1903875/2614919.pdf","opdateringsdato":"2022-08-29T16:00:27.78","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1004850,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1177: Er ministeren enig i, at det forhold, at Forsvarsministeriet har stillet krav om, at leverand\u00f8ren af integration af v\u00e5ben- og sensorsystemer skal v\u00e6re deltager i patruljeskibskonsortiet, reelt har afsk\u00e5ret muligheden for konkurrerende konsortier, og vil ministeren genoverveje denne tilgang - b\u00e5de ift. dette og kommende udbud af nyanskaffelser til S\u00f8v\u00e6rnet?","dato":"2022-08-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-29T14:55:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig i, at det forhold, at Forsvarsministeriet har stillet krav om, at leverand\u00f8ren af integration af v\u00e5ben- og sensorsystemer skal v\u00e6re deltager i patruljeskibskonsortiet, reelt har afsk\u00e5ret muligheden for konkurrerende konsortier, og vil ministeren genoverveje denne tilgang - b\u00e5de ift. dette og kommende udbud af nyanskaffelser til S\u00f8v\u00e6rnet?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1003783,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-29T14:55:58.963"
      },"id":1287603,"sagid":92934,"dokumentid":1004850,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-29T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-29T14:55:58.963","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92935,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren, jf. initiativet Bikes4Ukraine, oplyse, om ministeren vil tage initiativ til, at der kan ske en frigivelse af cykler fra politiets hittegods, der vil kunne sendes til Ukraine, hvor behovet for cykler er enormt?","titelkort":"Om salg af cykler fra politiets hittegods til Ukraine.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1178","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1178","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-30T10:48:17.96","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1780618,"dokumentid":1004938,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 1178.pdf","versionsdato":"2022-08-30T09:12:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1178/svar/1903968/2615136.pdf","opdateringsdato":"2022-08-30T10:48:07.143","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1004938,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1178: Vil ministeren, jf. initiativet Bikes4Ukraine, oplyse, om ministeren vil tage initiativ til, at der kan ske en frigivelse af cykler fra politiets hittegods, der vil kunne sendes til Ukraine, hvor behovet for cykler er enormt?","dato":"2022-08-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-30T10:47:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren, jf. initiativet Bikes4Ukraine, oplyse, om ministeren vil tage initiativ til, at der kan ske en frigivelse af cykler fra politiets hittegods, der vil kunne sendes til Ukraine, hvor behovet for cykler er enormt?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1003787,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-30T10:48:07.143"
      },"id":1287684,"sagid":92935,"dokumentid":1004938,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-30T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-30T10:48:07.143","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92991,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren f\u00f8lge anbefalingen fra Forbrugerr\u00e5det og forbyde PFAS i tandtr\u00e5d?","titelkort":"Om at forbyde PFAS i tandtr\u00e5d.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1210","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1210","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-08T10:41:38.947","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbFluorstof findes i nogle slags tandtr\u00e5d: \u00bbDet er h\u00f8jrisiko med et produkt, som du putter direkte ind i munden. Hver dag\u00ab.\u00ab, jf. politiken.dk den 30. august 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1780785,"dokumentid":1005002,"titel":"Vil ministeren f\u00f8lge anbefalingen fra Forbrugerr\u00e5det og forbyde PFAS i tandtr\u00e5d?","versionsdato":"2022-08-30T13:33:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1210/spm/2615309.pdf","opdateringsdato":"2022-08-30T16:01:16.047","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1005002,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren f\u00f8lge anbefalingen fra Forbrugerr\u00e5det og forbyde PFAS i tandtr\u00e5d?","dato":"2022-08-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-30T13:35:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-30T13:35:32.417"
      },"id":1287743,"sagid":92991,"dokumentid":1005002,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-30T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-30T13:35:32.417","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92993,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren pr\u00e6cisere, hvor det konkret er, at ministeren mener, at det er muligt at s\u00f8rge eller arbejde for, at flere kriminelle udl\u00e6ndinge kan udsendes inden for rammerne af internationale konventioner og EU-ret, som n\u00e6vnt i artiklen \u00bbRegeringen: Udl\u00e6ndinge skal altid udvises ved ubetinget dom\u00ab fra berlingske.dk den 27. august 2022, og vil ministeren samtidig pr\u00e6cisere, hvilke regler ministeren \u00f8nsker \u00e6ndret, samt hvilke former for kriminalitet ministeren henviser til?","titelkort":"Om at flere kriminelle udl\u00e6ndinge kan udsendes inden for rammerne af internationale konventioner og EU-ret.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1211","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1211","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-08T10:26:33.997","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1780909,"dokumentid":1005042,"titel":"Vil ministeren pr\u00e6cisere, hvor det konkret er, at ministeren mener, at det er muligt at s\u00f8rge eller arbejde for, at flere kriminelle udl\u00e6ndinge kan udsendes inden for rammerne af internationale konventioner og EU-ret, som n\u00e6vnt i artiklen \u00bbRegeringen: Udl\u00e6ndinge skal altid udvises ved ubetinget dom\u00ab fra berlingske.dk den 27. august 2022, og vil ministeren samtidig pr\u00e6cisere, hvilke regler ministeren \u00f8nsker \u00e6ndret, samt hvilke former for kriminalitet ministeren henviser til?","versionsdato":"2022-08-30T15:27:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1211/spm/2615442.pdf","opdateringsdato":"2022-08-30T16:01:15.937","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1005042,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren pr\u00e6cisere, hvor det konkret er, at ministeren mener, at det er muligt at s\u00f8rge eller arbejde for, at flere kriminelle udl\u00e6ndinge kan udsendes inden for rammerne af internationale konventioner og EU-ret, som n\u00e6vnt i artiklen \u00bbRegeringen: Udl\u00e6ndinge skal altid udvises ved ubetinget dom\u00ab fra berlingske.dk den 27. august 2022, og vil ministeren samtidig pr\u00e6cisere, hvilke regler ministeren \u00f8nsker \u00e6ndret, samt hvilke former for kriminalitet ministeren henviser til?","dato":"2022-08-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-30T15:34:09","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-30T15:34:21.21"
      },"id":1287787,"sagid":92993,"dokumentid":1005042,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-30T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-30T15:34:21.21","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92994,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren fortsat, at Medarbejder- og Kompetencestyrelsen er uafh\u00e6ngig, som ministeren skrev p\u00e5 Twitter den 24. august 2022 som svar p\u00e5 Jacob Jensens tweet, p\u00e5 trods af at to professorer i statskundskab i Berlingskes artikel \u00bbEksperter korrigerer regeringen, der kalder styrelse \u00bbuafh\u00e6ngig\u00ab: \u00bbDet er noget vitterligt v\u00e5s\u00ab\u00ab af 25. august 2022 siger ministeren imod?","titelkort":"Om at ministeren har skrevet, at Medarbejder- og Kompetencestyrelsen er uafh\u00e6ngig.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1212","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1212","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-08T09:22:18.517","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1780914,"dokumentid":1005044,"titel":"Mener ministeren fortsat, at Medarbejder- og Kompetencestyrelsen er uafh\u00e6ngig, som ministeren skrev p\u00e5 Twitter den 24. august 2022 som svar p\u00e5 Jacob Jensens tweet, p\u00e5 trods af at to professorer i statskundskab i Berlingskes artikel \u00bbEksperter korrigerer regeringen, der kalder styrelse \u00bbuafh\u00e6ngig\u00ab: \u00bbDet er noget vitterligt v\u00e5s\u00ab\u00ab af 25. august 2022 siger ministeren imod?","versionsdato":"2022-08-30T15:32:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1212/spm/2615444.pdf","opdateringsdato":"2022-08-30T16:01:16.233","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1005044,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren fortsat, at Medarbejder- og Kompetencestyrelsen er uafh\u00e6ngig, som ministeren skrev p\u00e5 Twitter den 24. august 2022 som svar p\u00e5 Jacob Jensens tweet, p\u00e5 trods af at to professorer i statskundskab i Berlingskes artikel \u00bbEksperter korrigerer regeringen, der kalder styrelse \u00bbuafh\u00e6ngig\u00ab: \u00bbDet er noget vitterligt v\u00e5s\u00ab\u00ab af 25. august 2022 siger ministeren imod?","dato":"2022-08-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-30T15:34:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-30T15:34:39.093"
      },"id":1287789,"sagid":92994,"dokumentid":1005044,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-30T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-30T15:34:39.093","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92931,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at niveauet af tungmetaller i Pindstrup B\u00e6ks jordbund angiveligt aldrig er blevet unders\u00f8gt - hverken af Milj\u00f8styrelsen eller Syddjurs Kommune, og mener ministeren ikke, at det kalder p\u00e5 en klar ansvarsfordeling p\u00e5 myndighedssiden, og er ministeren desuden enig i, at kommunerne har den bedste foruds\u00e6tning for at l\u00f8se opgaven, da de har et lokalt kendskab, men at det selvf\u00f8lgelig kr\u00e6ver vejledning fra Milj\u00f8styrelsen?","titelkort":"Om tungmetaller.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1175","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1175","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-31T14:58:45.227","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I flere \u00e5r har sp\u00e5npladefabrikken Kronospan ved Pindstrup skyllet forurenet spildevand ud i naturen. Nu er udledningen stoppet, men tilbage i naturen gemmer der sig en r\u00e6kke potentielt giftige tungmetaller.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          
        ],"id":1005111,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1175: Hvordan forholder ministeren sig til, at niveauet af tungmetaller i Pindstrup B\u00e6ks jordbund angiveligt aldrig er blevet unders\u00f8gt - hverken af Milj\u00f8styrelsen eller Syddjurs Kommune, og mener ministeren ikke, at det kalder p\u00e5 en klar ansvarsfordeling p\u00e5 myndighedssiden, og er ministeren desuden enig i, at kommunerne har den bedste foruds\u00e6tning for at l\u00f8se opgaven, da de har et lokalt kendskab, men at det selvf\u00f8lgelig kr\u00e6ver vejledning fra Milj\u00f8styrelsen?","dato":"2022-08-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-31T08:09:02","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-31T08:14:33.847"
      },"id":1287839,"sagid":92931,"dokumentid":1005111,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-31T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-31T08:14:33.847","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92911,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Under henvisning til udsagnet i bogen \u00bbDanmarks kulturm\u00f8der med Mellem\u00f8sten \u2013 fra vikingetiden til krigen mod terror\u00ab, i afsnittet om Jyllands-Postens Muhammed-tegninger hvori det fremg\u00e5r, at Jyllands-Posten trykte tegningerne med den begrundelse, at muslimerne \u00bbm\u00e5 acceptere at deres religi\u00f8se f\u00f8lelser bliver udsat for h\u00e5n, spot og latterligg\u00f8relse\u00ab, mener ministeren da ikke, at der i virkeligheden er tale om det stik modsatte, dvs., at man med tegningerne ville g\u00f8re muslimer til en del af f\u00e6llesskabet, fordi vi i Danmark ogs\u00e5 uds\u00e6tter religioner for latterligg\u00f8relse og satire? ","titelkort":"Om bogen \u00bbDanmarks kulturm\u00f8der med Mellem\u00f8sten \u2013 fra vikingetiden til krigen mod terror\u00ab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1162","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1162","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-31T14:47:06.647","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Vi har set, hvordan Normstormerne, der er udtryk for den nye identitetspolitiske woke-venstrefl\u00f8j, har f\u00e5et millioner fra K\u00f8benhavns og Aarhus Kommune til at nedbryde samfundets normer i skolerne. Men de er kun en flig af den kulturkamp, der nu udk\u00e6mpes i uddannelsessektoren. \nSenest har Iman Hassani, cand.mag. i historie og engelsk og lektor p\u00e5 Falkonerg\u00e5rdens Gymnasium med sin bog \u00bbDanmarks kulturm\u00f8der med Mellem\u00f8sten \u2013 fra vikingetiden til krigen mod terror.\u00ab lavet en undervisningsbog til folkeskoleklasser og gymnasier med s\u00e6rdeles bekymrende synspunkter. \nI et afsnit om Jyllands-Postens Muhammed-tegninger skriver hun om dengang, dav\u00e6rende kulturredakt\u00f8r Flemming Roses og dav\u00e6rende chefredakt\u00f8r J\u00f8rn Mikkelsens (som ikke var chefredakt\u00f8r, det var Carsten Juste) trykte tegningerne i Jyllands-Posten med den begrundelse, at muslimerne \u00bbm\u00e5 acceptere at deres religi\u00f8se f\u00f8lelser bliver udsat for h\u00e5n, spot og latterligg\u00f8relse.\u00ab\n\u00bbB\u00e5de Mikkelsen og Roses udtalelser er udtryk for en ekskluderende sprogbrug, hvor muslimer ikke inkluderes i det nationale f\u00e6llesskab, men derimod bliver forst\u00e5et som nogen, der truer det,\u00ab hedder det. I omtalen af Anders Breivik kaldes han terrorist og en \u00bbnorsk h\u00f8jrenational ekstremist\u00ab. Men n\u00e5r det drejer sig om Omar El-Hussein, der angreb Krudtt\u00f8nden og synagogen, s\u00e5 er han \u00bben ung mand\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1781594,"dokumentid":1005313,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 1162 .docx","versionsdato":"2022-08-31T13:58:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1162/svar/1904442/2616135.pdf","opdateringsdato":"2022-08-31T14:46:49.557","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1781595,"dokumentid":1005313,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 1161.docx","versionsdato":"2022-08-31T13:58:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1162/svar/1904442/2616136.pdf","opdateringsdato":"2022-08-31T14:46:49.557","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1781596,"dokumentid":1005313,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 1163 .docx","versionsdato":"2022-08-31T13:58:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1162/svar/1904442/2616137.pdf","opdateringsdato":"2022-08-31T14:46:49.557","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1005313,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1162: Under henvisning til udsagnet i bogen \u00bbDanmarks kulturm\u00f8der med Mellem\u00f8sten \u2013 fra vikingetiden til krigen mod terror\u00ab, i afsnittet om Jyllands-Postens Muhammed-tegninger hvori det fremg\u00e5r, at Jyllands-Posten trykte tegningerne med den begrundelse, at muslimerne \u00bbm\u00e5 acceptere at deres religi\u00f8se f\u00f8lelser bliver udsat for h\u00e5n, spot og latterligg\u00f8relse\u00ab, mener ministeren da ikke, at der i virkeligheden er tale om det stik modsatte, dvs., at man med tegningerne ville g\u00f8re muslimer til en del af f\u00e6llesskabet, fordi vi i Danmark ogs\u00e5 uds\u00e6tter religioner for latterligg\u00f8relse og satire? ","dato":"2022-08-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-31T14:46:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Under henvisning til udsagnet i bogen \u00bbDanmarks kulturm\u00f8der med Mellem\u00f8sten \u2013 fra vikingetiden til krigen mod terror\u00ab, i afsnittet om Jyllands-Postens Muhammed-tegninger hvori det fremg\u00e5r, at Jyllands-Posten trykte tegningerne med den begrundelse, at muslimerne \u00bbm\u00e5 acceptere at deres religi\u00f8se f\u00f8lelser bliver udsat for h\u00e5n, spot og latterligg\u00f8relse\u00ab, mener ministeren da ikke, at der i virkeligheden er tale om det stik modsatte, dvs., at man med tegningerne ville g\u00f8re muslimer til en del af f\u00e6llesskabet, fordi vi i Danmark ogs\u00e5 uds\u00e6tter religioner for latterligg\u00f8relse og satire? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1003367,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-31T14:46:49.557"
      },"id":1288026,"sagid":92911,"dokumentid":1005313,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-31T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-31T14:46:49.557","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92912,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Under henvisning til, at Anders Breivik kaldes terrorist og en \u00bbnorsk h\u00f8jrenational ekstremist\u00ab i bogen \u00bbDanmarks kulturm\u00f8der med Mellem\u00f8sten \u2013 fra vikingetiden til krigen mod terror\u00ab, men n\u00e5r det drejer sig om Omar El-Hussein, der angreb Krudtt\u00f8nden og synagogen, s\u00e5 er han \u00bben ung mand\u00ab, finder ministeren ikke en s\u00e5 v\u00e6rdibaseret forst\u00e5elsesramme bekymrende og uforenelig med undervisningsmateriale?","titelkort":"Om bogen \u00bbDanmarks kulturm\u00f8der med Mellem\u00f8sten \u2013 fra vikingetiden til krigen mod terror\u00ab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1163","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1163","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-31T14:48:31.307","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Vi har set, hvordan Normstormerne, der er udtryk for den nye identitetspolitiske woke-venstrefl\u00f8j, har f\u00e5et millioner fra K\u00f8benhavns og Aarhus Kommune til at nedbryde samfundets normer i skolerne. Men de er kun en flig af den kulturkamp, der nu udk\u00e6mpes i uddannelsessektoren. \nSenest har Iman Hassani, cand.mag. i historie og engelsk og lektor p\u00e5 Falkonerg\u00e5rdens Gymnasium med sin bog \u00bbDanmarks kulturm\u00f8der med Mellem\u00f8sten \u2013 fra vikingetiden til krigen mod terror.\u00ab lavet en undervisningsbog til folkeskoleklasser og gymnasier med s\u00e6rdeles bekymrende synspunkter. \nI et afsnit om Jyllands-Postens Muhammed-tegninger skriver hun om dengang, dav\u00e6rende kulturredakt\u00f8r Flemming Roses og dav\u00e6rende chefredakt\u00f8r J\u00f8rn Mikkelsens (som ikke var chefredakt\u00f8r, det var Carsten Juste) trykte tegningerne i Jyllands-Posten med den begrundelse, at muslimerne \u00bbm\u00e5 acceptere at deres religi\u00f8se f\u00f8lelser bliver udsat for h\u00e5n, spot og latterligg\u00f8relse.\u00ab\n\u00bbB\u00e5de Mikkelsen og Roses udtalelser er udtryk for en ekskluderende sprogbrug, hvor muslimer ikke inkluderes i det nationale f\u00e6llesskab, men derimod bliver forst\u00e5et som nogen, der truer det,\u00ab hedder det. I omtalen af Anders Breivik kaldes han terrorist og en \u00bbnorsk h\u00f8jrenational ekstremist\u00ab. Men n\u00e5r det drejer sig om Omar El-Hussein, der angreb Krudtt\u00f8nden og synagogen, s\u00e5 er han \u00bben ung mand\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1781589,"dokumentid":1005311,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 1163 .docx","versionsdato":"2022-08-31T13:58:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1163/svar/1904440/2616130.pdf","opdateringsdato":"2022-08-31T14:48:31.073","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1005311,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1163: Under henvisning til, at Anders Breivik kaldes terrorist og en \u00bbnorsk h\u00f8jrenational ekstremist\u00ab i bogen \u00bbDanmarks kulturm\u00f8der med Mellem\u00f8sten \u2013 fra vikingetiden til krigen mod terror\u00ab, men n\u00e5r det drejer sig om Omar El-Hussein, der angreb Krudtt\u00f8nden og synagogen, s\u00e5 er han \u00bben ung mand\u00ab, finder ministeren ikke en s\u00e5 v\u00e6rdibaseret forst\u00e5elsesramme bekymrende og uforenelig med undervisningsmateriale?","dato":"2022-08-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-31T14:47:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Under henvisning til, at Anders Breivik kaldes terrorist og en \u00bbnorsk h\u00f8jrenational ekstremist\u00ab i bogen \u00bbDanmarks kulturm\u00f8der med Mellem\u00f8sten \u2013 fra vikingetiden til krigen mod terror\u00ab, men n\u00e5r det drejer sig om Omar El-Hussein, der angreb Krudtt\u00f8nden og synagogen, s\u00e5 er han \u00bben ung mand\u00ab, finder ministeren ikke en s\u00e5 v\u00e6rdibaseret forst\u00e5elsesramme bekymrende og uforenelig med undervisningsmateriale?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1003371,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-31T14:48:31.073"
      },"id":1288031,"sagid":92912,"dokumentid":1005311,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-31T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-31T14:48:31.073","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92910,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til udsagnet i bogen \u00bbDanmarks kulturm\u00f8der med Mellem\u00f8sten \u2013 fra vikingetiden til krigen mod terror\u00ab, i afsnittet om Jyllands-Postens Muhammed-tegninger hvori det fremg\u00e5r, at Jyllands-Posten trykte tegningerne med den begrundelse, at muslimerne \u00bbm\u00e5 acceptere at deres religi\u00f8se f\u00f8lelser bliver udsat for h\u00e5n, spot og latterligg\u00f8relse\u00ab?","titelkort":"Om bogen \u00bbDanmarks kulturm\u00f8der med Mellem\u00f8sten \u2013 fra vikingetiden til krigen mod terror\u00ab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1161","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1161","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-31T14:50:21.507","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Vi har set, hvordan Normstormerne, der er udtryk for den nye identitetspolitiske woke-venstrefl\u00f8j, har f\u00e5et millioner fra K\u00f8benhavns og Aarhus Kommune til at nedbryde samfundets normer i skolerne. Men de er kun en flig af den kulturkamp, der nu udk\u00e6mpes i uddannelsessektoren. \nSenest har Iman Hassani, cand.mag. i historie og engelsk og lektor p\u00e5 Falkonerg\u00e5rdens Gymnasium med sin bog \u00bbDanmarks kulturm\u00f8der med Mellem\u00f8sten \u2013 fra vikingetiden til krigen mod terror.\u00ab lavet en undervisningsbog til folkeskoleklasser og gymnasier med s\u00e6rdeles bekymrende synspunkter. \nI et afsnit om Jyllands-Postens Muhammed-tegninger skriver hun om dengang, dav\u00e6rende kulturredakt\u00f8r Flemming Roses og dav\u00e6rende chefredakt\u00f8r J\u00f8rn Mikkelsens (som ikke var chefredakt\u00f8r, det var Carsten Juste) trykte tegningerne i Jyllands-Posten med den begrundelse, at muslimerne \u00bbm\u00e5 acceptere at deres religi\u00f8se f\u00f8lelser bliver udsat for h\u00e5n, spot og latterligg\u00f8relse.\u00ab\n\u00bbB\u00e5de Mikkelsen og Roses udtalelser er udtryk for en ekskluderende sprogbrug, hvor muslimer ikke inkluderes i det nationale f\u00e6llesskab, men derimod bliver forst\u00e5et som nogen, der truer det,\u00ab hedder det. I omtalen af Anders Breivik kaldes han terrorist og en \u00bbnorsk h\u00f8jrenational ekstremist\u00ab. Men n\u00e5r det drejer sig om Omar El-Hussein, der angreb Krudtt\u00f8nden og synagogen, s\u00e5 er han \u00bben ung mand\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1781591,"dokumentid":1005312,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 1161.docx","versionsdato":"2022-08-31T13:58:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1161/svar/1904441/2616132.pdf","opdateringsdato":"2022-08-31T14:50:05","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1781592,"dokumentid":1005312,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 1163 .docx","versionsdato":"2022-08-31T13:58:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1161/svar/1904441/2616133.pdf","opdateringsdato":"2022-08-31T14:50:05","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1005312,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1161: Hvordan forholder ministeren sig til udsagnet i bogen \u00bbDanmarks kulturm\u00f8der med Mellem\u00f8sten \u2013 fra vikingetiden til krigen mod terror\u00ab, i afsnittet om Jyllands-Postens Muhammed-tegninger hvori det fremg\u00e5r, at Jyllands-Posten trykte tegningerne med den begrundelse, at muslimerne \u00bbm\u00e5 acceptere at deres religi\u00f8se f\u00f8lelser bliver udsat for h\u00e5n, spot og latterligg\u00f8relse\u00ab?","dato":"2022-08-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-31T14:49:48","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan forholder ministeren sig til udsagnet i bogen \u00bbDanmarks kulturm\u00f8der med Mellem\u00f8sten \u2013 fra vikingetiden til krigen mod terror\u00ab, i afsnittet om Jyllands-Postens Muhammed-tegninger hvori det fremg\u00e5r, at Jyllands-Posten trykte tegningerne med den begrundelse, at muslimerne \u00bbm\u00e5 acceptere at deres religi\u00f8se f\u00f8lelser bliver udsat for h\u00e5n, spot og latterligg\u00f8relse\u00ab?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1003362,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-31T14:50:05"
      },"id":1288036,"sagid":92910,"dokumentid":1005312,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-31T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-31T14:50:05","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92963,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad har ministeren i sinde at g\u00f8re ved, at hans ministerium pt. sender tydelig brugbar og n\u00f8dvendig arbejdskraft ud af landet, fordi SIRI ikke laver en komplet helhedsvurdering af sager?\n","titelkort":"Om udenlandsk arbejdskraft.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1195","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1195","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-31T14:53:41.207","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Vi har f\u00e5et en henvendelse fra en stor restaurantk\u00e6de i K\u00f8benhavn, som har to kokke, der har f\u00e5et afslag p\u00e5 at f\u00e5 nye arbejdstilladelser. \nDe har ellers s\u00f8gt gennem positivlisten, hvor kokke st\u00e5r p\u00e5. Positivlisten for fagl\u00e6rte er en \u00bbgarantiordning\u00ab og er myndighedens (STAR) opg\u00f8relse over, hvilke arbejdsfunktioner der mangler arbejdskraft i Danmark. Derfor var ordningen det oplagte valg i denne sag, da der er tale om to kokke. Ordningen kr\u00e6ver, at man samtidig l\u00f8fter et samfundsansvar for at uddanne elever, hvilket de g\u00f8r. \nDe oplever dog, at systemet er rigidt og konsekvent modarbejder dem p\u00e5 trods af, at de er med til at tiltr\u00e6kke turister, de uddanner kokke, som betaler skat, og Danmark mangler i forvejen arbejdskraft.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1781483,"dokumentid":1005273,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1195.pdf","versionsdato":"2022-08-31T12:38:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1195/svar/1904384/2616020.pdf","opdateringsdato":"2022-08-31T14:53:00.62","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1781739,"dokumentid":1005273,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1193","versionsdato":"2022-08-31T14:51:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1195/svar/1904384/2616281.pdf","opdateringsdato":"2022-08-31T14:53:00.62","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1005273,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1195: Hvad har ministeren i sinde at g\u00f8re ved, at hans ministerium pt. sender tydelig brugbar og n\u00f8dvendig arbejdskraft ud af landet, fordi SIRI ikke laver en komplet helhedsvurdering af sager?\n","dato":"2022-08-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-31T14:52:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad har ministeren i sinde at g\u00f8re ved, at hans ministerium pt. sender tydelig brugbar og n\u00f8dvendig arbejdskraft ud af landet, fordi SIRI ikke laver en komplet helhedsvurdering af sager?\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1004242,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-31T14:53:00.62"
      },"id":1288048,"sagid":92963,"dokumentid":1005273,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-31T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-31T14:53:00.62","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92961,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at SIRI afviser udenlandsk arbejdskraft, som overordnet opfylder kriterierne for positivlisten, n\u00e5r Danmark har akut mangel p\u00e5 arbejdskraft?","titelkort":"Om, at SIRI afviser udenlandsk arbejdskraft, som overordnet opfylder kriterierne for positivlisten.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1193","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1193","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-01T14:22:28.157","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Vi har f\u00e5et en henvendelse fra en stor restaurantk\u00e6de i K\u00f8benhavn, som har to kokke, der har f\u00e5et afslag p\u00e5 at f\u00e5 nye arbejdstilladelser. \nDe har ellers s\u00f8gt gennem positivlisten, hvor kokke st\u00e5r p\u00e5. Positivlisten for fagl\u00e6rte er en \u00bbgarantiordning\u00ab og er myndighedens (STAR) opg\u00f8relse over, hvilke arbejdsfunktioner der mangler arbejdskraft i Danmark. Derfor var ordningen det oplagte valg i denne sag, da der er tale om to kokke. Ordningen kr\u00e6ver, at man samtidig l\u00f8fter et samfundsansvar for at uddanne elever, hvilket de g\u00f8r. \nDe oplever dog, at systemet er rigidt og konsekvent modarbejder dem p\u00e5 trods af, at de er med til at tiltr\u00e6kke turister, de uddanner kokke, som betaler skat, og Danmark mangler i forvejen arbejdskraft.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1781485,"dokumentid":1005274,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1193.pdf","versionsdato":"2022-08-31T12:38:35","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1193/svar/1904385/2616022.pdf","opdateringsdato":"2022-08-31T14:54:03.707","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1005274,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1193: Hvad mener ministeren om, at SIRI afviser udenlandsk arbejdskraft, som overordnet opfylder kriterierne for positivlisten, n\u00e5r Danmark har akut mangel p\u00e5 arbejdskraft?","dato":"2022-08-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-31T14:53:48","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om, at SIRI afviser udenlandsk arbejdskraft, som overordnet opfylder kriterierne for positivlisten, n\u00e5r Danmark har akut mangel p\u00e5 arbejdskraft?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1004240,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-31T14:54:03.707"
      },"id":1288051,"sagid":92961,"dokumentid":1005274,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-31T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-31T14:54:03.707","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92962,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at virksomheder ikke kan tiltr\u00e6kke udenlandsk arbejdskraft til de h\u00e5rdest ramte brancher, fordi virksomhederne kommer i klemme pga. SIRI\u2019s rigide tolkning af kriterierne til folk i Danmark p\u00e5 positivlisten?","titelkort":"Om, at virksomheder ikke kan tiltr\u00e6kke udenlandsk arbejdskraft til de h\u00e5rdest ramte brancher, fordi virksomhederne kommer i klemme pga. SIRI\u2019s tolkning af kriterierne til folk i Danmark p\u00e5 positivlisten.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1194","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1194","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-31T14:56:07.553","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Vi har f\u00e5et en henvendelse fra en stor restaurantk\u00e6de i K\u00f8benhavn, som har to kokke, der har f\u00e5et afslag p\u00e5 at f\u00e5 nye arbejdstilladelser. \nDe har ellers s\u00f8gt gennem positivlisten, hvor kokke st\u00e5r p\u00e5. Positivlisten for fagl\u00e6rte er en \u00bbgarantiordning\u00ab og er myndighedens (STAR) opg\u00f8relse over, hvilke arbejdsfunktioner der mangler arbejdskraft i Danmark. Derfor var ordningen det oplagte valg i denne sag, da der er tale om to kokke. Ordningen kr\u00e6ver, at man samtidig l\u00f8fter et samfundsansvar for at uddanne elever, hvilket de g\u00f8r. \nDe oplever dog, at systemet er rigidt og konsekvent modarbejder dem p\u00e5 trods af, at de er med til at tiltr\u00e6kke turister, de uddanner kokke, som betaler skat, og Danmark mangler i forvejen arbejdskraft.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1781487,"dokumentid":1005275,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1194.pdf","versionsdato":"2022-08-31T12:38:39","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1194/svar/1904386/2616024.pdf","opdateringsdato":"2022-08-31T14:56:05.297","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1781756,"dokumentid":1005275,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1193","versionsdato":"2022-08-31T14:55:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1194/svar/1904386/2616297.pdf","opdateringsdato":"2022-08-31T14:56:09.757","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1005275,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1194: Hvad er ministerens holdning til, at virksomheder ikke kan tiltr\u00e6kke udenlandsk arbejdskraft til de h\u00e5rdest ramte brancher, fordi virksomhederne kommer i klemme pga. SIRI\u2019s rigide tolkning af kriterierne til folk i Danmark p\u00e5 positivlisten?","dato":"2022-08-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-31T14:55:23","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at virksomheder ikke kan tiltr\u00e6kke udenlandsk arbejdskraft til de h\u00e5rdest ramte brancher, fordi virksomhederne kommer i klemme pga. SIRI\u2019s rigide tolkning af kriterierne til folk i Danmark p\u00e5 positivlisten?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1004241,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-31T14:56:05.297"
      },"id":1288053,"sagid":92962,"dokumentid":1005275,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-31T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-31T14:56:05.297","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92931,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at niveauet af tungmetaller i Pindstrup B\u00e6ks jordbund angiveligt aldrig er blevet unders\u00f8gt - hverken af Milj\u00f8styrelsen eller Syddjurs Kommune, og mener ministeren ikke, at det kalder p\u00e5 en klar ansvarsfordeling p\u00e5 myndighedssiden, og er ministeren desuden enig i, at kommunerne har den bedste foruds\u00e6tning for at l\u00f8se opgaven, da de har et lokalt kendskab, men at det selvf\u00f8lgelig kr\u00e6ver vejledning fra Milj\u00f8styrelsen?","titelkort":"Om tungmetaller.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1175","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1175","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-31T14:58:45.227","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I flere \u00e5r har sp\u00e5npladefabrikken Kronospan ved Pindstrup skyllet forurenet spildevand ud i naturen. Nu er udledningen stoppet, men tilbage i naturen gemmer der sig en r\u00e6kke potentielt giftige tungmetaller.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1781246,"dokumentid":1005200,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1175.pdf","versionsdato":"2022-08-31T10:53:11","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1175/svar/1904303/2615786.pdf","opdateringsdato":"2022-08-31T14:58:27.63","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1005200,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1175: Hvordan forholder ministeren sig til, at niveauet af tungmetaller i Pindstrup B\u00e6ks jordbund angiveligt aldrig er blevet unders\u00f8gt - hverken af Milj\u00f8styrelsen eller Syddjurs Kommune, og mener ministeren ikke, at det kalder p\u00e5 en klar ansvarsfordeling p\u00e5 myndighedssiden, og er ministeren desuden enig i, at kommunerne har den bedste foruds\u00e6tning for at l\u00f8se opgaven, da de har et lokalt kendskab, men at det selvf\u00f8lgelig kr\u00e6ver vejledning fra Milj\u00f8styrelsen?","dato":"2022-08-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-31T14:58:07","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at niveauet af tungmetaller i Pindstrup B\u00e6ks jordbund angiveligt aldrig er blevet unders\u00f8gt - hverken af Milj\u00f8styrelsen eller Syddjurs Kommune, og mener ministeren ikke, at det kalder p\u00e5 en klar ansvarsfordeling p\u00e5 myndighedssiden, og er ministeren desuden enig i, at kommunerne har den bedste foruds\u00e6tning for at l\u00f8se opgaven, da de har et lokalt kendskab, men at det selvf\u00f8lgelig kr\u00e6ver vejledning fra Milj\u00f8styrelsen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1003779,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-31T14:58:27.63"
      },"id":1288057,"sagid":92931,"dokumentid":1005200,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-31T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-31T14:58:27.63","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93009,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke grupper af offentligt ansatte mener statsministeren skal have en politisk bestemt l\u00f8nstigning, og hvilke grupper af offentligt ansatte skal ikke have en politisk bestemt l\u00f8nstigning?","titelkort":"Om hvilke grupper af offentligt ansatte der skal og ikke skal have en politisk bestemt l\u00f8nstigning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1213","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1213","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-07T10:52:38.643","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let stilles p\u00e5 baggrund af det interview, statsministeren har afgivet til Jyllands-Posten til artiklen \u00bbMette Frederiksen ser stormen komme \u2013 nu er hun klar til at tale om det spr\u00e6ngfarlige sp\u00f8rgsm\u00e5l om l\u00f8nnen\u00ab af 27. august 2022. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1781714,"dokumentid":1005356,"titel":"Hvilke grupper af offentligt ansatte mener statsministeren skal have en politisk bestemt l\u00f8nstigning, og hvilke grupper af offentligt ansatte skal ikke have en politisk bestemt l\u00f8nstigning?","versionsdato":"2022-08-31T14:39:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1213/spm/2616251.pdf","opdateringsdato":"2022-08-31T16:01:31.557","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1005356,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvilke grupper af offentligt ansatte mener statsministeren skal have en politisk bestemt l\u00f8nstigning, og hvilke grupper af offentligt ansatte skal ikke have en politisk bestemt l\u00f8nstigning?","dato":"2022-08-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-31T14:59:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-31T14:59:38.867"
      },"id":1288059,"sagid":93009,"dokumentid":1005356,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-31T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-31T14:59:38.867","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93010,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil statsministeren garantere, at sygeplejersker f\u00e5r en politisk bestemt l\u00f8nstigning, og vil ministeren s\u00e6tte tal p\u00e5, hvor meget statsministeren mener, den l\u00f8nstigning skal v\u00e6re p\u00e5, samt oplyse, hvorn\u00e5r den skal tr\u00e6de i kraft?","titelkort":"Om sygeplejersker f\u00e5r en politisk bestemt l\u00f8nstigning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1214","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1214","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-02T15:35:20.183","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let stilles p\u00e5 baggrund af det interview, statsministeren har afgivet til Jyllands-Posten til artiklen \u00bbMette Frederiksen ser stormen komme \u2013 nu er hun klar til at tale om det spr\u00e6ngfarlige sp\u00f8rgsm\u00e5l om l\u00f8nnen\u00ab af 27. august 2022. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1781718,"dokumentid":1005360,"titel":"Vil statsministeren garantere, at sygeplejersker f\u00e5r en politisk bestemt l\u00f8nstigning, og vil ministeren s\u00e6tte tal p\u00e5, hvor meget statsministeren mener, den l\u00f8nstigning skal v\u00e6re p\u00e5, samt oplyse, hvorn\u00e5r den skal tr\u00e6de i kraft?","versionsdato":"2022-08-31T14:41:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1214/spm/2616257.pdf","opdateringsdato":"2022-08-31T16:01:31.713","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1005360,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil statsministeren garantere, at sygeplejersker f\u00e5r en politisk bestemt l\u00f8nstigning, og vil ministeren s\u00e6tte tal p\u00e5, hvor meget statsministeren mener, den l\u00f8nstigning skal v\u00e6re p\u00e5, samt oplyse, hvorn\u00e5r den skal tr\u00e6de i kraft?","dato":"2022-08-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-31T14:59:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-31T14:59:58.913"
      },"id":1288060,"sagid":93010,"dokumentid":1005360,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-31T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-31T14:59:58.913","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92943,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i K\u00f8benhavns Kommunes vurdering af, at der kan v\u00e6re for meget fokus p\u00e5 Muhammedkrisen og Muhammedtegningerne i et undervisningsforl\u00f8b om ytringsfrihed, eller mener ministeren tv\u00e6rtimod, at det kan v\u00e6re en god id\u00e9 at tage udgangspunkt i Muhammedtegningerne, n\u00e5r der er tale om et undervisningsforl\u00f8b i Danmark, og Muhammedtegningerne er det tydeligste eksempel p\u00e5 konflikten mellem dem, der st\u00f8tter ytringsfrihed, og dem, der fors\u00f8ger at begr\u00e6nse den?","titelkort":"Om brug af Muhammedtegningerne i undervisningsforl\u00f8b i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1181","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1181","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-31T15:00:36.84","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbK\u00f8benhavns Kommune r\u00e5dede underviser til at skrue ned for Muhammedtegninger\u00ab fra Altinget den 22. august 2022. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1781053,"dokumentid":1005118,"titel":"Besvarelse af \u00a7 20 spm. S 1181 .docx","versionsdato":"2022-08-31T08:48:15","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1181/svar/1904195/2615588.pdf","opdateringsdato":"2022-08-31T14:59:59.133","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1005118,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1181: Er ministeren enig i K\u00f8benhavns Kommunes vurdering af, at der kan v\u00e6re for meget fokus p\u00e5 Muhammedkrisen og Muhammedtegningerne i et undervisningsforl\u00f8b om ytringsfrihed, eller mener ministeren tv\u00e6rtimod, at det kan v\u00e6re en god id\u00e9 at tage udgangspunkt i Muhammedtegningerne, n\u00e5r der er tale om et undervisningsforl\u00f8b i Danmark, og Muhammedtegningerne er det tydeligste eksempel p\u00e5 konflikten mellem dem, der st\u00f8tter ytringsfrihed, og dem, der fors\u00f8ger at begr\u00e6nse den?","dato":"2022-08-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-31T14:59:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig i K\u00f8benhavns Kommunes vurdering af, at der kan v\u00e6re for meget fokus p\u00e5 Muhammedkrisen og Muhammedtegningerne i et undervisningsforl\u00f8b om ytringsfrihed, eller mener ministeren tv\u00e6rtimod, at det kan v\u00e6re en god id\u00e9 at tage udgangspunkt i Muhammedtegningerne, n\u00e5r der er tale om et undervisningsforl\u00f8b i Danmark, og Muhammedtegningerne er det tydeligste eksempel p\u00e5 konflikten mellem dem, der st\u00f8tter ytringsfrihed, og dem, der fors\u00f8ger at begr\u00e6nse den?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1003906,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-31T14:59:59.133"
      },"id":1288061,"sagid":92943,"dokumentid":1005118,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-31T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-31T14:59:59.133","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93012,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil statsministeren garantere, at p\u00e6dagoger f\u00e5r en politisk bestemt l\u00f8nstigning, og vil ministeren s\u00e6tte tal p\u00e5, hvor meget statsministeren mener, den l\u00f8nstigning skal v\u00e6re p\u00e5, samt oplyse, hvorn\u00e5r den skal tr\u00e6de i kraft?","titelkort":"Om p\u00e6dagoger f\u00e5r en politisk bestemt l\u00f8nstigning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1216","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1216","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-02T15:38:54.99","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let stilles p\u00e5 baggrund af det interview, statsministeren har afgivet til Jyllands-Posten til artiklen \u00bbMette Frederiksen ser stormen komme \u2013 nu er hun klar til at tale om det spr\u00e6ngfarlige sp\u00f8rgsm\u00e5l om l\u00f8nnen\u00ab af 27. august 2022. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1781728,"dokumentid":1005367,"titel":"Vil statsministeren garantere, at p\u00e6dagoger f\u00e5r en politisk bestemt l\u00f8nstigning, og vil ministeren s\u00e6tte tal p\u00e5, hvor meget statsministeren mener, den l\u00f8nstigning skal v\u00e6re p\u00e5, samt oplyse, hvorn\u00e5r den skal tr\u00e6de i kraft?","versionsdato":"2022-08-31T14:46:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1216/spm/2616267.pdf","opdateringsdato":"2022-08-31T16:01:31.347","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1005367,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil statsministeren garantere, at p\u00e6dagoger f\u00e5r en politisk bestemt l\u00f8nstigning, og vil ministeren s\u00e6tte tal p\u00e5, hvor meget statsministeren mener, den l\u00f8nstigning skal v\u00e6re p\u00e5, samt oplyse, hvorn\u00e5r den skal tr\u00e6de i kraft?","dato":"2022-08-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-31T15:00:01","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-31T15:00:14.017"
      },"id":1288062,"sagid":93012,"dokumentid":1005367,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-31T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-31T15:00:14.017","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93011,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil statsministeren garantere, at SOSU-medarbejdere f\u00e5r en politisk bestemt l\u00f8nstigning, og vil ministeren s\u00e6tte tal p\u00e5, hvor meget statsministeren mener, den l\u00f8nstigning skal v\u00e6re p\u00e5, samt oplyse, hvorn\u00e5r den skal tr\u00e6de i kraft?","titelkort":"Om SOSU-medarbejdere f\u00e5r en politisk bestemt l\u00f8nstigning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1215","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1215","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-02T15:37:09.72","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let stilles p\u00e5 baggrund af det interview, statsministeren har afgivet til Jyllands-Posten til artiklen \u00bbMette Frederiksen ser stormen komme \u2013 nu er hun klar til at tale om det spr\u00e6ngfarlige sp\u00f8rgsm\u00e5l om l\u00f8nnen\u00ab af 27. august 2022. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1781725,"dokumentid":1005365,"titel":"Vil statsministeren garantere, at SOSU-medarbejdere f\u00e5r en politisk bestemt l\u00f8nstigning, og vil ministeren s\u00e6tte tal p\u00e5, hvor meget statsministeren mener, den l\u00f8nstigning skal v\u00e6re p\u00e5, samt oplyse, hvorn\u00e5r den skal tr\u00e6de i kraft?","versionsdato":"2022-08-31T14:43:35","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1215/spm/2616265.pdf","opdateringsdato":"2022-08-31T16:01:31.427","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1005365,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil statsministeren garantere, at SOSU-medarbejdere f\u00e5r en politisk bestemt l\u00f8nstigning, og vil ministeren s\u00e6tte tal p\u00e5, hvor meget statsministeren mener, den l\u00f8nstigning skal v\u00e6re p\u00e5, samt oplyse, hvorn\u00e5r den skal tr\u00e6de i kraft?","dato":"2022-08-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-31T15:00:23","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-31T15:00:36.827"
      },"id":1288063,"sagid":93011,"dokumentid":1005365,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-31T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-31T15:00:36.827","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93013,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil statsministeren garantere, at politibetjente f\u00e5r en politisk bestemt l\u00f8nstigning, og vil ministeren s\u00e6tte tal p\u00e5, hvor meget statsministeren mener, den l\u00f8nstigning skal v\u00e6re p\u00e5, samt oplyse, hvorn\u00e5r den skal tr\u00e6de i kraft?","titelkort":"Om politibetjente f\u00e5r en politisk bestemt l\u00f8nstigning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1217","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1217","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-02T15:41:48.36","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let stilles p\u00e5 baggrund af det interview, statsministeren har afgivet til Jyllands-Posten til artiklen \u00bbMette Frederiksen ser stormen komme \u2013 nu er hun klar til at tale om det spr\u00e6ngfarlige sp\u00f8rgsm\u00e5l om l\u00f8nnen\u00ab af 27. august 2022. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1781736,"dokumentid":1005370,"titel":"Vil statsministeren garantere, at politibetjente f\u00e5r en politisk bestemt l\u00f8nstigning, og vil ministeren s\u00e6tte tal p\u00e5, hvor meget statsministeren mener, den l\u00f8nstigning skal v\u00e6re p\u00e5, samt oplyse, hvorn\u00e5r den skal tr\u00e6de i kraft?","versionsdato":"2022-08-31T14:48:35","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1217/spm/2616276.pdf","opdateringsdato":"2022-08-31T16:01:31.23","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1005370,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil statsministeren garantere, at politibetjente f\u00e5r en politisk bestemt l\u00f8nstigning, og vil ministeren s\u00e6tte tal p\u00e5, hvor meget statsministeren mener, den l\u00f8nstigning skal v\u00e6re p\u00e5, samt oplyse, hvorn\u00e5r den skal tr\u00e6de i kraft?","dato":"2022-08-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-31T15:02:00","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-31T15:02:15.55"
      },"id":1288065,"sagid":93013,"dokumentid":1005370,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-31T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-31T15:02:15.55","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93014,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil statsministeren garantere, at l\u00e6rere f\u00e5r en politisk bestemt l\u00f8nstigning, og vil ministeren s\u00e6tte tal p\u00e5, hvor meget statsministeren mener, den l\u00f8nstigning skal v\u00e6re p\u00e5, samt oplyse, hvorn\u00e5r den skal tr\u00e6de i kraft?","titelkort":"Om l\u00e6rere f\u00e5r en politisk bestemt l\u00f8nstigning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1218","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1218","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-02T15:40:44.897","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let stilles p\u00e5 baggrund af det interview, statsministeren har afgivet til Jyllands-Posten til artiklen \u00bbMette Frederiksen ser stormen komme \u2013 nu er hun klar til at tale om det spr\u00e6ngfarlige sp\u00f8rgsm\u00e5l om l\u00f8nnen\u00ab af 27. august 2022. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1781737,"dokumentid":1005372,"titel":"Vil statsministeren garantere, at l\u00e6rere f\u00e5r en politisk bestemt l\u00f8nstigning, og vil ministeren s\u00e6tte tal p\u00e5, hvor meget statsministeren mener, den l\u00f8nstigning skal v\u00e6re p\u00e5, samt oplyse, hvorn\u00e5r den skal tr\u00e6de i kraft?","versionsdato":"2022-08-31T14:50:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1218/spm/2616280.pdf","opdateringsdato":"2022-08-31T16:01:31.887","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1005372,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil statsministeren garantere, at l\u00e6rere f\u00e5r en politisk bestemt l\u00f8nstigning, og vil ministeren s\u00e6tte tal p\u00e5, hvor meget statsministeren mener, den l\u00f8nstigning skal v\u00e6re p\u00e5, samt oplyse, hvorn\u00e5r den skal tr\u00e6de i kraft?","dato":"2022-08-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-31T15:02:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-31T15:02:31.997"
      },"id":1288066,"sagid":93014,"dokumentid":1005372,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-31T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-31T15:02:31.997","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93015,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil statsministeren give en garanti for, at regeringen s\u00e6tter penge af til, at grupper af offentligt ansatte f\u00e5r en politisk bestemt l\u00f8nstigning, og mener statsministeren i forl\u00e6ngelse heraf, at der skal s\u00e6ttes en dato for, hvorn\u00e5r de offentligt ansatte skal have den politisk bestemte l\u00f8nstigning?","titelkort":"Om at regeringen s\u00e6tter penge af til, at grupper af offentligt ansatte f\u00e5r en politisk bestemt l\u00f8nstigning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1219","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1219","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-02T15:43:08.353","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let stilles p\u00e5 baggrund af det interview, statsministeren har afgivet til Jyllands-Posten til artiklen \u00bbMette Frederiksen ser stormen komme \u2013 nu er hun klar til at tale om det spr\u00e6ngfarlige sp\u00f8rgsm\u00e5l om l\u00f8nnen\u00ab af 27. august 2022. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1781741,"dokumentid":1005374,"titel":"Vil statsministeren give en garanti for, at regeringen s\u00e6tter penge af til, at grupper af offentligt ansatte f\u00e5r en politisk bestemt l\u00f8nstigning, og mener statsministeren i forl\u00e6ngelse heraf, at der skal s\u00e6ttes en dato for, hvorn\u00e5r de offentligt ansatte skal have den politisk bestemte l\u00f8nstigning?","versionsdato":"2022-08-31T14:52:06","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1219/spm/2616284.pdf","opdateringsdato":"2022-08-31T16:01:31.293","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1005374,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil statsministeren give en garanti for, at regeringen s\u00e6tter penge af til, at grupper af offentligt ansatte f\u00e5r en politisk bestemt l\u00f8nstigning, og mener statsministeren i forl\u00e6ngelse heraf, at der skal s\u00e6ttes en dato for, hvorn\u00e5r de offentligt ansatte skal have den politisk bestemte l\u00f8nstigning?","dato":"2022-08-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-31T15:02:41","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-31T15:02:52.77"
      },"id":1288067,"sagid":93015,"dokumentid":1005374,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-31T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-31T15:02:52.77","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93016,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan mener statsministeren, at en politisk bestemt l\u00f8nstigning til grupper af offentligt ansatte skal finansieres, og hvor mange penge mener statsministeren, der er behov for at s\u00e6tte af?","titelkort":"Om hvordan en politisk bestemt l\u00f8nstigning til grupper af offentligt ansatte skal finansieres.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1220","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1220","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-02T15:44:23.42","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let stilles p\u00e5 baggrund af det interview, statsministeren har afgivet til Jyllands-Posten til artiklen \u00bbMette Frederiksen ser stormen komme \u2013 nu er hun klar til at tale om det spr\u00e6ngfarlige sp\u00f8rgsm\u00e5l om l\u00f8nnen\u00ab af 27. august 2022. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1781755,"dokumentid":1005381,"titel":"Hvordan mener statsministeren, at en politisk bestemt l\u00f8nstigning til grupper af offentligt ansatte skal finansieres, og hvor mange penge mener statsministeren, der er behov for at s\u00e6tte af?","versionsdato":"2022-08-31T14:54:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1220/spm/2616295.pdf","opdateringsdato":"2022-08-31T16:01:32.69","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1005381,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan mener statsministeren, at en politisk bestemt l\u00f8nstigning til grupper af offentligt ansatte skal finansieres, og hvor mange penge mener statsministeren, der er behov for at s\u00e6tte af?","dato":"2022-08-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-31T15:03:01","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-31T15:03:20.267"
      },"id":1288068,"sagid":93016,"dokumentid":1005381,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-31T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-31T15:03:20.267","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93017,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener statsministeren, at det vil v\u00e6re overensstemmelse med den danske model, hvis regeringen blander sig i offentligt ansattes l\u00f8n?","titelkort":"Om det vil v\u00e6re overensstemmelse med den danske model, hvis regeringen blander sig i offentligt ansattes l\u00f8n.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1221","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1221","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-02T15:45:46.49","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let stilles p\u00e5 baggrund af det interview, statsministeren har afgivet til Jyllands-Posten til artiklen \u00bbMette Frederiksen ser stormen komme \u2013 nu er hun klar til at tale om det spr\u00e6ngfarlige sp\u00f8rgsm\u00e5l om l\u00f8nnen\u00ab af 27. august 2022. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1781758,"dokumentid":1005383,"titel":"Mener statsministeren, at det vil v\u00e6re overensstemmelse med den danske model, hvis regeringen blander sig i offentligt ansattes l\u00f8n?","versionsdato":"2022-08-31T14:56:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1221/spm/2616298.pdf","opdateringsdato":"2022-08-31T16:01:32.44","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1005383,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener statsministeren, at det vil v\u00e6re overensstemmelse med den danske model, hvis regeringen blander sig i offentligt ansattes l\u00f8n?","dato":"2022-08-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-31T15:03:23","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-31T15:03:53.627"
      },"id":1288070,"sagid":93017,"dokumentid":1005383,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-31T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-31T15:03:53.627","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93018,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke overvejelser om eventuel ekspropriation har regeringen gjort sig i relation til forslaget om loft for huslejestigninger?","titelkort":"Om huslejestigninger.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1222","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1222","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-08T13:02:58.347","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1781786,"dokumentid":1005394,"titel":"Hvilke overvejelser om eventuel ekspropriation har regeringen gjort sig i relation til forslaget om loft for huslejestigninger?","versionsdato":"2022-08-31T15:05:20","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1222/spm/2616323.pdf","opdateringsdato":"2022-08-31T16:01:33.003","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1005394,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvilke overvejelser om eventuel ekspropriation har regeringen gjort sig i relation til forslaget om loft for huslejestigninger?","dato":"2022-08-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-31T15:07:59","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-31T15:08:25.18"
      },"id":1288077,"sagid":93018,"dokumentid":1005394,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-31T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-31T15:08:25.18","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92964,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorn\u00e5r forventer ministeren at indkalde til forhandlinger om en national PFAS-strategi?","titelkort":"Om forhandlinger om en national PFAS-strategi.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1196","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1196","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-05T15:39:40.087","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1782026,"dokumentid":1005492,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1196.pdf","versionsdato":"2022-08-31T17:48:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1196/svar/1904681/2616573.pdf","opdateringsdato":"2022-09-01T17:36:32.823","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1005492,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1196: Hvorn\u00e5r forventer ministeren at indkalde til forhandlinger om en national PFAS-strategi?","dato":"2022-08-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-01T17:36:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvorn\u00e5r forventer ministeren at indkalde til forhandlinger om en national PFAS-strategi?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1004243,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-01T17:36:32.823"
      },"id":1288429,"sagid":92964,"dokumentid":1005492,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-01T17:36:32.823","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93022,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Har ministeren en ambition om, hvorn\u00e5r pengene til ophugningsst\u00f8tte, som regeringen i oktober 2021 besluttede at afs\u00e6tte, skal v\u00e6re udbetalt, eller hvorn\u00e5r der b\u00f8r v\u00e6re klarhed over udbetalingens tidshorisont?","titelkort":"Om hvorn\u00e5r pengene til ophugningsst\u00f8tte skal v\u00e6re udbetalt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1223","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1223","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-09T14:09:38.92","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1782297,"dokumentid":1005582,"titel":"Har ministeren en ambition om, hvorn\u00e5r pengene til ophugningsst\u00f8tte, som regeringen i oktober 2021 besluttede at afs\u00e6tte, skal v\u00e6re udbetalt, eller hvorn\u00e5r der b\u00f8r v\u00e6re klarhed over udbetalingens tidshorisont?","versionsdato":"2022-09-01T10:01:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1223/spm/2616844.pdf","opdateringsdato":"2022-09-01T16:00:49.417","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1005582,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Har ministeren en ambition om, hvorn\u00e5r pengene til ophugningsst\u00f8tte, som regeringen i oktober 2021 besluttede at afs\u00e6tte, skal v\u00e6re udbetalt, eller hvorn\u00e5r der b\u00f8r v\u00e6re klarhed over udbetalingens tidshorisont?","dato":"2022-09-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-01T10:12:16","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-01T10:12:28.813"
      },"id":1288256,"sagid":93022,"dokumentid":1005582,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-01T10:12:28.813","rolleid":4
    }
  ],"odata.nextLink":"https://oda.ft.dk/api/SagDokument?$expand=Sag%2CDokument%2FFil&$filter=Sag%2Ftypeid%20eq%2010%20and%20Dokument%2Fdato%20ge%20datetime%272022-01-01T00%3A00%3A00%27&$orderby=Dokument%2Fdato&$inlinecount=allpages&$skip=1500"
}