{
  "odata.metadata":"https://oda.ft.dk/api/$metadata#SagDokument","odata.count":"4545","value":[
    {
      "Sag":{
        "id":94546,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke interessenter mener ministeren det vil v\u00e6re relevant at inddrage i processen med forberedelse af de politiske forhandlinger om Hav-, Fiskeri- og Akvakulturprogrammet (EHFAF) for perioden 2024-2027 ud over Dansk Akvakultur, som ministeren fremh\u00e6ver i et svar til Milj\u00f8- og F\u00f8devareudvalget?","titelkort":"Om politiske forhandlinger om Hav-, Fiskeri- og Akvakulturprogrammet (EHFAF).","offentlighedskode":"O","nummer":"S 351","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"351","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-16T15:16:01.437","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til ministerens svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 168, MOF alm. del (2022-23, 2. samling).","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1840651,"dokumentid":1027777,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 351.pdf","versionsdato":"2023-03-16T14:05:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s351/svar/1939985/2676509.pdf","opdateringsdato":"2023-03-16T15:15:52.003","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1840652,"dokumentid":1027777,"titel":"Besvarelse af MOF alm. del 168.pdf","versionsdato":"2023-03-16T14:05:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s351/svar/1939985/2676510.pdf","opdateringsdato":"2023-03-16T15:15:55.35","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1027777,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 351: Hvilke interessenter mener ministeren det vil v\u00e6re relevant at inddrage i processen med forberedelse af de politiske forhandlinger om Hav-, Fiskeri- og Akvakulturprogrammet (EHFAF) for perioden 2024-2027 ud over Dansk Akvakultur, som ministeren fremh\u00e6ver i et svar til Milj\u00f8- og F\u00f8devareudvalget?","dato":"2023-03-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-16T15:15:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvilke interessenter mener ministeren det vil v\u00e6re relevant at inddrage i processen med forberedelse af de politiske forhandlinger om Hav-, Fiskeri- og Akvakulturprogrammet (EHFAF) for perioden 2024-2027 ud over Dansk Akvakultur, som ministeren fremh\u00e6ver i et svar til Milj\u00f8- og F\u00f8devareudvalget?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1026667,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-16T15:15:52.003"
      },"id":1313418,"sagid":94546,"dokumentid":1027777,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-16T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-16T15:15:52.003","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94508,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er regeringens ambitioner for gr\u00f8nne offentlige indk\u00f8b, deler den nuv\u00e6rende regering den tidligere regerings ambition om et nationalt reduktionsm\u00e5l for offentlige gr\u00f8nne indk\u00f8b, og er s\u00e5dan et m\u00e5l i s\u00e5 fald under udarbejdelse?","titelkort":"Om regeringens ambitioner for gr\u00f8nne offentlige indk\u00f8b.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 345","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"345","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-20T14:59:19.96","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1840903,"dokumentid":1027874,"titel":"Svar p\u00e5 S 345.docx","versionsdato":"2023-03-16T17:24:56","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s345/svar/1940153/2676767.pdf","opdateringsdato":"2023-03-17T09:28:00","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1027874,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 345: Hvad er regeringens ambitioner for gr\u00f8nne offentlige indk\u00f8b, deler den nuv\u00e6rende regering den tidligere regerings ambition om et nationalt reduktionsm\u00e5l for offentlige gr\u00f8nne indk\u00f8b, og er s\u00e5dan et m\u00e5l i s\u00e5 fald under udarbejdelse?","dato":"2023-03-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-17T09:27:42","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er regeringens ambitioner for gr\u00f8nne offentlige indk\u00f8b, deler den nuv\u00e6rende regering den tidligere regerings ambition om et nationalt reduktionsm\u00e5l for offentlige gr\u00f8nne indk\u00f8b, og er s\u00e5dan et m\u00e5l i s\u00e5 fald under udarbejdelse?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1026126,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-17T09:27:54.747"
      },"id":1313504,"sagid":94508,"dokumentid":1027874,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-17T09:27:54.747","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94542,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil etableringen af en digital euro efter regeringens opfattelse g\u00f8re det relevant for Nationalbanken at etablere en digital krone?","titelkort":"Om en digital krone.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 359","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"359","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-20T14:58:31.427","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1840879,"dokumentid":1027869,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 359.docx","versionsdato":"2023-03-16T16:49:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s359/svar/1940137/2676742.pdf","opdateringsdato":"2023-03-17T09:34:18.123","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1027869,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 359: Vil etableringen af en digital euro efter regeringens opfattelse g\u00f8re det relevant for Nationalbanken at etablere en digital krone?","dato":"2023-03-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-17T09:34:01","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil etableringen af en digital euro efter regeringens opfattelse g\u00f8re det relevant for Nationalbanken at etablere en digital krone?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1026656,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-17T09:34:13.987"
      },"id":1313512,"sagid":94542,"dokumentid":1027869,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-17T09:34:13.987","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94684,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens opfattelse, at den kilometerbaserede afgift p\u00e5 vejgodstransporten sikrer, at vognmandserhvervet har de rette betingelser til en gr\u00f8n omstilling?","titelkort":"Om vognmandserhvervet har de rette betingelser til en gr\u00f8n omstilling.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 395","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"395","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-22T15:24:39.61","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til ministerens udtalelse i artiklen \u00bbMorten B\u00f8dskov: \u00bbErhvervspolitik er vigtigere end nogensinde\u00ab\u00ab, Dansk Erhverv Magasinet 01/2023, om at \u00bbDen gr\u00f8nne f\u00f8rerposition skal fastholdes ved at s\u00e6tte ambiti\u00f8se m\u00e5l for den gr\u00f8nne omstilling. I regeringsgrundlaget er indfrielse af Danmarks klimam\u00e5l for 2025 og 2030 en topprioritet. Vi forpligter os til at n\u00e5 vores ambiti\u00f8se klimam\u00e5l, og vi skal sikre, at erhvervslivet har de rette betingelser til gr\u00f8n omstilling. Har de det, s\u00e5 bliver det en klar fordel i den internationale konkurrence om at vinde ordrer i den gr\u00f8nne omstilling.\u00ab","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1840805,"dokumentid":1027841,"titel":"Er det ministerens opfattelse, at den kilometerbaserede afgift p\u00e5 vejgodstransporten sikrer, at vognmandserhvervet har de rette betingelser til gr\u00f8n omstilling?","versionsdato":"2023-03-16T16:00:15","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s395/spm/2676665.pdf","opdateringsdato":"2023-03-20T13:55:27.867","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1027841,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det ministerens opfattelse, at den kilometerbaserede afgift p\u00e5 vejgodstransporten sikrer, at vognmandserhvervet har de rette betingelser til en gr\u00f8n omstilling?","dato":"2023-03-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-16T16:01:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-20T13:55:24.253"
      },"id":1313912,"sagid":94684,"dokumentid":1027841,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-16T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-20T13:55:24.253","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94655,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at faldet i ans\u00f8gningerne til kvote 2 p\u00e5 alle de store professionsbachelorer til velf\u00e6rdsomr\u00e5det p\u00e5 n\u00e6r l\u00e6reruddannelsen \u2013 hvor der for nylig er aftalt en ny uddannelse \u2013 peger p\u00e5 et akut behov for at styrke professionsbachelorerne til velf\u00e6rdsomr\u00e5det?","titelkort":"Om behovet for at styrke professionsbachelorerne til velf\u00e6rdsomr\u00e5det.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 386","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"386","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-23T16:14:35.937","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til nyheden p\u00e5 Danske Professionsh\u00f8jskolers hjemmeside af 15. marts 2023 \u00bbNye kvote 2-s\u00f8getal: \u00bbVi ser fortsat ind i en alvorlig mangel p\u00e5 is\u00e6r p\u00e6dagoger og sygeplejersker\u00ab\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1840410,"dokumentid":1027682,"titel":"Er ministeren enig i, at faldet i ans\u00f8gningerne til kvote 2 p\u00e5 alle de store professionsbachelorer til velf\u00e6rdsomr\u00e5det p\u00e5 n\u00e6r l\u00e6reruddannelsen \u2013 hvor der for nylig er aftalt en ny uddannelse \u2013 peger p\u00e5 et akut behov for at styrke professionsbachelorerne til velf\u00e6rdsomr\u00e5det?","versionsdato":"2023-03-22T13:15:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s386/spm/2676263.pdf","opdateringsdato":"2023-03-22T13:16:25.717","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1027682,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at faldet i ans\u00f8gningerne til kvote 2 p\u00e5 alle de store professionsbachelorer til velf\u00e6rdsomr\u00e5det p\u00e5 n\u00e6r l\u00e6reruddannelsen \u2013 hvor der for nylig er aftalt en ny uddannelse \u2013 peger p\u00e5 et akut behov for at styrke professionsbachelorerne til velf\u00e6rdsomr\u00e5det?","dato":"2023-03-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-16T10:22:45","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-20T14:01:24.937"
      },"id":1313919,"sagid":94655,"dokumentid":1027682,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-16T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-20T14:01:24.937","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94685,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at antallet af borgere med behov for hj\u00e6lperordninger stiger, mens antallet af bevilgede ordninger er stagneret, fordi kommunerne er tilbageholdende og i stedet bevilger usammenh\u00e6ngende hjemmehj\u00e6lp, der dels er en ydelse begr\u00e6nset i forhold til ans\u00e6ttelse af personlig hj\u00e6lper, dels fratager borgeren mulighed for selv at disponere tidspunkter for ydelse af hj\u00e6lpen og dermed mulighed for et liv p\u00e5 egne pr\u00e6misser?","titelkort":"Om at antallet af borgere med behov for hj\u00e6lperordninger stiger.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 396","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"396","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-24T11:12:31.38","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1841121,"dokumentid":1027941,"titel":"Hvad mener ministeren om, at antallet af borgere med behov for hj\u00e6lperordninger stiger, mens antallet af bevilgede ordninger er stagneret, fordi kommunerne er tilbageholdende og i stedet bevilger usammenh\u00e6ngende hjemmehj\u00e6lp, der dels er en ydelse begr\u00e6nset i forhold til ans\u00e6ttelse af personlig hj\u00e6lper, dels fratager borgeren mulighed for selv at disponere tidspunkter for ydelse af hj\u00e6lpen og dermed mulighed for et liv p\u00e5 egne pr\u00e6misser?","versionsdato":"2023-03-17T10:08:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s396/spm/2676989.pdf","opdateringsdato":"2023-03-17T16:01:19.157","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1027941,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at antallet af borgere med behov for hj\u00e6lperordninger stiger, mens antallet af bevilgede ordninger er stagneret, fordi kommunerne er tilbageholdende og i stedet bevilger usammenh\u00e6ngende hjemmehj\u00e6lp, der dels er en ydelse begr\u00e6nset i forhold til ans\u00e6ttelse af personlig hj\u00e6lper, dels fratager borgeren mulighed for selv at disponere tidspunkter for ydelse af hj\u00e6lpen og dermed mulighed for et liv p\u00e5 egne pr\u00e6misser?","dato":"2023-03-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-17T10:18:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-17T10:18:19.693"
      },"id":1313548,"sagid":94685,"dokumentid":1027941,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-17T10:18:19.693","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94689,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens kommentar til, at sygeplejersker og social- og sundhedspersonale forsvinder fra landets sygehuse?","titelkort":"Om at sygeplejersker og social- og sundhedspersonale forsvinder fra landets sygehuse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 397","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"397","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-28T09:15:20.373","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til en opg\u00f8relse fra Kommunerne og Regionernes L\u00f8ndatakontor (KRL), som viser, at der for social- og sundhedspersonale er sket et fald p\u00e5 1.152 fuldtidsansatte fra 2021 til 2022, og at der blandt syge- og sundhedspersonale er sket et fald p\u00e5 hele 2.064 fuldtidsansatte fra 2021 til 2022, jf. artiklen \u00bbDet er stik imod alt det, man gerne vil: Antallet af fuldtidsansatte i regionerne er faldet med 1.996 p\u00e5 et \u00e5r\u00ab bragt den 15. marts 2023 p\u00e5 Sundhedsmonitor.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1841153,"dokumentid":1027957,"titel":"Hvad er ministerens kommentar til, at sygeplejersker og social- og sundhedspersonale forsvinder fra landets sygehuse?","versionsdato":"2023-03-17T10:12:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s397/spm/2677021.pdf","opdateringsdato":"2023-03-17T16:01:19.223","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1027957,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens kommentar til, at sygeplejersker og social- og sundhedspersonale forsvinder fra landets sygehuse?","dato":"2023-03-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-17T10:18:40","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-17T10:19:17.007"
      },"id":1313549,"sagid":94689,"dokumentid":1027957,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-17T10:19:17.007","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94691,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at 21 ud af 25 avlere, der venter p\u00e5 afg\u00f8relse i kalibreringssagerne i forbindelse med minkskandalen, har f\u00e5et besked fra Minksekretariatet om, at deres sag igen er udsat?","titelkort":"Om at der stadig ventes p\u00e5 afg\u00f8relse i kalibreringssagerne i forbindelse med minkskandalen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 399","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"399","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-22T15:24:53.78","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1841193,"dokumentid":1027974,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at 21 ud af 25 avlere, der venter p\u00e5 afg\u00f8relse i kalibreringssagerne i forbindelse med minkskandalen, har f\u00e5et besked fra Minksekretariatet om, at deres sag igen er udsat?","versionsdato":"2023-03-17T10:22:35","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s399/spm/2677050.pdf","opdateringsdato":"2023-03-17T16:01:17.317","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1027974,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at 21 ud af 25 avlere, der venter p\u00e5 afg\u00f8relse i kalibreringssagerne i forbindelse med minkskandalen, har f\u00e5et besked fra Minksekretariatet om, at deres sag igen er udsat?","dato":"2023-03-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-17T10:23:22","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-17T10:23:34.03"
      },"id":1313565,"sagid":94691,"dokumentid":1027974,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-17T10:23:34.03","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94692,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det rimeligt, at udenlandske lastbilchauff\u00f8rer skylder den danske statskasse 14,4 mio. kr. som f\u00f8lge af de udenlandske chauff\u00f8rers fors\u00f8mte b\u00f8debetalinger?","titelkort":"Om at udenlandske lastbilchauff\u00f8rer skylder den danske statskasse 14,4 mio. kr.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 400","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"400","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-31T11:02:50.163","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til Avisen Danmark, der den 20. februar 2023 bragte historien om vognmand Ole Bang Jensen fra Haderslev, der kender alt til tr\u00e6ngslen p\u00e5 de danske rastepladser, og som troligt m\u00e5 betale b\u00f8den, n\u00e5r han enten er tvunget til at parkere ulovligt eller bryde k\u00f8re-hviletidsreglerne, fordi der ikke er p-pladser nok. I artiklen fremg\u00e5r det, at udenlandske chauff\u00f8rer samlet skylder 14,4 mio. kr. fordelt p\u00e5 mere end 7000 ubetalte b\u00f8der. I den forbindelse udtalte transportminister, Thomas Danielsen, at han at han er villig til \u00bbat g\u00e5 meget langt\u00ab for at f\u00e5 kradset b\u00f8derne ind.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1845099,"dokumentid":1027980,"titel":"Finder ministeren det rimeligt, at udenlandske lastbilchauff\u00f8rer skylder den danske statskasse 14,4 mio. kr. som f\u00f8lge af de udenlandske chauff\u00f8rers fors\u00f8mte b\u00f8debetalinger?","versionsdato":"2023-03-24T10:56:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s400/spm/2681030.pdf","opdateringsdato":"2023-03-24T10:56:49.06","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1027980,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Finder ministeren det rimeligt, at udenlandske lastbilchauff\u00f8rer skylder den danske statskasse 14,4 mio. kr. som f\u00f8lge af de udenlandske chauff\u00f8rers fors\u00f8mte b\u00f8debetalinger?","dato":"2023-03-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-17T11:01:16","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-17T11:01:28.417"
      },"id":1313583,"sagid":94692,"dokumentid":1027980,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-17T11:01:28.417","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94693,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Hvilket initiativ vil ministeren tage, for at l\u00e6rerstuderende l\u00e6rer om h\u00f8jtbegavede b\u00f8rn i den nye l\u00e6reruddannelse?","titelkort":"Om at l\u00e6rerstuderende l\u00e6rer om h\u00f8jtbegavede b\u00f8rn i den nye l\u00e6reruddannelse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 401","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"401","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-22T13:07:55.827","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1841240,"dokumentid":1027995,"titel":"Hvilket initiativ vil ministeren tage, for at l\u00e6rerstuderende l\u00e6rer om h\u00f8jtbegavede b\u00f8rn i den nye l\u00e6reruddannelse?","versionsdato":"2023-03-17T10:54:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s401/spm/2677108.pdf","opdateringsdato":"2023-03-17T16:01:16.833","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1027995,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvilket initiativ vil ministeren tage, for at l\u00e6rerstuderende l\u00e6rer om h\u00f8jtbegavede b\u00f8rn i den nye l\u00e6reruddannelse?","dato":"2023-03-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-17T11:01:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-17T11:01:43.42"
      },"id":1313584,"sagid":94693,"dokumentid":1027995,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-17T11:01:43.42","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94695,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Under henvisning til, at ministeren i regeringens nye udspil \u00bbForberedt p\u00e5 fremtiden I\u00ab argumenterer for, at der p\u00e5 nuv\u00e6rende tidspunkt er mangel p\u00e5 undervisningstimer og tid med undervisere p\u00e5 mange kandidatuddannelser, tror ministeren s\u00e5, at de tidligere \u00e5rlige 2-procentsbesparelser p\u00e5 uddannelsesomr\u00e5det kan v\u00e6re en af \u00e5rsagerne til disse udfordringer?","titelkort":"Om at der er mangel p\u00e5 undervisningstimer og tid med undervisere p\u00e5 mange kandidatuddannelser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 403","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"403","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-23T16:16:48.807","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1841254,"dokumentid":1028002,"titel":"Under henvisning til, at ministeren i regeringens nye udspil \u00bbForberedt p\u00e5 fremtiden I\u00ab argumenterer for, at der p\u00e5 nuv\u00e6rende tidspunkt er mangel p\u00e5 undervisningstimer og tid med undervisere p\u00e5 mange kandidatuddannelser, tror ministeren s\u00e5, at de tidligere \u00e5rlige 2-procentsbesparelser p\u00e5 uddannelsesomr\u00e5det kan v\u00e6re en af \u00e5rsagerne til disse udfordringer?","versionsdato":"2023-03-22T13:23:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s403/spm/2677122.pdf","opdateringsdato":"2023-03-22T13:23:47.087","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1028002,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Under henvisning til, at ministeren i regeringens nye udspil \u00bbForberedt p\u00e5 fremtiden I\u00ab argumenterer for, at der p\u00e5 nuv\u00e6rende tidspunkt er mangel p\u00e5 undervisningstimer og tid med undervisere p\u00e5 mange kandidatuddannelser, tror ministeren s\u00e5, at de tidligere \u00e5rlige 2-procentsbesparelser p\u00e5 uddannelsesomr\u00e5det kan v\u00e6re en af \u00e5rsagerne til disse udfordringer?","dato":"2023-03-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-17T11:02:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-17T11:02:21.787"
      },"id":1313585,"sagid":94695,"dokumentid":1028002,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-17T11:02:21.787","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94694,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Under henvisning til, at regeringen i det nye udspil \u00bbForberedt p\u00e5 fremtiden I\u00ab foresl\u00e5r, at der skal oprettes flere engelsksprogede uddannelser, er det da ministerens intention, at disse nye uddannelsespladser kan placeres i K\u00f8benhavn, Aarhus, Odense og Aalborg, uden at andre uddannelsespladser i disse byer s\u00e5 skal lukkes ned?","titelkort":"Om at der skal oprettes flere engelsksprogede uddannelser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 402","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"402","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-23T16:15:41.93","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1841248,"dokumentid":1027999,"titel":"Under henvisning til, at regeringen i det nye udspil \u00bbForberedt p\u00e5 fremtiden I\u00ab foresl\u00e5r, at der skal oprettes flere engelsksprogede uddannelser, er det da ministerens intention, at disse nye uddannelsespladser kan placeres i K\u00f8benhavn, Aarhus, Odense og Aalborg, uden at andre uddannelsespladser i disse byer s\u00e5 skal lukkes ned?","versionsdato":"2023-03-22T13:21:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s402/spm/2677116.pdf","opdateringsdato":"2023-03-22T13:21:35.397","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1027999,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Under henvisning til, at regeringen i det nye udspil \u00bbForberedt p\u00e5 fremtiden I\u00ab foresl\u00e5r, at der skal oprettes flere engelsksprogede uddannelser, er det da ministerens intention, at disse nye uddannelsespladser kan placeres i K\u00f8benhavn, Aarhus, Odense og Aalborg, uden at andre uddannelsespladser i disse byer s\u00e5 skal lukkes ned?","dato":"2023-03-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-17T11:01:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-17T11:02:21.893"
      },"id":1313586,"sagid":94694,"dokumentid":1027999,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-17T11:02:21.893","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94697,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tilkendegive, om det har regeringens prioriteret at sikre, at DR opfylder sin alsidighedsforpligtelse og opretholder en politisk neutral og upartisk d\u00e6kning af nyheder og debatter?","titelkort":"Om at sikre, at DR opfylder sin alsidighedsforpligtelse og er politisk neutral og upartisk.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 405","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"405","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-12T16:52:49.047","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1841266,"dokumentid":1028009,"titel":"Vil ministeren tilkendegive, om det har regeringens prioriteret at sikre, at DR opfylder sin alsidighedsforpligtelse og opretholder en politisk neutral og upartisk d\u00e6kning af nyheder og debatter?","versionsdato":"2023-03-17T14:43:20","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s405/spm/2677133.pdf","opdateringsdato":"2023-03-17T14:43:49.283","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1028009,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tilkendegive, om det har regeringens prioriteret at sikre, at DR opfylder sin alsidighedsforpligtelse og opretholder en politisk neutral og upartisk d\u00e6kning af nyheder og debatter?","dato":"2023-03-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-17T11:09:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-17T11:09:42.767"
      },"id":1313595,"sagid":94697,"dokumentid":1028009,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-17T11:09:42.767","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94703,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at der i Egypten sidder omkring 65.000 politiske fanger i f\u00e6ngslerne, og mener ministeren, at det er foreneligt med danske interesser at gennemf\u00f8re et officielt m\u00f8de med Egyptens pr\u00e6sident uden at dr\u00f8fte det forhold samt den bredere dagsorden om retsstat, menneskerettigheder og god regeringsf\u00f8relse? ","titelkort":"Om statsministerens bes\u00f8g i Egypten.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 409","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"409","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-22T15:24:39.377","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1841458,"dokumentid":1028055,"titel":"Hvad mener ministeren om, at der i Egypten sidder omkring 65.000 politiske fanger i f\u00e6ngslerne, og mener ministeren, at det er foreneligt med danske interesser at gennemf\u00f8re et officielt m\u00f8de med Egyptens pr\u00e6sident uden at dr\u00f8fte det forhold samt den bredere dagsorden om retsstat, menneskerettigheder og god regeringsf\u00f8relse? ","versionsdato":"2023-03-17T12:27:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s409/spm/2677328.pdf","opdateringsdato":"2023-03-17T12:27:25.43","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1028055,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at der i Egypten sidder omkring 65.000 politiske fanger i f\u00e6ngslerne, og mener ministeren, at det er foreneligt med danske interesser at gennemf\u00f8re et officielt m\u00f8de med Egyptens pr\u00e6sident uden at dr\u00f8fte det forhold samt den bredere dagsorden om retsstat, menneskerettigheder og god regeringsf\u00f8relse? ","dato":"2023-03-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-17T12:26:44","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-17T12:26:57.017"
      },"id":1313627,"sagid":94703,"dokumentid":1028055,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-17T12:26:57.017","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94702,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at den kriminelle udl\u00e6nding Asad Ali Osman kan f\u00e5 to advarsler og tre betingede udvisningsdomme, og synes ministeren, at det er \u00e6rligt at foreg\u00f8gle over for de danske borgere og vores retssystem, at der vil ske udvisning ved gentagen kriminalitet, n\u00e5r der intet sker?","titelkort":"Om advarsler til kriminelle udl\u00e6ndinge.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 408","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"408","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-22T15:24:53.593","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I en sag fra Odense, som det fremg\u00e5r af Fyens.dk under overskriften \u00bbP\u00e5k\u00f8rte mand med vilje ved Lidl: To bandemedlemmer udvises - vidner var bange for at udtale sig - Jeg kan bare huske lyden, da bilen ramte\u00ab fra den 1. marts 2023 fremg\u00e5r det, at Asad Ali Osman har f\u00e5et to advarsler og tre betingede domme.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1841457,"dokumentid":1028054,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at den kriminelle udl\u00e6nding Asad Ali Osman kan f\u00e5 to advarsler og tre betingede udvisningsdomme, og synes ministeren, at det er \u00e6rligt at foreg\u00f8gle over for de danske borgere og vores retssystem, at der vil ske udvisning ved gentagen kriminalitet, n\u00e5r der intet sker?","versionsdato":"2023-03-20T10:00:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s408/spm/2677327.pdf","opdateringsdato":"2023-03-20T10:01:02.677","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1028054,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at den kriminelle udl\u00e6nding Asad Ali Osman kan f\u00e5 to advarsler og tre betingede udvisningsdomme, og synes ministeren, at det er \u00e6rligt at foreg\u00f8gle over for de danske borgere og vores retssystem, at der vil ske udvisning ved gentagen kriminalitet, n\u00e5r der intet sker?","dato":"2023-03-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-17T12:31:42","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-17T12:31:54.193"
      },"id":1313629,"sagid":94702,"dokumentid":1028054,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-17T12:31:54.193","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94704,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren skabe et klart og forst\u00e5eligt retssystem, hvor en advarsel faktisk er en advarsel, og en betinget dom faktisk er en betinget dom \u2013 og som i alle andre sager alts\u00e5 konverteres til ubetinget ved gentagen kriminalitet?","titelkort":"Om at skabe et forst\u00e5eligt retssystem.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 410","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"410","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-22T15:24:53.377","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I en sag fra Odense, som det fremg\u00e5r af Fyens.dk under overskriften \u00bbP\u00e5k\u00f8rte mand med vilje ved Lidl: To bandemedlemmer udvises - vidner var bange for at udtale sig - Jeg kan bare huske lyden, da bilen ramte\u00ab fra den 1. marts 2023 fremg\u00e5r det, at Asad Ali Osman har f\u00e5et to advarsler og tre betingede domme.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1841460,"dokumentid":1028056,"titel":"Vil ministeren skabe et klart og forst\u00e5eligt retssystem, hvor en advarsel faktisk er en advarsel, og en betinget dom faktisk er en betinget dom \u2013 og som i alle andre sager alts\u00e5 konverteres til ubetinget ved gentagen kriminalitet?","versionsdato":"2023-03-20T10:04:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s410/spm/2677330.pdf","opdateringsdato":"2023-03-20T10:04:29.137","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1028056,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren skabe et klart og forst\u00e5eligt retssystem, hvor en advarsel faktisk er en advarsel, og en betinget dom faktisk er en betinget dom \u2013 og som i alle andre sager alts\u00e5 konverteres til ubetinget ved gentagen kriminalitet?","dato":"2023-03-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-17T12:33:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-17T12:33:26.697"
      },"id":1313630,"sagid":94704,"dokumentid":1028056,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-17T12:33:26.697","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94537,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren arbejde for at sikre, at Sangens Hus f\u00e5r plads p\u00e5 den kommende finanslov og f\u00e5r forl\u00e6nget sin bevilling fra udlodningsmidlerne, indtil en musikhandlingsplan er p\u00e5 plads?\n","titelkort":"Om Sangens Hus.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 354","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"354","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-17T13:50:25.737","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sangens Hus og de lokale sangkraftcentre fordelt over hele landet st\u00e5r i \u00f8jeblikket uden statslig bevilling. Dermed er der fare for, at det store arbejde med at udbrede sang til alle dele af landet g\u00e5r i st\u00e5. Sangens Hus og sangkraftcentrene har hidtil haft en bevilling p\u00e5 finansloven og en 5-\u00e5rig bevilling fra udlodningsmidlerne. Begge er udl\u00f8bet. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1841440,"dokumentid":1028046,"titel":"Svar p\u00e5 skriftligt \u00a720 S 354.docx","versionsdato":"2023-03-17T11:59:58","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s354/svar/1940436/2677309.pdf","opdateringsdato":"2023-03-17T13:50:11.913","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1028046,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 354: Vil ministeren arbejde for at sikre, at Sangens Hus f\u00e5r plads p\u00e5 den kommende finanslov og f\u00e5r forl\u00e6nget sin bevilling fra udlodningsmidlerne, indtil en musikhandlingsplan er p\u00e5 plads?\n","dato":"2023-03-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-17T13:49:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren arbejde for at sikre, at Sangens Hus f\u00e5r plads p\u00e5 den kommende finanslov og f\u00e5r forl\u00e6nget sin bevilling fra udlodningsmidlerne, indtil en musikhandlingsplan er p\u00e5 plads?\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1026650,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-17T13:50:06.907"
      },"id":1313676,"sagid":94537,"dokumentid":1028046,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-17T13:50:06.907","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94585,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Agter ministeren at foretage sig noget, for at Danmark aktivt tager afstand fra den stadig mere autokratiske regerings voldelige metoder i Peru, der synes at v\u00e6re racistisk motiverede?","titelkort":"Om den stadig mere autokratiske regerings voldelige metoder i Peru.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 375","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"375","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-17T16:16:42.083","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1841716,"dokumentid":1028157,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 375.docx","versionsdato":"2023-03-17T15:09:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s375/svar/1940599/2677590.pdf","opdateringsdato":"2023-03-17T16:16:34.343","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1028157,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 375: Agter ministeren at foretage sig noget, for at Danmark aktivt tager afstand fra den stadig mere autokratiske regerings voldelige metoder i Peru, der synes at v\u00e6re racistisk motiverede?","dato":"2023-03-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-17T16:16:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Agter ministeren at foretage sig noget, for at Danmark aktivt tager afstand fra den stadig mere autokratiske regerings voldelige metoder i Peru, der synes at v\u00e6re racistisk motiverede?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1026988,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-17T16:16:29.123"
      },"id":1313744,"sagid":94585,"dokumentid":1028157,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-17T16:16:29.123","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94584,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om den urov\u00e6kkende udvikling i Peru, hvor de stadig mere urolige politiske forhold har f\u00e5et regeringen til at sl\u00e5 yderst voldeligt og s\u00e5gar d\u00f8deligt tilbage p\u00e5 demonstranter, hvoraf en uforholdsm\u00e6ssigt stor andel tilh\u00f8rer eller nedstammer fra landets oprindelige folk?","titelkort":"Om den urov\u00e6kkende udvikling i Peru.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 374","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"374","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-17T16:17:49.423","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1841709,"dokumentid":1028153,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 374.docx","versionsdato":"2023-03-17T14:59:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s374/svar/1940580/2677583.pdf","opdateringsdato":"2023-03-17T16:17:36.823","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1841788,"dokumentid":1028153,"titel":"S 375","versionsdato":"2023-03-17T16:17:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s374/svar/1940580/2677662.pdf","opdateringsdato":"2023-03-17T16:17:41.23","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1028153,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 374: Hvad mener ministeren om den urov\u00e6kkende udvikling i Peru, hvor de stadig mere urolige politiske forhold har f\u00e5et regeringen til at sl\u00e5 yderst voldeligt og s\u00e5gar d\u00f8deligt tilbage p\u00e5 demonstranter, hvoraf en uforholdsm\u00e6ssigt stor andel tilh\u00f8rer eller nedstammer fra landets oprindelige folk?","dato":"2023-03-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-17T16:17:24","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om den urov\u00e6kkende udvikling i Peru, hvor de stadig mere urolige politiske forhold har f\u00e5et regeringen til at sl\u00e5 yderst voldeligt og s\u00e5gar d\u00f8deligt tilbage p\u00e5 demonstranter, hvoraf en uforholdsm\u00e6ssigt stor andel tilh\u00f8rer eller nedstammer fra landets oprindelige folk?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1026985,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-17T16:17:36.823"
      },"id":1313748,"sagid":94584,"dokumentid":1028153,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-17T16:17:36.823","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94579,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at der er s\u00e5 stor forskel p\u00e5 muligheden for at f\u00e5 tildelt en sensorbaseret glukosem\u00e5ler i landets 98 kommuner, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre fri og lige adgang i kommunerne til en glukosem\u00e5ler, s\u00e5 man kan mindske den geografiske ulighed p\u00e5 omr\u00e5det?\n","titelkort":"Om tildeling af sensorbaseret glukosem\u00e5ler i landets 98 kommuner.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 372","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"372","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-17T17:02:07.393","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I Diabetesforeningens medlemsblad \u00bbDiabetes\u00ab 1/2023 taler man om det store \u00bbpostnummerlotteri\u00ab i forhold til at f\u00e5 bevilget en glukosesensor, hvis man har type 1-diabetes og er over 18 \u00e5r. Bevillingsprocenterne kommunerne imellem svinger angiveligt imellem 2 % og 90 % og p\u00e5virkes ogs\u00e5 af, om bevilling skal ske via sundhedsloven eller serviceloven. Sp\u00f8rgeren mener ikke, at det l\u00e6ngere giver mening at n\u00e6gte diabetespatienter en glukosem\u00e5ler, og at man m\u00e5ske endda skulle overveje ogs\u00e5 at tilbyde den til grupper af type 2-patienter. F\u00f8rst og fremmest fordi glukosem\u00e5lere \u00f8ger livskvaliteten for borgere med diabetes, og fordi den sikrer dem en bedre reguleret diabetes og dermed f\u00e6rre alvorlige f\u00f8lgesygdomme.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1841806,"dokumentid":1028188,"titel":"Svar p\u00e5 S 372.pdf","versionsdato":"2023-03-17T16:39:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s372/svar/1940635/2677680.pdf","opdateringsdato":"2023-03-17T17:01:48.38","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1841807,"dokumentid":1028188,"titel":"Bilag 1 - Svar p\u00e5 spm. nr. S 158.pdf","versionsdato":"2023-03-17T16:39:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s372/svar/1940635/2677681.pdf","opdateringsdato":"2023-03-17T17:01:48.38","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1841808,"dokumentid":1028188,"titel":"Bilag 2 - Svar p\u00e5 SUU alm. del spm. 98.pdf","versionsdato":"2023-03-17T16:40:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s372/svar/1940635/2677682.pdf","opdateringsdato":"2023-03-17T17:01:48.38","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1028188,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 372: Hvad er ministerens holdning til, at der er s\u00e5 stor forskel p\u00e5 muligheden for at f\u00e5 tildelt en sensorbaseret glukosem\u00e5ler i landets 98 kommuner, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre fri og lige adgang i kommunerne til en glukosem\u00e5ler, s\u00e5 man kan mindske den geografiske ulighed p\u00e5 omr\u00e5det?\n","dato":"2023-03-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-17T17:01:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at der er s\u00e5 stor forskel p\u00e5 muligheden for at f\u00e5 tildelt en sensorbaseret glukosem\u00e5ler i landets 98 kommuner, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre fri og lige adgang i kommunerne til en glukosem\u00e5ler, s\u00e5 man kan mindske den geografiske ulighed p\u00e5 omr\u00e5det?\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1026885,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-17T17:01:48.38"
      },"id":1313763,"sagid":94579,"dokumentid":1028188,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-17T17:01:48.38","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94701,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Med henvisning til statsministerens bes\u00f8g i Egypten og m\u00f8der med pr\u00e6sident al-Sisi vil ministeren s\u00e5 svare p\u00e5, hvilke danske interesser det er, Egypten er relevant for, og herunder om regeringens melding om at vise respekt og lydh\u00f8rhed over for samarbejdspartnere forskellige steder i verden er \u00e5rsagen til, at demokrati og menneskerettigheder ikke var p\u00e5 dagsordenen?","titelkort":"Om statsministerens bes\u00f8g i Egypten.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 407","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"407","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-22T15:24:39.187","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1841456,"dokumentid":1028053,"titel":"Med henvisning til statsministerens bes\u00f8g i Egypten og m\u00f8der med pr\u00e6sident Al-Sisi vil ministeren s\u00e5 svare p\u00e5, hvilke danske interesser det er, at Egypten er relevant for, og herunder om regeringens melding om at vise 'respekt og lydh\u00f8rhed overfor samarbejdspartnere forskellige steder i verden' er \u00e5rsagen til, at demokrati og menneskerettigheder ikke var p\u00e5 dagsordenen?","versionsdato":"2023-03-17T12:25:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s407/spm/2677325.pdf","opdateringsdato":"2023-03-20T13:54:47.223","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1028053,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Med henvisning til statsministerens bes\u00f8g i Egypten og m\u00f8der med pr\u00e6sident al-Sisi vil ministeren s\u00e5 svare p\u00e5, hvilke danske interesser det er, Egypten er relevant for, og herunder om regeringens melding om at vise respekt og lydh\u00f8rhed over for samarbejdspartnere forskellige steder i verden er \u00e5rsagen til, at demokrati og menneskerettigheder ikke var p\u00e5 dagsordenen?","dato":"2023-03-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-17T12:24:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-20T13:54:42.703"
      },"id":1313911,"sagid":94701,"dokumentid":1028053,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-20T13:54:42.703","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94700,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der er udfordringer med forbrugerpriserne p\u00e5 bl.a. dagligvarer, og hvordan vil ministeren i s\u00e5 fald sikre en ordentlig kontrol hermed, n\u00e5r Forum for Forbrugerpriser f\u00f8rst m\u00f8des igen til oktober?","titelkort":"Om at der er udfordringer med forbrugerpriserne p\u00e5 blandt andet dagligvarer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 406","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"406","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-22T15:24:38.97","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1841443,"dokumentid":1028047,"titel":"Mener ministeren, at der er udfordringer med forbrugerpriserne p\u00e5 blandt andet dagligvarer, og hvordan vil ministeren i s\u00e5 fald sikre en ordentlig kontrol hermed, n\u00e5r Forum for forbrugerpriser f\u00f8rst m\u00f8des igen til oktober?","versionsdato":"2023-03-17T12:06:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s406/spm/2677312.pdf","opdateringsdato":"2023-03-20T13:56:21.713","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1028047,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at der er udfordringer med forbrugerpriserne p\u00e5 bl.a. dagligvarer, og hvordan vil ministeren i s\u00e5 fald sikre en ordentlig kontrol hermed, n\u00e5r Forum for Forbrugerpriser f\u00f8rst m\u00f8des igen til oktober?","dato":"2023-03-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-17T12:07:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-20T13:56:17.15"
      },"id":1313914,"sagid":94700,"dokumentid":1028047,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-20T13:56:17.15","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94690,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Ministeren har i dagbladet Politiken den 11. maj 2022 udtalt, at \u00bbdet er fair, at de, der bidrager til vores samfund, ogs\u00e5 kommer t\u00e6ttere p\u00e5 en opholdstilladelse. I den ordning der er, betyder det meget, at man er i job, og det er man jo ogs\u00e5, hvis man er l\u00e6rling eller elev p\u00e5 et plejehjem eller p\u00e5 en byggeplads\u00ab, synes ministeren nu ikke l\u00e6ngere, at det er fair, at dem, der bidrager til samfundet, kommer t\u00e6ttere p\u00e5 en opholdstilladelse, og er det at v\u00e6re i l\u00e6re p\u00e5 en byggeplads eller et plejehjem ikke l\u00e6ngere at v\u00e6re p\u00e5 arbejde?","titelkort":"Om det er fair, at dem der bidrager til samfundet, kommer t\u00e6ttere p\u00e5 en opholdstilladelse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 398","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"398","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-22T15:24:53.11","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1841166,"dokumentid":1027963,"titel":"Ministeren har i dagbladet Politiken den 11 maj 2022 udtalt, at \u00bbdet er fair at de, der bidrager til vores samfund ogs\u00e5 kommer t\u00e6ttere p\u00e5 en opholdstilladelse. I den ordning der er, betyder det meget, at man er i job, og det er man jo ogs\u00e5, hvis man er l\u00e6rling eller elev op et plejehjem eller en byggeplads.\u00ab, synes ministeren nu ikke l\u00e6ngere, at det er fair, at dem der bidrager til samfundet, kommer t\u00e6ttere p\u00e5 en opholdstilladelse, og er det, at v\u00e6re i l\u00e6re p\u00e5 en byggeplads eller et plejehjem ikke l\u00e6ngere at v\u00e6re p\u00e5 arbejde?","versionsdato":"2023-03-17T10:17:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s398/spm/2677034.pdf","opdateringsdato":"2023-03-20T13:59:14.563","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1027963,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Ministeren har i dagbladet Politiken den 11. maj 2022 udtalt, at \u00bbdet er fair, at de, der bidrager til vores samfund, ogs\u00e5 kommer t\u00e6ttere p\u00e5 en opholdstilladelse. I den ordning der er, betyder det meget, at man er i job, og det er man jo ogs\u00e5, hvis man er l\u00e6rling eller elev p\u00e5 et plejehjem eller p\u00e5 en byggeplads\u00ab, synes ministeren nu ikke l\u00e6ngere, at det er fair, at dem, der bidrager til samfundet, kommer t\u00e6ttere p\u00e5 en opholdstilladelse, og er det at v\u00e6re i l\u00e6re p\u00e5 en byggeplads eller et plejehjem ikke l\u00e6ngere at v\u00e6re p\u00e5 arbejde?","dato":"2023-03-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-17T10:18:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-20T13:59:10.017"
      },"id":1313916,"sagid":94690,"dokumentid":1027963,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-20T13:59:10.017","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94696,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tilkendegive sin holdning til udtalelserne fra den nyudn\u00e6vnte redaktionschef for DR P3, Isabella Hindkj\u00e6r, om, at DR skal p\u00e5tage sig et ansvar for at \u00e6ndre verden og agere som aktivistisk udbyder af public service-ydelser?","titelkort":"Om at DR skal p\u00e5tage sig et ansvar for at \u00e6ndre verden og agere som aktivistisk udbyder af public service-ydelser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 404","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"404","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-12T16:52:48.627","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1841261,"dokumentid":1028005,"titel":"Vil ministeren tilkendegive sin holdning til udtalelserne fra den nyudn\u00e6vnte redaktionschef for P3, Isabella Hindkj\u00e6r, om, at DR skal p\u00e5tage sig et ansvar for at \u00e6ndre verden og agere som aktivistisk udbyder af public service-ydelser?","versionsdato":"2023-03-17T14:41:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s404/spm/2677128.pdf","opdateringsdato":"2023-04-05T09:46:30.14","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1028005,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tilkendegive sin holdning til udtalelserne fra den nyudn\u00e6vnte redaktionschef for DR P3, Isabella Hindkj\u00e6r, om, at DR skal p\u00e5tage sig et ansvar for at \u00e6ndre verden og agere som aktivistisk udbyder af public service-ydelser?","dato":"2023-03-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-17T11:09:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-05T09:46:25.63"
      },"id":1317256,"sagid":94696,"dokumentid":1028005,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-05T09:46:25.63","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94510,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at en kilometerafgift for lastbiler alt andet lige vil forringe den danske konkurrenceevne og g\u00f8re danske eksportvarer dyrere i udlandet?","titelkort":"Om en kilometerafgift for lastbiler.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 346","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"346","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-21T11:28:42.273","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1841880,"dokumentid":1028216,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 346.docx","versionsdato":"2023-03-20T08:40:16","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s346/svar/1940679/2677758.pdf","opdateringsdato":"2023-03-20T09:59:08.33","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1028216,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 346: Er ministeren enig i, at en kilometerafgift for lastbiler alt andet lige vil forringe den danske konkurrenceevne og g\u00f8re danske eksportvarer dyrere i udlandet?","dato":"2023-03-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-20T09:58:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig i, at en kilometerafgift for lastbiler alt andet lige vil forringe den danske konkurrenceevne og g\u00f8re danske eksportvarer dyrere i udlandet?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1026164,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-20T09:59:08.33"
      },"id":1313806,"sagid":94510,"dokumentid":1028216,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-20T09:59:08.33","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94722,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren forbyde aflivningen af daggamle hanekyllinger i \u00e6gproduktionen, ligesom Tyskland, Frankrig, Luxembourg og \u00d8strig har gjort, og dermed stoppe en praksis, der betyder, at ca. 4,5 millioner individer hvert \u00e5r m\u00e5 lade livet i Danmark, udelukkende fordi de betragtes som ubrugelige i produktionen?","titelkort":"Om aflivning af daggamle hanekyllinger i \u00e6gproduktionen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 411","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"411","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-23T15:12:27.903","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1842317,"dokumentid":1028365,"titel":"Vil ministeren forbyde aflivningen af daggamle hanekyllinger i \u00e6gproduktionen, ligesom Tyskland, Frankrig, Luxembourg og \u00d8strig har gjort, og dermed stoppe en praksis, der betyder, at ca. 4,5 millioner individer hvert \u00e5r m\u00e5 lade livet i Danmark, udelukkende fordi de betragtes som ubrugelige i produktionen?","versionsdato":"2023-03-20T13:59:20","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s411/spm/2678197.pdf","opdateringsdato":"2023-03-20T13:59:36.587","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1028365,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren forbyde aflivningen af daggamle hanekyllinger i \u00e6gproduktionen, ligesom Tyskland, Frankrig, Luxembourg og \u00d8strig har gjort, og dermed stoppe en praksis, der betyder, at ca. 4,5 millioner individer hvert \u00e5r m\u00e5 lade livet i Danmark, udelukkende fordi de betragtes som ubrugelige i produktionen?","dato":"2023-03-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-20T13:58:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-20T13:59:09.917"
      },"id":1313915,"sagid":94722,"dokumentid":1028365,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-20T13:59:09.917","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94580,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er i tr\u00e5d med Danmarks sikkerhedspolitiske interesser at l\u00f8fte det i 2018 indf\u00f8rte v\u00e5benembargo mod Saudi Arabien og De Forenede Arabiske Emirater, der ud over at f\u00f8re en folkeretligt ulovlig krig i Yemen - der af FN betegnes som en humanit\u00e6r krise - ofte modarbejder danske interesser i internationale fora?","titelkort":"Om det i 2018 indf\u00f8rte v\u00e5benembargo mod Saudi Arabien og De Forenede Arabiske Emirater.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 373","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"373","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-21T11:29:34.867","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1842345,"dokumentid":1028376,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 373.docx","versionsdato":"2023-03-20T14:40:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s373/svar/1941079/2678227.pdf","opdateringsdato":"2023-03-20T15:08:53.36","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1028376,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 373: Mener ministeren, at det er i tr\u00e5d med Danmarks sikkerhedspolitiske interesser at l\u00f8fte det i 2018 indf\u00f8rte v\u00e5benembargo mod Saudi Arabien og De Forenede Arabiske Emirater, der ud over at f\u00f8re en folkeretligt ulovlig krig i Yemen - der af FN betegnes som en humanit\u00e6r krise - ofte modarbejder danske interesser i internationale fora?","dato":"2023-03-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-20T15:08:24","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er i tr\u00e5d med Danmarks sikkerhedspolitiske interesser at l\u00f8fte det i 2018 indf\u00f8rte v\u00e5benembargo mod Saudi Arabien og De Forenede Arabiske Emirater, der ud over at f\u00f8re en folkeretligt ulovlig krig i Yemen - der af FN betegnes som en humanit\u00e6r krise - ofte modarbejder danske interesser i internationale fora?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1026900,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-20T15:08:35.923"
      },"id":1313956,"sagid":94580,"dokumentid":1028376,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-20T15:08:35.923","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94724,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad p\u00e5t\u00e6nker ministeren at g\u00f8re for at sikre, at man p\u00e5 mave- og tarmkirurgisk afdeling p\u00e5 Aarhus Universitetshospital igen kan behandle patienter til tiden, s\u00e5 de ikke risikerer forv\u00e6rring i ventetiden, som g\u00f8r en operation umulig?","titelkort":"Om ventetid p\u00e5 mave- og tarmkirurgisk afdeling p\u00e5 Aarhus Universitetshospital.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 412","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"412","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-29T08:49:55.223","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbLivstruende ventetider p\u00e5 kr\u00e6ftafdeling i Aarhus: Sv\u00e6rt syge kr\u00e6ftpatienter venter op til to m\u00e5neder p\u00e5 operation\u00ab bragt den 19. marts 2023 p\u00e5 DR\u2019s hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1842472,"dokumentid":1028442,"titel":"Hvad p\u00e5t\u00e6nker ministeren at g\u00f8re for at sikre, at man p\u00e5 mave- og tarmkirurgisk afdeling p\u00e5 Aarhus Universitetshospital igen kan behandle patienter til tiden, s\u00e5 de ikke risikerer forv\u00e6rring i ventetiden, som g\u00f8r en operation umulig?","versionsdato":"2023-03-20T16:03:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s412/spm/2678359.pdf","opdateringsdato":"2023-03-21T00:01:59.853","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1028442,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad p\u00e5t\u00e6nker ministeren at g\u00f8re for at sikre, at man p\u00e5 mave- og tarmkirurgisk afdeling p\u00e5 Aarhus Universitetshospital igen kan behandle patienter til tiden, s\u00e5 de ikke risikerer forv\u00e6rring i ventetiden, som g\u00f8r en operation umulig?","dato":"2023-03-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-20T16:03:25","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-20T16:20:51.233"
      },"id":1314018,"sagid":94724,"dokumentid":1028442,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-20T16:20:51.233","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94725,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at unders\u00f8ge, om nogle af de kr\u00e6ftpatienter, der oplever lange ventetider p\u00e5 operationer p\u00e5 mave- og tarmkirurgisk afdeling p\u00e5 Aarhus Universitetshospital, kan opereres i eksempelvis Norge eller Sverige, indtil der kommer styr p\u00e5 ventetiderne p\u00e5 mave- og tarmkirurgisk afdeling p\u00e5 Aarhus Universitetshospital?","titelkort":"Om ventetid p\u00e5 mave- og tarmkirurgisk afdeling p\u00e5 Aarhus Universitetshospital.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 413","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"413","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-29T08:51:10.347","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbLivstruende ventetider p\u00e5 kr\u00e6ftafdeling i Aarhus: Sv\u00e6rt syge kr\u00e6ftpatienter venter op til to m\u00e5neder p\u00e5 operation\u00ab bragt den 19. marts 2023 p\u00e5 DR\u2019s hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1842473,"dokumentid":1028443,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at unders\u00f8ge, om nogle af de kr\u00e6ftpatienter, der oplever lange ventetider p\u00e5 operationer p\u00e5 mave- og tarmkirurgisk afdeling p\u00e5 Aarhus Universitetshospital, kan opereres i eksempelvis Norge eller Sverige, indtil der kommer styr p\u00e5 ventetiderne p\u00e5 mave- og tarmkirurgisk afdeling p\u00e5 Aarhus Universitetshospital?","versionsdato":"2023-03-20T16:06:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s413/spm/2678360.pdf","opdateringsdato":"2023-03-21T00:01:58.93","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1028443,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tage initiativ til at unders\u00f8ge, om nogle af de kr\u00e6ftpatienter, der oplever lange ventetider p\u00e5 operationer p\u00e5 mave- og tarmkirurgisk afdeling p\u00e5 Aarhus Universitetshospital, kan opereres i eksempelvis Norge eller Sverige, indtil der kommer styr p\u00e5 ventetiderne p\u00e5 mave- og tarmkirurgisk afdeling p\u00e5 Aarhus Universitetshospital?","dato":"2023-03-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-20T16:05:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-20T16:20:51.623"
      },"id":1314019,"sagid":94725,"dokumentid":1028443,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-20T16:20:51.623","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94726,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren i forl\u00e6ngelse af sit svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 372 (2022-23, 2. samling) svare p\u00e5, hvad dennes syn er p\u00e5 de store forskelle p\u00e5 muligheden for at f\u00e5 tildelt en sensorbaseret glukosem\u00e5ler i landets 98 kommuner, og om regeringen p\u00e5t\u00e6nker at se p\u00e5 de gr\u00e6nseproblemer mellem sundheds- og serviceloven \u2013 eventuelt i forbindelse med arbejdet i den kommende sundhedskommission \u2013 som borgere med handicap oplever, n\u00e5r de bliver n\u00e6gtet et n\u00f8dvendigt hj\u00e6lpemiddel?","titelkort":"Om tildeling af en sensorbaseret glukosem\u00e5ler.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 414","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"414","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-24T11:14:05.317","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til ministerens svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 372 (2022-23, 2. samling), som ikke er fyldestg\u00f8rende. I sit svar undlader ministeren helt at svare p\u00e5, hvad denne mener om de store kommunale forskelle p\u00e5 tildeling af sensorbaserede glukosem\u00e5lere til diabetes 1-patienter, og gennemg\u00e5r i stedet det g\u00e6ldende retsgrundlag for tildeling og n\u00e6vner i den forbindelse de allerede kendte gr\u00e6nsefladeproblemer mellem sundheds- og serviceloven. Sp\u00f8rgeren gentager derfor delvis sit sp\u00f8rgsm\u00e5l for denne gang at f\u00e5 et svar p\u00e5 sit oprindelige sp\u00f8rgsm\u00e5l, men beder ogs\u00e5 om en afklaring af, om regeringen nu endelig vil se p\u00e5 de problemer, som borgere med et handicap oplever, n\u00e5r de n\u00e6gtes et n\u00f8dvendigt hj\u00e6lpemiddel, med henvisning til at det blot er et hj\u00e6lpemiddel, som f.eks. ikke kan bevilges via serviceloven, medmindre de er under 18 \u00e5r eller regionen har bevilget det som n\u00f8dvendigt behandlingsredskab via sundhedsloven.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1842478,"dokumentid":1028444,"titel":"Vil ministeren i forl\u00e6ngelse af sit svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 372 (2022-23, 2. samling) svare p\u00e5, hvad dennes syn er p\u00e5 de store forskelle p\u00e5 muligheden for at f\u00e5 tildelt en sensorbaseret glukosem\u00e5ler i landets 98 kommuner, og om regeringen p\u00e5t\u00e6nker at se p\u00e5 de gr\u00e6nseproblemer mellem sundheds- og serviceloven \u2013 eventuelt i forbindelse med arbejdet i den kommende sundhedskommission \u2013 som borgere med handicap oplever, n\u00e5r de bliver n\u00e6gtet et n\u00f8dvendigt hj\u00e6lpemiddel?","versionsdato":"2023-03-20T16:12:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s414/spm/2678365.pdf","opdateringsdato":"2023-03-21T00:01:59.777","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1028444,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren i forl\u00e6ngelse af sit svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 372 (2022-23, 2. samling) svare p\u00e5, hvad dennes syn er p\u00e5 de store forskelle p\u00e5 muligheden for at f\u00e5 tildelt en sensorbaseret glukosem\u00e5ler i landets 98 kommuner, og om regeringen p\u00e5t\u00e6nker at se p\u00e5 de gr\u00e6nseproblemer mellem sundheds- og serviceloven \u2013 eventuelt i forbindelse med arbejdet i den kommende sundhedskommission \u2013 som borgere med handicap oplever, n\u00e5r de bliver n\u00e6gtet et n\u00f8dvendigt hj\u00e6lpemiddel?","dato":"2023-03-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-20T16:12:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-20T16:20:52.017"
      },"id":1314020,"sagid":94726,"dokumentid":1028444,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-20T16:20:52.017","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94727,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at selskaber, der har energiforbrugerne som endelige ejere \u2013 det vil sige enten er et direkte eller indirekte kundeejet forsyningsselskab \u2013 kan udbetale bonusser i millionklassen til enkelte ansatte frem for at lade pengene v\u00e6re med at til at g\u00f8re det billigere at v\u00e6re dansker?","titelkort":"Om at selskaber, der har energiforbrugerne som endelige ejere, udbetaler bonusser i millionklassen til enkelte ansatte.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 415","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"415","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-28T09:16:21.043","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1842541,"dokumentid":1028473,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at selskaber, der har energiforbrugerne som endelige ejere \u2013 det vil sige enten er et direkte eller indirekte kundeejet forsyningsselskab \u2013 kan udbetale bonusser i millionklassen til enkelte ansatte frem for at lade pengene v\u00e6re med at til at g\u00f8re det billigere at v\u00e6re dansker?","versionsdato":"2023-03-20T16:48:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s415/spm/2678428.pdf","opdateringsdato":"2023-03-21T00:01:59.93","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1028473,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at selskaber, der har energiforbrugerne som endelige ejere \u2013 det vil sige enten er et direkte eller indirekte kundeejet forsyningsselskab \u2013 kan udbetale bonusser i millionklassen til enkelte ansatte frem for at lade pengene v\u00e6re med at til at g\u00f8re det billigere at v\u00e6re dansker?","dato":"2023-03-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-20T16:54:01","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-20T16:54:13.22"
      },"id":1314040,"sagid":94727,"dokumentid":1028473,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-20T16:54:13.22","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94728,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til en \u00e6ndring af lovgivningen, s\u00e5 der ikke kan udbetales ubegr\u00e6nsede bonusser fra selskaber, der har energiforbrugerne som endelig ejere \u2013 det vil sige enten er et direkte eller indirekte kundeejet forsyningsselskab \u2013 og s\u00e5 bonusser begr\u00e6nses til et bestemt \u00e5rligt bel\u00f8b pr. medarbejder eller til en procentdel af dennes l\u00f8n?","titelkort":"Om et initiativ til en \u00e6ndring af lovgivningen, s\u00e5 der ikke kan udbetales ubegr\u00e6nsede bonusser fra selskaber.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 416","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"416","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-28T09:17:27.98","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1842551,"dokumentid":1028475,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til en \u00e6ndring af lovgivningen, s\u00e5 der ikke kan udbetales ubegr\u00e6nsede bonusser fra selskaber, der har energiforbrugerne som endelig ejere \u2013 det vil sige enten er et direkte eller indirekte kundeejet forsyningsselskab \u2013 og s\u00e5 bonusser begr\u00e6nses til et bestemt \u00e5rligt bel\u00f8b pr. medarbejder eller til en procentdel af dennes l\u00f8n?","versionsdato":"2023-03-20T16:50:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s416/spm/2678431.pdf","opdateringsdato":"2023-03-21T00:01:56.877","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1028475,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tage initiativ til en \u00e6ndring af lovgivningen, s\u00e5 der ikke kan udbetales ubegr\u00e6nsede bonusser fra selskaber, der har energiforbrugerne som endelig ejere \u2013 det vil sige enten er et direkte eller indirekte kundeejet forsyningsselskab \u2013 og s\u00e5 bonusser begr\u00e6nses til et bestemt \u00e5rligt bel\u00f8b pr. medarbejder eller til en procentdel af dennes l\u00f8n?","dato":"2023-03-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-20T16:54:23","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-20T16:54:37.06"
      },"id":1314041,"sagid":94728,"dokumentid":1028475,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-20T16:54:37.06","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94729,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til, at der p\u00e5 generalforsamlinger i selskaber, der har energiforbrugerne som endelige ejere \u2013 det vil sige enten er et direkte eller indirekte kundeejet forsyningsselskab \u2013 skal fastl\u00e6gges principper for, hvor store bonusser der kan udbetales fra selskabet til enkeltmedarbejdere, s\u00e5ledes at der er fuld offentlighed om disse principper og at faktisk udbetalte bonusser altid fremg\u00e5r af regnskabet?","titelkort":"Om at fastl\u00e6gge principper for, hvor store bonusser der kan udbetales fra selskabet til enkeltmedarbejdere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 417","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"417","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-28T09:18:17.367","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1842555,"dokumentid":1028480,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til, at der p\u00e5 generalforsamlinger i selskaber, der har energiforbrugerne som endelige ejere \u2013 det vil sige enten er et direkte eller indirekte kundeejet forsyningsselskab \u2013 skal fastl\u00e6gges principper for, hvor store bonusser der kan udbetales fra selskabet til enkeltmedarbejdere, s\u00e5ledes at der er fuld offentlighed om disse principper og at faktisk udbetalte bonusser altid fremg\u00e5r af regnskabet?","versionsdato":"2023-03-20T16:53:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s417/spm/2678441.pdf","opdateringsdato":"2023-03-21T00:01:58.867","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1028480,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tage initiativ til, at der p\u00e5 generalforsamlinger i selskaber, der har energiforbrugerne som endelige ejere \u2013 det vil sige enten er et direkte eller indirekte kundeejet forsyningsselskab \u2013 skal fastl\u00e6gges principper for, hvor store bonusser der kan udbetales fra selskabet til enkeltmedarbejdere, s\u00e5ledes at der er fuld offentlighed om disse principper og at faktisk udbetalte bonusser altid fremg\u00e5r af regnskabet?","dato":"2023-03-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-20T16:54:37","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-20T16:54:49.48"
      },"id":1314042,"sagid":94729,"dokumentid":1028480,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-20T16:54:49.48","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94730,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re ved den store udfordring det er, at \u00e6ldre eksempelvis dropper ballet, biograf og badeferie, fordi de ikke kan finde ud af at bestille billetter digitalt?\n","titelkort":"Om at \u00e6ldre dropper ballet, biograf og badeferie, fordi de ikke kan finde ud af at bestille billetter digitalt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 418","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"418","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-29T10:12:34.177","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bb\u00c6ldre dropper ballet, biograf og badeferie \u2013 de kan ikke finde ud af at bestille digitalt\u00ab bragt den 19. marts 2023 p\u00e5 Jyllands-Postens hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1842844,"dokumentid":1028602,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re ved den store udfordring det er, at \u00e6ldre eksempelvis dropper ballet, biograf og badeferie, fordi de ikke kan finde ud af at bestille billetter digitalt?\n","versionsdato":"2023-03-21T10:56:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s418/spm/2678727.pdf","opdateringsdato":"2023-03-21T10:56:36.213","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1028602,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re ved den store udfordring det er, at \u00e6ldre eksempelvis dropper ballet, biograf og badeferie, fordi de ikke kan finde ud af at bestille billetter digitalt?\n","dato":"2023-03-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-21T10:55:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-21T10:55:50.963"
      },"id":1314143,"sagid":94730,"dokumentid":1028602,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-21T10:55:50.963","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94731,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at indf\u00f8re m\u00e6rkningsordninger, s\u00e5 det bliver tydeligt for borgeren, om b\u00e5de offentlige og private har taget konkrete tiltag for at hj\u00e6lpe digitalt udfordrede, som det foresl\u00e5s i artiklen \u00bb\u00c6ldre dropper ballet, biograf og badeferie \u2013 de kan ikke finde ud af at bestille digitalt\u00ab bragt den 19. marts 2023 p\u00e5 Jyllands-Postens hjemmeside?\n","titelkort":"Om at indf\u00f8re m\u00e6rkningsordninger.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 419","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"419","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-29T10:13:31.213","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1842845,"dokumentid":1028605,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at indf\u00f8re m\u00e6rkningsordninger, s\u00e5 det bliver tydeligt for borgeren, om b\u00e5de offentlige og private har taget konkrete tiltag for at hj\u00e6lpe digitalt udfordrede, som det foresl\u00e5s i artiklen \u00bb\u00c6ldre dropper ballet, biograf og badeferie \u2013 de kan ikke finde ud af at bestille digitalt\u00ab bragt den 19. marts 2023 p\u00e5 Jyllands-Postens hjemmeside?\n","versionsdato":"2023-03-21T10:58:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s419/spm/2678733.pdf","opdateringsdato":"2023-03-21T10:58:58.863","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1028605,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tage initiativ til at indf\u00f8re m\u00e6rkningsordninger, s\u00e5 det bliver tydeligt for borgeren, om b\u00e5de offentlige og private har taget konkrete tiltag for at hj\u00e6lpe digitalt udfordrede, som det foresl\u00e5s i artiklen \u00bb\u00c6ldre dropper ballet, biograf og badeferie \u2013 de kan ikke finde ud af at bestille digitalt\u00ab bragt den 19. marts 2023 p\u00e5 Jyllands-Postens hjemmeside?\n","dato":"2023-03-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-21T10:58:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-21T10:58:18.923"
      },"id":1314145,"sagid":94731,"dokumentid":1028605,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-21T10:58:18.923","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94732,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren arbejde for indf\u00f8relsen af et digitalt frikort, der kan fritage de borgere, der har behovet, for al digital kommunikation med det offentlige p\u00e5 tv\u00e6rs af myndigheder?\n","titelkort":"Om et digitalt frikort.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 420","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"420","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-29T10:14:42.32","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1842849,"dokumentid":1028607,"titel":"Vil ministeren arbejde for indf\u00f8relsen af et digitalt frikort, der kan fritage de borgere, der har behovet, for al digital kommunikation med det offentlige p\u00e5 tv\u00e6rs af myndigheder?\n","versionsdato":"2023-03-21T11:00:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s420/spm/2678737.pdf","opdateringsdato":"2023-03-21T11:00:58.08","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1028607,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren arbejde for indf\u00f8relsen af et digitalt frikort, der kan fritage de borgere, der har behovet, for al digital kommunikation med det offentlige p\u00e5 tv\u00e6rs af myndigheder?\n","dato":"2023-03-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-21T11:00:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-21T11:00:24.73"
      },"id":1314147,"sagid":94732,"dokumentid":1028607,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-21T11:00:24.73","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94733,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at B\u00f8rne- og Undervisningsministeriets trivselsunders\u00f8gelse fra 2021 \u2013 som med stor sandsynlighed ikke giver et retvisende billede, da kun \u00e9t sp\u00f8rgsm\u00e5l eksplicit afd\u00e6kker seksuel chikane \u2013 viser, at 14 pct. af eleverne har oplevet u\u00f8nsket seksuel opm\u00e6rksomhed fra andre elever eller ansatte, og at gymnasieelever ikke er lovgivningsm\u00e6ssigt beskyttet mod dette, da undervisningsmilj\u00f8loven ikke afkr\u00e6ver gymnasierne en strategi omhandlende seksuel chikane, p\u00e5 samme m\u00e5de som der eksplicit fremg\u00e5r et krav om en antimobbestrategi i undervisningsmilj\u00f8loven?","titelkort":"Om  B\u00f8rne- og Undervisningsministeriets trivselsunders\u00f8gelse fra 2021.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 421","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"421","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-23T10:28:13.377","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1842863,"dokumentid":1028611,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at B\u00f8rne- og Undervisningsministeriets trivselsunders\u00f8gelse fra 2021 \u2013 som med stor sandsynlighed ikke giver et retvisende billede, da kun \u00e9t sp\u00f8rgsm\u00e5l eksplicit afd\u00e6kker seksuel chikane \u2013 viser, at 14 pct. af eleverne har oplevet u\u00f8nsket seksuel opm\u00e6rksomhed fra andre elever eller ansatte, og at gymnasieelever ikke er lovgivningsm\u00e6ssigt beskyttet mod dette, da undervisningsmilj\u00f8loven ikke afkr\u00e6ver gymnasierne en strategi omhandlende seksuel chikane, p\u00e5 samme m\u00e5de som der eksplicit fremg\u00e5r et krav om en antimobbestrategi i undervisningsmilj\u00f8loven?","versionsdato":"2023-03-21T11:16:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s421/spm/2678751.pdf","opdateringsdato":"2023-03-21T11:16:55.067","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1028611,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at B\u00f8rne- og Undervisningsministeriets trivselsunders\u00f8gelse fra 2021 \u2013 som med stor sandsynlighed ikke giver et retvisende billede, da kun \u00e9t sp\u00f8rgsm\u00e5l eksplicit afd\u00e6kker seksuel chikane \u2013 viser, at 14 pct. af eleverne har oplevet u\u00f8nsket seksuel opm\u00e6rksomhed fra andre elever eller ansatte, og at gymnasieelever ikke er lovgivningsm\u00e6ssigt beskyttet mod dette, da undervisningsmilj\u00f8loven ikke afkr\u00e6ver gymnasierne en strategi omhandlende seksuel chikane, p\u00e5 samme m\u00e5de som der eksplicit fremg\u00e5r et krav om en antimobbestrategi i undervisningsmilj\u00f8loven?","dato":"2023-03-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-21T11:11:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-21T11:11:46.237"
      },"id":1314158,"sagid":94733,"dokumentid":1028611,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-21T11:11:46.237","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94671,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren, set i lyset af den nuv\u00e6rende stabilitet p\u00e5 forsyningsomr\u00e5det og anbefalingerne om 19 grader i lokaler uden patienter p\u00e5 sygehusene, blandt andet kan skabe fysiske gener hos de ansatte, tage initiativ til at \u00e6ndre anbefalingerne til 21 grader, og vil ministeren i ben\u00e6gtende fald redeg\u00f8re for, hvorn\u00e5r man kan forvente at vende tilbage til mere normale temperaturer i lokaler uden patienter p\u00e5 sygehusene?","titelkort":"Om normale temperaturer i lokaler uden patienter p\u00e5 sygehusene.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 388","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"388","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-21T12:48:03.067","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1842813,"dokumentid":1028589,"titel":"Svar p\u00e5 S388.pdf","versionsdato":"2023-03-21T10:25:20","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s388/svar/1941342/2678700.pdf","opdateringsdato":"2023-03-21T12:48:08.857","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1028589,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 388: Vil ministeren, set i lyset af den nuv\u00e6rende stabilitet p\u00e5 forsyningsomr\u00e5det og anbefalingerne om 19 grader i lokaler uden patienter p\u00e5 sygehusene, blandt andet kan skabe fysiske gener hos de ansatte, tage initiativ til at \u00e6ndre anbefalingerne til 21 grader, og vil ministeren i ben\u00e6gtende fald redeg\u00f8re for, hvorn\u00e5r man kan forvente at vende tilbage til mere normale temperaturer i lokaler uden patienter p\u00e5 sygehusene?","dato":"2023-03-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-21T12:47:40","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren, set i lyset af den nuv\u00e6rende stabilitet p\u00e5 forsyningsomr\u00e5det og anbefalingerne om 19 grader i lokaler uden patienter p\u00e5 sygehusene, blandt andet kan skabe fysiske gener hos de ansatte, tage initiativ til at \u00e6ndre anbefalingerne til 21 grader, og vil ministeren i ben\u00e6gtende fald redeg\u00f8re for, hvorn\u00e5r man kan forvente at vende tilbage til mere normale temperaturer i lokaler uden patienter p\u00e5 sygehusene?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1027749,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-21T12:48:04.133"
      },"id":1314217,"sagid":94671,"dokumentid":1028589,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-21T12:48:04.133","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94761,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren i forl\u00e6ngelse af Politikens artikel \u00bbForsvarsadvokat: Anklagedes retssikkerhed i voldt\u00e6gtssager udhules i faretruende grad\u00ab udgivet den 2. februar 2023 sammenholdt med DR\u2019s artikel \u00bbRigsadvokaten sl\u00e5r fast: Samtykkeloven fungerer efter hensigten\u00ab udgivet den 17. marts 2023 tilkendegive, om ministeren er enig i Rigsadvokatens vurdering af, at samtykkeloven fungerer efter hensigten?","titelkort":"Om samtykkeloven.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 423","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"423","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-19T17:33:37.717","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1843332,"dokumentid":1028812,"titel":"Vil ministeren i forl\u00e6ngelse af Politikens artikel \u00bbForsvarsadvokat: Anklagedes retssikkerhed i voldt\u00e6gtssager udhules i faretruende grad\u00ab udgivet den 2. februar 2023 sammenholdt med DR\u2019s artikel \u00bbRigsadvokaten sl\u00e5r fast: Samtykkeloven fungerer efter hensigten\u00ab udgivet den 17. marts 2023 tilkendegive, om ministeren er enig i Rigsadvokatens vurdering af, at samtykkeloven fungerer efter hensigten?","versionsdato":"2023-03-22T13:40:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s423/spm/2679236.pdf","opdateringsdato":"2023-03-22T13:40:56.373","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1028812,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren i forl\u00e6ngelse af Politikens artikel \u00bbForsvarsadvokat: Anklagedes retssikkerhed i voldt\u00e6gtssager udhules i faretruende grad\u00ab udgivet den 2. februar 2023 sammenholdt med DR\u2019s artikel \u00bbRigsadvokaten sl\u00e5r fast: Samtykkeloven fungerer efter hensigten\u00ab udgivet den 17. marts 2023 tilkendegive, om ministeren er enig i Rigsadvokatens vurdering af, at samtykkeloven fungerer efter hensigten?","dato":"2023-03-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-21T17:33:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-21T17:33:25.147"
      },"id":1314367,"sagid":94761,"dokumentid":1028812,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-21T17:33:25.147","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94762,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at stadig flere patienter oplever ventetider p\u00e5 op til 43 uger p\u00e5 en hudl\u00e6ge, mens de kun skal vente 2 uger, hvis de har en sundhedsforsikring, og hvordan mener ministeren denne situation harmonerer med sundhedslovens krav til sundhedsv\u00e6senet i \u00a7 2, nr. 1, om \u00bbat sikre respekt for det enkelte menneske, dets integritet og selvbestemmelse og at opfylde behovet for let og lige adgang til sundhedsv\u00e6senet\u00ab?","titelkort":"Om at stadig flere patienter oplever ventetider p\u00e5 op til 43 uger p\u00e5 en hudl\u00e6ge.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 424","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"424","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-31T11:03:43.617","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1843354,"dokumentid":1028820,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at stadig flere patienter oplever ventetider p\u00e5 op til 43 uger p\u00e5 en hudl\u00e6ge, mens de kun skal vente 2 uger, hvis de har en sundhedsforsikring, og hvordan mener ministeren denne situation harmonerer med sundhedslovens krav til sundhedsv\u00e6senet i \u00a7 2, nr. 1, om \u00bbat sikre respekt for det enkelte menneske, dets integritet og selvbestemmelse og at opfylde behovet for let og lige adgang til sundhedsv\u00e6senet\u00ab?","versionsdato":"2023-03-21T17:49:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s424/spm/2679258.pdf","opdateringsdato":"2023-03-21T17:49:59.95","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1028820,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at stadig flere patienter oplever ventetider p\u00e5 op til 43 uger p\u00e5 en hudl\u00e6ge, mens de kun skal vente 2 uger, hvis de har en sundhedsforsikring, og hvordan mener ministeren denne situation harmonerer med sundhedslovens krav til sundhedsv\u00e6senet i \u00a7 2, nr. 1, om \u00bbat sikre respekt for det enkelte menneske, dets integritet og selvbestemmelse og at opfylde behovet for let og lige adgang til sundhedsv\u00e6senet\u00ab?","dato":"2023-03-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-21T17:49:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-21T17:49:17.873"
      },"id":1314371,"sagid":94762,"dokumentid":1028820,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-21T17:49:17.873","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94675,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Nu da Milj\u00f8styrelsen - i modstrid med aftalen om udm\u00f8ntning af finanslovsaftalen for 2022 fra juni 2022 - har besluttet at anvende de 20 mio. kr. p\u00e5 andre stenrev i stedet for Hunderevet i Kattegat, hvad er s\u00e5 ministerens begrundelse for at l\u00f8be fra aftalen?","titelkort":"Om Hunderevet i Kattegat.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 389","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"389","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-21T18:07:30.777","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til aftalen mellem regeringen og SF og det dav\u00e6rende gr\u00f8nne flertal om finansloven for 2022 samt aftale om udm\u00f8ntning, juni 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1843132,"dokumentid":1028716,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 389.pdf","versionsdato":"2023-03-21T14:40:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s389/svar/1941542/2679032.pdf","opdateringsdato":"2023-03-22T00:02:03.697","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1028716,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 389: Nu da Milj\u00f8styrelsen - i modstrid med aftalen om udm\u00f8ntning af finanslovsaftalen for 2022 fra juni 2022 - har besluttet at anvende de 20 mio. kr. p\u00e5 andre stenrev i stedet for Hunderevet i Kattegat, hvad er s\u00e5 ministerens begrundelse for at l\u00f8be fra aftalen?","dato":"2023-03-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-21T18:07:01","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Nu da Milj\u00f8styrelsen - i modstrid med aftalen om udm\u00f8ntning af finanslovsaftalen for 2022 fra juni 2022 - har besluttet at anvende de 20 mio. kr. p\u00e5 andre stenrev i stedet for Hunderevet i Kattegat, hvad er s\u00e5 ministerens begrundelse for at l\u00f8be fra aftalen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1027762,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-21T18:07:13.327"
      },"id":1314373,"sagid":94675,"dokumentid":1028716,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-21T18:07:13.327","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94760,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til den hverdagsterror, der dagligt udf\u00f8res af uintegrerede udl\u00e6ndinge, og er ministeren tilfreds med udviklingen, hvor fremtiden for danske b\u00f8rn og unge \u2013 og danskerne generelt \u2013 er udfordret, n\u00e5r vi igen og igen kan l\u00e6se om uintegrerede udl\u00e6ndinge med dominerende adf\u00e6rd og deres overfald p\u00e5 danskerne, eller mener ministeren, at det er p\u00e5 tide at rydde op efter flere \u00e5rtiers totalt forfejlet udl\u00e6ndingepolitik?\n\n","titelkort":"Om uintegrerede udl\u00e6ndinge.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 422","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"422","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-12T16:53:03.773","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der kan eksempelvis henvises til artiklen \u00bb13-\u00e5rig t\u00e6vet og frar\u00f8vet drikkedunk\u00ab bragt den 14. marts 2023 p\u00e5 Ekstra Bladets hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1843329,"dokumentid":1028808,"titel":"Hvad er ministerens holdning til den hverdagsterror, der dagligt udf\u00f8res af uintegrerede udl\u00e6ndinge, og er ministeren tilfreds med udviklingen, hvor fremtiden for danske b\u00f8rn og unge \u2013 og danskerne generelt \u2013 er udfordret, n\u00e5r vi igen og igen kan l\u00e6se om uintegrerede udl\u00e6ndinge med dominerende adf\u00e6rd og deres overfald p\u00e5 danskerne, eller mener ministeren, at det er p\u00e5 tide at rydde op efter flere \u00e5rtiers totalt forfejlet udl\u00e6ndingepolitik?\n\n","versionsdato":"2023-03-21T17:29:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s422/spm/2679227.pdf","opdateringsdato":"2023-04-11T14:14:30.773","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1028808,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til den hverdagsterror, der dagligt udf\u00f8res af uintegrerede udl\u00e6ndinge, og er ministeren tilfreds med udviklingen, hvor fremtiden for danske b\u00f8rn og unge \u2013 og danskerne generelt \u2013 er udfordret, n\u00e5r vi igen og igen kan l\u00e6se om uintegrerede udl\u00e6ndinge med dominerende adf\u00e6rd og deres overfald p\u00e5 danskerne, eller mener ministeren, at det er p\u00e5 tide at rydde op efter flere \u00e5rtiers totalt forfejlet udl\u00e6ndingepolitik?\n\n","dato":"2023-03-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-21T17:29:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-11T14:14:25.267"
      },"id":1317880,"sagid":94760,"dokumentid":1028808,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-11T14:14:25.267","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94576,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at den handleplan for nedbringelse af screeningsintervallet i brystkr\u00e6ftscreeningsprogrammet, som Region Hovedstaden har udarbejdet, er realistisk, set i lyset af at Kr\u00e6ftens Bek\u00e6mpelse er \u00bbmeget bekymret for, om den nye plan kan l\u00f8se problemerne inden for det lovede tidsperspektiv\u00ab? \n\n\n","titelkort":"Om den handleplan for nedbringelse af screeningsintervallet i brystkr\u00e6ftscreeningsprogrammet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 370","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"370","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-22T08:31:59.003","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til Kr\u00e6ftens Bek\u00e6mpelses brev til formanden for sundhedsudvalget i Region Hovedstaden af 3. marts 2023, jf. cancer.dk, og artiklen \u00bbKr\u00e6ftens Bek\u00e6mpelse \u00bbhar mistet t\u00e5lmodigheden\u00ab med Region Hovedstaden\u00ab p\u00e5 berlingske.dk den 9. marts 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1843397,"dokumentid":1028832,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 370 (D2611623).docx","versionsdato":"2023-03-22T00:05:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s370/svar/1941699/2679301.pdf","opdateringsdato":"2023-03-22T08:31:45.617","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1028832,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 370: Mener ministeren, at den handleplan for nedbringelse af screeningsintervallet i brystkr\u00e6ftscreeningsprogrammet, som Region Hovedstaden har udarbejdet, er realistisk, set i lyset af at Kr\u00e6ftens Bek\u00e6mpelse er \u00bbmeget bekymret for, om den nye plan kan l\u00f8se problemerne inden for det lovede tidsperspektiv\u00ab? \n\n\n","dato":"2023-03-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-22T08:31:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at den handleplan for nedbringelse af screeningsintervallet i brystkr\u00e6ftscreeningsprogrammet, som Region Hovedstaden har udarbejdet, er realistisk, set i lyset af at Kr\u00e6ftens Bek\u00e6mpelse er \u00bbmeget bekymret for, om den nye plan kan l\u00f8se problemerne inden for det lovede tidsperspektiv\u00ab? \n\n\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1026858,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-22T08:31:41.097"
      },"id":1314385,"sagid":94576,"dokumentid":1028832,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-22T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-22T08:31:41.097","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94577,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Agter ministeren at g\u00e5 aktivt ind i sagen om de store forsinkelser p\u00e5 kr\u00e6ftscreeninger i Region Hovedstaden, som Kr\u00e6ftens Bek\u00e6mpelse vurderer har betydet, at op imod 1000 kvinder er blevet indkaldt for sent og efterf\u00f8lgende er blevet diagnosticeret med kr\u00e6ft? \n\n\n","titelkort":"Om om de store forsinkelser p\u00e5 kr\u00e6ftscreeninger i Region Hovedstaden.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 371","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"371","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-22T08:32:59.953","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til Kr\u00e6ftens Bek\u00e6mpelses brev til formanden for sundhedsudvalget i Region Hovedstaden af 3. marts 2023, jf. cancer.dk, og artiklen \u00bbKr\u00e6ftens Bek\u00e6mpelse \u00bbhar mistet t\u00e5lmodigheden\u00ab med Region Hovedstaden\u00ab p\u00e5 berlingske.dk den 9. marts 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1843399,"dokumentid":1028833,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 371 (D2611627).docx","versionsdato":"2023-03-22T00:05:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s371/svar/1941700/2679303.pdf","opdateringsdato":"2023-03-22T08:32:50.723","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1843400,"dokumentid":1028833,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 370 (D2611623) (002).pdf","versionsdato":"2023-03-22T00:05:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s371/svar/1941700/2679304.pdf","opdateringsdato":"2023-03-22T08:32:50.77","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1028833,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 371: Agter ministeren at g\u00e5 aktivt ind i sagen om de store forsinkelser p\u00e5 kr\u00e6ftscreeninger i Region Hovedstaden, som Kr\u00e6ftens Bek\u00e6mpelse vurderer har betydet, at op imod 1000 kvinder er blevet indkaldt for sent og efterf\u00f8lgende er blevet diagnosticeret med kr\u00e6ft? \n\n\n","dato":"2023-03-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-22T08:32:34","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Agter ministeren at g\u00e5 aktivt ind i sagen om de store forsinkelser p\u00e5 kr\u00e6ftscreeninger i Region Hovedstaden, som Kr\u00e6ftens Bek\u00e6mpelse vurderer har betydet, at op imod 1000 kvinder er blevet indkaldt for sent og efterf\u00f8lgende er blevet diagnosticeret med kr\u00e6ft? \n\n\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1026861,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-22T08:32:46.467"
      },"id":1314386,"sagid":94577,"dokumentid":1028833,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-22T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-22T08:32:46.467","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94763,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke konkrete initiativer agter ministeren at fremkomme med for at im\u00f8deg\u00e5 problemet med genopdragelsesrejser, som desv\u00e6rre stadigv\u00e6k er forekommende, og hvorn\u00e5r agter ministeren at g\u00f8re det?","titelkort":"Om initiativer for at im\u00f8deg\u00e5 problemet med genopdragelsesrejser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 425","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"425","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-27T09:54:34.56","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1843576,"dokumentid":1028891,"titel":"Hvilke konkrete initiativer agter ministeren at fremkomme med for at im\u00f8deg\u00e5 problemet med genopdragelsesrejser, som desv\u00e6rre stadigv\u00e6k er forekommende, og hvorn\u00e5r agter ministeren at g\u00f8re det?","versionsdato":"2023-03-22T10:04:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s425/spm/2679484.pdf","opdateringsdato":"2023-03-22T16:01:02.687","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1028891,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvilke konkrete initiativer agter ministeren at fremkomme med for at im\u00f8deg\u00e5 problemet med genopdragelsesrejser, som desv\u00e6rre stadigv\u00e6k er forekommende, og hvorn\u00e5r agter ministeren at g\u00f8re det?","dato":"2023-03-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-22T10:07:21","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-22T10:07:33.227"
      },"id":1314433,"sagid":94763,"dokumentid":1028891,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-22T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-22T10:07:33.227","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94764,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at det haster med at im\u00f8deg\u00e5 problemet med genopdragelsesrejser, og er det ministerens intention at invitere ordf\u00f8rerne fra Folketingets partier til en dr\u00f8ftelse herom?","titelkort":"Om at im\u00f8deg\u00e5 problemet med genopdragelsesrejser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 426","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"426","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-27T09:57:03.14","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1843577,"dokumentid":1028892,"titel":"Er ministeren enig i, at det haster med at im\u00f8deg\u00e5 problemet med genopdragelsesrejser, og er det ministerens intention at invitere ordf\u00f8rerne fra Folketingets partier til en dr\u00f8ftelse herom?","versionsdato":"2023-03-22T10:06:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s426/spm/2679485.pdf","opdateringsdato":"2023-03-22T16:01:02.423","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1028892,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at det haster med at im\u00f8deg\u00e5 problemet med genopdragelsesrejser, og er det ministerens intention at invitere ordf\u00f8rerne fra Folketingets partier til en dr\u00f8ftelse herom?","dato":"2023-03-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-22T10:09:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-22T10:10:04.773"
      },"id":1314434,"sagid":94764,"dokumentid":1028892,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-22T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-22T10:10:04.773","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94512,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til den seneste tids mange knivoverfald i K\u00f8benhavn og det tragiske drab p\u00e5 to unge m\u00e6nd i H\u00f8je Taastrup den 6. marts 2023, og mener ministeren, at der er behov for at frems\u00e6tte et lovforslag inden folketings\u00e5rets udgang, der enten udvider bandeparagraffen til ogs\u00e5 at omfatte knive eller h\u00e6ver straffen for overtr\u00e6delse af knivloven under s\u00e6rligt sk\u00e6rpende omst\u00e6ndigheder, hvis overtr\u00e6delsen sker i forbindelse med organiseret kriminalitet, s\u00e5 det bliver muligt at l\u00f8se problemerne med mangel p\u00e5 f\u00e6ngselspladser og bemanding i kriminalforsorgen, inden strafsk\u00e6rpelserne tr\u00e6der i kraft?","titelkort":"Om den seneste tids mange knivoverfald i K\u00f8benhavn.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 347","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"347","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-22T10:11:25.737","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1843562,"dokumentid":1028886,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 347.pdf","versionsdato":"2023-03-22T09:50:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s347/svar/1941759/2679470.pdf","opdateringsdato":"2023-03-22T10:11:14.91","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1028886,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 347: Hvad er ministerens holdning til den seneste tids mange knivoverfald i K\u00f8benhavn og det tragiske drab p\u00e5 to unge m\u00e6nd i H\u00f8je Taastrup den 6. marts 2023, og mener ministeren, at der er behov for at frems\u00e6tte et lovforslag inden folketings\u00e5rets udgang, der enten udvider bandeparagraffen til ogs\u00e5 at omfatte knive eller h\u00e6ver straffen for overtr\u00e6delse af knivloven under s\u00e6rligt sk\u00e6rpende omst\u00e6ndigheder, hvis overtr\u00e6delsen sker i forbindelse med organiseret kriminalitet, s\u00e5 det bliver muligt at l\u00f8se problemerne med mangel p\u00e5 f\u00e6ngselspladser og bemanding i kriminalforsorgen, inden strafsk\u00e6rpelserne tr\u00e6der i kraft?","dato":"2023-03-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-22T10:10:57","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til den seneste tids mange knivoverfald i K\u00f8benhavn og det tragiske drab p\u00e5 to unge m\u00e6nd i H\u00f8je Taastrup den 6. marts 2023, og mener ministeren, at der er behov for at frems\u00e6tte et lovforslag inden folketings\u00e5rets udgang, der enten udvider bandeparagraffen til ogs\u00e5 at omfatte knive eller h\u00e6ver straffen for overtr\u00e6delse af knivloven under s\u00e6rligt sk\u00e6rpende omst\u00e6ndigheder, hvis overtr\u00e6delsen sker i forbindelse med organiseret kriminalitet, s\u00e5 det bliver muligt at l\u00f8se problemerne med mangel p\u00e5 f\u00e6ngselspladser og bemanding i kriminalforsorgen, inden strafsk\u00e6rpelserne tr\u00e6der i kraft?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1026229,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-22T10:11:09.52"
      },"id":1314436,"sagid":94512,"dokumentid":1028886,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-22T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-22T10:11:09.52","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94679,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at gyldige f\u00e6r\u00f8ske k\u00f8rekort b\u00f8r vurderes som gyldige af danske myndigheder, og at de b\u00f8r ligestilles med danske k\u00f8rekort?","titelkort":"Om at f\u00e6r\u00f8ske k\u00f8rekort b\u00f8r ligestilles med danske k\u00f8rekort.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 391","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"391","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-22T10:12:21.893","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Indehavere af f\u00e6r\u00f8sk k\u00f8rekort oplever forskellige problemer vedr\u00f8rende myndighedernes behandling af deres k\u00f8rekort. Dette forekommer til trods for, at der i K\u00f8rekortbekendtg\u00f8relsens \u00a7 123 fremg\u00e5r, at et f\u00e6r\u00f8sk k\u00f8rekort \u00bbi enhver henseende er sidestillet med et dansk k\u00f8rekort\u00ab. N\u00e5r der er tale om ombytning fra f\u00e6r\u00f8sk til dansk k\u00f8rekort, behandles sagen undertiden som ombytning af udenlandsk k\u00f8rekort. De f\u00e6r\u00f8ske borgere oplever i den forbindelse lange sagsbehandlingstider. Ved igangv\u00e6rende sagsbehandling udstedes et midlertidigt k\u00f8rekort, som ikke kan benyttes ved k\u00f8rsel udenfor Skandinavien, og som skal fornyes hver 3. m\u00e5ned. Borgere har tillige oplevet, at deres ans\u00f8gning bliver afvist med den begrundelse, at k\u00f8rekortet ikke med sikkerhed kan vurderes at v\u00e6re \u00e6gte. Konsekvensen heraf er, at de p\u00e5g\u00e6ldende borgere er afsk\u00e5ret fra al k\u00f8rsel, herunder ogs\u00e5 med midlertidigt k\u00f8rekort. Dette sker til trods for, at der reelt er tale om et gyldigt k\u00f8rekort. I denne sammenh\u00e6ng kan der rejses tvivl om, hvorvidt de danske myndigheder er i dialog med de f\u00e6r\u00f8ske f\u00e6rdselsmyndigheder, som besidder relevante oplysninger, som g\u00f8r det muligt at bekr\u00e6fte gyldigheden af f\u00e6r\u00f8ske k\u00f8rekort.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1843479,"dokumentid":1028863,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 391.pdf","versionsdato":"2023-03-22T09:15:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s391/svar/1941737/2679389.pdf","opdateringsdato":"2023-03-22T10:12:14.527","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1028863,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 391: Er ministeren enig i, at gyldige f\u00e6r\u00f8ske k\u00f8rekort b\u00f8r vurderes som gyldige af danske myndigheder, og at de b\u00f8r ligestilles med danske k\u00f8rekort?","dato":"2023-03-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-22T10:11:57","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig i, at gyldige f\u00e6r\u00f8ske k\u00f8rekort b\u00f8r vurderes som gyldige af danske myndigheder, og at de b\u00f8r ligestilles med danske k\u00f8rekort?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1027781,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-22T10:12:09.477"
      },"id":1314439,"sagid":94679,"dokumentid":1028863,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-22T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-22T10:12:09.477","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94680,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren villig til at afs\u00f8ge mulighederne for at forbedre processen i forbindelse med gyldighedsunders\u00f8gelser af f\u00e6r\u00f8ske k\u00f8rekort?","titelkort":"Om at forbedre processen i forbindelse med gyldighedsunders\u00f8gelser af f\u00e6r\u00f8ske k\u00f8rekort.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 392","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"392","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-22T10:14:26.993","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Indehavere af f\u00e6r\u00f8sk k\u00f8rekort oplever forskellige problemer vedr\u00f8rende myndighedernes behandling af deres k\u00f8rekort. Dette forekommer til trods for, at der i K\u00f8rekortbekendtg\u00f8relsens \u00a7 123 fremg\u00e5r, at et f\u00e6r\u00f8sk k\u00f8rekort \u00bbi enhver henseende er sidestillet med et dansk k\u00f8rekort\u00ab. N\u00e5r der er tale om ombytning fra f\u00e6r\u00f8sk til dansk k\u00f8rekort, behandles sagen undertiden som ombytning af udenlandsk k\u00f8rekort. De f\u00e6r\u00f8ske borgere oplever i den forbindelse lange sagsbehandlingstider. Ved igangv\u00e6rende sagsbehandling udstedes et midlertidigt k\u00f8rekort, som ikke kan benyttes ved k\u00f8rsel udenfor Skandinavien, og som skal fornyes hver 3. m\u00e5ned. Borgere har tillige oplevet, at deres ans\u00f8gning bliver afvist med den begrundelse, at k\u00f8rekortet ikke med sikkerhed kan vurderes at v\u00e6re \u00e6gte. Konsekvensen heraf er, at de p\u00e5g\u00e6ldende borgere er afsk\u00e5ret fra al k\u00f8rsel, herunder ogs\u00e5 med midlertidigt k\u00f8rekort. Dette sker til trods for, at der reelt er tale om et gyldigt k\u00f8rekort. I denne sammenh\u00e6ng kan der rejses tvivl om, hvorvidt de danske myndigheder er i dialog med de f\u00e6r\u00f8ske f\u00e6rdselsmyndigheder, som besidder relevante oplysninger, som g\u00f8r det muligt at bekr\u00e6fte gyldigheden af f\u00e6r\u00f8ske k\u00f8rekort.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1843501,"dokumentid":1028871,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 392.pdf","versionsdato":"2023-03-22T09:20:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s392/svar/1941745/2679411.pdf","opdateringsdato":"2023-03-22T10:14:16.237","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1843599,"dokumentid":1028871,"titel":"S 391","versionsdato":"2023-03-22T10:13:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s392/svar/1941745/2679504.pdf","opdateringsdato":"2023-03-22T10:14:22.15","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1028871,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 392: Er ministeren villig til at afs\u00f8ge mulighederne for at forbedre processen i forbindelse med gyldighedsunders\u00f8gelser af f\u00e6r\u00f8ske k\u00f8rekort?","dato":"2023-03-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-22T10:14:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren villig til at afs\u00f8ge mulighederne for at forbedre processen i forbindelse med gyldighedsunders\u00f8gelser af f\u00e6r\u00f8ske k\u00f8rekort?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1027782,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-22T10:14:16.237"
      },"id":1314440,"sagid":94680,"dokumentid":1028871,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-22T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-22T10:14:16.237","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94681,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at den nuv\u00e6rende behandling af f\u00e6r\u00f8ske k\u00f8rekort lever op til det i loven fastlagte krav, hvorefter f\u00e6r\u00f8ske og danske k\u00f8rekort skal sidestilles?","titelkort":"Om den nuv\u00e6rende behandling af f\u00e6r\u00f8ske k\u00f8rekort lever op til det i loven fastlagte krav.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 393","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"393","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-22T10:15:34.6","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Indehavere af f\u00e6r\u00f8sk k\u00f8rekort oplever forskellige problemer vedr\u00f8rende myndighedernes behandling af deres k\u00f8rekort. Dette forekommer til trods for, at der i K\u00f8rekortbekendtg\u00f8relsens \u00a7 123 fremg\u00e5r, at et f\u00e6r\u00f8sk k\u00f8rekort \u00bbi enhver henseende er sidestillet med et dansk k\u00f8rekort\u00ab. N\u00e5r der er tale om ombytning fra f\u00e6r\u00f8sk til dansk k\u00f8rekort, behandles sagen undertiden som ombytning af udenlandsk k\u00f8rekort. De f\u00e6r\u00f8ske borgere oplever i den forbindelse lange sagsbehandlingstider. Ved igangv\u00e6rende sagsbehandling udstedes et midlertidigt k\u00f8rekort, som ikke kan benyttes ved k\u00f8rsel udenfor Skandinavien, og som skal fornyes hver 3. m\u00e5ned. Borgere har tillige oplevet, at deres ans\u00f8gning bliver afvist med den begrundelse, at k\u00f8rekortet ikke med sikkerhed kan vurderes at v\u00e6re \u00e6gte. Konsekvensen heraf er, at de p\u00e5g\u00e6ldende borgere er afsk\u00e5ret fra al k\u00f8rsel, herunder ogs\u00e5 med midlertidigt k\u00f8rekort. Dette sker til trods for, at der reelt er tale om et gyldigt k\u00f8rekort. I denne sammenh\u00e6ng kan der rejses tvivl om, hvorvidt de danske myndigheder er i dialog med de f\u00e6r\u00f8ske f\u00e6rdselsmyndigheder, som besidder relevante oplysninger, som g\u00f8r det muligt at bekr\u00e6fte gyldigheden af f\u00e6r\u00f8ske k\u00f8rekort.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1843503,"dokumentid":1028872,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 393.pdf","versionsdato":"2023-03-22T09:20:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s393/svar/1941746/2679413.pdf","opdateringsdato":"2023-03-22T10:15:25.123","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1843605,"dokumentid":1028872,"titel":"S 391","versionsdato":"2023-03-22T10:14:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s393/svar/1941746/2679513.pdf","opdateringsdato":"2023-03-22T10:15:30.303","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1028872,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 393: Mener ministeren, at den nuv\u00e6rende behandling af f\u00e6r\u00f8ske k\u00f8rekort lever op til det i loven fastlagte krav, hvorefter f\u00e6r\u00f8ske og danske k\u00f8rekort skal sidestilles?","dato":"2023-03-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-22T10:15:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at den nuv\u00e6rende behandling af f\u00e6r\u00f8ske k\u00f8rekort lever op til det i loven fastlagte krav, hvorefter f\u00e6r\u00f8ske og danske k\u00f8rekort skal sidestilles?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1027783,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-22T10:15:25.123"
      },"id":1314441,"sagid":94681,"dokumentid":1028872,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-22T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-22T10:15:25.123","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94682,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at f\u00e6r\u00f8ske k\u00f8rekort ikke b\u00f8r kategoriseres som udenlandske k\u00f8rekort i F\u00e6rdselsstyrelsens sagsbehandling?","titelkort":"Om at f\u00e6r\u00f8ske k\u00f8rekort ikke b\u00f8r kategoriseres som udenlandske k\u00f8rekort.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 394","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"394","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-22T10:16:36.833","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Indehavere af f\u00e6r\u00f8sk k\u00f8rekort oplever forskellige problemer vedr\u00f8rende myndighedernes behandling af deres k\u00f8rekort. Dette forekommer til trods for, at der i K\u00f8rekortbekendtg\u00f8relsens \u00a7 123 fremg\u00e5r, at et f\u00e6r\u00f8sk k\u00f8rekort \u00bbi enhver henseende er sidestillet med et dansk k\u00f8rekort\u00ab. N\u00e5r der er tale om ombytning fra f\u00e6r\u00f8sk til dansk k\u00f8rekort, behandles sagen undertiden som ombytning af udenlandsk k\u00f8rekort. De f\u00e6r\u00f8ske borgere oplever i den forbindelse lange sagsbehandlingstider. Ved igangv\u00e6rende sagsbehandling udstedes et midlertidigt k\u00f8rekort, som ikke kan benyttes ved k\u00f8rsel udenfor Skandinavien, og som skal fornyes hver 3. m\u00e5ned. Borgere har tillige oplevet, at deres ans\u00f8gning bliver afvist med den begrundelse, at k\u00f8rekortet ikke med sikkerhed kan vurderes at v\u00e6re \u00e6gte. Konsekvensen heraf er, at de p\u00e5g\u00e6ldende borgere er afsk\u00e5ret fra al k\u00f8rsel, herunder ogs\u00e5 med midlertidigt k\u00f8rekort. Dette sker til trods for, at der reelt er tale om et gyldigt k\u00f8rekort. I denne sammenh\u00e6ng kan der rejses tvivl om, hvorvidt de danske myndigheder er i dialog med de f\u00e6r\u00f8ske f\u00e6rdselsmyndigheder, som besidder relevante oplysninger, som g\u00f8r det muligt at bekr\u00e6fte gyldigheden af f\u00e6r\u00f8ske k\u00f8rekort.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1843493,"dokumentid":1028867,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 394.pdf","versionsdato":"2023-03-22T09:20:34","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s394/svar/1941744/2679409.pdf","opdateringsdato":"2023-03-22T10:16:27.007","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1843606,"dokumentid":1028867,"titel":"S 391","versionsdato":"2023-03-22T10:15:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s394/svar/1941744/2679514.pdf","opdateringsdato":"2023-03-22T10:16:32.13","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1028867,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 394: Er ministeren enig i, at f\u00e6r\u00f8ske k\u00f8rekort ikke b\u00f8r kategoriseres som udenlandske k\u00f8rekort i F\u00e6rdselsstyrelsens sagsbehandling?","dato":"2023-03-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-22T10:16:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig i, at f\u00e6r\u00f8ske k\u00f8rekort ikke b\u00f8r kategoriseres som udenlandske k\u00f8rekort i F\u00e6rdselsstyrelsens sagsbehandling?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1027788,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-22T10:16:27.007"
      },"id":1314442,"sagid":94682,"dokumentid":1028867,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-22T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-22T10:16:27.007","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94766,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens og regeringens holdning til den aktuelle lovgivning, der besv\u00e6rligg\u00f8r livet for almindelige bankoforeninger, og vil ministeren arbejde for, at der bliver taget de n\u00f8dvendige lovgivningsm\u00e6ssige tiltag, s\u00e5 reglerne bliver \u00e6ndret til gavn og gl\u00e6de for de mange danskere, der spiller banko?","titelkort":"Om den aktuelle lovgivning, der besv\u00e6rligg\u00f8r livet for almindelige bankoforeninger.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 427","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"427","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-28T15:38:01.793","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Det er blevet sv\u00e6rt for ganske almindelige danskere at g\u00e5 til bankospil p\u00e5 grund af regler, som tolkes meget restriktivt af spillemyndighederne. Reglerne har medf\u00f8rt, at flere foreninger er blevet anklaget eller d\u00f8mt for at opildne til spillelidenskab. I mods\u00e6tning til spilleautomater, onlinespil, lotto m.v. er bankospil en social og f\u00e6llesskabsorienteret aktivitet, der binder mange danskere sammen og har varet i over 100 \u00e5r.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1843643,"dokumentid":1028924,"titel":"Hvad er ministerens og regeringens holdning til den aktuelle lovgivning, der besv\u00e6rligg\u00f8r livet for almindelige bankoforeninger, og vil ministeren arbejde for, at der bliver taget de n\u00f8dvendige lovgivningsm\u00e6ssige tiltag, s\u00e5 reglerne bliver \u00e6ndret til gavn og gl\u00e6de for de mange danskere, der spiller banko?","versionsdato":"2023-03-22T11:25:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s427/spm/2679554.pdf","opdateringsdato":"2023-03-22T16:01:02.157","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1028924,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens og regeringens holdning til den aktuelle lovgivning, der besv\u00e6rligg\u00f8r livet for almindelige bankoforeninger, og vil ministeren arbejde for, at der bliver taget de n\u00f8dvendige lovgivningsm\u00e6ssige tiltag, s\u00e5 reglerne bliver \u00e6ndret til gavn og gl\u00e6de for de mange danskere, der spiller banko?","dato":"2023-03-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-22T11:25:59","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-22T11:26:13.283"
      },"id":1314459,"sagid":94766,"dokumentid":1028924,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-22T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-22T11:26:13.283","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94771,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at imamer i svenske mosk\u00e9er handler med udsatte kvinder og arrangerer s\u00e5kaldte nydelses\u00e6gteskaber, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at det samme ikke finder sted i Danmark?","titelkort":"Om at imamer i svenske mosk\u00e9er handler med udsatte kvinder.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 428","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"428","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-03T17:06:16.957","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1844157,"dokumentid":1029135,"titel":"Hvad mener ministeren om, at imamer i svenske mosk\u00e9er handler med udsatte kvinder og arrangerer s\u00e5kaldte nydelses\u00e6gteskaber, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at det samme ikke finder sted i Danmark?","versionsdato":"2023-04-18T12:29:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s428/spm/2680079.pdf","opdateringsdato":"2023-04-18T12:29:59.057","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1029135,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at imamer i svenske mosk\u00e9er handler med udsatte kvinder og arrangerer s\u00e5kaldte nydelses\u00e6gteskaber, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at det samme ikke finder sted i Danmark?","dato":"2023-03-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-22T17:55:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-22T17:55:42.993"
      },"id":1314641,"sagid":94771,"dokumentid":1029135,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-22T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-22T17:55:42.993","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94594,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er acceptabelt, at en ung bevidstl\u00f8s pige m\u00e5tte vente 24 minutter i kulden p\u00e5 en ambulance som en konsekvens af, at der er blevet sparet en ambulance v\u00e6k i Gilleleje, og agter ministeren i ben\u00e6gtende fald at foretage sig noget i den forbindelse? ","titelkort":"Om artiklen \u00bbUng pige fundet bevidstl\u00f8s: Brandfolk ventede 24 minutter p\u00e5 ambulance\u00ab .","offentlighedskode":"O","nummer":"S 378","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"378","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-23T08:39:07.433","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbUng pige fundet bevidstl\u00f8s: Brandfolk ventede 24 minutter p\u00e5 ambulance\u00ab bragt den 11. marts 2023 p\u00e5 Netavisen Gribskov.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1844160,"dokumentid":1029137,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 378 (D2612240).docx","versionsdato":"2023-03-22T18:00:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s378/svar/1942095/2680083.pdf","opdateringsdato":"2023-03-23T08:38:47.257","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1029137,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 378: Mener ministeren, at det er acceptabelt, at en ung bevidstl\u00f8s pige m\u00e5tte vente 24 minutter i kulden p\u00e5 en ambulance som en konsekvens af, at der er blevet sparet en ambulance v\u00e6k i Gilleleje, og agter ministeren i ben\u00e6gtende fald at foretage sig noget i den forbindelse? ","dato":"2023-03-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-23T08:38:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er acceptabelt, at en ung bevidstl\u00f8s pige m\u00e5tte vente 24 minutter i kulden p\u00e5 en ambulance som en konsekvens af, at der er blevet sparet en ambulance v\u00e6k i Gilleleje, og agter ministeren i ben\u00e6gtende fald at foretage sig noget i den forbindelse? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1027100,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-23T08:38:42.983"
      },"id":1314647,"sagid":94594,"dokumentid":1029137,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-23T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-23T08:38:42.983","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94596,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at modregningen i f\u00f8rtidspension p\u00e5 30 pct. ved l\u00f8bende udbetalinger b\u00f8r s\u00e6nkes eller fjernes, med henblik p\u00e5 at borgere, der har taget ansvar for at fors\u00f8rge sig selv og deres familier og forsikret sig mod tabt l\u00f8nindkomst i tilf\u00e6lde af tabt erhvervsevne, ikke risikerer at blive straffet for dette med modregning?","titelkort":"Om at modregningen i f\u00f8rtidspension p\u00e5 30 pct. ved l\u00f8bende udbetalinger b\u00f8r s\u00e6nkes eller fjernes.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 380","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"380","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-23T08:40:20.267","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1844221,"dokumentid":1029179,"titel":"Svar p\u00e5 S380.docx","versionsdato":"2023-03-22T20:10:20","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s380/svar/1942140/2680144.pdf","opdateringsdato":"2023-03-23T08:40:08.38","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1029179,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 380: Mener ministeren, at modregningen i f\u00f8rtidspension p\u00e5 30 pct. ved l\u00f8bende udbetalinger b\u00f8r s\u00e6nkes eller fjernes, med henblik p\u00e5 at borgere, der har taget ansvar for at fors\u00f8rge sig selv og deres familier og forsikret sig mod tabt l\u00f8nindkomst i tilf\u00e6lde af tabt erhvervsevne, ikke risikerer at blive straffet for dette med modregning?","dato":"2023-03-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-23T08:39:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at modregningen i f\u00f8rtidspension p\u00e5 30 pct. ved l\u00f8bende udbetalinger b\u00f8r s\u00e6nkes eller fjernes, med henblik p\u00e5 at borgere, der har taget ansvar for at fors\u00f8rge sig selv og deres familier og forsikret sig mod tabt l\u00f8nindkomst i tilf\u00e6lde af tabt erhvervsevne, ikke risikerer at blive straffet for dette med modregning?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1027105,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-23T08:40:03.477"
      },"id":1314648,"sagid":94596,"dokumentid":1029179,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-23T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-23T08:40:03.477","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94602,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at den nuv\u00e6rende udredning og behandling af personer med Myalgisk Encephalomyelitis (ME) er tilfredsstillende?","titelkort":"Om den nuv\u00e6rende udredning og behandling af personer med Myalgisk Encephalomyelitis (ME) er tilfredsstillende?","offentlighedskode":"O","nummer":"S 381","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"381","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-23T08:41:39.993","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til Lone Dalsgaards beretning om hendes ME-diagnose og erfaring med sundhedsv\u00e6senet, jf. SUU alm. del \u2013 bilag 114, 2022-23 (2. samling).","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1844176,"dokumentid":1029147,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 381 (D2617245).docx","versionsdato":"2023-03-22T19:10:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s381/svar/1942108/2680099.pdf","opdateringsdato":"2023-03-23T16:01:22.893","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1844177,"dokumentid":1029147,"titel":"SUU alm. del - svar p\u00e5 spm. 209.pdf","versionsdato":"2023-03-22T19:10:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s381/svar/1942108/2680100.pdf","opdateringsdato":"2023-03-23T16:01:22.643","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1029147,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 381: Mener ministeren, at den nuv\u00e6rende udredning og behandling af personer med Myalgisk Encephalomyelitis (ME) er tilfredsstillende?","dato":"2023-03-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-23T08:41:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at den nuv\u00e6rende udredning og behandling af personer med Myalgisk Encephalomyelitis (ME) er tilfredsstillende?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1027179,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-23T08:41:24.59"
      },"id":1314649,"sagid":94602,"dokumentid":1029147,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-23T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-23T08:41:24.59","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94595,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad agter ministeren at g\u00f8re for at sikre ensartede hurtige responstider i hele landet?","titelkort":"Om at sikre ensartede hurtige responstider i hele landet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 379","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"379","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-23T09:26:01.323","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1844244,"dokumentid":1029191,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 379 (D2612271).docx","versionsdato":"2023-03-23T08:55:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s379/svar/1942156/2680168.pdf","opdateringsdato":"2023-03-23T09:25:43.493","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1844245,"dokumentid":1029191,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 378.pdf","versionsdato":"2023-03-23T08:55:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s379/svar/1942156/2680169.pdf","opdateringsdato":"2023-03-23T09:25:47.797","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1029191,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 379: Hvad agter ministeren at g\u00f8re for at sikre ensartede hurtige responstider i hele landet?","dato":"2023-03-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-23T09:25:25","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad agter ministeren at g\u00f8re for at sikre ensartede hurtige responstider i hele landet?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1027101,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-23T09:25:43.493"
      },"id":1314650,"sagid":94595,"dokumentid":1029191,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-23T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-23T09:25:43.493","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94733,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at B\u00f8rne- og Undervisningsministeriets trivselsunders\u00f8gelse fra 2021 \u2013 som med stor sandsynlighed ikke giver et retvisende billede, da kun \u00e9t sp\u00f8rgsm\u00e5l eksplicit afd\u00e6kker seksuel chikane \u2013 viser, at 14 pct. af eleverne har oplevet u\u00f8nsket seksuel opm\u00e6rksomhed fra andre elever eller ansatte, og at gymnasieelever ikke er lovgivningsm\u00e6ssigt beskyttet mod dette, da undervisningsmilj\u00f8loven ikke afkr\u00e6ver gymnasierne en strategi omhandlende seksuel chikane, p\u00e5 samme m\u00e5de som der eksplicit fremg\u00e5r et krav om en antimobbestrategi i undervisningsmilj\u00f8loven?","titelkort":"Om  B\u00f8rne- og Undervisningsministeriets trivselsunders\u00f8gelse fra 2021.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 421","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"421","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-23T10:28:13.377","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1844298,"dokumentid":1029213,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 421.docx","versionsdato":"2023-03-23T09:55:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s421/svar/1942180/2680225.pdf","opdateringsdato":"2023-03-23T10:28:03.683","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1029213,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 421: Hvad er ministerens holdning til, at B\u00f8rne- og Undervisningsministeriets trivselsunders\u00f8gelse fra 2021 \u2013 som med stor sandsynlighed ikke giver et retvisende billede, da kun \u00e9t sp\u00f8rgsm\u00e5l eksplicit afd\u00e6kker seksuel chikane \u2013 viser, at 14 pct. af eleverne har oplevet u\u00f8nsket seksuel opm\u00e6rksomhed fra andre elever eller ansatte, og at gymnasieelever ikke er lovgivningsm\u00e6ssigt beskyttet mod dette, da undervisningsmilj\u00f8loven ikke afkr\u00e6ver gymnasierne en strategi omhandlende seksuel chikane, p\u00e5 samme m\u00e5de som der eksplicit fremg\u00e5r et krav om en antimobbestrategi i undervisningsmilj\u00f8loven?","dato":"2023-03-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-23T10:27:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at B\u00f8rne- og Undervisningsministeriets trivselsunders\u00f8gelse fra 2021 \u2013 som med stor sandsynlighed ikke giver et retvisende billede, da kun \u00e9t sp\u00f8rgsm\u00e5l eksplicit afd\u00e6kker seksuel chikane \u2013 viser, at 14 pct. af eleverne har oplevet u\u00f8nsket seksuel opm\u00e6rksomhed fra andre elever eller ansatte, og at gymnasieelever ikke er lovgivningsm\u00e6ssigt beskyttet mod dette, da undervisningsmilj\u00f8loven ikke afkr\u00e6ver gymnasierne en strategi omhandlende seksuel chikane, p\u00e5 samme m\u00e5de som der eksplicit fremg\u00e5r et krav om en antimobbestrategi i undervisningsmilj\u00f8loven?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1028611,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-23T10:27:58.9"
      },"id":1314664,"sagid":94733,"dokumentid":1029213,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-23T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-23T10:27:58.9","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94777,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at erhvervsskolen U/NORD lukker hhx, htx og eud business i Helsing\u00f8r, hvilket g\u00e5r imod regeringens ambitioner om at styrke erhvervsskolerne, og hvad agter ministeren i den forbindelse at foretage sig for at sikre de unge gode muligheder for at tage en ungdomsuddannelse i Helsing\u00f8r og i resten af Danmark?","titelkort":"Om at erhvervsskolen U/NORD lukker hhx, htx og eud business i Helsing\u00f8r.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 429","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"429","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-12T16:53:03.977","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1844614,"dokumentid":1029339,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at erhvervsskolen U/NORD lukker hhx, htx og eud business i Helsing\u00f8r, hvilket g\u00e5r imod regeringens ambitioner om at styrke erhvervsskolerne, og hvad agter ministeren i den forbindelse at foretage sig for at sikre de unge gode muligheder for at tage en ungdomsuddannelse i Helsing\u00f8r og i resten af Danmark?","versionsdato":"2023-03-23T15:08:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s429/spm/2680542.pdf","opdateringsdato":"2023-03-23T16:01:22.33","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1029339,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at erhvervsskolen U/NORD lukker hhx, htx og eud business i Helsing\u00f8r, hvilket g\u00e5r imod regeringens ambitioner om at styrke erhvervsskolerne, og hvad agter ministeren i den forbindelse at foretage sig for at sikre de unge gode muligheder for at tage en ungdomsuddannelse i Helsing\u00f8r og i resten af Danmark?","dato":"2023-03-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-23T15:09:32","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-23T15:09:43.293"
      },"id":1314798,"sagid":94777,"dokumentid":1029339,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-23T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-23T15:09:43.293","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94722,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren forbyde aflivningen af daggamle hanekyllinger i \u00e6gproduktionen, ligesom Tyskland, Frankrig, Luxembourg og \u00d8strig har gjort, og dermed stoppe en praksis, der betyder, at ca. 4,5 millioner individer hvert \u00e5r m\u00e5 lade livet i Danmark, udelukkende fordi de betragtes som ubrugelige i produktionen?","titelkort":"Om aflivning af daggamle hanekyllinger i \u00e6gproduktionen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 411","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"411","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-23T15:12:27.903","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1844510,"dokumentid":1029312,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 411.pdf","versionsdato":"2023-03-23T14:25:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s411/svar/1942312/2680440.pdf","opdateringsdato":"2023-03-23T15:12:12.47","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1029312,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 411: Vil ministeren forbyde aflivningen af daggamle hanekyllinger i \u00e6gproduktionen, ligesom Tyskland, Frankrig, Luxembourg og \u00d8strig har gjort, og dermed stoppe en praksis, der betyder, at ca. 4,5 millioner individer hvert \u00e5r m\u00e5 lade livet i Danmark, udelukkende fordi de betragtes som ubrugelige i produktionen?","dato":"2023-03-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-23T15:11:57","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren forbyde aflivningen af daggamle hanekyllinger i \u00e6gproduktionen, ligesom Tyskland, Frankrig, Luxembourg og \u00d8strig har gjort, og dermed stoppe en praksis, der betyder, at ca. 4,5 millioner individer hvert \u00e5r m\u00e5 lade livet i Danmark, udelukkende fordi de betragtes som ubrugelige i produktionen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1028365,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-23T15:12:12.47"
      },"id":1314801,"sagid":94722,"dokumentid":1029312,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-23T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-23T15:12:12.47","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94654,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren kommentere p\u00e5 nyheden om, at ans\u00f8gningerne til kvote 2 er faldet p\u00e5 de tre (p\u00e6dagog, socialr\u00e5dgiver og sygeplejerske) ud af fire af de store professionsbachelorer til velf\u00e6rdsomr\u00e5det? \n\n","titelkort":"Om at ans\u00f8gningerne til kvote 2 er faldet p\u00e5 de tre ud af fire af de store professionsbachelorer til velf\u00e6rdsomr\u00e5det.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 385","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"385","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-23T16:13:33.697","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til nyheden p\u00e5 Danske Professionsh\u00f8jskolers hjemmeside af 15. marts 2023 \u00bbNye kvote 2-s\u00f8getal: \u00bbVi ser fortsat ind i en alvorlig mangel p\u00e5 is\u00e6r p\u00e6dagoger og sygeplejersker\u00ab\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1844656,"dokumentid":1029362,"titel":"Svar p\u00e5 S 385.docx","versionsdato":"2023-03-23T15:40:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s385/svar/1942378/2680594.pdf","opdateringsdato":"2023-03-23T16:13:16.357","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1029362,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 385: Vil ministeren kommentere p\u00e5 nyheden om, at ans\u00f8gningerne til kvote 2 er faldet p\u00e5 de tre (p\u00e6dagog, socialr\u00e5dgiver og sygeplejerske) ud af fire af de store professionsbachelorer til velf\u00e6rdsomr\u00e5det? \n\n","dato":"2023-03-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-23T16:12:59","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren kommentere p\u00e5 nyheden om, at ans\u00f8gningerne til kvote 2 er faldet p\u00e5 de tre (p\u00e6dagog, socialr\u00e5dgiver og sygeplejerske) ud af fire af de store professionsbachelorer til velf\u00e6rdsomr\u00e5det? \n\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1027681,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-23T16:13:11.607"
      },"id":1314824,"sagid":94654,"dokumentid":1029362,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-23T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-23T16:13:11.607","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94655,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at faldet i ans\u00f8gningerne til kvote 2 p\u00e5 alle de store professionsbachelorer til velf\u00e6rdsomr\u00e5det p\u00e5 n\u00e6r l\u00e6reruddannelsen \u2013 hvor der for nylig er aftalt en ny uddannelse \u2013 peger p\u00e5 et akut behov for at styrke professionsbachelorerne til velf\u00e6rdsomr\u00e5det?","titelkort":"Om behovet for at styrke professionsbachelorerne til velf\u00e6rdsomr\u00e5det.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 386","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"386","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-23T16:14:35.937","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til nyheden p\u00e5 Danske Professionsh\u00f8jskolers hjemmeside af 15. marts 2023 \u00bbNye kvote 2-s\u00f8getal: \u00bbVi ser fortsat ind i en alvorlig mangel p\u00e5 is\u00e6r p\u00e6dagoger og sygeplejersker\u00ab\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1844658,"dokumentid":1029363,"titel":"Svar p\u00e5 S 386.docx","versionsdato":"2023-03-23T15:40:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s386/svar/1942380/2680598.pdf","opdateringsdato":"2023-03-23T16:14:22.16","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1029363,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 386: Er ministeren enig i, at faldet i ans\u00f8gningerne til kvote 2 p\u00e5 alle de store professionsbachelorer til velf\u00e6rdsomr\u00e5det p\u00e5 n\u00e6r l\u00e6reruddannelsen \u2013 hvor der for nylig er aftalt en ny uddannelse \u2013 peger p\u00e5 et akut behov for at styrke professionsbachelorerne til velf\u00e6rdsomr\u00e5det?","dato":"2023-03-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-23T16:14:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig i, at faldet i ans\u00f8gningerne til kvote 2 p\u00e5 alle de store professionsbachelorer til velf\u00e6rdsomr\u00e5det p\u00e5 n\u00e6r l\u00e6reruddannelsen \u2013 hvor der for nylig er aftalt en ny uddannelse \u2013 peger p\u00e5 et akut behov for at styrke professionsbachelorerne til velf\u00e6rdsomr\u00e5det?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1027682,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-23T16:14:17.127"
      },"id":1314827,"sagid":94655,"dokumentid":1029363,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-23T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-23T16:14:17.127","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94694,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Under henvisning til, at regeringen i det nye udspil \u00bbForberedt p\u00e5 fremtiden I\u00ab foresl\u00e5r, at der skal oprettes flere engelsksprogede uddannelser, er det da ministerens intention, at disse nye uddannelsespladser kan placeres i K\u00f8benhavn, Aarhus, Odense og Aalborg, uden at andre uddannelsespladser i disse byer s\u00e5 skal lukkes ned?","titelkort":"Om at der skal oprettes flere engelsksprogede uddannelser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 402","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"402","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-23T16:15:41.93","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1844637,"dokumentid":1029354,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 402.docx","versionsdato":"2023-03-23T15:30:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s402/svar/1942370/2680572.pdf","opdateringsdato":"2023-03-23T16:15:22.397","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1029354,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 402: Under henvisning til, at regeringen i det nye udspil \u00bbForberedt p\u00e5 fremtiden I\u00ab foresl\u00e5r, at der skal oprettes flere engelsksprogede uddannelser, er det da ministerens intention, at disse nye uddannelsespladser kan placeres i K\u00f8benhavn, Aarhus, Odense og Aalborg, uden at andre uddannelsespladser i disse byer s\u00e5 skal lukkes ned?","dato":"2023-03-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-23T16:15:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Under henvisning til, at regeringen i det nye udspil \u00bbForberedt p\u00e5 fremtiden I\u00ab foresl\u00e5r, at der skal oprettes flere engelsksprogede uddannelser, er det da ministerens intention, at disse nye uddannelsespladser kan placeres i K\u00f8benhavn, Aarhus, Odense og Aalborg, uden at andre uddannelsespladser i disse byer s\u00e5 skal lukkes ned?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1027999,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-23T16:15:16.617"
      },"id":1314829,"sagid":94694,"dokumentid":1029354,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-23T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-23T16:15:16.617","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94695,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Under henvisning til, at ministeren i regeringens nye udspil \u00bbForberedt p\u00e5 fremtiden I\u00ab argumenterer for, at der p\u00e5 nuv\u00e6rende tidspunkt er mangel p\u00e5 undervisningstimer og tid med undervisere p\u00e5 mange kandidatuddannelser, tror ministeren s\u00e5, at de tidligere \u00e5rlige 2-procentsbesparelser p\u00e5 uddannelsesomr\u00e5det kan v\u00e6re en af \u00e5rsagerne til disse udfordringer?","titelkort":"Om at der er mangel p\u00e5 undervisningstimer og tid med undervisere p\u00e5 mange kandidatuddannelser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 403","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"403","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-23T16:16:48.807","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1844660,"dokumentid":1029364,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 403.docx","versionsdato":"2023-03-23T15:40:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s403/svar/1942379/2680596.pdf","opdateringsdato":"2023-03-23T16:16:23.303","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1029364,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 403: Under henvisning til, at ministeren i regeringens nye udspil \u00bbForberedt p\u00e5 fremtiden I\u00ab argumenterer for, at der p\u00e5 nuv\u00e6rende tidspunkt er mangel p\u00e5 undervisningstimer og tid med undervisere p\u00e5 mange kandidatuddannelser, tror ministeren s\u00e5, at de tidligere \u00e5rlige 2-procentsbesparelser p\u00e5 uddannelsesomr\u00e5det kan v\u00e6re en af \u00e5rsagerne til disse udfordringer?","dato":"2023-03-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-23T16:16:06","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Under henvisning til, at ministeren i regeringens nye udspil \u00bbForberedt p\u00e5 fremtiden I\u00ab argumenterer for, at der p\u00e5 nuv\u00e6rende tidspunkt er mangel p\u00e5 undervisningstimer og tid med undervisere p\u00e5 mange kandidatuddannelser, tror ministeren s\u00e5, at de tidligere \u00e5rlige 2-procentsbesparelser p\u00e5 uddannelsesomr\u00e5det kan v\u00e6re en af \u00e5rsagerne til disse udfordringer?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1028002,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-23T16:16:18.503"
      },"id":1314830,"sagid":94695,"dokumentid":1029364,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-23T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-23T16:16:18.503","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94685,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at antallet af borgere med behov for hj\u00e6lperordninger stiger, mens antallet af bevilgede ordninger er stagneret, fordi kommunerne er tilbageholdende og i stedet bevilger usammenh\u00e6ngende hjemmehj\u00e6lp, der dels er en ydelse begr\u00e6nset i forhold til ans\u00e6ttelse af personlig hj\u00e6lper, dels fratager borgeren mulighed for selv at disponere tidspunkter for ydelse af hj\u00e6lpen og dermed mulighed for et liv p\u00e5 egne pr\u00e6misser?","titelkort":"Om at antallet af borgere med behov for hj\u00e6lperordninger stiger.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 396","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"396","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-24T11:12:31.38","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1844913,"dokumentid":1029470,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 396.pdf","versionsdato":"2023-03-24T08:55:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s396/svar/1942510/2680856.pdf","opdateringsdato":"2023-03-24T11:12:36.983","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1029470,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 396: Hvad mener ministeren om, at antallet af borgere med behov for hj\u00e6lperordninger stiger, mens antallet af bevilgede ordninger er stagneret, fordi kommunerne er tilbageholdende og i stedet bevilger usammenh\u00e6ngende hjemmehj\u00e6lp, der dels er en ydelse begr\u00e6nset i forhold til ans\u00e6ttelse af personlig hj\u00e6lper, dels fratager borgeren mulighed for selv at disponere tidspunkter for ydelse af hj\u00e6lpen og dermed mulighed for et liv p\u00e5 egne pr\u00e6misser?","dato":"2023-03-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-24T11:12:09","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om, at antallet af borgere med behov for hj\u00e6lperordninger stiger, mens antallet af bevilgede ordninger er stagneret, fordi kommunerne er tilbageholdende og i stedet bevilger usammenh\u00e6ngende hjemmehj\u00e6lp, der dels er en ydelse begr\u00e6nset i forhold til ans\u00e6ttelse af personlig hj\u00e6lper, dels fratager borgeren mulighed for selv at disponere tidspunkter for ydelse af hj\u00e6lpen og dermed mulighed for et liv p\u00e5 egne pr\u00e6misser?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1027941,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-24T11:12:33.147"
      },"id":1314984,"sagid":94685,"dokumentid":1029470,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-24T11:12:33.147","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94726,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren i forl\u00e6ngelse af sit svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 372 (2022-23, 2. samling) svare p\u00e5, hvad dennes syn er p\u00e5 de store forskelle p\u00e5 muligheden for at f\u00e5 tildelt en sensorbaseret glukosem\u00e5ler i landets 98 kommuner, og om regeringen p\u00e5t\u00e6nker at se p\u00e5 de gr\u00e6nseproblemer mellem sundheds- og serviceloven \u2013 eventuelt i forbindelse med arbejdet i den kommende sundhedskommission \u2013 som borgere med handicap oplever, n\u00e5r de bliver n\u00e6gtet et n\u00f8dvendigt hj\u00e6lpemiddel?","titelkort":"Om tildeling af en sensorbaseret glukosem\u00e5ler.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 414","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"414","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-24T11:14:05.317","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til ministerens svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 372 (2022-23, 2. samling), som ikke er fyldestg\u00f8rende. I sit svar undlader ministeren helt at svare p\u00e5, hvad denne mener om de store kommunale forskelle p\u00e5 tildeling af sensorbaserede glukosem\u00e5lere til diabetes 1-patienter, og gennemg\u00e5r i stedet det g\u00e6ldende retsgrundlag for tildeling og n\u00e6vner i den forbindelse de allerede kendte gr\u00e6nsefladeproblemer mellem sundheds- og serviceloven. Sp\u00f8rgeren gentager derfor delvis sit sp\u00f8rgsm\u00e5l for denne gang at f\u00e5 et svar p\u00e5 sit oprindelige sp\u00f8rgsm\u00e5l, men beder ogs\u00e5 om en afklaring af, om regeringen nu endelig vil se p\u00e5 de problemer, som borgere med et handicap oplever, n\u00e5r de n\u00e6gtes et n\u00f8dvendigt hj\u00e6lpemiddel, med henvisning til at det blot er et hj\u00e6lpemiddel, som f.eks. ikke kan bevilges via serviceloven, medmindre de er under 18 \u00e5r eller regionen har bevilget det som n\u00f8dvendigt behandlingsredskab via sundhedsloven.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1844915,"dokumentid":1029471,"titel":"Svar p\u00e5 S 414.pdf","versionsdato":"2023-03-24T09:00:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s414/svar/1942511/2680858.pdf","opdateringsdato":"2023-03-24T11:13:55.577","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1844916,"dokumentid":1029471,"titel":"Bilag 1 - Svar p\u00e5 spm. nr. S 372.pdf","versionsdato":"2023-03-24T09:00:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s414/svar/1942511/2680859.pdf","opdateringsdato":"2023-03-24T11:13:55.577","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1844917,"dokumentid":1029471,"titel":"Bilag 2 - Svar p\u00e5 spm. nr. S 158.pdf","versionsdato":"2023-03-24T09:00:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s414/svar/1942511/2680860.pdf","opdateringsdato":"2023-03-24T11:13:55.577","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1844918,"dokumentid":1029471,"titel":"Bilag 3 - Svar p\u00e5 SUU alm. del spm. 98.pdf","versionsdato":"2023-03-24T09:00:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s414/svar/1942511/2680861.pdf","opdateringsdato":"2023-03-24T11:14:00.35","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1029471,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 414: Vil ministeren i forl\u00e6ngelse af sit svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 372 (2022-23, 2. samling) svare p\u00e5, hvad dennes syn er p\u00e5 de store forskelle p\u00e5 muligheden for at f\u00e5 tildelt en sensorbaseret glukosem\u00e5ler i landets 98 kommuner, og om regeringen p\u00e5t\u00e6nker at se p\u00e5 de gr\u00e6nseproblemer mellem sundheds- og serviceloven \u2013 eventuelt i forbindelse med arbejdet i den kommende sundhedskommission \u2013 som borgere med handicap oplever, n\u00e5r de bliver n\u00e6gtet et n\u00f8dvendigt hj\u00e6lpemiddel?","dato":"2023-03-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-24T11:13:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren i forl\u00e6ngelse af sit svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 372 (2022-23, 2. samling) svare p\u00e5, hvad dennes syn er p\u00e5 de store forskelle p\u00e5 muligheden for at f\u00e5 tildelt en sensorbaseret glukosem\u00e5ler i landets 98 kommuner, og om regeringen p\u00e5t\u00e6nker at se p\u00e5 de gr\u00e6nseproblemer mellem sundheds- og serviceloven \u2013 eventuelt i forbindelse med arbejdet i den kommende sundhedskommission \u2013 som borgere med handicap oplever, n\u00e5r de bliver n\u00e6gtet et n\u00f8dvendigt hj\u00e6lpemiddel?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1028444,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-24T11:13:55.577"
      },"id":1314987,"sagid":94726,"dokumentid":1029471,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-24T11:13:55.577","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94781,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre sig, at den gr\u00f8nne omstilling og de store ambitioner med ops\u00e6tning af mange vindm\u00f8ller og solceller i de kommende \u00e5r ikke vil skabe d\u00e5rlige levevilk\u00e5r for folk bosat p\u00e5 landet?","titelkort":"Om at den gr\u00f8nne omstilling ikke vil skabe d\u00e5rlige levevilk\u00e5r for folk bosat p\u00e5 landet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 431","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"431","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-19T17:34:01.817","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1845135,"dokumentid":1029578,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre sig, at den gr\u00f8nne omstilling og de store ambitioner med ops\u00e6tning af mange vindm\u00f8ller og solceller i de kommende \u00e5r ikke vil skabe d\u00e5rlige levevilk\u00e5r for folk bosat p\u00e5 landet?","versionsdato":"2023-03-28T10:27:48","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s431/spm/2681079.pdf","opdateringsdato":"2023-03-28T10:28:29.023","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1029578,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre sig, at den gr\u00f8nne omstilling og de store ambitioner med ops\u00e6tning af mange vindm\u00f8ller og solceller i de kommende \u00e5r ikke vil skabe d\u00e5rlige levevilk\u00e5r for folk bosat p\u00e5 landet?","dato":"2023-03-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-24T11:18:06","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-24T11:18:18.053"
      },"id":1314991,"sagid":94781,"dokumentid":1029578,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-24T11:18:18.053","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94678,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u00bbPolitiets MitID-koks drukner spejdere og fodboldklubber i papirarbejde\u00ab bragt p\u00e5 radiamedia.dk den 15. marts 2023, herunder om ministeren finder, at det er rimeligt med den tydelige besv\u00e6rlighed, det afstedkommer for foreninger at indhente den n\u00f8dvendige b\u00f8rneattest?\n\n","titelkort":"Om artiklen \u00bbPolitiets MitID-koks drukner spejdere og fodboldklubber i papirarbejde\u00ab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 390","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"390","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-24T13:57:14.447","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Se artiklen \u00bbPolitiets MitID-koks drukner spejdere og fodboldklubber i papirarbejde\u00ab fra den 15. marts 2023, Radiamedia.dk.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1845282,"dokumentid":1029631,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 390.docx","versionsdato":"2023-03-24T13:20:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s390/svar/1942738/2681227.pdf","opdateringsdato":"2023-03-24T16:01:26.127","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1029631,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 390: Vil ministeren kommentere artiklen \u00bbPolitiets MitID-koks drukner spejdere og fodboldklubber i papirarbejde\u00ab bragt p\u00e5 radiamedia.dk den 15. marts 2023, herunder om ministeren finder, at det er rimeligt med den tydelige besv\u00e6rlighed, det afstedkommer for foreninger at indhente den n\u00f8dvendige b\u00f8rneattest?\n\n","dato":"2023-03-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-24T13:56:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u00bbPolitiets MitID-koks drukner spejdere og fodboldklubber i papirarbejde\u00ab bragt p\u00e5 radiamedia.dk den 15. marts 2023, herunder om ministeren finder, at det er rimeligt med den tydelige besv\u00e6rlighed, det afstedkommer for foreninger at indhente den n\u00f8dvendige b\u00f8rneattest?\n\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1027780,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-24T13:56:29.24"
      },"id":1315050,"sagid":94678,"dokumentid":1029631,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-24T13:56:29.24","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94786,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at Gadejuristen har f\u00e5et adgang til alle midler, der er afsat til specialiseret udg\u00e5ende retshj\u00e6lp for de mest udsatte borgere, selv om der tidligere har v\u00e6ret udtrykt politisk enighed om at dele midlerne mellem Gadejuristen og Stenbroens Jurister?","titelkort":"Om at Gadejuristen har f\u00e5et adgang til alle midler, der er afsat til specialiseret udg\u00e5ende retshj\u00e6lp for de mest udsatte borgere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 432","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"432","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-31T13:03:37.977","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1845430,"dokumentid":1029684,"titel":"Hvad mener ministeren om, at Gadejuristen har f\u00e5et adgang til alle midler, der er afsat til specialiseret udg\u00e5ende retshj\u00e6lp for de mest udsatte borgere, selv om der tidligere har v\u00e6ret udtrykt politisk enighed om at dele midlerne mellem Gadejuristen og Stenbroens Jurister?","versionsdato":"2023-03-24T14:51:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s432/spm/2681380.pdf","opdateringsdato":"2023-03-24T16:01:25.003","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1029684,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at Gadejuristen har f\u00e5et adgang til alle midler, der er afsat til specialiseret udg\u00e5ende retshj\u00e6lp for de mest udsatte borgere, selv om der tidligere har v\u00e6ret udtrykt politisk enighed om at dele midlerne mellem Gadejuristen og Stenbroens Jurister?","dato":"2023-03-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-24T14:54:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-24T14:54:23.823"
      },"id":1315099,"sagid":94786,"dokumentid":1029684,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-24T14:54:23.823","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94787,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren garantere en bevilling til b\u00f8rne- og ungekrisecenteret Joannahuset p\u00e5 finansloven for 2024, s\u00e5 Joannahuset ikke allerede nu skal fyre medarbejdere og forringe tilbuddene grundet usikkerhed om bevillingen for 2024?","titelkort":"Om en bevilling til b\u00f8rne- og ungekrisecenteret Joannahuset p\u00e5 finansloven for 2024.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 433","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"433","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-03T13:43:22.27","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1845431,"dokumentid":1029686,"titel":"Vil ministeren garantere en bevilling til b\u00f8rne- og ungekrisecenteret Joannahuset p\u00e5 finansloven for 2024, s\u00e5 Joannahuset ikke allerede nu skal fyre medarbejdere og forringe tilbuddene grundet usikkerhed om bevillingen for 2024?","versionsdato":"2023-03-24T14:53:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s433/spm/2681384.pdf","opdateringsdato":"2023-03-24T16:01:25.207","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1029686,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren garantere en bevilling til b\u00f8rne- og ungekrisecenteret Joannahuset p\u00e5 finansloven for 2024, s\u00e5 Joannahuset ikke allerede nu skal fyre medarbejdere og forringe tilbuddene grundet usikkerhed om bevillingen for 2024?","dato":"2023-03-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-24T14:54:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-24T14:54:37.447"
      },"id":1315100,"sagid":94787,"dokumentid":1029686,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-24T14:54:37.447","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94788,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan synes ministeren, at regeringsgrundlagets formulering om, at man vil \u00bbfremme \u00e5benhed og transparens, som er vigtige foruds\u00e6tninger for befolkningens tillid til de politiske processer og den offentlige forvaltning\u00ab harmonerer med, at Udenrigsministeriet n\u00e6gter at freml\u00e6gge, hvordan man kommer frem til en vurdering i sagen om fhv. minister Rasmus Prehns middagsg\u00e6st, som er i strid med b\u00e5de Rigsrevisionen, flere eksperter og retspraksis?","titelkort":"Om en vurdering i sagen om fhv. minister Rasmus Prehns middagsg\u00e6st.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 434","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"434","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-11T09:51:16.013","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1845508,"dokumentid":1029712,"titel":"Hvordan synes ministeren, at regeringsgrundlagets formulering om, at man vil \u00bbfremme \u00e5benhed og transparens, som er vigtige foruds\u00e6tninger for befolkningens tillid til de politiske processer og den offentlige forvaltning\u00ab harmonerer med, at Udenrigsministeriet n\u00e6gter at freml\u00e6gge, hvordan man kommer frem til en vurdering i sagen om fhv. minister Rasmus Prehns middagsg\u00e6st, som er i strid med b\u00e5de Rigsrevisionen, flere eksperter og retspraksis?","versionsdato":"2023-03-24T15:56:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s434/spm/2681459.pdf","opdateringsdato":"2023-03-25T00:02:25.857","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1029712,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan synes ministeren, at regeringsgrundlagets formulering om, at man vil \u00bbfremme \u00e5benhed og transparens, som er vigtige foruds\u00e6tninger for befolkningens tillid til de politiske processer og den offentlige forvaltning\u00ab harmonerer med, at Udenrigsministeriet n\u00e6gter at freml\u00e6gge, hvordan man kommer frem til en vurdering i sagen om fhv. minister Rasmus Prehns middagsg\u00e6st, som er i strid med b\u00e5de Rigsrevisionen, flere eksperter og retspraksis?","dato":"2023-03-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-24T16:01:34","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-24T16:01:45.617"
      },"id":1315121,"sagid":94788,"dokumentid":1029712,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-24T16:01:45.617","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94789,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der er nogle negative konsekvenser ved at kr\u00e6ve navnet p\u00e5 fhv. minister Rasmus Prehns middagsg\u00e6st oplyst, og synes ministeren i s\u00e5 fald, at de negative konsekvenser opvejer de positive, ved at befolkningens retsf\u00f8lelse m\u00e5 forventes at blive styrket, ved at ministeriet beder om at f\u00e5 navnet?","titelkort":"Om at kr\u00e6ve navnet p\u00e5 fhv. minister Rasmus Prehns middagsg\u00e6st oplyst.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 435","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"435","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-11T09:52:21.643","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I fhv. minister Rasmus Prehns omdiskuterede bilagssag har Udenrigsministeriet tidligere forklaret, at det ikke ville kr\u00e6ve navnet p\u00e5 g\u00e6sten udleveret, fordi reglerne if\u00f8lge tolkningen ikke kr\u00e6vede det. N\u00e5r Rigsrevisionen g\u00f8r opm\u00e6rksom p\u00e5, at reglerne faktisk kr\u00e6ver det, synes den logiske f\u00f8lge at v\u00e6re, at ministeriet alligevel vil kr\u00e6ve navnet oplyst.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1845524,"dokumentid":1029717,"titel":"Mener ministeren, at der er nogle negative konsekvenser ved at kr\u00e6ve navnet p\u00e5 fhv. minister Rasmus Prehns middagsg\u00e6st oplyst, og synes ministeren i s\u00e5 fald, at de negative konsekvenser opvejer de positive, ved at befolkningens retsf\u00f8lelse m\u00e5 forventes at blive styrket, ved at ministeriet beder om at f\u00e5 navnet?","versionsdato":"2023-03-24T15:58:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s435/spm/2681471.pdf","opdateringsdato":"2023-03-25T00:02:25.807","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1029717,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at der er nogle negative konsekvenser ved at kr\u00e6ve navnet p\u00e5 fhv. minister Rasmus Prehns middagsg\u00e6st oplyst, og synes ministeren i s\u00e5 fald, at de negative konsekvenser opvejer de positive, ved at befolkningens retsf\u00f8lelse m\u00e5 forventes at blive styrket, ved at ministeriet beder om at f\u00e5 navnet?","dato":"2023-03-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-24T16:01:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-24T16:02:00.283"
      },"id":1315122,"sagid":94789,"dokumentid":1029717,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-24T16:02:00.283","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94790,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke overvejelser g\u00f8r ministeren sig om en mulig politianmeldelse af fhv. minister Rasmus Prehn i forbindelse med, at han har haft omgang med bilag, som synes v\u00e6rre end noget, som by- og landsretten tidligere har d\u00f8mt for efter straffelovens bestemmelser om b\u00e5de embedsmisbrug og mandatsvig?","titelkort":"Om en mulig politianmeldelse af fhv. minister Rasmus Prehn.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 436","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"436","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-11T09:53:31.777","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1845528,"dokumentid":1029719,"titel":"Hvilke overvejelser g\u00f8r ministeren sig om en mulig politianmeldelse af fhv. minister Rasmus Prehn i forbindelse med, at han har haft omgang med bilag, som synes v\u00e6rre end noget, som by- og landsretten tidligere har d\u00f8mt for efter straffelovens bestemmelser om b\u00e5de embedsmisbrug og mandatsvig?","versionsdato":"2023-03-24T16:01:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s436/spm/2681476.pdf","opdateringsdato":"2023-03-25T00:02:24.457","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1029719,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvilke overvejelser g\u00f8r ministeren sig om en mulig politianmeldelse af fhv. minister Rasmus Prehn i forbindelse med, at han har haft omgang med bilag, som synes v\u00e6rre end noget, som by- og landsretten tidligere har d\u00f8mt for efter straffelovens bestemmelser om b\u00e5de embedsmisbrug og mandatsvig?","dato":"2023-03-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-24T16:02:01","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-24T16:02:13.383"
      },"id":1315123,"sagid":94790,"dokumentid":1029719,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-24T16:02:13.383","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94780,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at p\u00e6dagog- og l\u00e6rerstuderende skal undervises i, at samfundets normer b\u00f8r \u00e6ndres, s\u00e5ledes at heteroseksualitet ikke l\u00e6ngere opfattes som en norm, og mener ministeren, at det er p\u00e5 sin plads, at p\u00e6dagog- og l\u00e6rerstuderende bibringes den opfattelse og dermed m\u00e5 antages at videreformidle den opfattelse, at heteroseksualitet, som trods alt betegner over 90 pct. af befolkningens seksualitet, ikke b\u00f8r v\u00e6re normgivende for samfundet, og at forestillingen om k\u00f8n er konstrueret, og at det er staten, der aktivt k\u00f8nner sine borgere og fordeler visse goder og pligter til det ene k\u00f8n, s\u00e5dan som det beskrives og opfordres til i de to nye b\u00f8ger henvendt til henholdsvis p\u00e6dagog- og l\u00e6reruddannelsen, \u00bbK\u00f8n, seksualitet & mangfoldighed\u00ab, som bl.a. anvendes p\u00e5 p\u00e6dagoguddannelserne i Aarhus og Horsens, og \u00bbLGBTQ+ i skolen\u00ab?","titelkort":"Om at p\u00e6dagog- og l\u00e6rerstuderende skal undervises i, at samfundets normer b\u00f8r \u00e6ndres ift. k\u00f8n og seksualitet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 430","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"430","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-12T16:53:04.537","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1845117,"dokumentid":1029568,"titel":"Mener ministeren, at p\u00e6dagog- og l\u00e6rerstuderende skal undervises i, at samfundets normer b\u00f8r \u00e6ndres, s\u00e5ledes at heteroseksualitet ikke l\u00e6ngere opfattes som en norm, og mener ministeren, at det er p\u00e5 sin plads, at p\u00e6dagog- og l\u00e6rerstuderende bibringes den opfattelse og dermed m\u00e5 antages at videreformidle den opfattelse, at heteroseksualitet, som trods alt betegner over 90 pct. af befolkningens seksualitet, ikke b\u00f8r v\u00e6re normgivende for samfundet, samt at forestillingen om k\u00f8n er konstrueret, og at det er staten, der aktivt \u00bbk\u00f8nner\u00ab sine borgere og fordeler visse goder og pligter til det ene k\u00f8n, s\u00e5dan som det beskrives og opfordres til i de to nye b\u00f8ger henvendt til henholdsvis p\u00e6dagog- og l\u00e6reruddannelsen, \u00bbK\u00f8n, seksualitet & mangfoldighed\u00ab, som bl.a. anvendes p\u00e5 p\u00e6dagoguddannelserne i Aarhus og Horsens, og \u00bbLGBTQ+ i skolen\u00ab?","versionsdato":"2023-03-24T11:07:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s430/spm/2681061.pdf","opdateringsdato":"2023-04-05T09:51:04.847","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1029568,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at p\u00e6dagog- og l\u00e6rerstuderende skal undervises i, at samfundets normer b\u00f8r \u00e6ndres, s\u00e5ledes at heteroseksualitet ikke l\u00e6ngere opfattes som en norm, og mener ministeren, at det er p\u00e5 sin plads, at p\u00e6dagog- og l\u00e6rerstuderende bibringes den opfattelse og dermed m\u00e5 antages at videreformidle den opfattelse, at heteroseksualitet, som trods alt betegner over 90 pct. af befolkningens seksualitet, ikke b\u00f8r v\u00e6re normgivende for samfundet, og at forestillingen om k\u00f8n er konstrueret, og at det er staten, der aktivt k\u00f8nner sine borgere og fordeler visse goder og pligter til det ene k\u00f8n, s\u00e5dan som det beskrives og opfordres til i de to nye b\u00f8ger henvendt til henholdsvis p\u00e6dagog- og l\u00e6reruddannelsen, \u00bbK\u00f8n, seksualitet & mangfoldighed\u00ab, som bl.a. anvendes p\u00e5 p\u00e6dagoguddannelserne i Aarhus og Horsens, og \u00bbLGBTQ+ i skolen\u00ab?","dato":"2023-03-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-24T11:07:48","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-05T09:50:59.07"
      },"id":1317260,"sagid":94780,"dokumentid":1029568,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-05T09:50:59.07","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94763,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke konkrete initiativer agter ministeren at fremkomme med for at im\u00f8deg\u00e5 problemet med genopdragelsesrejser, som desv\u00e6rre stadigv\u00e6k er forekommende, og hvorn\u00e5r agter ministeren at g\u00f8re det?","titelkort":"Om initiativer for at im\u00f8deg\u00e5 problemet med genopdragelsesrejser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 425","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"425","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-27T09:54:34.56","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1845779,"dokumentid":1029800,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 425.pdf","versionsdato":"2023-03-27T09:30:48","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s425/svar/1942954/2681728.pdf","opdateringsdato":"2023-03-27T09:53:01.68","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1029800,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 425: Hvilke konkrete initiativer agter ministeren at fremkomme med for at im\u00f8deg\u00e5 problemet med genopdragelsesrejser, som desv\u00e6rre stadigv\u00e6k er forekommende, og hvorn\u00e5r agter ministeren at g\u00f8re det?","dato":"2023-03-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-27T09:52:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvilke konkrete initiativer agter ministeren at fremkomme med for at im\u00f8deg\u00e5 problemet med genopdragelsesrejser, som desv\u00e6rre stadigv\u00e6k er forekommende, og hvorn\u00e5r agter ministeren at g\u00f8re det?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1028891,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-27T09:52:38.493"
      },"id":1315193,"sagid":94763,"dokumentid":1029800,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-27T09:52:38.493","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94764,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at det haster med at im\u00f8deg\u00e5 problemet med genopdragelsesrejser, og er det ministerens intention at invitere ordf\u00f8rerne fra Folketingets partier til en dr\u00f8ftelse herom?","titelkort":"Om at im\u00f8deg\u00e5 problemet med genopdragelsesrejser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 426","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"426","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-27T09:57:03.14","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1845792,"dokumentid":1029806,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 426.pdf","versionsdato":"2023-03-27T09:40:39","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s426/svar/1942961/2681743.pdf","opdateringsdato":"2023-03-27T09:55:45.443","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1029806,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 426: Er ministeren enig i, at det haster med at im\u00f8deg\u00e5 problemet med genopdragelsesrejser, og er det ministerens intention at invitere ordf\u00f8rerne fra Folketingets partier til en dr\u00f8ftelse herom?","dato":"2023-03-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-27T09:55:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig i, at det haster med at im\u00f8deg\u00e5 problemet med genopdragelsesrejser, og er det ministerens intention at invitere ordf\u00f8rerne fra Folketingets partier til en dr\u00f8ftelse herom?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1028892,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-27T09:55:45.443"
      },"id":1315197,"sagid":94764,"dokumentid":1029806,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-27T09:55:45.443","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94766,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens og regeringens holdning til den aktuelle lovgivning, der besv\u00e6rligg\u00f8r livet for almindelige bankoforeninger, og vil ministeren arbejde for, at der bliver taget de n\u00f8dvendige lovgivningsm\u00e6ssige tiltag, s\u00e5 reglerne bliver \u00e6ndret til gavn og gl\u00e6de for de mange danskere, der spiller banko?","titelkort":"Om den aktuelle lovgivning, der besv\u00e6rligg\u00f8r livet for almindelige bankoforeninger.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 427","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"427","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-28T15:38:01.793","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Det er blevet sv\u00e6rt for ganske almindelige danskere at g\u00e5 til bankospil p\u00e5 grund af regler, som tolkes meget restriktivt af spillemyndighederne. Reglerne har medf\u00f8rt, at flere foreninger er blevet anklaget eller d\u00f8mt for at opildne til spillelidenskab. I mods\u00e6tning til spilleautomater, onlinespil, lotto m.v. er bankospil en social og f\u00e6llesskabsorienteret aktivitet, der binder mange danskere sammen og har varet i over 100 \u00e5r.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1846446,"dokumentid":1030049,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 427.docx","versionsdato":"2023-03-27T14:55:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s427/svar/1943925/2682407.pdf","opdateringsdato":"2023-03-27T16:09:54.81","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1030049,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 427: Hvad er ministerens og regeringens holdning til den aktuelle lovgivning, der besv\u00e6rligg\u00f8r livet for almindelige bankoforeninger, og vil ministeren arbejde for, at der bliver taget de n\u00f8dvendige lovgivningsm\u00e6ssige tiltag, s\u00e5 reglerne bliver \u00e6ndret til gavn og gl\u00e6de for de mange danskere, der spiller banko?","dato":"2023-03-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-27T16:09:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens og regeringens holdning til den aktuelle lovgivning, der besv\u00e6rligg\u00f8r livet for almindelige bankoforeninger, og vil ministeren arbejde for, at der bliver taget de n\u00f8dvendige lovgivningsm\u00e6ssige tiltag, s\u00e5 reglerne bliver \u00e6ndret til gavn og gl\u00e6de for de mange danskere, der spiller banko?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1028924,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-27T16:09:50.01"
      },"id":1315403,"sagid":94766,"dokumentid":1030049,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-27T16:09:50.01","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94826,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det regeringens ambition at afs\u00e6tte 60 mia. kr. yderligere til klimaet i denne valgperiode?","titelkort":"Om at afs\u00e6tte penge til klimaet i indev\u00e6rende valgperiode.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 439","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"439","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-05T09:42:41.377","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1846622,"dokumentid":1030112,"titel":"Er det regeringens ambition at afs\u00e6tte 60 mia. kr. yderligere til klimaet i denne valgperiode?","versionsdato":"2023-03-28T14:24:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s439/spm/2682583.pdf","opdateringsdato":"2023-03-28T14:25:07.73","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1030112,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det regeringens ambition at afs\u00e6tte 60 mia. kr. yderligere til klimaet i denne valgperiode?","dato":"2023-03-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-27T17:14:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-27T17:14:15.893"
      },"id":1315436,"sagid":94826,"dokumentid":1030112,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-27T17:14:15.893","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94827,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren ikke, at den nye \u00a7R\u00d8G-unders\u00f8gelse \u00bbBrug af r\u00f8gfrie nikotinprodukter blandt unge\u00ab, hvoraf det fremg\u00e5r, at detailhandlen er det prim\u00e6re sted, de 15-17-\u00e5rige k\u00f8ber nikotinprodukter, tydeligg\u00f8r, at problemet med unges nikotinforbrug skal h\u00e5ndteres ved bedre h\u00e5ndh\u00e6velse af aldersgr\u00e6nsen for k\u00f8b af nikotinprodukter, inden der tages yderligere regulatoriske tiltag i brug, som alt andet lige ogs\u00e5 vil ramme almindelige myndige borgere?","titelkort":"Om aldersgr\u00e6nsen for k\u00f8b af nikotinprodukter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 440","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"440","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-03T14:48:42.43","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1846654,"dokumentid":1030125,"titel":"Mener ministeren ikke, at den nye \u00a7R\u00d8G-unders\u00f8gelse \u00bbBrug af r\u00f8gfrie nikotinprodukter blandt unge\u00ab, hvoraf det fremg\u00e5r, at detailhandlen er det prim\u00e6re sted, de 15-17-\u00e5rige k\u00f8ber nikotinprodukter, tydeligg\u00f8r, at problemet med unges nikotinforbrug skal h\u00e5ndteres ved bedre h\u00e5ndh\u00e6velse af aldersgr\u00e6nsen for k\u00f8b af nikotinprodukter, inden der tages yderligere regulatoriske tiltag i brug, som alt andet lige ogs\u00e5 vil ramme almindelige myndige borgere?","versionsdato":"2023-03-27T17:38:15","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s440/spm/2682615.pdf","opdateringsdato":"2023-03-28T00:01:44.287","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1030125,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren ikke, at den nye \u00a7R\u00d8G-unders\u00f8gelse \u00bbBrug af r\u00f8gfrie nikotinprodukter blandt unge\u00ab, hvoraf det fremg\u00e5r, at detailhandlen er det prim\u00e6re sted, de 15-17-\u00e5rige k\u00f8ber nikotinprodukter, tydeligg\u00f8r, at problemet med unges nikotinforbrug skal h\u00e5ndteres ved bedre h\u00e5ndh\u00e6velse af aldersgr\u00e6nsen for k\u00f8b af nikotinprodukter, inden der tages yderligere regulatoriske tiltag i brug, som alt andet lige ogs\u00e5 vil ramme almindelige myndige borgere?","dato":"2023-03-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-27T17:42:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-27T17:42:23.33"
      },"id":1315443,"sagid":94827,"dokumentid":1030125,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-27T17:42:23.33","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94689,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens kommentar til, at sygeplejersker og social- og sundhedspersonale forsvinder fra landets sygehuse?","titelkort":"Om at sygeplejersker og social- og sundhedspersonale forsvinder fra landets sygehuse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 397","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"397","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-28T09:15:20.373","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til en opg\u00f8relse fra Kommunerne og Regionernes L\u00f8ndatakontor (KRL), som viser, at der for social- og sundhedspersonale er sket et fald p\u00e5 1.152 fuldtidsansatte fra 2021 til 2022, og at der blandt syge- og sundhedspersonale er sket et fald p\u00e5 hele 2.064 fuldtidsansatte fra 2021 til 2022, jf. artiklen \u00bbDet er stik imod alt det, man gerne vil: Antallet af fuldtidsansatte i regionerne er faldet med 1.996 p\u00e5 et \u00e5r\u00ab bragt den 15. marts 2023 p\u00e5 Sundhedsmonitor.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1846679,"dokumentid":1030133,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 397 (D2619935).docx","versionsdato":"2023-03-27T21:55:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s397/svar/1944035/2682640.pdf","opdateringsdato":"2023-03-28T09:15:09.417","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1030133,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 397: Hvad er ministerens kommentar til, at sygeplejersker og social- og sundhedspersonale forsvinder fra landets sygehuse?","dato":"2023-03-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-28T09:14:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens kommentar til, at sygeplejersker og social- og sundhedspersonale forsvinder fra landets sygehuse?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1027957,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-28T09:15:03.48"
      },"id":1315466,"sagid":94689,"dokumentid":1030133,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-28T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-28T09:15:03.463","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94727,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at selskaber, der har energiforbrugerne som endelige ejere \u2013 det vil sige enten er et direkte eller indirekte kundeejet forsyningsselskab \u2013 kan udbetale bonusser i millionklassen til enkelte ansatte frem for at lade pengene v\u00e6re med at til at g\u00f8re det billigere at v\u00e6re dansker?","titelkort":"Om at selskaber, der har energiforbrugerne som endelige ejere, udbetaler bonusser i millionklassen til enkelte ansatte.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 415","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"415","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-28T09:16:21.043","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1846686,"dokumentid":1030138,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 415.pdf","versionsdato":"2023-03-27T22:35:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s415/svar/1944040/2682648.pdf","opdateringsdato":"2023-03-28T09:16:11.203","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1030138,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 415: Mener ministeren, at det er rimeligt, at selskaber, der har energiforbrugerne som endelige ejere \u2013 det vil sige enten er et direkte eller indirekte kundeejet forsyningsselskab \u2013 kan udbetale bonusser i millionklassen til enkelte ansatte frem for at lade pengene v\u00e6re med at til at g\u00f8re det billigere at v\u00e6re dansker?","dato":"2023-03-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-28T09:15:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at selskaber, der har energiforbrugerne som endelige ejere \u2013 det vil sige enten er et direkte eller indirekte kundeejet forsyningsselskab \u2013 kan udbetale bonusser i millionklassen til enkelte ansatte frem for at lade pengene v\u00e6re med at til at g\u00f8re det billigere at v\u00e6re dansker?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1028473,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-28T09:16:07.42"
      },"id":1315467,"sagid":94727,"dokumentid":1030138,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-28T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-28T09:16:07.42","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94729,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til, at der p\u00e5 generalforsamlinger i selskaber, der har energiforbrugerne som endelige ejere \u2013 det vil sige enten er et direkte eller indirekte kundeejet forsyningsselskab \u2013 skal fastl\u00e6gges principper for, hvor store bonusser der kan udbetales fra selskabet til enkeltmedarbejdere, s\u00e5ledes at der er fuld offentlighed om disse principper og at faktisk udbetalte bonusser altid fremg\u00e5r af regnskabet?","titelkort":"Om at fastl\u00e6gge principper for, hvor store bonusser der kan udbetales fra selskabet til enkeltmedarbejdere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 417","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"417","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-28T09:18:17.367","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1846688,"dokumentid":1030139,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 417.pdf","versionsdato":"2023-03-27T22:40:39","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s417/svar/1944041/2682650.pdf","opdateringsdato":"2023-03-28T09:18:12.057","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1030139,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 417: Vil ministeren tage initiativ til, at der p\u00e5 generalforsamlinger i selskaber, der har energiforbrugerne som endelige ejere \u2013 det vil sige enten er et direkte eller indirekte kundeejet forsyningsselskab \u2013 skal fastl\u00e6gges principper for, hvor store bonusser der kan udbetales fra selskabet til enkeltmedarbejdere, s\u00e5ledes at der er fuld offentlighed om disse principper og at faktisk udbetalte bonusser altid fremg\u00e5r af regnskabet?","dato":"2023-03-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-28T09:17:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren tage initiativ til, at der p\u00e5 generalforsamlinger i selskaber, der har energiforbrugerne som endelige ejere \u2013 det vil sige enten er et direkte eller indirekte kundeejet forsyningsselskab \u2013 skal fastl\u00e6gges principper for, hvor store bonusser der kan udbetales fra selskabet til enkeltmedarbejdere, s\u00e5ledes at der er fuld offentlighed om disse principper og at faktisk udbetalte bonusser altid fremg\u00e5r af regnskabet?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1028480,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-28T09:18:06.397"
      },"id":1315469,"sagid":94729,"dokumentid":1030139,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-28T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-28T09:18:06.397","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94792,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke af de omr\u00e5der, der udgjorde kernen i det i 2008 indg\u00e5ede strategiske partnerskab med Kina, mener ministeren at et fornyet partnerskab med Kina skal baseres p\u00e5, og, s\u00e5fremt der m\u00e5tte v\u00e6re andre og nye omr\u00e5der, hvilke omr\u00e5der ville det i s\u00e5 fald v\u00e6re?","titelkort":" Om det i 2008 indg\u00e5ede strategiske partnerskab med Kina.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 437","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"437","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-10T17:13:14.487","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"De omr\u00e5der, der udgjorde kernen i det i 2008 indg\u00e5ede strategiske partnerskab med Kina, var klima og milj\u00f8, energi og s\u00f8fart, f\u00f8devarer og landbrug, forbedret offentlig sundhed og velf\u00e6rd samt forskning, innovation og uddannelse.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1845865,"dokumentid":1029825,"titel":"Hvilke af de omr\u00e5der, der udgjorde kernen i det i 2008 indg\u00e5ede strategiske partnerskab med Kina, mener ministeren at et fornyet partnerskab med Kina skal baseres p\u00e5, og, s\u00e5fremt der m\u00e5tte v\u00e6re andre og nye omr\u00e5der, hvilke omr\u00e5der ville det i s\u00e5 fald v\u00e6re?","versionsdato":"2023-03-27T10:22:06","filurl":"","opdateringsdato":"2023-03-29T16:01:00.67","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1029825,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvilke af de omr\u00e5der, der udgjorde kernen i det i 2008 indg\u00e5ede strategiske partnerskab med Kina, mener ministeren at et fornyet partnerskab med Kina skal baseres p\u00e5, og, s\u00e5fremt der m\u00e5tte v\u00e6re andre og nye omr\u00e5der, hvilke omr\u00e5der ville det i s\u00e5 fald v\u00e6re?","dato":"2023-03-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-27T10:02:37","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-04T12:00:55.613"
      },"id":1317089,"sagid":94792,"dokumentid":1029825,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-04T12:00:55.613","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94803,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil regeringen tage initiativer, der kan f\u00e5 de h\u00f8je dagligvarepriser til at falde, s\u00e5 ingen spinder guld p\u00e5 at holde priserne h\u00f8je, selv om produktionsomkostningerne er faldet, f.eks. ved at indkalde dagligvarebranchen til krisem\u00f8de, s\u00e5dan som andre europ\u00e6iske regeringer har gjort?","titelkort":"Om de h\u00f8je dagligvarepriser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 438","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"438","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-12T16:52:49.313","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Priserne p\u00e5 dagligvarer er stadig t\u00e5rnh\u00f8je, og det p\u00e5 trods af at energi- og r\u00e5varepriser er faldet markant. Det er fuldst\u00e6ndig uacceptabelt, at der er erhvervsinteresser, der spinder guld p\u00e5 at g\u00f8re det dyrt for danskerne at k\u00f8be mad og andre basale varer. Der henvises til artiklen \u00bbNy kritik af prispatrulje: \u00bbVi har brug for at vide, om de h\u00f8je priser kan forklares med inflationen\u00ab\u00ab bragt den 16. marts 2023 p\u00e5 Politikens hjemmeside, hvori f\u00f8devareekspert Henning Otte Hansen fra K\u00f8benhavns Universitet siger: \u00bbSom jeg ser det, kan de fortsatte prisstigninger kun skyldes, at nogen holder priserne oppe et eller andet sted i den v\u00e6rdik\u00e6de af landm\u00e6nd, producenter, leverand\u00f8rer og butikker, der skal tjene p\u00e5 f\u00f8devarerne\u00ab. I andre lande har regeringen grebet ind og tvunget priserne ned. I Frankrig har regeringen indg\u00e5et en aftale med dagligvarebranchen om at s\u00e6tte priserne ned, i  Sverige er de st\u00f8rste dagligvareselskaber indkaldt til krisem\u00f8de, og i Norge har regeringen igangsat en unders\u00f8gelse af, hvem der skummer fl\u00f8den. Men i Danmark sidder regeringen indtil nu p\u00e5 h\u00e6nderne, mens almindelige mennesker straffes med urimeligt h\u00f8je priser, som ikke kan forklares.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1846081,"dokumentid":1029915,"titel":"Vil regeringen tage initiativer, der kan f\u00e5 de h\u00f8je dagligvarepriser til at falde, s\u00e5 ingen spinder guld p\u00e5 at holde priserne h\u00f8je, selvom produktionsomkostningerne er faldet, f.eks. ved at indkalde dagligvarebranchen til krisem\u00f8de, s\u00e5dan som andre europ\u00e6iske regeringer har gjort?","versionsdato":"2023-03-27T11:48:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s438/spm/2682035.pdf","opdateringsdato":"2023-04-05T09:47:29.57","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1029915,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil regeringen tage initiativer, der kan f\u00e5 de h\u00f8je dagligvarepriser til at falde, s\u00e5 ingen spinder guld p\u00e5 at holde priserne h\u00f8je, selv om produktionsomkostningerne er faldet, f.eks. ved at indkalde dagligvarebranchen til krisem\u00f8de, s\u00e5dan som andre europ\u00e6iske regeringer har gjort?","dato":"2023-03-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-27T11:47:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-05T09:47:24.53"
      },"id":1317257,"sagid":94803,"dokumentid":1029915,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-05T09:47:24.53","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94728,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til en \u00e6ndring af lovgivningen, s\u00e5 der ikke kan udbetales ubegr\u00e6nsede bonusser fra selskaber, der har energiforbrugerne som endelig ejere \u2013 det vil sige enten er et direkte eller indirekte kundeejet forsyningsselskab \u2013 og s\u00e5 bonusser begr\u00e6nses til et bestemt \u00e5rligt bel\u00f8b pr. medarbejder eller til en procentdel af dennes l\u00f8n?","titelkort":"Om et initiativ til en \u00e6ndring af lovgivningen, s\u00e5 der ikke kan udbetales ubegr\u00e6nsede bonusser fra selskaber.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 416","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"416","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-28T09:17:27.98","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1846739,"dokumentid":1030161,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 416.pdf","versionsdato":"2023-03-28T09:15:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s416/svar/1944088/2682704.pdf","opdateringsdato":"2023-03-28T09:17:19.627","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1030161,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 416: Vil ministeren tage initiativ til en \u00e6ndring af lovgivningen, s\u00e5 der ikke kan udbetales ubegr\u00e6nsede bonusser fra selskaber, der har energiforbrugerne som endelig ejere \u2013 det vil sige enten er et direkte eller indirekte kundeejet forsyningsselskab \u2013 og s\u00e5 bonusser begr\u00e6nses til et bestemt \u00e5rligt bel\u00f8b pr. medarbejder eller til en procentdel af dennes l\u00f8n?","dato":"2023-03-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-28T09:17:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren tage initiativ til en \u00e6ndring af lovgivningen, s\u00e5 der ikke kan udbetales ubegr\u00e6nsede bonusser fra selskaber, der har energiforbrugerne som endelig ejere \u2013 det vil sige enten er et direkte eller indirekte kundeejet forsyningsselskab \u2013 og s\u00e5 bonusser begr\u00e6nses til et bestemt \u00e5rligt bel\u00f8b pr. medarbejder eller til en procentdel af dennes l\u00f8n?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1028475,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-28T09:17:14.457"
      },"id":1315468,"sagid":94728,"dokumentid":1030161,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-28T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-28T09:17:14.44","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94833,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt at tilf\u00f8re en ekstra skat p\u00e5 bilister i form af roadpricing, som ikke modsvares med en tilsvarende skattelettelse, n\u00e5r Danmark i forvejen er et af de dyreste lande at k\u00f8be, eje og k\u00f8re bil i?\n","titelkort":"Om en ekstra skat p\u00e5 bilister i form af roadpricing.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 441","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"441","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-03T12:43:47.583","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbVenstre-minister har k\u00f8rselsafgift som klar ambition\u00ab bragt den 22. marts 2023 p\u00e5 MobilityWatch\u2019s hjemmeside, hvori ministeren udtaler: \u00bbJeg er ikke i tvivl om, at vi kommer til at indf\u00f8re roadpricing for persontransport p\u00e5 sigt. Det vil v\u00e6re hensigtsm\u00e6ssigt og klogt, og det er min klare ambition.\u00ab","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1847414,"dokumentid":1030416,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt at tilf\u00f8re en ekstra skat p\u00e5 bilister i form af roadpricing, som ikke modsvares med en tilsvarende skattelettelse, n\u00e5r Danmark i forvejen er et af de dyreste lande at k\u00f8be, eje og k\u00f8re bil i?\n","versionsdato":"2023-03-31T09:20:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s441/spm/2683395.pdf","opdateringsdato":"2023-03-31T09:20:25.823","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1030416,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt at tilf\u00f8re en ekstra skat p\u00e5 bilister i form af roadpricing, som ikke modsvares med en tilsvarende skattelettelse, n\u00e5r Danmark i forvejen er et af de dyreste lande at k\u00f8be, eje og k\u00f8re bil i?\n","dato":"2023-03-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-28T16:34:37","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-28T16:34:49.09"
      },"id":1315694,"sagid":94833,"dokumentid":1030416,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-28T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-28T16:34:49.09","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94834,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens intention, at betalingsbroer som eksempelvis Storeb\u00e6ltsbroen og Kattegatforbindelsen skal overflyttes fra Sund & B\u00e6lt til et system baseret p\u00e5 roadpricing?","titelkort":"Om betalingsbroer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 442","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"442","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-03T13:06:26.667","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1847417,"dokumentid":1030418,"titel":"Er det ministerens intention, at betalingsbroer som eksempelvis Storeb\u00e6ltsbroen og Kattegatforbindelsen skal overflyttes fra Sund & B\u00e6lt til et system baseret p\u00e5 roadpricing?","versionsdato":"2023-03-28T16:37:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s442/spm/2683398.pdf","opdateringsdato":"2023-03-28T16:37:22.283","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1030418,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det ministerens intention, at betalingsbroer som eksempelvis Storeb\u00e6ltsbroen og Kattegatforbindelsen skal overflyttes fra Sund & B\u00e6lt til et system baseret p\u00e5 roadpricing?","dato":"2023-03-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-28T16:36:41","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-28T16:36:53.363"
      },"id":1315695,"sagid":94834,"dokumentid":1030418,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-28T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-28T16:36:53.363","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94836,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren overveje at fjerne afgifter p\u00e5 biler, hvis roadpricing indf\u00f8res? ","titelkort":"Om, at fjerne afgifter p\u00e5 biler, hvis roadpricing indf\u00f8res.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 444","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"444","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-03T13:08:33.583","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1847423,"dokumentid":1030422,"titel":"Vil ministeren overveje at fjerne afgifter p\u00e5 biler, hvis roadpricing indf\u00f8res? ","versionsdato":"2023-03-28T16:40:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s444/spm/2683404.pdf","opdateringsdato":"2023-03-28T16:41:04.44","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1030422,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren overveje at fjerne afgifter p\u00e5 biler, hvis roadpricing indf\u00f8res? ","dato":"2023-03-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-28T16:40:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-28T16:40:27.273"
      },"id":1315698,"sagid":94836,"dokumentid":1030422,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-28T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-28T16:40:27.273","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94835,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke tanker g\u00f8r ministeren sig om Femern og \u00d8resundsforbindelsen i et system baseret p\u00e5 roadpricing? ","titelkort":"Om Femern og \u00d8resundsforbindelsen i et system baseret p\u00e5 roadpricing.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 443","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"443","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-03T13:07:31.89","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1847420,"dokumentid":1030419,"titel":"Hvilke tanker g\u00f8r ministeren sig om Femern og \u00d8resundsforbindelsen i et system baseret p\u00e5 roadpricing? ","versionsdato":"2023-03-28T16:38:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s443/spm/2683400.pdf","opdateringsdato":"2023-03-29T00:01:44.507","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1030419,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvilke tanker g\u00f8r ministeren sig om Femern og \u00d8resundsforbindelsen i et system baseret p\u00e5 roadpricing? ","dato":"2023-03-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-28T16:38:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-28T16:41:01.447"
      },"id":1315699,"sagid":94835,"dokumentid":1030419,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-28T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-28T16:41:01.447","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94724,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad p\u00e5t\u00e6nker ministeren at g\u00f8re for at sikre, at man p\u00e5 mave- og tarmkirurgisk afdeling p\u00e5 Aarhus Universitetshospital igen kan behandle patienter til tiden, s\u00e5 de ikke risikerer forv\u00e6rring i ventetiden, som g\u00f8r en operation umulig?","titelkort":"Om ventetid p\u00e5 mave- og tarmkirurgisk afdeling p\u00e5 Aarhus Universitetshospital.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 412","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"412","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-29T08:49:55.223","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbLivstruende ventetider p\u00e5 kr\u00e6ftafdeling i Aarhus: Sv\u00e6rt syge kr\u00e6ftpatienter venter op til to m\u00e5neder p\u00e5 operation\u00ab bragt den 19. marts 2023 p\u00e5 DR\u2019s hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1847509,"dokumentid":1030457,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 412 (D2624186).docx","versionsdato":"2023-03-28T18:55:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s412/svar/1944465/2683490.pdf","opdateringsdato":"2023-03-29T08:49:35.71","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1030457,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 412: Hvad p\u00e5t\u00e6nker ministeren at g\u00f8re for at sikre, at man p\u00e5 mave- og tarmkirurgisk afdeling p\u00e5 Aarhus Universitetshospital igen kan behandle patienter til tiden, s\u00e5 de ikke risikerer forv\u00e6rring i ventetiden, som g\u00f8r en operation umulig?","dato":"2023-03-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-29T08:49:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad p\u00e5t\u00e6nker ministeren at g\u00f8re for at sikre, at man p\u00e5 mave- og tarmkirurgisk afdeling p\u00e5 Aarhus Universitetshospital igen kan behandle patienter til tiden, s\u00e5 de ikke risikerer forv\u00e6rring i ventetiden, som g\u00f8r en operation umulig?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1028442,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-29T08:49:30.453"
      },"id":1315720,"sagid":94724,"dokumentid":1030457,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-29T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-29T08:49:30.453","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94725,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at unders\u00f8ge, om nogle af de kr\u00e6ftpatienter, der oplever lange ventetider p\u00e5 operationer p\u00e5 mave- og tarmkirurgisk afdeling p\u00e5 Aarhus Universitetshospital, kan opereres i eksempelvis Norge eller Sverige, indtil der kommer styr p\u00e5 ventetiderne p\u00e5 mave- og tarmkirurgisk afdeling p\u00e5 Aarhus Universitetshospital?","titelkort":"Om ventetid p\u00e5 mave- og tarmkirurgisk afdeling p\u00e5 Aarhus Universitetshospital.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 413","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"413","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-29T08:51:10.347","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbLivstruende ventetider p\u00e5 kr\u00e6ftafdeling i Aarhus: Sv\u00e6rt syge kr\u00e6ftpatienter venter op til to m\u00e5neder p\u00e5 operation\u00ab bragt den 19. marts 2023 p\u00e5 DR\u2019s hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1847511,"dokumentid":1030458,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 413 (D2624189).docx","versionsdato":"2023-03-28T19:10:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s413/svar/1944466/2683492.pdf","opdateringsdato":"2023-03-29T08:51:00.603","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1847512,"dokumentid":1030458,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 412 (D2624186).pdf","versionsdato":"2023-03-28T19:10:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s413/svar/1944466/2683493.pdf","opdateringsdato":"2023-03-29T08:51:04.967","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1030458,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 413: Vil ministeren tage initiativ til at unders\u00f8ge, om nogle af de kr\u00e6ftpatienter, der oplever lange ventetider p\u00e5 operationer p\u00e5 mave- og tarmkirurgisk afdeling p\u00e5 Aarhus Universitetshospital, kan opereres i eksempelvis Norge eller Sverige, indtil der kommer styr p\u00e5 ventetiderne p\u00e5 mave- og tarmkirurgisk afdeling p\u00e5 Aarhus Universitetshospital?","dato":"2023-03-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-29T08:50:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren tage initiativ til at unders\u00f8ge, om nogle af de kr\u00e6ftpatienter, der oplever lange ventetider p\u00e5 operationer p\u00e5 mave- og tarmkirurgisk afdeling p\u00e5 Aarhus Universitetshospital, kan opereres i eksempelvis Norge eller Sverige, indtil der kommer styr p\u00e5 ventetiderne p\u00e5 mave- og tarmkirurgisk afdeling p\u00e5 Aarhus Universitetshospital?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1028443,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-29T08:51:00.603"
      },"id":1315721,"sagid":94725,"dokumentid":1030458,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-29T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-29T08:51:00.603","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94837,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke konsekvenser mener ministeren at H\u00f8jesterets dom af 22. marts 2023 skal have for de danske b\u00f8rn, der sidder i al-Roj-fangelejren i Syrien?","titelkort":"Om H\u00f8jesterets doms konsekvens for de danske b\u00f8rn, der sidder i al-Roj-fangelejren i Syrien.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 445","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"445","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-19T17:33:38.107","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbH\u00f8jesteret: Ulovligt at fratage kvindes statsborgerskab\u00ab bragt den 22. marts 2023 p\u00e5 DR\u2019s hjemmeside, hvori det beskrives, at H\u00f8jesteret den 22. marts 2023 har afgjort, at Udl\u00e6ndinge- og Integrationsministeriets afg\u00f8relse om fratagelse af dansk statsborgerskab for en dansk-iransk kvinde var ugyldig. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1847534,"dokumentid":1030466,"titel":"Hvilke konsekvenser mener ministeren at H\u00f8jesterets dom af 22. marts 2023 skal have for de danske b\u00f8rn, der sidder i al-Roj-fangelejren i Syrien?","versionsdato":"2023-03-29T08:47:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s445/spm/2683516.pdf","opdateringsdato":"2023-03-29T16:00:57.7","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1030466,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvilke konsekvenser mener ministeren at H\u00f8jesterets dom af 22. marts 2023 skal have for de danske b\u00f8rn, der sidder i al-Roj-fangelejren i Syrien?","dato":"2023-03-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-29T08:48:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-29T08:48:39.827"
      },"id":1315719,"sagid":94837,"dokumentid":1030466,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-29T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-29T08:48:39.827","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94730,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re ved den store udfordring det er, at \u00e6ldre eksempelvis dropper ballet, biograf og badeferie, fordi de ikke kan finde ud af at bestille billetter digitalt?\n","titelkort":"Om at \u00e6ldre dropper ballet, biograf og badeferie, fordi de ikke kan finde ud af at bestille billetter digitalt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 418","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"418","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-29T10:12:34.177","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bb\u00c6ldre dropper ballet, biograf og badeferie \u2013 de kan ikke finde ud af at bestille digitalt\u00ab bragt den 19. marts 2023 p\u00e5 Jyllands-Postens hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1847634,"dokumentid":1030514,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 418.docx","versionsdato":"2023-03-29T09:20:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s418/svar/1944528/2683628.pdf","opdateringsdato":"2023-03-29T10:12:10.65","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1030514,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 418: Hvad vil ministeren g\u00f8re ved den store udfordring det er, at \u00e6ldre eksempelvis dropper ballet, biograf og badeferie, fordi de ikke kan finde ud af at bestille billetter digitalt?\n","dato":"2023-03-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-29T10:11:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re ved den store udfordring det er, at \u00e6ldre eksempelvis dropper ballet, biograf og badeferie, fordi de ikke kan finde ud af at bestille billetter digitalt?\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1028602,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-29T10:12:06.347"
      },"id":1315800,"sagid":94730,"dokumentid":1030514,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-29T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-29T10:12:06.347","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94731,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at indf\u00f8re m\u00e6rkningsordninger, s\u00e5 det bliver tydeligt for borgeren, om b\u00e5de offentlige og private har taget konkrete tiltag for at hj\u00e6lpe digitalt udfordrede, som det foresl\u00e5s i artiklen \u00bb\u00c6ldre dropper ballet, biograf og badeferie \u2013 de kan ikke finde ud af at bestille digitalt\u00ab bragt den 19. marts 2023 p\u00e5 Jyllands-Postens hjemmeside?\n","titelkort":"Om at indf\u00f8re m\u00e6rkningsordninger.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 419","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"419","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-29T10:13:31.213","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1847706,"dokumentid":1030542,"titel":"Svar p\u00e5 spm.  S 419.docx","versionsdato":"2023-03-29T09:40:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s419/svar/1944558/2683694.pdf","opdateringsdato":"2023-03-29T10:13:14.54","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1030542,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 419: Vil ministeren tage initiativ til at indf\u00f8re m\u00e6rkningsordninger, s\u00e5 det bliver tydeligt for borgeren, om b\u00e5de offentlige og private har taget konkrete tiltag for at hj\u00e6lpe digitalt udfordrede, som det foresl\u00e5s i artiklen \u00bb\u00c6ldre dropper ballet, biograf og badeferie \u2013 de kan ikke finde ud af at bestille digitalt\u00ab bragt den 19. marts 2023 p\u00e5 Jyllands-Postens hjemmeside?\n","dato":"2023-03-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-29T10:12:57","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren tage initiativ til at indf\u00f8re m\u00e6rkningsordninger, s\u00e5 det bliver tydeligt for borgeren, om b\u00e5de offentlige og private har taget konkrete tiltag for at hj\u00e6lpe digitalt udfordrede, som det foresl\u00e5s i artiklen \u00bb\u00c6ldre dropper ballet, biograf og badeferie \u2013 de kan ikke finde ud af at bestille digitalt\u00ab bragt den 19. marts 2023 p\u00e5 Jyllands-Postens hjemmeside?\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1028605,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-29T10:13:11.067"
      },"id":1315807,"sagid":94731,"dokumentid":1030542,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-29T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-29T10:13:11.067","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94732,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren arbejde for indf\u00f8relsen af et digitalt frikort, der kan fritage de borgere, der har behovet, for al digital kommunikation med det offentlige p\u00e5 tv\u00e6rs af myndigheder?\n","titelkort":"Om et digitalt frikort.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 420","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"420","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-29T10:14:42.32","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1847704,"dokumentid":1030541,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 420.docx","versionsdato":"2023-03-29T09:40:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s420/svar/1944557/2683692.pdf","opdateringsdato":"2023-03-29T10:14:19.537","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1030541,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 420: Vil ministeren arbejde for indf\u00f8relsen af et digitalt frikort, der kan fritage de borgere, der har behovet, for al digital kommunikation med det offentlige p\u00e5 tv\u00e6rs af myndigheder?\n","dato":"2023-03-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-29T10:14:02","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren arbejde for indf\u00f8relsen af et digitalt frikort, der kan fritage de borgere, der har behovet, for al digital kommunikation med det offentlige p\u00e5 tv\u00e6rs af myndigheder?\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1028607,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-29T10:14:14.463"
      },"id":1315813,"sagid":94732,"dokumentid":1030541,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-29T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-29T10:14:14.463","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94840,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at Novo Nordisk if\u00f8lge Frihedsbrevets artikel \u00bbKontrakter afsl\u00f8rer: Novo Nordisk brugte patientforening til at f\u00f8re kampagne mod overv\u00e6gt\u00ab fra den 23. marts 2023 har betalt den uafh\u00e6ngige patientforening Adipositasforeningen for at f\u00f8re kampagne mod overv\u00e6gt, mens Novo Nordisk arbejdede p\u00e5 at lancere slankemidlet Wegovy?","titelkort":"Om at Novo Nordisk har betalt patientforeningen Adipositasforeningen for at f\u00f8re kampagne mod overv\u00e6gt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 446","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"446","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-12T08:29:12.79","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1848053,"dokumentid":1030640,"titel":"Hvad mener ministeren om, at Novo Nordisk if\u00f8lge Frihedsbrevets artikel \u00bbKontrakter afsl\u00f8rer: Novo Nordisk brugte patientforening til at f\u00f8re kampagne mod overv\u00e6gt\u00ab fra den 23. marts 2023 har betalt den uafh\u00e6ngige patientforening Adipositasforeningen for at f\u00f8re kampagne mod overv\u00e6gt, mens Novo Nordisk arbejdede p\u00e5 at lancere slankemidlet Wegovy?","versionsdato":"2023-03-29T12:15:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s446/spm/2684042.pdf","opdateringsdato":"2023-03-29T16:00:58.967","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1030640,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at Novo Nordisk if\u00f8lge Frihedsbrevets artikel \u00bbKontrakter afsl\u00f8rer: Novo Nordisk brugte patientforening til at f\u00f8re kampagne mod overv\u00e6gt\u00ab fra den 23. marts 2023 har betalt den uafh\u00e6ngige patientforening Adipositasforeningen for at f\u00f8re kampagne mod overv\u00e6gt, mens Novo Nordisk arbejdede p\u00e5 at lancere slankemidlet Wegovy?","dato":"2023-03-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-29T12:20:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-29T12:20:14.173"
      },"id":1315885,"sagid":94840,"dokumentid":1030640,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-29T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-29T12:20:14.173","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94841,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at Adipositasforeningen er en uafh\u00e6ngig patientforening, set i lyset af at en meget stor del af Adipositasforeningens finansiering kommer fra Novo Nordisk?","titelkort":"Om Adipositasforeningen er en uafh\u00e6ngig patientforening.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 447","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"447","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-12T08:30:13.717","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1848059,"dokumentid":1030643,"titel":"Mener ministeren, at Adipositasforeningen er en uafh\u00e6ngig patientforening, set i lyset af at en meget stor del af Adipositasforeningens finansiering kommer fra Novo Nordisk?","versionsdato":"2023-03-29T12:16:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s447/spm/2684048.pdf","opdateringsdato":"2023-03-29T16:00:58.67","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1030643,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at Adipositasforeningen er en uafh\u00e6ngig patientforening, set i lyset af at en meget stor del af Adipositasforeningens finansiering kommer fra Novo Nordisk?","dato":"2023-03-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-29T12:20:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-29T12:20:29.557"
      },"id":1315886,"sagid":94841,"dokumentid":1030643,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-29T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-29T12:20:29.557","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94842,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der skal v\u00e6re gr\u00e6nser for, hvor meget finansiering patientforeninger m\u00e5 f\u00e5 fra industrien?","titelkort":"Om gr\u00e6nser for, hvor meget finansiering patientforeninger m\u00e5 f\u00e5 fra industrien.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 448","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"448","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-12T08:31:32.697","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1848060,"dokumentid":1030644,"titel":"Mener ministeren, at der skal v\u00e6re gr\u00e6nser for, hvor meget finansiering patientforeninger m\u00e5 f\u00e5 fra industrien?","versionsdato":"2023-03-29T12:18:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s448/spm/2684050.pdf","opdateringsdato":"2023-03-29T16:00:58.623","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1030644,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at der skal v\u00e6re gr\u00e6nser for, hvor meget finansiering patientforeninger m\u00e5 f\u00e5 fra industrien?","dato":"2023-03-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-29T12:20:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-29T12:20:44.743"
      },"id":1315887,"sagid":94842,"dokumentid":1030644,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-29T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-29T12:20:44.743","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94333,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"\u00d8nsker ministeren at prioritere sammenholdet blandt unge i rigsf\u00e6llesskabet ved at bringe Rigsf\u00e6llesskabets H\u00f8jskolestipendium tilbage p\u00e5 finansloven?","titelkort":"Om sammenholdet blandt unge i rigsf\u00e6llesskabet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 275","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"275","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-29T12:21:54.727","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Fra 2020 blev der afsat midler p\u00e5 finansloven til Rigsf\u00e6llesskabets H\u00f8jskolestipendium, s\u00e5ledes at det var muligt for unge fra Danmark at s\u00f8ge om et stipendium til h\u00f8jskoler p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne og i Gr\u00f8nland. Ved oprettelsen af puljen var \u00f8nsket fra Lars L\u00f8kke Rasmussen, at rigsf\u00e6llesskabets unge skulle bringes t\u00e6ttere sammen. Gennem de sidste par \u00e5r er der oprettet flere h\u00f8jskoler p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne, som alle har haft stor gl\u00e6de af at modtage danske elever. Rigsf\u00e6llesskabets H\u00f8jskolestipendium har bidraget til forst\u00e6rket f\u00e6llesskabsf\u00f8lelse og sammenhold blandt unge i Danmark, F\u00e6r\u00f8erne og Gr\u00f8nland og har derved levet op til sit form\u00e5l. Der er dog ikke afsat midler til Rigsf\u00e6llesskabets H\u00f8jskolestipendium for 2023. Det er beklageligt, da stipendiet har haft positiv virkning for de unge i rigsf\u00e6llesskabet og for den generelle f\u00e6llesskabsf\u00f8lelse. Derfor er det \u00f8nskv\u00e6rdigt, at der igen afs\u00e6ttes midler p\u00e5 finansloven til Rigsf\u00e6llesskabets H\u00f8jskolestipendium, s\u00e5ledes at stipendiet opretholdes.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1847933,"dokumentid":1030625,"titel":"Svar p\u00e5 skriftlig \u00a7 20-spm. S 275.docx","versionsdato":"2023-03-29T11:30:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s275/svar/1944667/2683922.pdf","opdateringsdato":"2023-03-29T12:21:47.04","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1030625,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 275: \u00d8nsker ministeren at prioritere sammenholdet blandt unge i rigsf\u00e6llesskabet ved at bringe Rigsf\u00e6llesskabets H\u00f8jskolestipendium tilbage p\u00e5 finansloven?","dato":"2023-03-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-29T12:21:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"\u00d8nsker ministeren at prioritere sammenholdet blandt unge i rigsf\u00e6llesskabet ved at bringe Rigsf\u00e6llesskabets H\u00f8jskolestipendium tilbage p\u00e5 finansloven?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1023089,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-29T12:21:41.72"
      },"id":1315888,"sagid":94333,"dokumentid":1030625,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-29T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-29T12:21:41.72","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94843,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er regeringens holdning til, at antallet af fattige b\u00f8rn de seneste fem \u00e5r er steget fra 6.700 til 18.700, jf. Finansudvalgets sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 121?","titelkort":"Om at antallet af fattige b\u00f8rn de seneste fem \u00e5r er steget.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 449","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"449","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-11T09:54:33.137","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til FIU alm. del \u2013 svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 121 (2022-23, 2. samling).","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1848068,"dokumentid":1030645,"titel":"Hvad er regeringens holdning til, at antallet af fattige b\u00f8rn de seneste fem \u00e5r er steget fra 6.700 til 18.700, jf. Finansudvalgets sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 121?","versionsdato":"2023-03-30T14:17:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s449/spm/2684056.pdf","opdateringsdato":"2023-03-30T14:17:29.237","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1030645,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er regeringens holdning til, at antallet af fattige b\u00f8rn de seneste fem \u00e5r er steget fra 6.700 til 18.700, jf. Finansudvalgets sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 121?","dato":"2023-03-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-29T12:27:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-29T12:27:19.857"
      },"id":1315890,"sagid":94843,"dokumentid":1030645,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-29T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-29T12:27:19.857","rolleid":4
    }
  ],"odata.nextLink":"https://oda.ft.dk/api/SagDokument?$expand=Sag%2CDokument%2FFil&$filter=Sag%2Ftypeid%20eq%2010%20and%20Dokument%2Fdato%20ge%20datetime%272022-01-01T00%3A00%3A00%27&$orderby=Dokument%2Fdato&$inlinecount=allpages&$skip=2400"
}