{
  "odata.metadata":"https://oda.ft.dk/api/$metadata#SagDokument","odata.count":"4545","value":[
    {
      "Sag":{
        "id":92785,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren bekr\u00e6fte, at ministeren gerne vil have et testcenter etableret i Nationalpark Vadehavet?","titelkort":"Om ministeren gerne vil have et testcenter etableret i Nationalpark Vadehavet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1102","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1102","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-07T09:55:17.747","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1771429,"dokumentid":1001285,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1102.docx","versionsdato":"2022-07-07T08:57:34","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1102/svar/1898980/2605794.pdf","opdateringsdato":"2022-07-07T09:55:00.067","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1771430,"dokumentid":1001285,"titel":"Bilag 1 \u2013 Svar p\u00e5 spm. S 1101.pdf","versionsdato":"2022-07-07T08:57:34","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1102/svar/1898980/2605795.pdf","opdateringsdato":"2022-07-07T09:55:00.067","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1001285,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1102: Vil ministeren bekr\u00e6fte, at ministeren gerne vil have et testcenter etableret i Nationalpark Vadehavet?","dato":"2022-07-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-07-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-07-07T09:54:48","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren bekr\u00e6fte, at ministeren gerne vil have et testcenter etableret i Nationalpark Vadehavet?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1000641,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-07-07T09:55:00.067"
      },"id":1282103,"sagid":92785,"dokumentid":1001285,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-07-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-07-07T09:55:00.067","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92786,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren begrunde sit \u00f8nske om, at der skal screenes for mulighed for at etablere vindm\u00f8ller i Vadehavsomr\u00e5det?","titelkort":"Om, at der skal screenes for mulighed for at etablere vindm\u00f8ller i Vadehavsomr\u00e5det.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1103","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1103","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-07T09:57:43.403","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1771432,"dokumentid":1001286,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1103.docx","versionsdato":"2022-07-07T09:07:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1103/svar/1898981/2605797.pdf","opdateringsdato":"2022-07-07T09:57:24.51","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1771433,"dokumentid":1001286,"titel":"Bilag 1 \u2013 Svar p\u00e5 spm. S 1101.pdf","versionsdato":"2022-07-07T09:07:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1103/svar/1898981/2605798.pdf","opdateringsdato":"2022-07-07T09:57:24.51","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1001286,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1103: Vil ministeren begrunde sit \u00f8nske om, at der skal screenes for mulighed for at etablere vindm\u00f8ller i Vadehavsomr\u00e5det?","dato":"2022-07-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-07-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-07-07T09:57:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren begrunde sit \u00f8nske om, at der skal screenes for mulighed for at etablere vindm\u00f8ller i Vadehavsomr\u00e5det?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1000644,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-07-07T09:57:24.51"
      },"id":1282105,"sagid":92786,"dokumentid":1001286,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-07-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-07-07T09:57:24.51","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92795,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u00bb20-\u00e5rig undg\u00e5r udvisning for d\u00f8dsk\u00f8rsel med 100 kilometer i timen\u00ab p\u00e5 ekstrabladet.dk den 6. juli 2022, herunder s\u00e6tningen \u00bbBetingelserne i udl\u00e6ndingeloven for udvisning er opfyldt. Men vi har fundet, at det ville v\u00e6re i strid med Danmarks internationale forpligtelser at udvise dig, sagde retsformand Louise Falkenberg til den d\u00f8mte\u00ab, og er ministeren tilfreds med, at udl\u00e6ndinge, der d\u00f8mmes for vanvidsk\u00f8rsel, ikke bliver udvist af retten? ","titelkort":"Om at udl\u00e6ndinge der d\u00f8mmes for vanvidsk\u00f8rsel ikke udvises af retten. ","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1105","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1105","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-15T11:32:25.257","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til ekstrabladet.dk den 6. juli 2022: \u00bb20-\u00e5rig undg\u00e5r udvisning for d\u00f8dsk\u00f8rsel med 100 km i timen\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1771678,"dokumentid":1001371,"titel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u00bb20-\u00e5rig undg\u00e5r udvisning for d\u00f8dsk\u00f8rsel med 100 kilometer i timen\u00ab p\u00e5 ekstrabladet.dk den 6. juli 2022, herunder s\u00e6tningen \u00bbBetingelserne i udl\u00e6ndingeloven for udvisning er opfyldt. Men vi har fundet, at det ville v\u00e6re i strid med Danmarks internationale forpligtelser at udvise dig, sagde retsformand Louise Falkenberg til den d\u00f8mte\u00ab, og er ministeren tilfreds med, at udl\u00e6ndinge, der d\u00f8mmes for vanvidsk\u00f8rsel, ikke bliver udvist af retten? ","versionsdato":"2022-07-07T14:13:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1105/spm/2606033.pdf","opdateringsdato":"2022-07-07T16:00:45.017","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1001371,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u00bb20-\u00e5rig undg\u00e5r udvisning for d\u00f8dsk\u00f8rsel med 100 kilometer i timen\u00ab p\u00e5 ekstrabladet.dk den 6. juli 2022, herunder s\u00e6tningen \u00bbBetingelserne i udl\u00e6ndingeloven for udvisning er opfyldt. Men vi har fundet, at det ville v\u00e6re i strid med Danmarks internationale forpligtelser at udvise dig, sagde retsformand Louise Falkenberg til den d\u00f8mte\u00ab, og er ministeren tilfreds med, at udl\u00e6ndinge, der d\u00f8mmes for vanvidsk\u00f8rsel, ikke bliver udvist af retten? ","dato":"2022-07-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-07-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-07-07T14:22:16","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-07-07T14:22:29.937"
      },"id":1282172,"sagid":92795,"dokumentid":1001371,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-07-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-07-07T14:22:29.937","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92767,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er bestemmelserne i autorisationslovens \u00a7 41 ved at blive umoderne, n\u00e5r det i dag er muligt at iv\u00e6rks\u00e6tte langtidsvirkende opioidsubstitutionsbehandling, hvor medicinen ikke kan misbruges eller videres\u00e6lges?","titelkort":"Om opioidafh\u00e6ngighed.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1094","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1094","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-08T07:58:40.863","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der er en gruppe af mennesker med opioidafh\u00e6ngighed, ofte startet p\u00e5 baggrund af en smerteproblematik, som ikke ser sig selv som misbrugere, og som finder det st\u00e6rkt stigmatiserende at skulle m\u00f8de op p\u00e5 et misbrugscenter for at f\u00e5 hj\u00e6lp til medicinsk behandling af opioidafh\u00e6ngighed.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1771783,"dokumentid":1001407,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1094 (D2326891).docx","versionsdato":"2022-07-07T22:17:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1094/svar/1899110/2606152.pdf","opdateringsdato":"2022-07-08T07:58:15.607","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1001407,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1094: Er bestemmelserne i autorisationslovens \u00a7 41 ved at blive umoderne, n\u00e5r det i dag er muligt at iv\u00e6rks\u00e6tte langtidsvirkende opioidsubstitutionsbehandling, hvor medicinen ikke kan misbruges eller videres\u00e6lges?","dato":"2022-07-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-07-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-07-08T07:58:00","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er bestemmelserne i autorisationslovens \u00a7 41 ved at blive umoderne, n\u00e5r det i dag er muligt at iv\u00e6rks\u00e6tte langtidsvirkende opioidsubstitutionsbehandling, hvor medicinen ikke kan misbruges eller videres\u00e6lges?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":999945,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-07-08T07:58:15.7"
      },"id":1282196,"sagid":92767,"dokumentid":1001407,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-07-08T00:00:00","opdateringsdato":"2022-07-08T07:58:15.7","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92743,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er tilfredsstillende, at MitID har store udsving og derfor i tide og utide og uden tidshorisont sp\u00e6nder ben for muligheden for eksempelvis at registrere en virksomhed eller lignende?","titelkort":"Om MitID","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1074","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1074","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-08T11:02:35.313","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1771844,"dokumentid":1001436,"titel":"Svar p\u00e5 S 1074.docx","versionsdato":"2022-07-08T10:57:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1074/svar/1899140/2606213.pdf","opdateringsdato":"2022-07-08T11:02:09.923","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1001436,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1074: Mener ministeren, at det er tilfredsstillende, at MitID har store udsving og derfor i tide og utide og uden tidshorisont sp\u00e6nder ben for muligheden for eksempelvis at registrere en virksomhed eller lignende?","dato":"2022-07-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-07-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-07-08T11:01:54","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er tilfredsstillende, at MitID har store udsving og derfor i tide og utide og uden tidshorisont sp\u00e6nder ben for muligheden for eksempelvis at registrere en virksomhed eller lignende?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":998894,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-07-08T11:02:09.923"
      },"id":1282240,"sagid":92743,"dokumentid":1001436,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-07-08T00:00:00","opdateringsdato":"2022-07-08T11:02:09.923","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92799,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det hensigtsm\u00e6ssigt, at der etableres et nationalt vindm\u00f8lletestcenter i Nationalpark Vadehavet?","titelkort":"Om etablering af et nationalt vindm\u00f8lletestcenter i Nationalpark Vadehavet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1106","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1106","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-19T12:17:49.187","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let er tidligere stillet som sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 1101, men genstilles, da det ikke reelt er besvaret. I ministerens svar p\u00e5 det tidligere stillede sp\u00f8rgsm\u00e5l gengiver ministeren alene almindelige oplysninger om aktuelle politiske aftaler p\u00e5 omr\u00e5det og om en kommende proces, hvor aftaleparterne vil tage stilling til mulighederne for at etablere et eller flere nye nationale testcentre for vindm\u00f8ller. Ministeren har imidlertid ikke oplyst konkret, hvorvidt ministeren vil finde det hensigtsm\u00e6ssigt at etablere et nationalt vindm\u00f8lletestcenter i Nationalpark Vadehavet, hvilket var det, der blev spurgt om.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1772232,"dokumentid":1001585,"titel":"Finder ministeren det hensigtsm\u00e6ssigt, at der etableres et nationalt vindm\u00f8lletestcenter i Nationalpark Vadehavet?","versionsdato":"2022-07-11T12:48:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1106/spm/2606603.pdf","opdateringsdato":"2022-07-11T16:02:00.217","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1001585,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Finder ministeren det hensigtsm\u00e6ssigt, at der etableres et nationalt vindm\u00f8lletestcenter i Nationalpark Vadehavet?","dato":"2022-07-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-07-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-07-11T13:01:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-07-11T13:01:41.263"
      },"id":1282370,"sagid":92799,"dokumentid":1001585,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-07-11T00:00:00","opdateringsdato":"2022-07-11T13:01:41.263","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92800,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren bekr\u00e6fte, at ministeren gerne vil have et testcenter etableret i Nationalpark Vadehavet?","titelkort":"Om etablering af et nationalt vindm\u00f8lletestcenter i Nationalpark Vadehavet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1107","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1107","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-19T12:19:40.743","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let er tidligere stillet som sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 1102, men genstilles, da det ikke reelt er besvaret. I ministerens svar p\u00e5 det tidligere stillede sp\u00f8rgsm\u00e5l henvises blot til den samtidige besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 1101. Heri gengiver ministeren alene almindelige oplysninger om aktuelle politiske aftaler p\u00e5 omr\u00e5det og om en kommende proces, hvor aftaleparterne vil tage stilling til mulighederne for at etablere et eller flere nye nationale testcentre for vindm\u00f8ller. Ministeren har imidlertid ikke oplyst konkret, hvorvidt ministeren gerne vil have et testcenter etableret i Nationalpark Vadehavet, hvilket var det, der blev spurgt om.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1772233,"dokumentid":1001586,"titel":"Vil ministeren bekr\u00e6fte, at ministeren gerne vil have et testcenter etableret i Nationalpark Vadehavet?","versionsdato":"2022-07-11T12:52:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1107/spm/2606605.pdf","opdateringsdato":"2022-07-11T16:02:00.797","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1001586,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren bekr\u00e6fte, at ministeren gerne vil have et testcenter etableret i Nationalpark Vadehavet?","dato":"2022-07-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-07-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-07-11T13:05:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-07-11T13:05:30.55"
      },"id":1282372,"sagid":92800,"dokumentid":1001586,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-07-11T00:00:00","opdateringsdato":"2022-07-11T13:05:30.55","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92801,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren begrunde sit \u00f8nske om, at der skal screenes for mulighed for at etablere vindm\u00f8ller i Vadehavsomr\u00e5det?\n","titelkort":"Om screening for at etablere vindm\u00f8ller i Vadehavsomr\u00e5det.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1108","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1108","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-19T12:21:32.087","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let er tidligere stillet som sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 1103, men genstilles, da det ikke reelt er besvaret. I ministerens svar p\u00e5 det tidligere stillede sp\u00f8rgsm\u00e5l gengiver ministeren alene almindelige oplysninger om en aktuel politisk aftale p\u00e5 omr\u00e5det og et \u00f8nske fra vindm\u00f8llebranchens side om et \u00f8get testkapacitet. Herudover henvises blot til den samtidige besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 1101. Ministeren har imidlertid ikke konkret begrundet sit \u00f8nske om, at der skal screenes for mulighed for at etablere vindm\u00f8ller i Vadehavsomr\u00e5det, hvilket var det, der blev spurgt om.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1772244,"dokumentid":1001596,"titel":"Vil ministeren begrunde sit \u00f8nske om, at der skal screenes for mulighed for at etablere vindm\u00f8ller i Vadehavsomr\u00e5det?\n","versionsdato":"2022-07-11T12:58:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1108/spm/2606616.pdf","opdateringsdato":"2022-07-11T13:07:50.15","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1001596,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren begrunde sit \u00f8nske om, at der skal screenes for mulighed for at etablere vindm\u00f8ller i Vadehavsomr\u00e5det?\n","dato":"2022-07-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-07-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-07-11T13:07:32","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-07-11T13:07:44.69"
      },"id":1282374,"sagid":92801,"dokumentid":1001596,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-07-11T00:00:00","opdateringsdato":"2022-07-11T13:07:44.69","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92807,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvordan Energistyrelsens udtalelser i en artikel fra Energi Watch af 12. juli 2022 om, at \u00bbVi har forladt ideen om at bygge en stor, konsolideret \u00f8\u00ab, stemmer overens med den politiske forst\u00e5else fra starten af juli 2022 om udformning af et fleksibelt funktionsudbud for energi\u00f8en i Nords\u00f8en, hvor der efterlades et man\u00f8vrerum til tilbudsgiver i forhold til n\u00e6rmere valg af design, materialer, konstruktionsprincipper m.v., som underst\u00f8tter aktivering af privat parts innovative kr\u00e6fter i udbudsprocessen?","titelkort":"Om en energi\u00f8 i Nords\u00f8en.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1109","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1109","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-21T12:37:49.54","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen fra www.energiwatch.dk af 12. juli 2022: \u00bbMyndighederne jagter konkurrenter til \u00d8rsted og CIP\u00ab. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1772863,"dokumentid":1001817,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvordan Energistyrelsens udtalelser i en artikel fra Energi Watch af 12. juli 2022 om, at \u00bbVi har forladt ideen om at bygge en stor, konsolideret \u00f8\u00ab, stemmer overens med den politiske forst\u00e5else fra starten af juli 2022 om udformning af et fleksibelt funktionsudbud for energi\u00f8en i Nords\u00f8en, hvor der efterlades et man\u00f8vrerum til tilbudsgiver i forhold til n\u00e6rmere valg af design, materialer, konstruktionsprincipper m.v., som underst\u00f8tter aktivering af privat parts innovative kr\u00e6fter i udbudsprocessen?","versionsdato":"2022-07-15T09:21:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1109/spm/2607235.pdf","opdateringsdato":"2022-07-15T16:01:16.213","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1001817,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvordan Energistyrelsens udtalelser i en artikel fra Energi Watch af 12. juli 2022 om, at \u00bbVi har forladt ideen om at bygge en stor, konsolideret \u00f8\u00ab, stemmer overens med den politiske forst\u00e5else fra starten af juli 2022 om udformning af et fleksibelt funktionsudbud for energi\u00f8en i Nords\u00f8en, hvor der efterlades et man\u00f8vrerum til tilbudsgiver i forhold til n\u00e6rmere valg af design, materialer, konstruktionsprincipper m.v., som underst\u00f8tter aktivering af privat parts innovative kr\u00e6fter i udbudsprocessen?","dato":"2022-07-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-07-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-07-15T09:31:25","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-07-15T09:31:36.717"
      },"id":1282603,"sagid":92807,"dokumentid":1001817,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-07-15T00:00:00","opdateringsdato":"2022-07-15T09:31:36.717","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92808,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren bekr\u00e6fte, at et kommende udbud p\u00e5 energi\u00f8en i Nords\u00f8en bliver et fleksibelt \u00f8-koncept, som giver mulighed for at kombinere en fast indd\u00e6mmet \u00f8 og platforme, men dog uden at begr\u00e6nse mulighederne for innovative aktiviteter (eksempelvis PtX) og man\u00f8vrerum p\u00e5 \u00f8en uanf\u00e6gtet Energistyrelsens udtalelser i artikel fra Energi Watch den 12. juli 2022?","titelkort":"Om et kommende udbud p\u00e5 en energi\u00f8 i Nords\u00f8en.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1110","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1110","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-21T12:40:12.867","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen fra www.energiwatch.dk af 12. juli 2022: \u00bbMyndighederne jagter konkurrenter til \u00d8rsted og CIP\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1772877,"dokumentid":1001822,"titel":"Vil ministeren bekr\u00e6fte, at et kommende udbud p\u00e5 energi\u00f8en i Nords\u00f8en bliver et fleksibelt \u00f8-koncept, som giver mulighed for at kombinere en fast indd\u00e6mmet \u00f8 og platforme, men dog uden at begr\u00e6nse mulighederne for innovative aktiviteter (eksempelvis PtX) og man\u00f8vrerum p\u00e5 \u00f8en uanf\u00e6gtet Energistyrelsens udtalelser i artikel fra Energi Watch den 12. juli 2022?","versionsdato":"2022-07-15T09:29:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1110/spm/2607250.pdf","opdateringsdato":"2022-07-15T16:01:16.853","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1001822,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren bekr\u00e6fte, at et kommende udbud p\u00e5 energi\u00f8en i Nords\u00f8en bliver et fleksibelt \u00f8-koncept, som giver mulighed for at kombinere en fast indd\u00e6mmet \u00f8 og platforme, men dog uden at begr\u00e6nse mulighederne for innovative aktiviteter (eksempelvis PtX) og man\u00f8vrerum p\u00e5 \u00f8en uanf\u00e6gtet Energistyrelsens udtalelser i artikel fra Energi Watch den 12. juli 2022?","dato":"2022-07-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-07-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-07-15T09:35:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-07-15T09:36:01.163"
      },"id":1282604,"sagid":92808,"dokumentid":1001822,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-07-15T00:00:00","opdateringsdato":"2022-07-15T09:36:01.163","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92795,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u00bb20-\u00e5rig undg\u00e5r udvisning for d\u00f8dsk\u00f8rsel med 100 kilometer i timen\u00ab p\u00e5 ekstrabladet.dk den 6. juli 2022, herunder s\u00e6tningen \u00bbBetingelserne i udl\u00e6ndingeloven for udvisning er opfyldt. Men vi har fundet, at det ville v\u00e6re i strid med Danmarks internationale forpligtelser at udvise dig, sagde retsformand Louise Falkenberg til den d\u00f8mte\u00ab, og er ministeren tilfreds med, at udl\u00e6ndinge, der d\u00f8mmes for vanvidsk\u00f8rsel, ikke bliver udvist af retten? ","titelkort":"Om at udl\u00e6ndinge der d\u00f8mmes for vanvidsk\u00f8rsel ikke udvises af retten. ","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1105","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1105","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-15T11:32:25.257","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til ekstrabladet.dk den 6. juli 2022: \u00bb20-\u00e5rig undg\u00e5r udvisning for d\u00f8dsk\u00f8rsel med 100 km i timen\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1772939,"dokumentid":1001845,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1105.pdf","versionsdato":"2022-07-15T11:24:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1105/svar/1899615/2607312.pdf","opdateringsdato":"2022-07-15T11:31:43.607","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1001845,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1105: Vil ministeren kommentere artiklen \u00bb20-\u00e5rig undg\u00e5r udvisning for d\u00f8dsk\u00f8rsel med 100 kilometer i timen\u00ab p\u00e5 ekstrabladet.dk den 6. juli 2022, herunder s\u00e6tningen \u00bbBetingelserne i udl\u00e6ndingeloven for udvisning er opfyldt. Men vi har fundet, at det ville v\u00e6re i strid med Danmarks internationale forpligtelser at udvise dig, sagde retsformand Louise Falkenberg til den d\u00f8mte\u00ab, og er ministeren tilfreds med, at udl\u00e6ndinge, der d\u00f8mmes for vanvidsk\u00f8rsel, ikke bliver udvist af retten? ","dato":"2022-07-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-07-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-07-15T11:31:32","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u00bb20-\u00e5rig undg\u00e5r udvisning for d\u00f8dsk\u00f8rsel med 100 kilometer i timen\u00ab p\u00e5 ekstrabladet.dk den 6. juli 2022, herunder s\u00e6tningen \u00bbBetingelserne i udl\u00e6ndingeloven for udvisning er opfyldt. Men vi har fundet, at det ville v\u00e6re i strid med Danmarks internationale forpligtelser at udvise dig, sagde retsformand Louise Falkenberg til den d\u00f8mte\u00ab, og er ministeren tilfreds med, at udl\u00e6ndinge, der d\u00f8mmes for vanvidsk\u00f8rsel, ikke bliver udvist af retten? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1001371,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-07-15T11:31:43.607"
      },"id":1282638,"sagid":92795,"dokumentid":1001845,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-07-15T00:00:00","opdateringsdato":"2022-07-15T11:31:43.607","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92813,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til de lange sagsbehandlingstider i AES (Arbejdsmarkedets Erhvervssikring)?","titelkort":"Om de lange sagsbehandlingstider i AES (Arbejdsmarkedets Erhvervssikring).","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1111","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1111","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-27T09:20:44.947","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1773022,"dokumentid":1001869,"titel":"Hvad er ministerens holdning til de lange sagsbehandlingstider i AES (Arbejdsmarkedets Erhvervssikring)?","versionsdato":"2022-07-18T09:52:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1111/spm/2607395.pdf","opdateringsdato":"2022-07-18T16:01:27.83","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1001869,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til de lange sagsbehandlingstider i AES (Arbejdsmarkedets Erhvervssikring)?","dato":"2022-07-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-07-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-07-18T10:00:24","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-07-18T10:00:42.057"
      },"id":1282711,"sagid":92813,"dokumentid":1001869,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-07-18T00:00:00","opdateringsdato":"2022-07-18T10:00:42.057","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92814,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, det er acceptabelt, at en borger, der har f\u00e5et anerkendt en arbejdsskade efter en ulykke i oktober 2019 med forventet mengrad p\u00e5 8 pct., skal igennem et forl\u00f8b, hvor AES (Arbejdsmarkedets Erhvervssikring) f\u00f8rst sender brev om, at sagen forventeligt vil blive afgjort i maj 2021, derp\u00e5 f\u00f8lger et brev om, at sagen forventes afgjort ultimo august 2021 og i september, at sagen er udsat til juli 2022, hvorefter borgeren den 12. juli 2022 modtager brev om, at afg\u00f8relsen er udsat til februar 2023?","titelkort":"Om uds\u00e6ttelse af afg\u00f8relser p\u00e5 arbejdsskader i AES.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1112","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1112","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-27T09:23:35.107","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1773026,"dokumentid":1001871,"titel":"Mener ministeren, det er acceptabelt, at en borger, der har f\u00e5et anerkendt en arbejdsskade efter en ulykke i oktober 2019 med forventet mengrad p\u00e5 8 pct., skal igennem et forl\u00f8b, hvor AES (Arbejdsmarkedets Erhvervssikring) f\u00f8rst sender brev om, at sagen forventeligt vil blive afgjort i maj 2021, derp\u00e5 f\u00f8lger et brev om, at sagen forventes afgjort ultimo august 2021 og i september, at sagen er udsat til juli 2022, hvorefter borgeren den 12. juli 2022 modtager brev om, at afg\u00f8relsen er udsat til februar 2023?","versionsdato":"2022-07-18T09:55:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1112/spm/2607398.pdf","opdateringsdato":"2022-07-18T16:01:39.303","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1001871,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, det er acceptabelt, at en borger, der har f\u00e5et anerkendt en arbejdsskade efter en ulykke i oktober 2019 med forventet mengrad p\u00e5 8 pct., skal igennem et forl\u00f8b, hvor AES (Arbejdsmarkedets Erhvervssikring) f\u00f8rst sender brev om, at sagen forventeligt vil blive afgjort i maj 2021, derp\u00e5 f\u00f8lger et brev om, at sagen forventes afgjort ultimo august 2021 og i september, at sagen er udsat til juli 2022, hvorefter borgeren den 12. juli 2022 modtager brev om, at afg\u00f8relsen er udsat til februar 2023?","dato":"2022-07-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-07-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-07-18T10:00:56","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-07-18T10:01:08.71"
      },"id":1282713,"sagid":92814,"dokumentid":1001871,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-07-18T00:00:00","opdateringsdato":"2022-07-18T10:01:08.71","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92815,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at borgere som har f\u00e5et anerkendt en arbejdsskade ikke skal vente i \u00e5revis p\u00e5 at f\u00e5 udbetalt \u00f8konomisk kompensation som f\u00f8lge af tab af erhvervsevne?","titelkort":"Om at borgere ikke skal vente i \u00e5revis p\u00e5 at f\u00e5 udbetalt \u00f8konomisk kompensation som f\u00f8lge af tab af erhvervsevne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1113","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1113","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-27T09:26:19.347","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1773029,"dokumentid":1001873,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at borgere som har f\u00e5et anerkendt en arbejdsskade ikke skal vente i \u00e5revis p\u00e5 at f\u00e5 udbetalt \u00f8konomisk kompensation som f\u00f8lge af tab af erhvervsevne?","versionsdato":"2022-07-18T09:58:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1113/spm/2607402.pdf","opdateringsdato":"2022-07-18T16:01:49.87","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1001873,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at borgere som har f\u00e5et anerkendt en arbejdsskade ikke skal vente i \u00e5revis p\u00e5 at f\u00e5 udbetalt \u00f8konomisk kompensation som f\u00f8lge af tab af erhvervsevne?","dato":"2022-07-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-07-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-07-18T10:01:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-07-18T10:01:28.683"
      },"id":1282714,"sagid":92815,"dokumentid":1001873,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-07-18T00:00:00","opdateringsdato":"2022-07-18T10:01:28.683","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92799,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det hensigtsm\u00e6ssigt, at der etableres et nationalt vindm\u00f8lletestcenter i Nationalpark Vadehavet?","titelkort":"Om etablering af et nationalt vindm\u00f8lletestcenter i Nationalpark Vadehavet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1106","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1106","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-19T12:17:49.187","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let er tidligere stillet som sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 1101, men genstilles, da det ikke reelt er besvaret. I ministerens svar p\u00e5 det tidligere stillede sp\u00f8rgsm\u00e5l gengiver ministeren alene almindelige oplysninger om aktuelle politiske aftaler p\u00e5 omr\u00e5det og om en kommende proces, hvor aftaleparterne vil tage stilling til mulighederne for at etablere et eller flere nye nationale testcentre for vindm\u00f8ller. Ministeren har imidlertid ikke oplyst konkret, hvorvidt ministeren vil finde det hensigtsm\u00e6ssigt at etablere et nationalt vindm\u00f8lletestcenter i Nationalpark Vadehavet, hvilket var det, der blev spurgt om.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1773219,"dokumentid":1001944,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1106.docx","versionsdato":"2022-07-19T10:50:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1106/svar/1899739/2607597.pdf","opdateringsdato":"2022-07-19T12:17:26.157","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1773220,"dokumentid":1001944,"titel":"Bilag 1 - Svar p\u00e5 spm. S 1101.docx","versionsdato":"2022-07-19T10:50:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1106/svar/1899739/2607598.pdf","opdateringsdato":"2022-07-19T12:17:26.157","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1773221,"dokumentid":1001944,"titel":"Bilag 2 - Svar p\u00e5 spm. S 1103.docx","versionsdato":"2022-07-19T10:50:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1106/svar/1899739/2607599.pdf","opdateringsdato":"2022-07-19T12:17:26.157","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1001944,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1106: Finder ministeren det hensigtsm\u00e6ssigt, at der etableres et nationalt vindm\u00f8lletestcenter i Nationalpark Vadehavet?","dato":"2022-07-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-07-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-07-19T12:17:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Finder ministeren det hensigtsm\u00e6ssigt, at der etableres et nationalt vindm\u00f8lletestcenter i Nationalpark Vadehavet?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1001585,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-07-19T12:17:26.157"
      },"id":1282775,"sagid":92799,"dokumentid":1001944,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-07-19T00:00:00","opdateringsdato":"2022-07-19T12:17:26.157","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92800,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren bekr\u00e6fte, at ministeren gerne vil have et testcenter etableret i Nationalpark Vadehavet?","titelkort":"Om etablering af et nationalt vindm\u00f8lletestcenter i Nationalpark Vadehavet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1107","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1107","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-19T12:19:40.743","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let er tidligere stillet som sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 1102, men genstilles, da det ikke reelt er besvaret. I ministerens svar p\u00e5 det tidligere stillede sp\u00f8rgsm\u00e5l henvises blot til den samtidige besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 1101. Heri gengiver ministeren alene almindelige oplysninger om aktuelle politiske aftaler p\u00e5 omr\u00e5det og om en kommende proces, hvor aftaleparterne vil tage stilling til mulighederne for at etablere et eller flere nye nationale testcentre for vindm\u00f8ller. Ministeren har imidlertid ikke oplyst konkret, hvorvidt ministeren gerne vil have et testcenter etableret i Nationalpark Vadehavet, hvilket var det, der blev spurgt om.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1773223,"dokumentid":1001945,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1107.docx","versionsdato":"2022-07-19T10:50:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1107/svar/1899740/2607601.pdf","opdateringsdato":"2022-07-19T16:00:58.463","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1773224,"dokumentid":1001945,"titel":"Bilag 1 - Svar p\u00e5 spm. S 1101.docx","versionsdato":"2022-07-19T10:50:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1107/svar/1899740/2607602.pdf","opdateringsdato":"2022-07-19T12:19:13.017","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1773225,"dokumentid":1001945,"titel":"Bilag 2 - Svar p\u00e5 spm. S 1103.docx","versionsdato":"2022-07-19T10:50:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1107/svar/1899740/2607603.pdf","opdateringsdato":"2022-07-19T12:19:12.923","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1001945,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1107: Vil ministeren bekr\u00e6fte, at ministeren gerne vil have et testcenter etableret i Nationalpark Vadehavet?","dato":"2022-07-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-07-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-07-19T12:18:56","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren bekr\u00e6fte, at ministeren gerne vil have et testcenter etableret i Nationalpark Vadehavet?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1001586,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-07-19T12:19:09.59"
      },"id":1282776,"sagid":92800,"dokumentid":1001945,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-07-19T00:00:00","opdateringsdato":"2022-07-19T12:19:09.59","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92801,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren begrunde sit \u00f8nske om, at der skal screenes for mulighed for at etablere vindm\u00f8ller i Vadehavsomr\u00e5det?\n","titelkort":"Om screening for at etablere vindm\u00f8ller i Vadehavsomr\u00e5det.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1108","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1108","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-19T12:21:32.087","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let er tidligere stillet som sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 1103, men genstilles, da det ikke reelt er besvaret. I ministerens svar p\u00e5 det tidligere stillede sp\u00f8rgsm\u00e5l gengiver ministeren alene almindelige oplysninger om en aktuel politisk aftale p\u00e5 omr\u00e5det og et \u00f8nske fra vindm\u00f8llebranchens side om et \u00f8get testkapacitet. Herudover henvises blot til den samtidige besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 1101. Ministeren har imidlertid ikke konkret begrundet sit \u00f8nske om, at der skal screenes for mulighed for at etablere vindm\u00f8ller i Vadehavsomr\u00e5det, hvilket var det, der blev spurgt om.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1773231,"dokumentid":1001947,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1108.docx","versionsdato":"2022-07-19T10:55:20","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1108/svar/1899742/2607609.pdf","opdateringsdato":"2022-07-19T16:00:59.26","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1773232,"dokumentid":1001947,"titel":"Bilag 1 - Svar p\u00e5 spm. S 1101.docx","versionsdato":"2022-07-19T10:55:20","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1108/svar/1899742/2607610.pdf","opdateringsdato":"2022-07-19T16:00:59.95","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1773233,"dokumentid":1001947,"titel":"Bilag 2 - Svar p\u00e5 spm. S 1103.docx","versionsdato":"2022-07-19T10:55:20","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1108/svar/1899742/2607611.pdf","opdateringsdato":"2022-07-19T16:00:59.73","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1001947,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1108: Vil ministeren begrunde sit \u00f8nske om, at der skal screenes for mulighed for at etablere vindm\u00f8ller i Vadehavsomr\u00e5det?\n","dato":"2022-07-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-07-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-07-19T12:20:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren begrunde sit \u00f8nske om, at der skal screenes for mulighed for at etablere vindm\u00f8ller i Vadehavsomr\u00e5det?\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1001596,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-07-19T12:21:02.707"
      },"id":1282777,"sagid":92801,"dokumentid":1001947,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-07-19T00:00:00","opdateringsdato":"2022-07-19T12:21:02.707","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92822,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren bekymret for det stigende forbrug af flourstoffer i Danmark?","titelkort":"Om det stigende forbruget af flourstoffer i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1114","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1114","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-25T08:05:48.267","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1773292,"dokumentid":1001973,"titel":"Er ministeren bekymret for det stigende forbrug af flourstoffer i Danmark?","versionsdato":"2022-07-20T08:05:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1114/spm/2607670.pdf","opdateringsdato":"2022-07-20T16:01:04.143","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1001973,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren bekymret for det stigende forbrug af flourstoffer i Danmark?","dato":"2022-07-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-07-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-07-20T09:21:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-07-20T09:21:55.02"
      },"id":1282808,"sagid":92822,"dokumentid":1001973,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-07-20T00:00:00","opdateringsdato":"2022-07-20T09:21:55.02","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92807,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvordan Energistyrelsens udtalelser i en artikel fra Energi Watch af 12. juli 2022 om, at \u00bbVi har forladt ideen om at bygge en stor, konsolideret \u00f8\u00ab, stemmer overens med den politiske forst\u00e5else fra starten af juli 2022 om udformning af et fleksibelt funktionsudbud for energi\u00f8en i Nords\u00f8en, hvor der efterlades et man\u00f8vrerum til tilbudsgiver i forhold til n\u00e6rmere valg af design, materialer, konstruktionsprincipper m.v., som underst\u00f8tter aktivering af privat parts innovative kr\u00e6fter i udbudsprocessen?","titelkort":"Om en energi\u00f8 i Nords\u00f8en.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1109","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1109","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-21T12:37:49.54","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen fra www.energiwatch.dk af 12. juli 2022: \u00bbMyndighederne jagter konkurrenter til \u00d8rsted og CIP\u00ab. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1773415,"dokumentid":1002020,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a720-spm, S1109 (til oversendelse).pdf","versionsdato":"2022-07-21T12:25:35","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1109/svar/1899842/2607793.pdf","opdateringsdato":"2022-07-21T12:37:22.343","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1002020,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1109: Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvordan Energistyrelsens udtalelser i en artikel fra Energi Watch af 12. juli 2022 om, at \u00bbVi har forladt ideen om at bygge en stor, konsolideret \u00f8\u00ab, stemmer overens med den politiske forst\u00e5else fra starten af juli 2022 om udformning af et fleksibelt funktionsudbud for energi\u00f8en i Nords\u00f8en, hvor der efterlades et man\u00f8vrerum til tilbudsgiver i forhold til n\u00e6rmere valg af design, materialer, konstruktionsprincipper m.v., som underst\u00f8tter aktivering af privat parts innovative kr\u00e6fter i udbudsprocessen?","dato":"2022-07-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-07-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-07-21T12:37:10","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvordan Energistyrelsens udtalelser i en artikel fra Energi Watch af 12. juli 2022 om, at \u00bbVi har forladt ideen om at bygge en stor, konsolideret \u00f8\u00ab, stemmer overens med den politiske forst\u00e5else fra starten af juli 2022 om udformning af et fleksibelt funktionsudbud for energi\u00f8en i Nords\u00f8en, hvor der efterlades et man\u00f8vrerum til tilbudsgiver i forhold til n\u00e6rmere valg af design, materialer, konstruktionsprincipper m.v., som underst\u00f8tter aktivering af privat parts innovative kr\u00e6fter i udbudsprocessen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1001817,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-07-21T12:37:22.343"
      },"id":1282852,"sagid":92807,"dokumentid":1002020,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-07-21T00:00:00","opdateringsdato":"2022-07-21T12:37:22.343","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92808,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren bekr\u00e6fte, at et kommende udbud p\u00e5 energi\u00f8en i Nords\u00f8en bliver et fleksibelt \u00f8-koncept, som giver mulighed for at kombinere en fast indd\u00e6mmet \u00f8 og platforme, men dog uden at begr\u00e6nse mulighederne for innovative aktiviteter (eksempelvis PtX) og man\u00f8vrerum p\u00e5 \u00f8en uanf\u00e6gtet Energistyrelsens udtalelser i artikel fra Energi Watch den 12. juli 2022?","titelkort":"Om et kommende udbud p\u00e5 en energi\u00f8 i Nords\u00f8en.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1110","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1110","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-21T12:40:12.867","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen fra www.energiwatch.dk af 12. juli 2022: \u00bbMyndighederne jagter konkurrenter til \u00d8rsted og CIP\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1773416,"dokumentid":1002021,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a720-spm, S1110 (til oversendelse).pdf","versionsdato":"2022-07-21T12:25:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1110/svar/1899843/2607795.pdf","opdateringsdato":"2022-07-21T12:39:55.65","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1002021,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1110: Vil ministeren bekr\u00e6fte, at et kommende udbud p\u00e5 energi\u00f8en i Nords\u00f8en bliver et fleksibelt \u00f8-koncept, som giver mulighed for at kombinere en fast indd\u00e6mmet \u00f8 og platforme, men dog uden at begr\u00e6nse mulighederne for innovative aktiviteter (eksempelvis PtX) og man\u00f8vrerum p\u00e5 \u00f8en uanf\u00e6gtet Energistyrelsens udtalelser i artikel fra Energi Watch den 12. juli 2022?","dato":"2022-07-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-07-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-07-21T12:39:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren bekr\u00e6fte, at et kommende udbud p\u00e5 energi\u00f8en i Nords\u00f8en bliver et fleksibelt \u00f8-koncept, som giver mulighed for at kombinere en fast indd\u00e6mmet \u00f8 og platforme, men dog uden at begr\u00e6nse mulighederne for innovative aktiviteter (eksempelvis PtX) og man\u00f8vrerum p\u00e5 \u00f8en uanf\u00e6gtet Energistyrelsens udtalelser i artikel fra Energi Watch den 12. juli 2022?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1001822,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-07-21T12:39:55.65"
      },"id":1282853,"sagid":92808,"dokumentid":1002021,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-07-21T00:00:00","opdateringsdato":"2022-07-21T12:39:55.65","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92825,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke muligheder ser ministeren for en afskaffelse af modregning af partners indkomst i pension i lyset af den stigende inflation som et led i at sikre bedre vilk\u00e5r for vores \u00e6ldre borgere?","titelkort":"Om afskaffelse af modregning af partners indkomst i pension som led i bedre vilk\u00e5r for de \u00e6ldre.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1115","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1115","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-02T10:15:42.603","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1773482,"dokumentid":1002043,"titel":"Hvilke muligheder ser ministeren for en afskaffelse af modregning af partners indkomst i pension i lyset af den stigende inflation som et led i at sikre bedre vilk\u00e5r for vores \u00e6ldre borgere?","versionsdato":"2022-07-22T09:42:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1115/spm/2607853.pdf","opdateringsdato":"2022-07-22T16:01:19.203","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1002043,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvilke muligheder ser ministeren for en afskaffelse af modregning af partners indkomst i pension i lyset af den stigende inflation som et led i at sikre bedre vilk\u00e5r for vores \u00e6ldre borgere?","dato":"2022-07-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-07-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-07-22T09:49:21","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-07-22T09:49:33.267"
      },"id":1282870,"sagid":92825,"dokumentid":1002043,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-07-22T00:00:00","opdateringsdato":"2022-07-22T09:49:33.267","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92828,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ikke en prioritering af \u00f8konomi frem for b\u00e5de milj\u00f8 og sundhed, n\u00e5r ministeren for tredje \u00e5r i tr\u00e6k giver dispensation til at spr\u00f8jte med spr\u00f8jtegiften Reglone, som EU har forbudt, da det indeholder et stof, som kan give hjerneskade, og vil ministeren overveje straks at tr\u00e6kke dispensationen tilbage p\u00e5 baggrund af den sundhedsskadelige risiko og deraf f\u00f8lgende protester?","titelkort":"Om dispensation til at benytte spr\u00f8jtegiften Reglone.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1116","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1116","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-05T08:59:11.327","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1773568,"dokumentid":1002077,"titel":"Er det ikke en prioritering af \u00f8konomi frem for b\u00e5de milj\u00f8 og sundhed, n\u00e5r ministeren for tredje \u00e5r i tr\u00e6k giver dispensation til at spr\u00f8jte med spr\u00f8jtegiften Reglone, som EU har forbudt, da det indeholder et stof, som kan give hjerneskade, og vil ministeren overveje straks at tr\u00e6kke dispensationen tilbage p\u00e5 baggrund af den sundhedsskadelige risiko og deraf f\u00f8lgende protester?","versionsdato":"2022-07-22T13:53:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1116/spm/2607947.pdf","opdateringsdato":"2022-07-22T16:01:19.683","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1002077,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det ikke en prioritering af \u00f8konomi frem for b\u00e5de milj\u00f8 og sundhed, n\u00e5r ministeren for tredje \u00e5r i tr\u00e6k giver dispensation til at spr\u00f8jte med spr\u00f8jtegiften Reglone, som EU har forbudt, da det indeholder et stof, som kan give hjerneskade, og vil ministeren overveje straks at tr\u00e6kke dispensationen tilbage p\u00e5 baggrund af den sundhedsskadelige risiko og deraf f\u00f8lgende protester?","dato":"2022-07-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-07-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-07-22T13:57:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-07-22T13:57:54.953"
      },"id":1282893,"sagid":92828,"dokumentid":1002077,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-07-22T00:00:00","opdateringsdato":"2022-07-22T13:57:54.953","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92822,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren bekymret for det stigende forbrug af flourstoffer i Danmark?","titelkort":"Om det stigende forbruget af flourstoffer i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1114","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1114","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-25T08:05:48.267","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1773614,"dokumentid":1002098,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1114.pdf","versionsdato":"2022-07-22T14:55:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1114/svar/1899934/2607993.pdf","opdateringsdato":"2022-07-25T08:04:57.213","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1773615,"dokumentid":1002098,"titel":"svar p\u00e5 BEU alm del 291.pdf","versionsdato":"2022-07-22T14:55:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1114/svar/1899934/2607994.pdf","opdateringsdato":"2022-07-25T08:04:57.213","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1002098,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1114: Er ministeren bekymret for det stigende forbrug af flourstoffer i Danmark?","dato":"2022-07-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-07-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-07-25T08:04:45","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren bekymret for det stigende forbrug af flourstoffer i Danmark?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1001973,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-07-25T08:04:57.213"
      },"id":1282905,"sagid":92822,"dokumentid":1002098,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-07-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-07-25T08:04:57.213","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92829,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren uddybe og begrunde sin udtalelse om, at der fremover ikke skal udbetales kompensation til landm\u00e6ndene for udlagte \u00a73-arealer?","titelkort":"Om kompensation til landm\u00e6nd for udlagte \u00a73-arealer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1117","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1117","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-12T09:25:06.813","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artikel i LandbrugsAvisen.dk af 14. juli 2022 samt www.jv.dk af 13. juli 2022: \u00bbLandboformand raser over minister - Aldrig har jeg oplevet s\u00e5 stor arrogance\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1773638,"dokumentid":1002104,"titel":"Vil ministeren uddybe og begrunde sin udtalelse om, at der fremover ikke skal udbetales kompensation til landm\u00e6ndene for udlagte \u00a73-arealer?","versionsdato":"2022-07-25T09:51:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1117/spm/2608017.pdf","opdateringsdato":"2022-07-25T16:01:06.93","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1002104,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren uddybe og begrunde sin udtalelse om, at der fremover ikke skal udbetales kompensation til landm\u00e6ndene for udlagte \u00a73-arealer?","dato":"2022-07-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-07-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-07-25T09:54:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-07-25T09:54:41.743"
      },"id":1282908,"sagid":92829,"dokumentid":1002104,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-07-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-07-25T09:54:41.743","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92813,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til de lange sagsbehandlingstider i AES (Arbejdsmarkedets Erhvervssikring)?","titelkort":"Om de lange sagsbehandlingstider i AES (Arbejdsmarkedets Erhvervssikring).","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1111","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1111","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-27T09:20:44.947","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1773885,"dokumentid":1002194,"titel":"Svar p\u00e5 S 1111.docx","versionsdato":"2022-07-27T08:26:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1111/svar/1900057/2608265.pdf","opdateringsdato":"2022-07-27T09:19:14.443","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1002194,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1111: Hvad er ministerens holdning til de lange sagsbehandlingstider i AES (Arbejdsmarkedets Erhvervssikring)?","dato":"2022-07-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-07-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-07-27T09:19:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til de lange sagsbehandlingstider i AES (Arbejdsmarkedets Erhvervssikring)?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1001869,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-07-27T09:19:14.443"
      },"id":1283972,"sagid":92813,"dokumentid":1002194,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-07-27T00:00:00","opdateringsdato":"2022-07-27T09:19:14.443","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92814,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, det er acceptabelt, at en borger, der har f\u00e5et anerkendt en arbejdsskade efter en ulykke i oktober 2019 med forventet mengrad p\u00e5 8 pct., skal igennem et forl\u00f8b, hvor AES (Arbejdsmarkedets Erhvervssikring) f\u00f8rst sender brev om, at sagen forventeligt vil blive afgjort i maj 2021, derp\u00e5 f\u00f8lger et brev om, at sagen forventes afgjort ultimo august 2021 og i september, at sagen er udsat til juli 2022, hvorefter borgeren den 12. juli 2022 modtager brev om, at afg\u00f8relsen er udsat til februar 2023?","titelkort":"Om uds\u00e6ttelse af afg\u00f8relser p\u00e5 arbejdsskader i AES.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1112","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1112","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-27T09:23:35.107","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1773887,"dokumentid":1002195,"titel":"Svar p\u00e5 S 1112.docx","versionsdato":"2022-07-27T08:36:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1112/svar/1900058/2608267.pdf","opdateringsdato":"2022-07-27T09:23:18.713","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1002195,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1112: Mener ministeren, det er acceptabelt, at en borger, der har f\u00e5et anerkendt en arbejdsskade efter en ulykke i oktober 2019 med forventet mengrad p\u00e5 8 pct., skal igennem et forl\u00f8b, hvor AES (Arbejdsmarkedets Erhvervssikring) f\u00f8rst sender brev om, at sagen forventeligt vil blive afgjort i maj 2021, derp\u00e5 f\u00f8lger et brev om, at sagen forventes afgjort ultimo august 2021 og i september, at sagen er udsat til juli 2022, hvorefter borgeren den 12. juli 2022 modtager brev om, at afg\u00f8relsen er udsat til februar 2023?","dato":"2022-07-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-07-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-07-27T09:23:07","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, det er acceptabelt, at en borger, der har f\u00e5et anerkendt en arbejdsskade efter en ulykke i oktober 2019 med forventet mengrad p\u00e5 8 pct., skal igennem et forl\u00f8b, hvor AES (Arbejdsmarkedets Erhvervssikring) f\u00f8rst sender brev om, at sagen forventeligt vil blive afgjort i maj 2021, derp\u00e5 f\u00f8lger et brev om, at sagen forventes afgjort ultimo august 2021 og i september, at sagen er udsat til juli 2022, hvorefter borgeren den 12. juli 2022 modtager brev om, at afg\u00f8relsen er udsat til februar 2023?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1001871,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-07-27T09:23:18.713"
      },"id":1283973,"sagid":92814,"dokumentid":1002195,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-07-27T00:00:00","opdateringsdato":"2022-07-27T09:23:18.713","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92815,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at borgere som har f\u00e5et anerkendt en arbejdsskade ikke skal vente i \u00e5revis p\u00e5 at f\u00e5 udbetalt \u00f8konomisk kompensation som f\u00f8lge af tab af erhvervsevne?","titelkort":"Om at borgere ikke skal vente i \u00e5revis p\u00e5 at f\u00e5 udbetalt \u00f8konomisk kompensation som f\u00f8lge af tab af erhvervsevne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1113","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1113","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-27T09:26:19.347","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1773889,"dokumentid":1002196,"titel":"Svar p\u00e5 S 1113.docx","versionsdato":"2022-07-27T08:41:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1113/svar/1900059/2608269.pdf","opdateringsdato":"2022-07-27T09:25:59.397","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1002196,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1113: Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at borgere som har f\u00e5et anerkendt en arbejdsskade ikke skal vente i \u00e5revis p\u00e5 at f\u00e5 udbetalt \u00f8konomisk kompensation som f\u00f8lge af tab af erhvervsevne?","dato":"2022-07-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-07-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-07-27T09:25:48","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at borgere som har f\u00e5et anerkendt en arbejdsskade ikke skal vente i \u00e5revis p\u00e5 at f\u00e5 udbetalt \u00f8konomisk kompensation som f\u00f8lge af tab af erhvervsevne?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1001873,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-07-27T09:25:59.397"
      },"id":1283974,"sagid":92815,"dokumentid":1002196,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-07-27T00:00:00","opdateringsdato":"2022-07-27T09:25:59.397","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92834,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke overvejelser har ministeren gjort sig i forbindelse med timingen af udbetalingen af de st\u00f8ttebel\u00f8b, der er vedtaget som f\u00f8lge af de stigende priser, og har ministeren eksempelvis overvejet betydning af at lade disse udbetalinger ske i forbindelse med et kommende folketingsvalg?","titelkort":"Om udbetalingen af st\u00f8ttebel\u00f8b.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1118","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1118","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-15T12:05:39.61","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1773918,"dokumentid":1002207,"titel":"Hvilke overvejelser har ministeren gjort sig i forbindelse med timingen af udbetalingen af de st\u00f8ttebel\u00f8b, der er vedtaget som f\u00f8lge af de stigende priser, og har ministeren eksempelvis overvejet betydning af at lade disse udbetalinger ske i forbindelse med et kommende folketingsvalg?","versionsdato":"2022-08-05T10:23:36","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1118/spm/2608298.pdf","opdateringsdato":"2022-08-05T10:26:13.73","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1002207,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvilke overvejelser har ministeren gjort sig i forbindelse med timingen af udbetalingen af de st\u00f8ttebel\u00f8b, der er vedtaget som f\u00f8lge af de stigende priser, og har ministeren eksempelvis overvejet betydning af at lade disse udbetalinger ske i forbindelse med et kommende folketingsvalg?","dato":"2022-07-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-07-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-07-27T12:30:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-07-27T12:40:43.207"
      },"id":1284030,"sagid":92834,"dokumentid":1002207,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-07-27T00:00:00","opdateringsdato":"2022-07-27T12:40:43.207","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92840,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren tilfreds med gr\u00e6nsekontrollen ved den dansk-tyske gr\u00e6nse?","titelkort":"Om gr\u00e6nsekontrollen ved den dansk-tyske gr\u00e6nse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1119","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1119","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-15T11:28:40.217","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1774027,"dokumentid":1002239,"titel":"Er ministeren tilfreds med gr\u00e6nsekontrollen ved den dansk-tyske gr\u00e6nse?","versionsdato":"2022-07-28T12:11:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1119/spm/2608406.pdf","opdateringsdato":"2022-07-28T16:00:35.217","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1002239,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren tilfreds med gr\u00e6nsekontrollen ved den dansk-tyske gr\u00e6nse?","dato":"2022-07-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-07-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-07-28T12:17:42","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-07-28T12:17:53.127"
      },"id":1284112,"sagid":92840,"dokumentid":1002239,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-07-28T00:00:00","opdateringsdato":"2022-07-28T12:17:53.127","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92841,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Synes ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at familier, der gerne vil p\u00e5 ferie i Danmark, eller pendlere, der skal p\u00e5 arbejde, risikerer at holde flere timer i k\u00f8 ved gr\u00e6nsen mellem Tyskland og Danmark?","titelkort":"Om k\u00f8 ved den dansk-tyske gr\u00e6nse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1120","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1120","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-15T11:29:22.72","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1774028,"dokumentid":1002240,"titel":"Synes ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at familier, der gerne vil p\u00e5 ferie i Danmark, eller pendlere, der skal p\u00e5 arbejde, risikerer at holde flere timer i k\u00f8 ved gr\u00e6nsen mellem Tyskland og Danmark?","versionsdato":"2022-07-28T12:26:06","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1120/spm/2608408.pdf","opdateringsdato":"2022-07-28T16:00:33.173","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1002240,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Synes ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at familier, der gerne vil p\u00e5 ferie i Danmark, eller pendlere, der skal p\u00e5 arbejde, risikerer at holde flere timer i k\u00f8 ved gr\u00e6nsen mellem Tyskland og Danmark?","dato":"2022-07-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-07-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-07-28T12:28:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-07-28T12:28:16.277"
      },"id":1284118,"sagid":92841,"dokumentid":1002240,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-07-28T00:00:00","opdateringsdato":"2022-07-28T12:28:16.277","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92843,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren, at nummerpladekontrol bliver anvendt i et passende omfang ved den dansk-tyske gr\u00e6nse?","titelkort":"Om nummerpladekontrol ved den dansk-tyske gr\u00e6nse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1121","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1121","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-15T11:30:41.08","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1774032,"dokumentid":1002242,"titel":"Finder ministeren, at nummerpladekontrol bliver anvendt i et passende omfang ved den dansk-tyske gr\u00e6nse?","versionsdato":"2022-07-28T12:33:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1121/spm/2608412.pdf","opdateringsdato":"2022-07-28T16:00:32.86","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1002242,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Finder ministeren, at nummerpladekontrol bliver anvendt i et passende omfang ved den dansk-tyske gr\u00e6nse?","dato":"2022-07-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-07-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-07-28T12:34:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-07-28T12:34:31.51"
      },"id":1284122,"sagid":92843,"dokumentid":1002242,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-07-28T00:00:00","opdateringsdato":"2022-07-28T12:34:31.51","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92844,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens opfattelse, at politiet har de forn\u00f8dne ressourcer til at kunne gennemf\u00f8re en smidig gr\u00e6nsekontrol i sommerperioden?","titelkort":"Om en smidig gr\u00e6nsekontrol i sommerperioden.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1122","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1122","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-15T11:31:22.667","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1774043,"dokumentid":1002248,"titel":"Er det ministerens opfattelse, at politiet har de forn\u00f8dne ressourcer til at kunne gennemf\u00f8re en smidig gr\u00e6nsekontrol i sommerperioden?","versionsdato":"2022-07-28T13:34:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1122/spm/2608423.pdf","opdateringsdato":"2022-07-28T16:00:22.267","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1002248,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det ministerens opfattelse, at politiet har de forn\u00f8dne ressourcer til at kunne gennemf\u00f8re en smidig gr\u00e6nsekontrol i sommerperioden?","dato":"2022-07-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-07-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-07-28T13:36:22","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-26T13:13:21.173"
      },"id":1287306,"sagid":92844,"dokumentid":1002248,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-07-28T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-26T13:13:21.173","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92847,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilken betydning for Danmarks samarbejde med og \u00f8konomiske bistand til det pal\u00e6stinensiske selvstyre f\u00e5r det, at selvstyret har h\u00e6vet l\u00f8nningerne til de terrorister, der bombede det hebraiske universitet i Jerusalem i dag for 20 \u00e5r siden?","titelkort":"Om \u00f8konomiske bistand til det pal\u00e6stinensiske selvstyre.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1123","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1123","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-08T15:02:53.973","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Fire medlemmer af terrorcellen bag angrebet blev arresteret kort derefter. Og efter at have tilbragt 20 \u00e5r i f\u00e6ngsel, vil selvstyret i denne m\u00e5ned give hver af terroristerne en stigning p\u00e5 14,29 pct. i deres grundl\u00f8n, fra 7.000 ($ 2.251) til 8.000 shekel/m\u00e5ned ($ 2.572). Ogs\u00e5 de fire \u00f8vrige terrorister, der er d\u00f8mt for deres del i angrebet p\u00e5 universitetet f\u00e5r m\u00e5nedlig l\u00f8n fra selvstyret, hvilket fremg\u00e5r af officielle dokumenter, som Palestinian Media Watch har kunnet freml\u00e6gge, jf. artiklen \u201dPA to raise salaries of terrorists who bombed the Hebrew University in Jerusalem\u201d bragt den 31. juli 2022 p\u00e5 palwatch.org.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1774230,"dokumentid":1002328,"titel":"Hvilken betydning for Danmarks samarbejde med og \u00f8konomiske bistand til det pal\u00e6stinensiske selvstyre f\u00e5r det, at selvstyret har h\u00e6vet l\u00f8nningerne til de terrorister, der bombede det hebraiske universitet i Jerusalem i dag for 20 \u00e5r siden?","versionsdato":"2022-08-04T10:03:58","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1123/spm/2608618.pdf","opdateringsdato":"2022-08-04T10:06:58.173","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1002328,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvilken betydning for Danmarks samarbejde med og \u00f8konomiske bistand til det pal\u00e6stinensiske selvstyre f\u00e5r det, at selvstyret har h\u00e6vet l\u00f8nningerne til de terrorister, der bombede det hebraiske universitet i Jerusalem i dag for 20 \u00e5r siden?","dato":"2022-08-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-01T12:55:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-01T13:00:55.13"
      },"id":1284426,"sagid":92847,"dokumentid":1002328,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-01T13:00:55.13","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92828,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ikke en prioritering af \u00f8konomi frem for b\u00e5de milj\u00f8 og sundhed, n\u00e5r ministeren for tredje \u00e5r i tr\u00e6k giver dispensation til at spr\u00f8jte med spr\u00f8jtegiften Reglone, som EU har forbudt, da det indeholder et stof, som kan give hjerneskade, og vil ministeren overveje straks at tr\u00e6kke dispensationen tilbage p\u00e5 baggrund af den sundhedsskadelige risiko og deraf f\u00f8lgende protester?","titelkort":"Om dispensation til at benytte spr\u00f8jtegiften Reglone.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1116","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1116","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-05T08:59:11.327","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1774270,"dokumentid":1002353,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1116.pdf","versionsdato":"2022-08-01T15:12:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1116/svar/1900269/2608659.pdf","opdateringsdato":"2022-08-01T16:23:22.883","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1002353,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1116: Er det ikke en prioritering af \u00f8konomi frem for b\u00e5de milj\u00f8 og sundhed, n\u00e5r ministeren for tredje \u00e5r i tr\u00e6k giver dispensation til at spr\u00f8jte med spr\u00f8jtegiften Reglone, som EU har forbudt, da det indeholder et stof, som kan give hjerneskade, og vil ministeren overveje straks at tr\u00e6kke dispensationen tilbage p\u00e5 baggrund af den sundhedsskadelige risiko og deraf f\u00f8lgende protester?","dato":"2022-08-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-01T16:23:07","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er det ikke en prioritering af \u00f8konomi frem for b\u00e5de milj\u00f8 og sundhed, n\u00e5r ministeren for tredje \u00e5r i tr\u00e6k giver dispensation til at spr\u00f8jte med spr\u00f8jtegiften Reglone, som EU har forbudt, da det indeholder et stof, som kan give hjerneskade, og vil ministeren overveje straks at tr\u00e6kke dispensationen tilbage p\u00e5 baggrund af den sundhedsskadelige risiko og deraf f\u00f8lgende protester?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1002077,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-01T16:23:22.883"
      },"id":1284541,"sagid":92828,"dokumentid":1002353,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-01T16:23:22.883","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92825,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke muligheder ser ministeren for en afskaffelse af modregning af partners indkomst i pension i lyset af den stigende inflation som et led i at sikre bedre vilk\u00e5r for vores \u00e6ldre borgere?","titelkort":"Om afskaffelse af modregning af partners indkomst i pension som led i bedre vilk\u00e5r for de \u00e6ldre.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1115","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1115","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-02T10:15:42.603","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1774356,"dokumentid":1002373,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1115.pdf","versionsdato":"2022-08-02T10:12:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1115/svar/1900293/2608746.pdf","opdateringsdato":"2022-08-02T10:15:17.633","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1002373,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1115: Hvilke muligheder ser ministeren for en afskaffelse af modregning af partners indkomst i pension i lyset af den stigende inflation som et led i at sikre bedre vilk\u00e5r for vores \u00e6ldre borgere?","dato":"2022-08-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-02T10:15:02","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvilke muligheder ser ministeren for en afskaffelse af modregning af partners indkomst i pension i lyset af den stigende inflation som et led i at sikre bedre vilk\u00e5r for vores \u00e6ldre borgere?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1002043,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-02T10:15:17.633"
      },"id":1284554,"sagid":92825,"dokumentid":1002373,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-02T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-02T10:15:17.633","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92851,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Kan ministeren i forl\u00e6ngelse af det stigende antal smittede med abekopper og den fornyede alvorlige udvikling i sygdomsbilledet svare p\u00e5, om ministeren vil arbejde for fri adgang til vaccine mod abekopper?","titelkort":"Om abekopper.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1124","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1124","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-10T10:19:54.28","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1774418,"dokumentid":1002396,"titel":"Kan ministeren i forl\u00e6ngelse af det stigende antal smittede med abekopper og den fornyede alvorlige udvikling i sygdomsbilledet svare p\u00e5, om ministeren vil arbejde for fri adgang til vaccine mod abekopper?","versionsdato":"2022-08-02T12:55:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1124/spm/2608814.pdf","opdateringsdato":"2022-08-02T16:00:35.297","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1002396,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Kan ministeren i forl\u00e6ngelse af det stigende antal smittede med abekopper og den fornyede alvorlige udvikling i sygdomsbilledet svare p\u00e5, om ministeren vil arbejde for fri adgang til vaccine mod abekopper?","dato":"2022-08-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-02T12:55:40","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-02T13:00:20.677"
      },"id":1284572,"sagid":92851,"dokumentid":1002396,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-02T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-02T13:00:20.677","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92853,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at de nuv\u00e6rende regler for rekruttering af l\u00e6ger uden for EU er for bureaukratiske og/eller forhindrer Danmark i at tiltr\u00e6kke den n\u00f8dvendige arbejdskraft til det danske sundhedsv\u00e6sen?","titelkort":"Om rekruttering af l\u00e6ger uden for EU.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1126","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1126","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-11T11:39:58.067","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1774519,"dokumentid":1002448,"titel":"Mener ministeren, at de nuv\u00e6rende regler for rekruttering af l\u00e6ger uden for EU er for bureaukratiske og/eller forhindrer Danmark i at tiltr\u00e6kke den n\u00f8dvendige arbejdskraft til det danske sundhedsv\u00e6sen?","versionsdato":"2022-08-03T11:45:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1126/spm/2608913.pdf","opdateringsdato":"2022-08-03T11:47:10.527","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1002448,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at de nuv\u00e6rende regler for rekruttering af l\u00e6ger uden for EU er for bureaukratiske og/eller forhindrer Danmark i at tiltr\u00e6kke den n\u00f8dvendige arbejdskraft til det danske sundhedsv\u00e6sen?","dato":"2022-08-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-03T11:45:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-03T12:00:47.75"
      },"id":1284728,"sagid":92853,"dokumentid":1002448,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-03T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-03T12:00:47.75","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92852,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det vil v\u00e6re hensigtsm\u00e6ssigt, hvis man giver kandidater fra de biomedicinske uddannelser bedre mulighed for at efteruddanne sig til l\u00e6ger?","titelkort":"Om biomedicinske uddannelser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1125","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1125","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-11T11:38:38.17","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1774517,"dokumentid":1002447,"titel":"Mener ministeren, at det vil v\u00e6re hensigtsm\u00e6ssigt, hvis man giver kandidater fra de biomedicinske uddannelser bedre mulighed for at efteruddanne sig til l\u00e6ger?","versionsdato":"2022-08-03T11:43:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1125/spm/2608911.pdf","opdateringsdato":"2022-08-03T16:00:57.567","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1002447,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det vil v\u00e6re hensigtsm\u00e6ssigt, hvis man giver kandidater fra de biomedicinske uddannelser bedre mulighed for at efteruddanne sig til l\u00e6ger?","dato":"2022-08-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-03T11:43:09","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-03T12:00:48.313"
      },"id":1284729,"sagid":92852,"dokumentid":1002447,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-03T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-03T12:00:48.313","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92854,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Har ministeren t\u00e6nkt sig at indf\u00f8re mulighed for vaccine mod abekopper for m\u00e6nd, der dyrker sex med m\u00e6nd?","titelkort":"Om vaccine mod abekopper for m\u00e6nd, der dyrker sex med m\u00e6nd.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1127","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1127","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-10T10:22:27.397","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1774521,"dokumentid":1002449,"titel":"Har ministeren t\u00e6nkt sig at indf\u00f8re mulighed for vaccine mod abekopper for m\u00e6nd, der dyrker sex med m\u00e6nd?","versionsdato":"2022-08-03T11:49:35","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1127/spm/2608915.pdf","opdateringsdato":"2022-08-03T16:00:58.02","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1002449,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Har ministeren t\u00e6nkt sig at indf\u00f8re mulighed for vaccine mod abekopper for m\u00e6nd, der dyrker sex med m\u00e6nd?","dato":"2022-08-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-03T11:49:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-03T12:00:49.507"
      },"id":1284730,"sagid":92854,"dokumentid":1002449,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-03T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-03T12:00:49.507","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92858,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"N\u00e5r ministeren i svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 1116 oplyser, at \u00bbvi skal v\u00e6k fra at bruge spr\u00f8jtemidlet Reglone\u00ab, som allerede i maj 2019 blev forbudt i EU, vil ministeren s\u00e5 tage initiativ til at stille skrappere krav til Milj\u00f8styrelsen i forhold til at give dispensation til EU-forbudte stoffer?","titelkort":"Og skrappere krav til Milj\u00f8styrelsen i forhold til at give dispensation til EU-forbudte stoffer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1128","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1128","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-15T11:36:45.157","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1774670,"dokumentid":1002520,"titel":"N\u00e5r ministeren i svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 1116 oplyser, at \u00bbvi skal v\u00e6k fra at bruge spr\u00f8jtemidlet Reglone\u00ab, som allerede i maj 2019 blev forbudt i EU, vil ministeren s\u00e5 tage initiativ til at stille skrappere krav til Milj\u00f8styrelsen i forhold til at give dispensation til EU-forbudte stoffer?","versionsdato":"2022-08-05T09:06:15","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1128/spm/2609070.pdf","opdateringsdato":"2022-08-05T16:01:23.423","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1002520,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"N\u00e5r ministeren i svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 1116 oplyser, at \u00bbvi skal v\u00e6k fra at bruge spr\u00f8jtemidlet Reglone\u00ab, som allerede i maj 2019 blev forbudt i EU, vil ministeren s\u00e5 tage initiativ til at stille skrappere krav til Milj\u00f8styrelsen i forhold til at give dispensation til EU-forbudte stoffer?","dato":"2022-08-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-05T09:11:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-05T09:11:48.373"
      },"id":1284897,"sagid":92858,"dokumentid":1002520,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-05T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-05T09:11:48.373","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92859,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"N\u00e5r ministeren i sit svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 1116 oplyser, at \u00bbs\u00e5 snart der er alternativer (til Reglone), vil der ikke l\u00e6ngere blive givet dispensation\u00ab, betyder det s\u00e5, at ministeren vil acceptere, at Milj\u00f8styrelsen igen n\u00e6ste \u00e5r vil give dispensation, hvis ikke alternativer bliver fundet?","titelkort":"Om fortsat dispensation til benyttelse af spr\u00f8jtegiften Reglone.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1129","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1129","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-15T11:37:17.47","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1774673,"dokumentid":1002521,"titel":" at Milj\u00f8styrelsen igen n\u00e6ste \u00e5r vil give dispensation, hvis ikke alternativer bliver fundet?","versionsdato":"2022-08-05T09:17:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1129/spm/2609073.pdf","opdateringsdato":"2022-08-05T16:01:23.767","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1002521,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"N\u00e5r ministeren i sit svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 1116 oplyser, at \u00bbs\u00e5 snart der er alternativer (til Reglone), vil der ikke l\u00e6ngere blive givet dispensation\u00ab, betyder det s\u00e5, at ministeren vil acceptere, at Milj\u00f8styrelsen igen n\u00e6ste \u00e5r vil give dispensation, hvis ikke alternativer bliver fundet?","dato":"2022-08-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-05T09:20:37","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-05T09:20:48.293"
      },"id":1284898,"sagid":92859,"dokumentid":1002521,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-05T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-05T09:20:48.293","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92862,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig med sin forg\u00e6nger, tidligere finansminister Bjarne Corydon, i definitionen/beskrivelsen af begrebet velf\u00e6rd, jf. svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 1229 af 28. februar 2013?","titelkort":"Om begrebet velf\u00e6rd.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1130","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1130","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-05T10:42:21.417","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1774754,"dokumentid":1002555,"titel":"Er ministeren enig med sin forg\u00e6nger, tidligere finansminister Bjarne Corydon, i definitionen/beskrivelsen af begrebet velf\u00e6rd, jf. svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr.  S 1229 af 28. februar 2013?","versionsdato":"2022-08-08T11:04:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1130/spm/2609154.pdf","opdateringsdato":"2022-08-08T16:01:25.723","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1002555,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig med sin forg\u00e6nger, tidligere finansminister Bjarne Corydon, i definitionen/beskrivelsen af begrebet velf\u00e6rd, jf. svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr.  S 1229 af 28. februar 2013?","dato":"2022-08-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-08T11:10:40","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-08T11:10:51.83"
      },"id":1284978,"sagid":92862,"dokumentid":1002555,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-08T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-08T11:10:51.83","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92847,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilken betydning for Danmarks samarbejde med og \u00f8konomiske bistand til det pal\u00e6stinensiske selvstyre f\u00e5r det, at selvstyret har h\u00e6vet l\u00f8nningerne til de terrorister, der bombede det hebraiske universitet i Jerusalem i dag for 20 \u00e5r siden?","titelkort":"Om \u00f8konomiske bistand til det pal\u00e6stinensiske selvstyre.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1123","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1123","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-08T15:02:53.973","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Fire medlemmer af terrorcellen bag angrebet blev arresteret kort derefter. Og efter at have tilbragt 20 \u00e5r i f\u00e6ngsel, vil selvstyret i denne m\u00e5ned give hver af terroristerne en stigning p\u00e5 14,29 pct. i deres grundl\u00f8n, fra 7.000 ($ 2.251) til 8.000 shekel/m\u00e5ned ($ 2.572). Ogs\u00e5 de fire \u00f8vrige terrorister, der er d\u00f8mt for deres del i angrebet p\u00e5 universitetet f\u00e5r m\u00e5nedlig l\u00f8n fra selvstyret, hvilket fremg\u00e5r af officielle dokumenter, som Palestinian Media Watch har kunnet freml\u00e6gge, jf. artiklen \u201dPA to raise salaries of terrorists who bombed the Hebrew University in Jerusalem\u201d bragt den 31. juli 2022 p\u00e5 palwatch.org.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1774894,"dokumentid":1002605,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1123.docx","versionsdato":"2022-08-08T14:59:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1123/svar/1900600/2609311.pdf","opdateringsdato":"2022-08-08T15:02:09.37","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1002605,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1123: Hvilken betydning for Danmarks samarbejde med og \u00f8konomiske bistand til det pal\u00e6stinensiske selvstyre f\u00e5r det, at selvstyret har h\u00e6vet l\u00f8nningerne til de terrorister, der bombede det hebraiske universitet i Jerusalem i dag for 20 \u00e5r siden?","dato":"2022-08-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-08T15:01:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvilken betydning for Danmarks samarbejde med og \u00f8konomiske bistand til det pal\u00e6stinensiske selvstyre f\u00e5r det, at selvstyret har h\u00e6vet l\u00f8nningerne til de terrorister, der bombede det hebraiske universitet i Jerusalem i dag for 20 \u00e5r siden?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1002328,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-08T15:02:09.37"
      },"id":1285060,"sagid":92847,"dokumentid":1002605,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-08T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-08T15:02:09.37","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92864,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren etablere en offentlig tilg\u00e6ngelig registrering over reelle ejere af dansk landbrugsjord, herunder en overordnet opg\u00f8relse over landbrug og landbrugsjord ejet af inden- og udenlandske virksomheder og kapitalfonde?","titelkort":"Om en offentlig registrering over reelle ejere af dansk landbrugsjord.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1131","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1131","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-16T12:54:38.307","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1775016,"dokumentid":1002654,"titel":"Vil ministeren etablere en offentlig tilg\u00e6ngelig registrering over reelle ejere af dansk landbrugsjord, herunder en overordnet opg\u00f8relse over landbrug og landbrugsjord ejet af inden- og udenlandske virksomheder og kapitalfonde?","versionsdato":"2022-08-09T10:50:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1131/spm/2609427.pdf","opdateringsdato":"2022-08-09T10:54:26.967","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1002654,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren etablere en offentlig tilg\u00e6ngelig registrering over reelle ejere af dansk landbrugsjord, herunder en overordnet opg\u00f8relse over landbrug og landbrugsjord ejet af inden- og udenlandske virksomheder og kapitalfonde?","dato":"2022-08-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-09T10:53:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-09T10:53:54.81"
      },"id":1285119,"sagid":92864,"dokumentid":1002654,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-09T10:53:54.81","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92865,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage kontakt til Toldstyrelsen med sp\u00f8rgsm\u00e5let, om de ikke kan placere deres lastbilscanner p\u00e5 en placering, hvor den chikanerer beboelse mindst muligt, n\u00e5r den er p\u00e5 kontrol i Gedser?","titelkort":"Om placering af lastbilscannere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1132","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1132","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-18T13:31:05.047","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Jeg har modtage flere klager over st\u00f8j, og borgerne har taget kontakt til personalet p\u00e5 stedet.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1775163,"dokumentid":1002681,"titel":"Vil ministeren tage kontakt til Toldstyrelsen med sp\u00f8rgsm\u00e5let, om de ikke kan placere deres lastbilscanner p\u00e5 en placering, hvor den chikanerer beboelse mindst muligt, n\u00e5r den er p\u00e5 kontrol i Gedser?","versionsdato":"2022-08-11T13:33:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1132/spm/2609580.pdf","opdateringsdato":"2022-08-11T13:36:26.157","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1002681,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tage kontakt til Toldstyrelsen med sp\u00f8rgsm\u00e5let, om de ikke kan placere deres lastbilscanner p\u00e5 en placering, hvor den chikanerer beboelse mindst muligt, n\u00e5r den er p\u00e5 kontrol i Gedser?","dato":"2022-08-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-09T12:46:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-09T12:46:46.26"
      },"id":1285137,"sagid":92865,"dokumentid":1002681,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-09T12:46:46.26","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92866,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Er ministeren enig i, at det ville v\u00e6re hensigtsm\u00e6ssigt at p\u00e5skynde udrulningen af sagsstyringssystemet POL-SAS for det f\u00e6r\u00f8ske politi?","titelkort":"Om udrulningen af sagsstyringssystemet POL-SAS for det f\u00e6r\u00f8ske politi.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1133","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1133","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-11T11:29:14.587","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Undertegnede spurgte i for\u00e5ret justitsministeren om digitale kr\u00e6nkelser mod kvinder p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne. Form\u00e5let var at f\u00e5 indblik i problemets omfang og et billede af, hvordan politiet efterforsker og bek\u00e6mper denne type af kriminalitet. Af ministerens svar fremgik, at det er sv\u00e6rt at f\u00e5 et overblik over problemets omfang, da det f\u00e6r\u00f8ske politi endnu ikke bruger sagsstyringssystemet POL-SAS. Systemet, som det f\u00e6r\u00f8ske politi bruger, underst\u00f8tter ikke obligatoriske s\u00f8gen\u00f8gler, hvorfor en manuel gennemgang af sager er n\u00f8dvendig for at kunne oplyse, hvor mange \u00e5rlige politianmeldelser eller sigtelser vedr\u00f8rende digitale kr\u00e6nkelser, der er rejst, eller hvor mange domme er faldet. Det fremgik desuden af svaret, at der ikke foreligger et brugbart sammenligningsgrundlag for F\u00e6r\u00f8erne og Danmark for denne type af kriminalitet, da de f\u00e6r\u00f8ske oplysninger ikke kan tr\u00e6kkes elektronisk. Derved foreligger en uvished om, hvorvidt problemets omfang er st\u00f8rre eller mindre p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne end i Danmark. I sit svar oplyste ministeren ogs\u00e5, at der ikke er afsat s\u00e6rlige \u00f8rem\u00e6rkede midler indenfor politikredsene til bek\u00e6mpelse og opklaring af sager, der handler om digitale kr\u00e6nkelser.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1775095,"dokumentid":1002682,"titel":"Er ministeren enig i, at det ville v\u00e6re hensigtsm\u00e6ssigt at p\u00e5skynde udrulningen af sagsstyringssystemet POL-SAS for det f\u00e6r\u00f8ske politi?","versionsdato":"2022-08-09T13:13:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1133/spm/2609512.pdf","opdateringsdato":"2022-08-09T16:01:23.593","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1002682,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at det ville v\u00e6re hensigtsm\u00e6ssigt at p\u00e5skynde udrulningen af sagsstyringssystemet POL-SAS for det f\u00e6r\u00f8ske politi?","dato":"2022-08-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-09T13:13:21","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-09T13:20:08.013"
      },"id":1285138,"sagid":92866,"dokumentid":1002682,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-09T13:20:08.013","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92867,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Ville ministeren v\u00e6re sindet at tage konkrete skridt for at f\u00e5 udrulningen af POL-SAS systemet for det f\u00e6r\u00f8ske politi til at foreg\u00e5 hurtigere, s\u00e5fremt der findes et \u00f8nske herom fra f\u00e6r\u00f8sk side?","titelkort":"Om udrulningen af sagsstyringssystemet POL-SAS for det f\u00e6r\u00f8ske politi.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1134","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1134","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-09T13:20:08.247","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Undertegnede spurgte i for\u00e5ret justitsministeren om digitale kr\u00e6nkelser mod kvinder p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne. Form\u00e5let var at f\u00e5 indblik i problemets omfang og et billede af, hvordan politiet efterforsker og bek\u00e6mper denne type af kriminalitet. Af ministerens svar fremgik, at det er sv\u00e6rt at f\u00e5 et overblik af problemets omfang, da det f\u00e6r\u00f8ske politi endnu ikke bruger sagsstyringssystemet POL-SAS. Systemet, som det f\u00e6r\u00f8ske politi bruger, underst\u00f8tter ikke obligatoriske s\u00f8gen\u00f8gler, hvorfor en manuel gennemgang af sager er n\u00f8dvendig for at kunne oplyse, hvor mange \u00e5rlige politianmeldelser eller sigtelser vedr\u00f8rende digitale kr\u00e6nkelser, der er rejst, eller hvor mange domme er faldet. Det fremgik desuden af svaret, at der ikke foreligger et brugbart sammenligningsgrundlag for F\u00e6r\u00f8erne og Danmark for denne type af kriminalitet, da de f\u00e6r\u00f8ske oplysninger ikke kan tr\u00e6kkes elektronisk. Derved foreligger en uvished om, hvorvidt problemets omfang er st\u00f8rre eller mindre p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne end i Danmark. I sit svar oplyste ministeren ogs\u00e5, at der ikke er afsat s\u00e6rlige \u00f8rem\u00e6rkede midler indenfor politikredsene til bek\u00e6mpelse og opklaring af sager, der handler om digitale kr\u00e6nkelser.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1775099,"dokumentid":1002683,"titel":"Ville ministeren v\u00e6re sindet at tage konkrete skridt for at f\u00e5 udrulningen af POL-SAS systemet for det f\u00e6r\u00f8ske politi til at foreg\u00e5 hurtigere, s\u00e5fremt der findes et \u00f8nske herom fra f\u00e6r\u00f8sk side?","versionsdato":"2022-08-09T13:18:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1134/spm/2609516.pdf","opdateringsdato":"2022-08-09T16:01:23.477","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1002683,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Ville ministeren v\u00e6re sindet at tage konkrete skridt for at f\u00e5 udrulningen af POL-SAS systemet for det f\u00e6r\u00f8ske politi til at foreg\u00e5 hurtigere, s\u00e5fremt der findes et \u00f8nske herom fra f\u00e6r\u00f8sk side?","dato":"2022-08-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-09T13:17:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-09T13:20:08.577"
      },"id":1285139,"sagid":92867,"dokumentid":1002683,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-09T13:20:08.577","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92869,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Ville ministeren v\u00e6re sindet at tilf\u00f8re yderligere midler, hvis disse kan p\u00e5skynde udrulningen af sagsstyringssystemet POL-SAS for den f\u00e6r\u00f8ske politikreds?","titelkort":"Om tilf\u00f8rsel af yderligere midler ved udrulningen af sagsstyringssystemet POL-SAS for den f\u00e6r\u00f8ske politi.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1136","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1136","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-09T13:29:43.367","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Undertegnede spurgte i for\u00e5ret justitsministeren om digitale kr\u00e6nkelser mod kvinder p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne. Form\u00e5let var at f\u00e5 indblik i problemets omfang og et billede af, hvordan politiet efterforsker og bek\u00e6mper denne type af kriminalitet. Af ministerens svar fremgik, at det er sv\u00e6rt at f\u00e5 et overblik af problemets omfang, da det f\u00e6r\u00f8ske politi endnu ikke bruger sagsstyringssystemet POL-SAS. Systemet, som det f\u00e6r\u00f8ske politi bruger, underst\u00f8tter ikke obligatoriske s\u00f8gen\u00f8gler, hvorfor en manuel gennemgang af sager er n\u00f8dvendig for at kunne oplyse, hvor mange \u00e5rlige politianmeldelser eller sigtelser vedr\u00f8rende digitale kr\u00e6nkelser er rejst, eller hvor mange domme, der er faldet. Det fremgik desuden af svaret, at der ikke foreligger et brugbart sammenligningsgrundlag for F\u00e6r\u00f8erne og Danmark for denne type af kriminalitet, da de f\u00e6r\u00f8ske oplysninger ikke kan tr\u00e6kkes elektronisk. Derved foreligger en uvished om, hvorvidt problemets omfang er st\u00f8rre eller mindre p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne end i Danmark. I sit svar oplyste ministeren ogs\u00e5, at der ikke er afsat s\u00e6rlige \u00f8rem\u00e6rkede midler indenfor politikredsene til bek\u00e6mpelse og opklaring af sager, der handler om digitale kr\u00e6nkelser.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1775107,"dokumentid":1002685,"titel":"Ville ministeren v\u00e6re sindet at tilf\u00f8re yderligere midler, hvis disse kan p\u00e5skynde udrulningen af sagsstyringssystemet POL-SAS for den f\u00e6r\u00f8ske politikreds?","versionsdato":"2022-08-09T13:28:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1136/spm/2609524.pdf","opdateringsdato":"2022-08-09T16:01:19.943","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1002685,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Ville ministeren v\u00e6re sindet at tilf\u00f8re yderligere midler, hvis disse kan p\u00e5skynde udrulningen af sagsstyringssystemet POL-SAS for den f\u00e6r\u00f8ske politikreds?","dato":"2022-08-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-09T13:28:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-09T13:40:12.723"
      },"id":1285148,"sagid":92869,"dokumentid":1002685,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-09T13:40:12.723","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92868,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Er ministeren enig i, at en hurtigere udrulning af POL-SAS-systemet ville underst\u00f8tte det f\u00e6r\u00f8ske politis muligheder for at arbejde med sager omkring digitale kr\u00e6nkelser?","titelkort":"Om sagsstyringssystemet POL-SASi underst\u00f8tter det f\u00e6r\u00f8ske politis muligheder for at arbejde med sager omkring digitale kr\u00e6nkelser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1135","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1135","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-09T13:25:33.357","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Undertegnede spurgte i for\u00e5ret justitsministeren om digitale kr\u00e6nkelser mod kvinder p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne. Form\u00e5let var at f\u00e5 indblik i problemets omfang og et billede af, hvordan politiet efterforsker og bek\u00e6mper denne type af kriminalitet. Af ministerens svar fremgik, at det er sv\u00e6rt at f\u00e5 et overblik af problemets omfang, da det f\u00e6r\u00f8ske politi endnu ikke bruger sagsstyringssystemet POL-SAS. Systemet, som det f\u00e6r\u00f8ske politi bruger, underst\u00f8tter ikke obligatoriske s\u00f8gen\u00f8gler, hvorfor en manuel gennemgang af sager er n\u00f8dvendig for at kunne oplyse, hvor mange \u00e5rlige politianmeldelser eller sigtelser vedr\u00f8rende digitale kr\u00e6nkelser, der er rejst, eller hvor mange domme er faldet. Det fremgik desuden af svaret, at der ikke foreligger et brugbart sammenligningsgrundlag for F\u00e6r\u00f8erne og Danmark for denne type af kriminalitet, da de f\u00e6r\u00f8ske oplysninger ikke kan tr\u00e6kkes elektronisk. Derved foreligger en uvished om, hvorvidt problemets omfang er st\u00f8rre eller mindre p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne end i Danmark. I sit svar oplyste ministeren ogs\u00e5, at der ikke er afsat s\u00e6rlige \u00f8rem\u00e6rkede midler indenfor politikredsene til bek\u00e6mpelse og opklaring af sager, der handler om digitale kr\u00e6nkelser.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1775104,"dokumentid":1002684,"titel":"Er ministeren enig i, at en hurtigere udrulning af POL-SAS-systemet ville underst\u00f8tte det f\u00e6r\u00f8ske politis muligheder for at arbejde med sager omkring digitale kr\u00e6nkelser?","versionsdato":"2022-08-09T13:24:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1135/spm/2609521.pdf","opdateringsdato":"2022-08-09T16:01:22.807","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1002684,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at en hurtigere udrulning af POL-SAS-systemet ville underst\u00f8tte det f\u00e6r\u00f8ske politis muligheder for at arbejde med sager omkring digitale kr\u00e6nkelser?","dato":"2022-08-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-09T13:23:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-09T13:40:13.3"
      },"id":1285149,"sagid":92868,"dokumentid":1002684,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-09T13:40:13.3","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92870,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Er ministeren enig i, at det er problematisk, at det ikke er muligt at sammenligne et problems omfang, som f.eks. digitale kr\u00e6nkelser mod kvinder, i henholdsvis Danmark og F\u00e6r\u00f8erne, da politikredsen p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne bruger et andet sagsstyringssystem?","titelkort":"Om digitale kr\u00e6nkelser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1137","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1137","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-11T11:31:06.557","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Undertegnede spurgte i for\u00e5ret justitsministeren om digitale kr\u00e6nkelser mod kvinder p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne. Form\u00e5let var at f\u00e5 indblik i problemets omfang og et billede af, hvordan politiet efterforsker og bek\u00e6mper denne type af kriminalitet. Af ministerens svar fremgik, at det er sv\u00e6rt at f\u00e5 et overblik af problemets omfang, da det f\u00e6r\u00f8ske politi endnu ikke bruger sagsstyringssystemet POL-SAS. Systemet, som det f\u00e6r\u00f8ske politi bruger, underst\u00f8tter ikke obligatoriske s\u00f8gen\u00f8gler, hvorfor en manuel gennemgang af sager er n\u00f8dvendig for at kunne oplyse, hvor mange \u00e5rlige politianmeldelser eller sigtelser vedr\u00f8rende digitale kr\u00e6nkelser er rejst, eller hvor mange domme, der er faldet. Det fremgik desuden af svaret, at der ikke foreligger et brugbart sammenligningsgrundlag for F\u00e6r\u00f8erne og Danmark for denne type af kriminalitet, da de f\u00e6r\u00f8ske oplysninger ikke kan tr\u00e6kkes elektronisk. Derved foreligger en uvished om, hvorvidt problemets omfang er st\u00f8rre eller mindre p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne end i Danmark. I sit svar oplyste ministeren ogs\u00e5, at der ikke er afsat s\u00e6rlige \u00f8rem\u00e6rkede midler indenfor politikredsene til bek\u00e6mpelse og opklaring af sager, der handler om digitale kr\u00e6nkelser.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1775110,"dokumentid":1002686,"titel":"Er ministeren enig i, at det er problematisk, at det ikke er muligt at sammenligne et problems omfang, som f.eks. digitale kr\u00e6nkelser mod kvinder, i henholdsvis Danmark og F\u00e6r\u00f8erne, da politikredsen p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne bruger et andet sagsstyringssystem?","versionsdato":"2022-08-09T13:31:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1137/spm/2609527.pdf","opdateringsdato":"2022-08-09T16:01:23.383","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1002686,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at det er problematisk, at det ikke er muligt at sammenligne et problems omfang, som f.eks. digitale kr\u00e6nkelser mod kvinder, i henholdsvis Danmark og F\u00e6r\u00f8erne, da politikredsen p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne bruger et andet sagsstyringssystem?","dato":"2022-08-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-09T13:31:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-09T13:40:14.13"
      },"id":1285150,"sagid":92870,"dokumentid":1002686,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-09T13:40:14.13","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92871,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens opfattelse, at digitale kr\u00e6nkelser mod kvinder er en voksende type af kriminalitet?","titelkort":"Om digitale kr\u00e6nkelser mod kvinder er en voksende type af kriminalitet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1138","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1138","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-15T14:43:57.367","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Undertegnede spurgte i for\u00e5ret justitsministeren om digitale kr\u00e6nkelser mod kvinder p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne. Form\u00e5let var at f\u00e5 indblik i problemets omfang og et billede af, hvordan politiet efterforsker og bek\u00e6mper denne type af kriminalitet. Af ministerens svar fremgik, at det er sv\u00e6rt at f\u00e5 et overblik af problemets omfang, da det f\u00e6r\u00f8ske politi endnu ikke bruger sagsstyringssystemet POL-SAS. Systemet, som det f\u00e6r\u00f8ske politi bruger, underst\u00f8tter ikke obligatoriske s\u00f8gen\u00f8gler, hvorfor en manuel gennemgang af sager er n\u00f8dvendig for at kunne oplyse, hvor mange \u00e5rlige politianmeldelser eller sigtelser vedr\u00f8rende digitale kr\u00e6nkelser, der er rejst, eller hvor mange domme er faldet. Det fremgik desuden af svaret, at der ikke foreligger et brugbart sammenligningsgrundlag for F\u00e6r\u00f8erne og Danmark for denne type af kriminalitet, da de f\u00e6r\u00f8ske oplysninger ikke kan tr\u00e6kkes elektronisk. Derved foreligger en uvished om, hvorvidt problemets omfang er st\u00f8rre eller mindre p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne end i Danmark. I sit svar oplyste ministeren ogs\u00e5, at der ikke er afsat s\u00e6rlige \u00f8rem\u00e6rkede midler indenfor politikredsene til bek\u00e6mpelse og opklaring af sager, der handler om digitale kr\u00e6nkelser.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1775113,"dokumentid":1002687,"titel":"Er det ministerens opfattelse, at digitale kr\u00e6nkelser mod kvinder er en voksende type af kriminalitet?","versionsdato":"2022-08-09T13:37:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1138/spm/2609530.pdf","opdateringsdato":"2022-08-09T16:01:23.673","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1002687,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det ministerens opfattelse, at digitale kr\u00e6nkelser mod kvinder er en voksende type af kriminalitet?","dato":"2022-08-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-09T13:37:40","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-09T13:40:14.63"
      },"id":1285151,"sagid":92871,"dokumentid":1002687,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-09T13:40:14.63","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92872,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Vil ministeren overveje at \u00f8rem\u00e6rke midler til den f\u00e6r\u00f8ske politikreds til bek\u00e6mpelse af digitale kr\u00e6nkelser mod kvinder, s\u00e5fremt der findes et \u00f8nske herom fra f\u00e6r\u00f8sk side?","titelkort":"Om midler til den f\u00e6r\u00f8ske politikreds til bek\u00e6mpelse af digitale kr\u00e6nkelser mod kvinder.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1139","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1139","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-09T13:42:31.863","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Undertegnede spurgte i for\u00e5ret justitsministeren om digitale kr\u00e6nkelser mod kvinder p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne. Form\u00e5let var at f\u00e5 indblik i problemets omfang og et billede af, hvordan politiet efterforsker og bek\u00e6mper denne type af kriminalitet. Af ministerens svar fremgik, at det er sv\u00e6rt at f\u00e5 et overblik af problemets omfang, da det f\u00e6r\u00f8ske politi endnu ikke bruger sagsstyringssystemet POL-SAS. Systemet, som det f\u00e6r\u00f8ske politi bruger, underst\u00f8tter ikke obligatoriske s\u00f8gen\u00f8gler, hvorfor en manuel gennemgang af sager er n\u00f8dvendig for at kunne oplyse, hvor mange \u00e5rlige politianmeldelser eller sigtelser vedr\u00f8rende digitale kr\u00e6nkelser, der er rejst, eller hvor mange domme er faldet. Det fremgik desuden af svaret, at der ikke foreligger et brugbart sammenligningsgrundlag for F\u00e6r\u00f8erne og Danmark for denne type af kriminalitet, da de f\u00e6r\u00f8ske oplysninger ikke kan tr\u00e6kkes elektronisk. Derved foreligger en uvished om, hvorvidt problemets omfang er st\u00f8rre eller mindre p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne end i Danmark. I sit svar oplyste ministeren ogs\u00e5, at der ikke er afsat s\u00e6rlige \u00f8rem\u00e6rkede midler indenfor politikredsene til bek\u00e6mpelse og opklaring af sager, der handler om digitale kr\u00e6nkelser.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1775115,"dokumentid":1002688,"titel":"Vil ministeren overveje at \u00f8rem\u00e6rke midler til den f\u00e6r\u00f8ske politikreds til bek\u00e6mpelse af digitale kr\u00e6nkelser mod kvinder, s\u00e5fremt der findes et \u00f8nske herom fra f\u00e6r\u00f8sk side?","versionsdato":"2022-08-09T13:41:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1139/spm/2609532.pdf","opdateringsdato":"2022-08-09T16:01:23.733","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1002688,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren overveje at \u00f8rem\u00e6rke midler til den f\u00e6r\u00f8ske politikreds til bek\u00e6mpelse af digitale kr\u00e6nkelser mod kvinder, s\u00e5fremt der findes et \u00f8nske herom fra f\u00e6r\u00f8sk side?","dato":"2022-08-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-09T13:41:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-09T14:00:25.933"
      },"id":1285153,"sagid":92872,"dokumentid":1002688,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-09T14:00:25.933","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92874,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren foresl\u00e5, at et nyt vindm\u00f8lletestcenter placeres i omr\u00e5det ved Vadehavet, hvis screeningen af de to omr\u00e5der viser dem egnede?","titelkort":"Om vindm\u00f8lletestcenter ved Vadehavet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1140","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1140","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-16T13:34:21.743","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1775208,"dokumentid":1002722,"titel":"Vil ministeren foresl\u00e5, at et nyt vindm\u00f8lletestcenter placeres i omr\u00e5det ved Vadehavet, hvis screeningen af de to omr\u00e5der viser dem egnede?","versionsdato":"2022-08-10T09:45:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1140/spm/2609621.pdf","opdateringsdato":"2022-08-10T16:01:35.597","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1002722,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren foresl\u00e5, at et nyt vindm\u00f8lletestcenter placeres i omr\u00e5det ved Vadehavet, hvis screeningen af de to omr\u00e5der viser dem egnede?","dato":"2022-08-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-10T09:45:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-10T10:00:46.147"
      },"id":1285188,"sagid":92874,"dokumentid":1002722,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-10T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-10T10:00:46.147","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92851,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Kan ministeren i forl\u00e6ngelse af det stigende antal smittede med abekopper og den fornyede alvorlige udvikling i sygdomsbilledet svare p\u00e5, om ministeren vil arbejde for fri adgang til vaccine mod abekopper?","titelkort":"Om abekopper.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1124","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1124","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-10T10:19:54.28","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1775217,"dokumentid":1002728,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1124 (D2353782).docx","versionsdato":"2022-08-10T10:18:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1124/svar/1900784/2609634.pdf","opdateringsdato":"2022-08-10T16:01:35.427","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1002728,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1124: Kan ministeren i forl\u00e6ngelse af det stigende antal smittede med abekopper og den fornyede alvorlige udvikling i sygdomsbilledet svare p\u00e5, om ministeren vil arbejde for fri adgang til vaccine mod abekopper?","dato":"2022-08-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-10T10:19:24","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Kan ministeren i forl\u00e6ngelse af det stigende antal smittede med abekopper og den fornyede alvorlige udvikling i sygdomsbilledet svare p\u00e5, om ministeren vil arbejde for fri adgang til vaccine mod abekopper?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1002396,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-10T10:19:35.777"
      },"id":1285192,"sagid":92851,"dokumentid":1002728,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-10T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-10T10:19:35.777","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92875,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til eventuelle restriktioner, f. eks en aldersgr\u00e6nse p\u00e5 18 \u00e5r, for k\u00f8b af loot boxes/digitale lykkeposer i spil som FIFA eller Counterstrike?","titelkort":"Om aldersgr\u00e6nse for k\u00f8b af loot boxes/digitale lykkeposer i spil som FIFA eller Counterstrike.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1141","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1141","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-19T09:44:56.18","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"If\u00f8lge artiklen \u201cLoot boxes likely to be banned in the Netherlands due to gambling links\u201d, bragt p\u00e5 ftw.usatoday.com den 4. juli er Nederlandene \u00f8jensynligt p\u00e5 vej med restriktioner p\u00e5 omr\u00e5det.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1775212,"dokumentid":1002726,"titel":"Hvad er ministerens holdning til eventuelle restriktioner, f. eks en aldersgr\u00e6nse p\u00e5 18 \u00e5r, for k\u00f8b af loot boxes/digitale lykkeposer i spil som FIFA eller Counterstrike?","versionsdato":"2022-08-10T10:08:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1141/spm/2609629.pdf","opdateringsdato":"2022-08-10T10:10:38.063","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1002726,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til eventuelle restriktioner, f. eks en aldersgr\u00e6nse p\u00e5 18 \u00e5r, for k\u00f8b af loot boxes/digitale lykkeposer i spil som FIFA eller Counterstrike?","dato":"2022-08-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-10T10:08:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-10T10:20:28.753"
      },"id":1285193,"sagid":92875,"dokumentid":1002726,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-10T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-10T10:20:28.753","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92854,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Har ministeren t\u00e6nkt sig at indf\u00f8re mulighed for vaccine mod abekopper for m\u00e6nd, der dyrker sex med m\u00e6nd?","titelkort":"Om vaccine mod abekopper for m\u00e6nd, der dyrker sex med m\u00e6nd.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1127","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1127","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-10T10:22:27.397","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1775214,"dokumentid":1002727,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1127 (D2353778).docx","versionsdato":"2022-08-10T10:14:36","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1127/svar/1900783/2609631.pdf","opdateringsdato":"2022-08-10T16:01:35.537","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1775215,"dokumentid":1002727,"titel":"Svar p\u00e5 spm. s 1124.pdf","versionsdato":"2022-08-10T10:14:36","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1127/svar/1900783/2609632.pdf","opdateringsdato":"2022-08-10T16:01:35.473","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1002727,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1127: Har ministeren t\u00e6nkt sig at indf\u00f8re mulighed for vaccine mod abekopper for m\u00e6nd, der dyrker sex med m\u00e6nd?","dato":"2022-08-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-10T10:21:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Har ministeren t\u00e6nkt sig at indf\u00f8re mulighed for vaccine mod abekopper for m\u00e6nd, der dyrker sex med m\u00e6nd?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1002449,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-10T10:22:07.423"
      },"id":1285194,"sagid":92854,"dokumentid":1002727,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-10T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-10T10:22:07.423","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92877,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren bede regionerne om at gennemg\u00e5 amputationssager for at finde de sager, hvor amputation kunne v\u00e6re undg\u00e5et, s\u00e5 de p\u00e5g\u00e6ldende kan f\u00e5 hj\u00e6lp til at s\u00f8ge erstatning?","titelkort":"Om amputationssager.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1142","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1142","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-19T09:22:32.91","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1775331,"dokumentid":1002778,"titel":"Vil ministeren bede regionerne om at gennemg\u00e5 amputationssager for at finde de sager, hvor amputation kunne v\u00e6re undg\u00e5et, s\u00e5 de p\u00e5g\u00e6ldende kan f\u00e5 hj\u00e6lp til at s\u00f8ge erstatning?","versionsdato":"2022-08-10T14:23:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1142/spm/2609749.pdf","opdateringsdato":"2022-08-10T16:01:34.69","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1002778,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren bede regionerne om at gennemg\u00e5 amputationssager for at finde de sager, hvor amputation kunne v\u00e6re undg\u00e5et, s\u00e5 de p\u00e5g\u00e6ldende kan f\u00e5 hj\u00e6lp til at s\u00f8ge erstatning?","dato":"2022-08-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-10T14:23:07","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-10T14:40:36.843"
      },"id":1285251,"sagid":92877,"dokumentid":1002778,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-10T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-10T14:40:36.843","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92852,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det vil v\u00e6re hensigtsm\u00e6ssigt, hvis man giver kandidater fra de biomedicinske uddannelser bedre mulighed for at efteruddanne sig til l\u00e6ger?","titelkort":"Om biomedicinske uddannelser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1125","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1125","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-11T11:38:38.17","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1775439,"dokumentid":1002839,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1125 (D2357153).docx","versionsdato":"2022-08-11T10:34:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1125/svar/1900912/2609863.pdf","opdateringsdato":"2022-08-11T11:38:24.197","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1002839,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1125: Mener ministeren, at det vil v\u00e6re hensigtsm\u00e6ssigt, hvis man giver kandidater fra de biomedicinske uddannelser bedre mulighed for at efteruddanne sig til l\u00e6ger?","dato":"2022-08-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-11T11:38:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det vil v\u00e6re hensigtsm\u00e6ssigt, hvis man giver kandidater fra de biomedicinske uddannelser bedre mulighed for at efteruddanne sig til l\u00e6ger?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1002447,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-11T11:38:24.197"
      },"id":1285414,"sagid":92852,"dokumentid":1002839,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-11T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-11T11:38:24.197","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92853,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at de nuv\u00e6rende regler for rekruttering af l\u00e6ger uden for EU er for bureaukratiske og/eller forhindrer Danmark i at tiltr\u00e6kke den n\u00f8dvendige arbejdskraft til det danske sundhedsv\u00e6sen?","titelkort":"Om rekruttering af l\u00e6ger uden for EU.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1126","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1126","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-11T11:39:58.067","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1775429,"dokumentid":1002833,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1126 (D2354946).docx","versionsdato":"2022-08-11T10:19:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1126/svar/1900906/2609853.pdf","opdateringsdato":"2022-08-11T11:39:42.937","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1002833,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1126: Mener ministeren, at de nuv\u00e6rende regler for rekruttering af l\u00e6ger uden for EU er for bureaukratiske og/eller forhindrer Danmark i at tiltr\u00e6kke den n\u00f8dvendige arbejdskraft til det danske sundhedsv\u00e6sen?","dato":"2022-08-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-11T11:39:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at de nuv\u00e6rende regler for rekruttering af l\u00e6ger uden for EU er for bureaukratiske og/eller forhindrer Danmark i at tiltr\u00e6kke den n\u00f8dvendige arbejdskraft til det danske sundhedsv\u00e6sen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1002448,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-11T11:39:42.937"
      },"id":1285415,"sagid":92853,"dokumentid":1002833,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-11T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-11T11:39:42.937","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92829,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren uddybe og begrunde sin udtalelse om, at der fremover ikke skal udbetales kompensation til landm\u00e6ndene for udlagte \u00a73-arealer?","titelkort":"Om kompensation til landm\u00e6nd for udlagte \u00a73-arealer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1117","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1117","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-12T09:25:06.813","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artikel i LandbrugsAvisen.dk af 14. juli 2022 samt www.jv.dk af 13. juli 2022: \u00bbLandboformand raser over minister - Aldrig har jeg oplevet s\u00e5 stor arrogance\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1775649,"dokumentid":1002942,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1117.pdf","versionsdato":"2022-08-11T20:39:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1117/svar/1901040/2610080.pdf","opdateringsdato":"2022-08-12T09:24:47.653","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1002942,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1117: Vil ministeren uddybe og begrunde sin udtalelse om, at der fremover ikke skal udbetales kompensation til landm\u00e6ndene for udlagte \u00a73-arealer?","dato":"2022-08-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-12T09:24:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren uddybe og begrunde sin udtalelse om, at der fremover ikke skal udbetales kompensation til landm\u00e6ndene for udlagte \u00a73-arealer?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1002104,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-12T09:24:47.653"
      },"id":1285532,"sagid":92829,"dokumentid":1002942,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-12T09:24:47.653","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92783,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det relevant at inddrage tidligere udarbejdede tilsynsrapporter fra Molslaboratoriet i forbindelse med vurderingen af, om det er muligt at drive naturnationalparker i Danmark med acceptabel dyrevelf\u00e6rd?","titelkort":"Om det er muligt at drive naturnationalparker i Danmark med acceptabel dyrevelf\u00e6rd.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1100","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1100","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-12T09:26:05.19","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1775647,"dokumentid":1002941,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1100.pdf","versionsdato":"2022-08-11T20:30:06","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1100/svar/1901039/2610078.pdf","opdateringsdato":"2022-08-12T09:26:08.733","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1002941,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1100: Finder ministeren det relevant at inddrage tidligere udarbejdede tilsynsrapporter fra Molslaboratoriet i forbindelse med vurderingen af, om det er muligt at drive naturnationalparker i Danmark med acceptabel dyrevelf\u00e6rd?","dato":"2022-08-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-12T09:25:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Finder ministeren det relevant at inddrage tidligere udarbejdede tilsynsrapporter fra Molslaboratoriet i forbindelse med vurderingen af, om det er muligt at drive naturnationalparker i Danmark med acceptabel dyrevelf\u00e6rd?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1000531,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-12T09:26:08.733"
      },"id":1285536,"sagid":92783,"dokumentid":1002941,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-12T09:26:08.733","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92844,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens opfattelse, at politiet har de forn\u00f8dne ressourcer til at kunne gennemf\u00f8re en smidig gr\u00e6nsekontrol i sommerperioden?","titelkort":"Om en smidig gr\u00e6nsekontrol i sommerperioden.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1122","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1122","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-15T11:31:22.667","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1775643,"dokumentid":1002939,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 1122 fra medlem af Folketinget Eva Kjer Hansen (V)..pdf","versionsdato":"2022-08-11T16:49:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1122/svar/1901037/2610074.pdf","opdateringsdato":"2022-08-12T09:27:23.533","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1002939,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1122: Er det ministerens opfattelse, at politiet har de forn\u00f8dne ressourcer til at kunne gennemf\u00f8re en smidig gr\u00e6nsekontrol i sommerperioden?","dato":"2022-08-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-12T09:26:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er det ministerens opfattelse, at politiet har de forn\u00f8dne ressourcer til at kunne gennemf\u00f8re en smidig gr\u00e6nsekontrol i sommerperioden?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1002248,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-12T09:27:23.533"
      },"id":1285539,"sagid":92844,"dokumentid":1002939,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-12T09:27:23.533","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92843,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren, at nummerpladekontrol bliver anvendt i et passende omfang ved den dansk-tyske gr\u00e6nse?","titelkort":"Om nummerpladekontrol ved den dansk-tyske gr\u00e6nse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1121","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1121","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-15T11:30:41.08","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1775645,"dokumentid":1002940,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 1121 fra medlem af Folketinget Eva Kjer Hansen (V)..pdf","versionsdato":"2022-08-11T16:49:58","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1121/svar/1901038/2610076.pdf","opdateringsdato":"2022-08-12T16:01:10.283","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1002940,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1121: Finder ministeren, at nummerpladekontrol bliver anvendt i et passende omfang ved den dansk-tyske gr\u00e6nse?","dato":"2022-08-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-12T09:28:02","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Finder ministeren, at nummerpladekontrol bliver anvendt i et passende omfang ved den dansk-tyske gr\u00e6nse?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1002242,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-12T09:28:13.237"
      },"id":1285540,"sagid":92843,"dokumentid":1002940,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-12T09:28:13.237","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92841,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Synes ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at familier, der gerne vil p\u00e5 ferie i Danmark, eller pendlere, der skal p\u00e5 arbejde, risikerer at holde flere timer i k\u00f8 ved gr\u00e6nsen mellem Tyskland og Danmark?","titelkort":"Om k\u00f8 ved den dansk-tyske gr\u00e6nse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1120","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1120","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-15T11:29:22.72","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1775640,"dokumentid":1002938,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 1120 fra medlem af Folketinget Eva Kjer Hansen (V)..pdf","versionsdato":"2022-08-11T16:44:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1120/svar/1901036/2610071.pdf","opdateringsdato":"2022-08-12T16:01:10.33","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1775641,"dokumentid":1002938,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 1119 fra medlem af Folketinget Eva Kjer Hansen (V)..pdf","versionsdato":"2022-08-11T16:44:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1120/svar/1901036/2610072.pdf","opdateringsdato":"2022-08-12T16:01:10.157","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1002938,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1120: Synes ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at familier, der gerne vil p\u00e5 ferie i Danmark, eller pendlere, der skal p\u00e5 arbejde, risikerer at holde flere timer i k\u00f8 ved gr\u00e6nsen mellem Tyskland og Danmark?","dato":"2022-08-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-12T09:29:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Synes ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at familier, der gerne vil p\u00e5 ferie i Danmark, eller pendlere, der skal p\u00e5 arbejde, risikerer at holde flere timer i k\u00f8 ved gr\u00e6nsen mellem Tyskland og Danmark?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1002240,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-12T09:29:30.493"
      },"id":1285541,"sagid":92841,"dokumentid":1002938,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-12T09:29:30.493","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92840,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren tilfreds med gr\u00e6nsekontrollen ved den dansk-tyske gr\u00e6nse?","titelkort":"Om gr\u00e6nsekontrollen ved den dansk-tyske gr\u00e6nse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1119","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1119","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-15T11:28:40.217","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1775638,"dokumentid":1002937,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 1119 fra medlem af Folketinget Eva Kjer Hansen (V)..pdf","versionsdato":"2022-08-11T16:44:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1119/svar/1901035/2610069.pdf","opdateringsdato":"2022-08-12T16:01:10.237","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1002937,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1119: Er ministeren tilfreds med gr\u00e6nsekontrollen ved den dansk-tyske gr\u00e6nse?","dato":"2022-08-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-12T09:30:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren tilfreds med gr\u00e6nsekontrollen ved den dansk-tyske gr\u00e6nse?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1002239,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-12T09:30:32.3"
      },"id":1285542,"sagid":92840,"dokumentid":1002937,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-12T09:30:32.3","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92879,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan har ministeren i sinde at afhj\u00e6lpe trafikken ved den dansk-tyske gr\u00e6nse, s\u00e5 is\u00e6r pendlere kan opleve en kortere rejsetid?","titelkort":"Om  kortere rejsetid ved den dansk-tyske gr\u00e6nse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1143","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1143","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-21T13:15:06.193","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1775574,"dokumentid":1002909,"titel":"Hvordan har ministeren i sinde at afhj\u00e6lpe trafikken ved den dansk-tyske gr\u00e6nse, s\u00e5 is\u00e6r pendlere kan opleve en kortere rejsetid?","versionsdato":"2022-08-12T11:41:06","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1143/spm/2610002.pdf","opdateringsdato":"2022-08-12T11:43:04.853","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1002909,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan har ministeren i sinde at afhj\u00e6lpe trafikken ved den dansk-tyske gr\u00e6nse, s\u00e5 is\u00e6r pendlere kan opleve en kortere rejsetid?","dato":"2022-08-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-11T13:58:59","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-21T13:16:39.73"
      },"id":1293837,"sagid":92879,"dokumentid":1002909,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-11T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-21T13:16:39.73","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92880,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren frems\u00e6tte forslag om, at der skal p\u00e5l\u00e6gges moms p\u00e5 undervisning i fitnesscentre, eller vil ministeren arbejde for, at undervisning i legems\u00f8velser fortsat skal v\u00e6re undtaget fra at blive belagt med moms?","titelkort":"Om moms p\u00e5 undervisning i fitnesscentre.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1144","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1144","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-22T11:32:00.927","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1775762,"dokumentid":1002979,"titel":"Vil ministeren frems\u00e6tte forslag om, at der skal p\u00e5l\u00e6gges moms p\u00e5 undervisning i fitnesscentre, eller vil ministeren arbejde for, at undervisning i legems\u00f8velser fortsat skal v\u00e6re undtaget fra at blive belagt med moms?","versionsdato":"2022-08-12T11:54:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1144/spm/2610200.pdf","opdateringsdato":"2022-08-12T16:01:10.723","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1002979,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren frems\u00e6tte forslag om, at der skal p\u00e5l\u00e6gges moms p\u00e5 undervisning i fitnesscentre, eller vil ministeren arbejde for, at undervisning i legems\u00f8velser fortsat skal v\u00e6re undtaget fra at blive belagt med moms?","dato":"2022-08-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-12T11:54:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-12T12:00:46.527"
      },"id":1285577,"sagid":92880,"dokumentid":1002979,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-12T12:00:46.527","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92881,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at unge under 25 \u00e5r, der har g\u00e5et p\u00e5 fgu i mere end 2 \u00e5r, ikke har mulighed for at tage de avu-fag, som de mangler p\u00e5 vuc?","titelkort":"Om fgu.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1145","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1145","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-19T09:24:01.8","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1775868,"dokumentid":1003037,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at unge under 25 \u00e5r, der har g\u00e5et p\u00e5 fgu i mere end 2 \u00e5r, ikke har mulighed for at tage de avu-fag, som de mangler p\u00e5 vuc?","versionsdato":"2022-08-12T14:29:58","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1145/spm/2610304.pdf","opdateringsdato":"2022-08-12T16:01:09.997","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1003037,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at unge under 25 \u00e5r, der har g\u00e5et p\u00e5 fgu i mere end 2 \u00e5r, ikke har mulighed for at tage de avu-fag, som de mangler p\u00e5 vuc?","dato":"2022-08-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-12T14:29:57","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-12T14:40:27.427"
      },"id":1285651,"sagid":92881,"dokumentid":1003037,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-12T14:40:27.427","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92858,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"N\u00e5r ministeren i svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 1116 oplyser, at \u00bbvi skal v\u00e6k fra at bruge spr\u00f8jtemidlet Reglone\u00ab, som allerede i maj 2019 blev forbudt i EU, vil ministeren s\u00e5 tage initiativ til at stille skrappere krav til Milj\u00f8styrelsen i forhold til at give dispensation til EU-forbudte stoffer?","titelkort":"Og skrappere krav til Milj\u00f8styrelsen i forhold til at give dispensation til EU-forbudte stoffer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1128","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1128","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-15T11:36:45.157","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1775850,"dokumentid":1003033,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1128.pdf","versionsdato":"2022-08-12T14:25:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1128/svar/1901139/2610297.pdf","opdateringsdato":"2022-08-12T14:41:44.443","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1003033,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1128: N\u00e5r ministeren i svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 1116 oplyser, at \u00bbvi skal v\u00e6k fra at bruge spr\u00f8jtemidlet Reglone\u00ab, som allerede i maj 2019 blev forbudt i EU, vil ministeren s\u00e5 tage initiativ til at stille skrappere krav til Milj\u00f8styrelsen i forhold til at give dispensation til EU-forbudte stoffer?","dato":"2022-08-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-12T14:41:16","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"N\u00e5r ministeren i svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 1116 oplyser, at \u00bbvi skal v\u00e6k fra at bruge spr\u00f8jtemidlet Reglone\u00ab, som allerede i maj 2019 blev forbudt i EU, vil ministeren s\u00e5 tage initiativ til at stille skrappere krav til Milj\u00f8styrelsen i forhold til at give dispensation til EU-forbudte stoffer?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1002520,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-12T14:41:44.443"
      },"id":1285652,"sagid":92858,"dokumentid":1003033,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-12T14:41:44.443","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92859,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"N\u00e5r ministeren i sit svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 1116 oplyser, at \u00bbs\u00e5 snart der er alternativer (til Reglone), vil der ikke l\u00e6ngere blive givet dispensation\u00ab, betyder det s\u00e5, at ministeren vil acceptere, at Milj\u00f8styrelsen igen n\u00e6ste \u00e5r vil give dispensation, hvis ikke alternativer bliver fundet?","titelkort":"Om fortsat dispensation til benyttelse af spr\u00f8jtegiften Reglone.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1129","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1129","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-15T11:37:17.47","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1775876,"dokumentid":1003044,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1129.pdf","versionsdato":"2022-08-12T14:40:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1129/svar/1901156/2610321.pdf","opdateringsdato":"2022-08-12T14:43:11.913","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1775877,"dokumentid":1003044,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1116.pdf","versionsdato":"2022-08-12T14:40:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1129/svar/1901156/2610322.pdf","opdateringsdato":"2022-08-12T14:43:11.913","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1003044,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1129: N\u00e5r ministeren i sit svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 1116 oplyser, at \u00bbs\u00e5 snart der er alternativer (til Reglone), vil der ikke l\u00e6ngere blive givet dispensation\u00ab, betyder det s\u00e5, at ministeren vil acceptere, at Milj\u00f8styrelsen igen n\u00e6ste \u00e5r vil give dispensation, hvis ikke alternativer bliver fundet?","dato":"2022-08-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-12T14:42:42","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"N\u00e5r ministeren i sit svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 1116 oplyser, at \u00bbs\u00e5 snart der er alternativer (til Reglone), vil der ikke l\u00e6ngere blive givet dispensation\u00ab, betyder det s\u00e5, at ministeren vil acceptere, at Milj\u00f8styrelsen igen n\u00e6ste \u00e5r vil give dispensation, hvis ikke alternativer bliver fundet?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1002521,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-12T14:43:11.913"
      },"id":1285653,"sagid":92859,"dokumentid":1003044,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-12T14:43:11.913","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92864,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren etablere en offentlig tilg\u00e6ngelig registrering over reelle ejere af dansk landbrugsjord, herunder en overordnet opg\u00f8relse over landbrug og landbrugsjord ejet af inden- og udenlandske virksomheder og kapitalfonde?","titelkort":"Om en offentlig registrering over reelle ejere af dansk landbrugsjord.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1131","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1131","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-16T12:54:38.307","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1775904,"dokumentid":1003055,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1131.pdf","versionsdato":"2022-08-15T08:39:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1131/svar/1901167/2610348.pdf","opdateringsdato":"2022-08-15T09:22:02.323","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1003055,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1131: 1Vil ministeren etablere en offentlig tilg\u00e6ngelig registrering over reelle ejere af dansk landbrugsjord, herunder en overordnet opg\u00f8relse over landbrug og landbrugsjord ejet af inden- og udenlandske virksomheder og kapitalfonde?","dato":"2022-08-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-15T09:21:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren etablere en offentlig tilg\u00e6ngelig registrering over reelle ejere af dansk landbrugsjord, herunder en overordnet opg\u00f8relse over landbrug og landbrugsjord ejet af inden- og udenlandske virksomheder og kapitalfonde?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1002654,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-15T09:22:02.323"
      },"id":1285667,"sagid":92864,"dokumentid":1003055,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-15T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-15T09:22:02.323","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92882,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren bekr\u00e6fte og kommentere p\u00e5, at hans departementschef p\u00e5 et s\u00e5kaldt dialogm\u00f8de med minkerhvervet den 10. august 2022 med deltagelse af repr\u00e6sentanter for Statens Serum Institut, Sundhedsministeriet, F\u00f8devareministeriet, F\u00f8devarestyrelsen, Danske Minkavlere/Kopenhagen Fur, Landbrug & F\u00f8devarer og Danske Mink truede minkavlernes formand med et forbud mod fortsat minkproduktion, hvis man ikke p\u00e5 m\u00f8det tiltr\u00e5dte en af myndighederne p\u00e5 forh\u00e5nd udarbejdet liste over restriktioner for eventuel genoptaget minkproduktion \u2013 en plan, der ikke tidligere havde v\u00e6ret forelagt eller dr\u00f8ftet med erhvervet?","titelkort":"Om minkproduktion.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1146","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1146","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-23T13:00:07.363","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1775978,"dokumentid":1003068,"titel":"p\u00e5 m\u00f8det tiltr\u00e5dte en af myndighederne p\u00e5 forh\u00e5nd udarbejdet liste over restriktioner for eventuel genoptaget minkproduktion \u2013 en plan, der ikke tidligere havde v\u00e6ret forelagt eller dr\u00f8ftet med erhvervet?","versionsdato":"2022-08-15T10:28:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1146/spm/2610413.pdf","opdateringsdato":"2022-08-15T16:01:01.48","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1003068,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren bekr\u00e6fte og kommentere p\u00e5, at hans departementschef p\u00e5 et s\u00e5kaldt dialogm\u00f8de med minkerhvervet den 10. august 2022 med deltagelse af repr\u00e6sentanter for Statens Serum Institut, Sundhedsministeriet, F\u00f8devareministeriet, F\u00f8devarestyrelsen, Danske Minkavlere/Kopenhagen Fur, Landbrug & F\u00f8devarer og Danske Mink truede minkavlernes formand med et forbud mod fortsat minkproduktion, hvis man ikke p\u00e5 m\u00f8det tiltr\u00e5dte en af myndighederne p\u00e5 forh\u00e5nd udarbejdet liste over restriktioner for eventuel genoptaget minkproduktion \u2013 en plan, der ikke tidligere havde v\u00e6ret forelagt eller dr\u00f8ftet med erhvervet?","dato":"2022-08-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-15T10:27:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-15T11:21:06.233"
      },"id":1285682,"sagid":92882,"dokumentid":1003068,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-15T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-15T11:21:06.233","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92834,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke overvejelser har ministeren gjort sig i forbindelse med timingen af udbetalingen af de st\u00f8ttebel\u00f8b, der er vedtaget som f\u00f8lge af de stigende priser, og har ministeren eksempelvis overvejet betydning af at lade disse udbetalinger ske i forbindelse med et kommende folketingsvalg?","titelkort":"Om udbetalingen af st\u00f8ttebel\u00f8b.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1118","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1118","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-15T12:05:39.61","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1776030,"dokumentid":1003092,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1118.docx","versionsdato":"2022-08-15T11:29:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1118/svar/1901212/2610474.pdf","opdateringsdato":"2022-08-15T12:04:53.727","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1003092,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1118: Hvilke overvejelser har ministeren gjort sig i forbindelse med timingen af udbetalingen af de st\u00f8ttebel\u00f8b, der er vedtaget som f\u00f8lge af de stigende priser, og har ministeren eksempelvis overvejet betydning af at lade disse udbetalinger ske i forbindelse med et kommende folketingsvalg?","dato":"2022-08-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-15T12:04:41","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvilke overvejelser har ministeren gjort sig i forbindelse med timingen af udbetalingen af de st\u00f8ttebel\u00f8b, der er vedtaget som f\u00f8lge af de stigende priser, og har ministeren eksempelvis overvejet betydning af at lade disse udbetalinger ske i forbindelse med et kommende folketingsvalg?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1002207,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-15T12:04:53.727"
      },"id":1285703,"sagid":92834,"dokumentid":1003092,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-15T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-15T12:04:53.727","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92871,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens opfattelse, at digitale kr\u00e6nkelser mod kvinder er en voksende type af kriminalitet?","titelkort":"Om digitale kr\u00e6nkelser mod kvinder er en voksende type af kriminalitet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1138","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1138","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-15T14:43:57.367","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Undertegnede spurgte i for\u00e5ret justitsministeren om digitale kr\u00e6nkelser mod kvinder p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne. Form\u00e5let var at f\u00e5 indblik i problemets omfang og et billede af, hvordan politiet efterforsker og bek\u00e6mper denne type af kriminalitet. Af ministerens svar fremgik, at det er sv\u00e6rt at f\u00e5 et overblik af problemets omfang, da det f\u00e6r\u00f8ske politi endnu ikke bruger sagsstyringssystemet POL-SAS. Systemet, som det f\u00e6r\u00f8ske politi bruger, underst\u00f8tter ikke obligatoriske s\u00f8gen\u00f8gler, hvorfor en manuel gennemgang af sager er n\u00f8dvendig for at kunne oplyse, hvor mange \u00e5rlige politianmeldelser eller sigtelser vedr\u00f8rende digitale kr\u00e6nkelser, der er rejst, eller hvor mange domme er faldet. Det fremgik desuden af svaret, at der ikke foreligger et brugbart sammenligningsgrundlag for F\u00e6r\u00f8erne og Danmark for denne type af kriminalitet, da de f\u00e6r\u00f8ske oplysninger ikke kan tr\u00e6kkes elektronisk. Derved foreligger en uvished om, hvorvidt problemets omfang er st\u00f8rre eller mindre p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne end i Danmark. I sit svar oplyste ministeren ogs\u00e5, at der ikke er afsat s\u00e6rlige \u00f8rem\u00e6rkede midler indenfor politikredsene til bek\u00e6mpelse og opklaring af sager, der handler om digitale kr\u00e6nkelser.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1776079,"dokumentid":1003116,"titel":"Skriftlig besvarelse S 1138.pdf","versionsdato":"2022-08-15T13:09:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1138/svar/1901247/2610525.pdf","opdateringsdato":"2022-08-15T14:43:45.007","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1776080,"dokumentid":1003116,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 988.pdf","versionsdato":"2022-08-15T13:09:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1138/svar/1901247/2610526.pdf","opdateringsdato":"2022-08-15T14:43:45.007","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1003116,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1138: Er det ministerens opfattelse, at digitale kr\u00e6nkelser mod kvinder er en voksende type af kriminalitet?","dato":"2022-08-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-15T14:43:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er det ministerens opfattelse, at digitale kr\u00e6nkelser mod kvinder er en voksende type af kriminalitet?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1002687,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-15T14:43:45.023"
      },"id":1285785,"sagid":92871,"dokumentid":1003116,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-15T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-15T14:43:45.023","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92887,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren kommentere den statsst\u00f8ttede NGO Sex & Samfunds nyhedsbrev og tilkendegive, om ministeren mener, at danskerne har behov for et helbredstjek for homofobi?","titelkort":"Om danskerne har behov for et helbredstjek for homofobi.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1147","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1147","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-26T09:01:57.6","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til www.sexogsamfund.dk og nyhedsbrevet af 13. august 2022 med overskriften \u201dS\u00e5dan arbejder du med din homofobi\u201d.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1776336,"dokumentid":1003221,"titel":"Vil ministeren kommentere den statsst\u00f8ttede NGO Sex & Samfunds nyhedsbrev og tilkendegive, om ministeren mener, at danskerne har behov for et helbredstjek for homofobi?","versionsdato":"2022-08-16T10:23:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1147/spm/2610788.pdf","opdateringsdato":"2022-08-16T10:24:14.467","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1003221,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren kommentere den statsst\u00f8ttede NGO Sex & Samfunds nyhedsbrev og tilkendegive, om ministeren mener, at danskerne har behov for et helbredstjek for homofobi?","dato":"2022-08-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-16T10:23:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-16T10:40:29.81"
      },"id":1285856,"sagid":92887,"dokumentid":1003221,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-16T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-16T10:40:29.81","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92888,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, ligesom Sex & Samfund, at det danske folk er homofobisk?","titelkort":"Om det danske folk er homofobisk.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1148","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1148","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-26T09:03:08","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1776339,"dokumentid":1003222,"titel":"Mener ministeren, ligesom Sex & Samfund, at det danske folk er homofobisk?","versionsdato":"2022-08-16T10:31:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1148/spm/2610791.pdf","opdateringsdato":"2022-08-16T10:32:07.603","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1003222,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, ligesom Sex & Samfund, at det danske folk er homofobisk?","dato":"2022-08-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-16T10:31:00","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-16T10:40:30.42"
      },"id":1285857,"sagid":92888,"dokumentid":1003222,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-16T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-16T10:40:30.42","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92889,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til fiskeindustriens vanskeligheder ved at hente bidrag til at realisere den gr\u00f8nne omstilling i deres virksomheder, og vil ministeren tage initiativ til at udvide fiskeindustriens adgang til tilskud fra Den Gr\u00f8nne Fond og Energistyrelsens erhvervspulje, set i lyset af, at fiskerierhvervet og fiskeindustrien udg\u00f8r en meget vigtig del af dansk erhvervsliv - og leverer b\u00e5de indtjening og arbejdspladser til mange lokalsamfund langs Danmarks kyster?","titelkort":"Om fiskeindustri.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1149","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1149","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-18T13:34:54.667","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen  fra B\u00f8rsen den 10. august 2022: \"Dele af fiskeindustrien er undtaget fra regeringens gr\u00f8nne fond\", hvoraf det fremg\u00e5r, at fiskeindustrien er udelukket fra at modtage st\u00f8tte til sine bidrag til den gr\u00f8nne omstilling, ligesom det heller ikke er muligt at hente tilskud fra Energistyrelsens erhvervspulje.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1776342,"dokumentid":1003223,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til fiskeindustriens vanskeligheder ved at hente bidrag til at realisere den gr\u00f8nne omstilling i deres virksomheder, og vil ministeren tage initiativ til at udvide fiskeindustriens adgang til tilskud fra Den Gr\u00f8nne Fond og Energistyrelsens erhvervspulje, set i lyset af, at fiskerierhvervet og fiskeindustrien udg\u00f8r en meget vigtig del af dansk erhvervsliv - og leverer b\u00e5de indtjening og arbejdspladser til mange lokalsamfund langs Danmarks kyster?","versionsdato":"2022-08-16T10:34:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1149/spm/2610793.pdf","opdateringsdato":"2022-08-16T16:01:07.49","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1003223,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan forholder ministeren sig til fiskeindustriens vanskeligheder ved at hente bidrag til at realisere den gr\u00f8nne omstilling i deres virksomheder, og vil ministeren tage initiativ til at udvide fiskeindustriens adgang til tilskud fra Den Gr\u00f8nne Fond og Energistyrelsens erhvervspulje, set i lyset af, at fiskerierhvervet og fiskeindustrien udg\u00f8r en meget vigtig del af dansk erhvervsliv - og leverer b\u00e5de indtjening og arbejdspladser til mange lokalsamfund langs Danmarks kyster?","dato":"2022-08-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-16T10:34:40","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-16T10:40:31.06"
      },"id":1285858,"sagid":92889,"dokumentid":1003223,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-16T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-16T10:40:31.06","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92890,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til den negative udvikling i dansk iv\u00e6rks\u00e6tteri og den efterspurgte forhandling om bedre vilk\u00e5r for Danmarks iv\u00e6rks\u00e6ttere, som har v\u00e6ret udskudt af regeringen i mere end to og et halvt \u00e5r, set i lyset af at nye tal udarbejdet af E-Statistik viser et drastisk fald p\u00e5 hele 17,6 pct. i antallet af nye virksomheder fra f\u00f8rste halv\u00e5r 2021 til f\u00f8rste halv\u00e5r 2022?","titelkort":"Om iv\u00e6rks\u00e6ttere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1150","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1150","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-25T08:29:09.643","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1776344,"dokumentid":1003224,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til den negative udvikling i dansk iv\u00e6rks\u00e6tteri og den efterspurgte forhandling om bedre vilk\u00e5r for Danmarks iv\u00e6rks\u00e6ttere, som har v\u00e6ret udskudt af regeringen i mere end to og et halvt \u00e5r, set i lyset af at nye tal udarbejdet af E-Statistik viser et drastisk fald p\u00e5 hele 17,6 pct. i antallet af nye virksomheder fra f\u00f8rste halv\u00e5r 2021 til f\u00f8rste halv\u00e5r 2022?","versionsdato":"2022-08-16T10:39:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1150/spm/2610796.pdf","opdateringsdato":"2022-08-16T10:40:40.027","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1003224,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan forholder ministeren sig til den negative udvikling i dansk iv\u00e6rks\u00e6tteri og den efterspurgte forhandling om bedre vilk\u00e5r for Danmarks iv\u00e6rks\u00e6ttere, som har v\u00e6ret udskudt af regeringen i mere end to og et halvt \u00e5r, set i lyset af at nye tal udarbejdet af E-Statistik viser et drastisk fald p\u00e5 hele 17,6 pct. i antallet af nye virksomheder fra f\u00f8rste halv\u00e5r 2021 til f\u00f8rste halv\u00e5r 2022?","dato":"2022-08-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-16T10:39:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-16T10:40:31.607"
      },"id":1285859,"sagid":92890,"dokumentid":1003224,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-16T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-16T10:40:31.607","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92891,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Bliver dyrevelf\u00e6rd en v\u00e6sentlig del af dr\u00f8ftelserne med Folketingets partier i forhold til en eventuel \u00e5bning af minkproduktionen set i lyset af, at ministeren b\u00e5de i Folketingssalen og skriftligt har udtrykt, at dyrevelf\u00e6rd ligger ham p\u00e5 sinde?","titelkort":"Om \u00e5bning af minkproduktion.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1151","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1151","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-23T13:01:08.397","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1776353,"dokumentid":1003227,"titel":"Bliver dyrevelf\u00e6rd en v\u00e6sentlig del af dr\u00f8ftelserne med Folketingets partier i forhold til en eventuel \u00e5bning af minkproduktionen set i lyset af, at ministeren b\u00e5de i Folketingssalen og skriftligt har udtrykt, at dyrevelf\u00e6rd ligger ham p\u00e5 sinde?","versionsdato":"2022-08-16T10:42:34","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1151/spm/2610805.pdf","opdateringsdato":"2022-08-16T10:43:39.54","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1003227,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Bliver dyrevelf\u00e6rd en v\u00e6sentlig del af dr\u00f8ftelserne med Folketingets partier i forhold til en eventuel \u00e5bning af minkproduktionen set i lyset af, at ministeren b\u00e5de i Folketingssalen og skriftligt har udtrykt, at dyrevelf\u00e6rd ligger ham p\u00e5 sinde?","dato":"2022-08-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-16T10:42:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-16T11:00:51.42"
      },"id":1285861,"sagid":92891,"dokumentid":1003227,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-16T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-16T11:00:51.42","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92893,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad agter ministeren at g\u00f8re som reaktion p\u00e5 t\u00e6nketanken Geohavs notat, der i st\u00e6rke vendinger kritiserer de data, som danner grundlag for udregninger af kv\u00e6lstofudledningen i forbindelse med den politiske beslutning om etableringen af Lynetteholm, og som blev brugt som grundlag for besvarelsen af TRU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l 505?","titelkort":"Om t\u00e6nketanken Geohavs notat om Lynetteholm.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1153","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1153","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-18T11:25:11.037","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til notatet \u00bbLynetteholm \u2013 manipuleret beregningsgrundlag for frigivelse af kv\u00e6lstof\u00ab af 13. august 2022, som fremg\u00e5r af t\u00e6nketanken Geohavs hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1776408,"dokumentid":1003242,"titel":"Hvad agter ministeren at g\u00f8re som reaktion p\u00e5 t\u00e6nketanken Geohavs notat, der i st\u00e6rke vendinger kritiserer de data, som danner grundlag for udregninger af kv\u00e6lstofudledningen i forbindelse med den politiske beslutning om etableringen af Lynetteholm, og som blev brugt som grundlag for besvarelsen af TRU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l 505?","versionsdato":"2022-08-16T13:10:11","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1153/spm/2610860.pdf","opdateringsdato":"2022-08-16T16:01:07.63","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1003242,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad agter ministeren at g\u00f8re som reaktion p\u00e5 t\u00e6nketanken Geohavs notat, der i st\u00e6rke vendinger kritiserer de data, som danner grundlag for udregninger af kv\u00e6lstofudledningen i forbindelse med den politiske beslutning om etableringen af Lynetteholm, og som blev brugt som grundlag for besvarelsen af TRU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l 505?","dato":"2022-08-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-16T13:32:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-16T13:32:42.3"
      },"id":1285898,"sagid":92893,"dokumentid":1003242,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-16T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-16T13:32:42.3","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92874,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren foresl\u00e5, at et nyt vindm\u00f8lletestcenter placeres i omr\u00e5det ved Vadehavet, hvis screeningen af de to omr\u00e5der viser dem egnede?","titelkort":"Om vindm\u00f8lletestcenter ved Vadehavet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1140","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1140","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-16T13:34:21.743","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1776369,"dokumentid":1003233,"titel":"S 1140 \u2013 Skriftlig besvarelse.docx","versionsdato":"2022-08-16T11:40:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1140/svar/1901406/2610821.pdf","opdateringsdato":"2022-08-16T13:34:03.913","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1776370,"dokumentid":1003233,"titel":"Bilag 1 \u2013 svar p\u00e5 spm. S 1101 folketings\u00e5ret 2021-22.pdf","versionsdato":"2022-08-16T11:40:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1140/svar/1901406/2610822.pdf","opdateringsdato":"2022-08-16T13:34:03.913","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1003233,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1140: Vil ministeren foresl\u00e5, at et nyt vindm\u00f8lletestcenter placeres i omr\u00e5det ved Vadehavet, hvis screeningen af de to omr\u00e5der viser dem egnede?","dato":"2022-08-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-16T13:33:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren foresl\u00e5, at et nyt vindm\u00f8lletestcenter placeres i omr\u00e5det ved Vadehavet, hvis screeningen af de to omr\u00e5der viser dem egnede?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1002722,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-16T13:34:03.913"
      },"id":1285899,"sagid":92874,"dokumentid":1003233,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-16T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-16T13:34:03.913","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92895,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at sikre, at alle domme med tiden bliver lagt p\u00e5 Domsdatabasen, s\u00e5ledes at danskerne kan f\u00f8lge med i, hvilke forbrydelser der beg\u00e5s i deres lokalomr\u00e5de, og vil ministeren i samme omb\u00e6ring tilkendegive, om han mener, at det er demokratisk forsvarligt at kr\u00e6ve 150 kr. for en retsudskrift fra ens lokale byret?","titelkort":"Om at alle domme med tiden bliver lagt p\u00e5 Domsdatabasen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1154","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1154","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-24T13:47:51.697","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1776438,"dokumentid":1003251,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at sikre, at alle domme med tiden bliver lagt p\u00e5 Domsdatabasen, s\u00e5ledes at danskerne kan f\u00f8lge med i, hvilke forbrydelser der beg\u00e5s i deres lokalomr\u00e5de, og vil ministeren i samme omb\u00e6ring tilkendegive, om han mener, at det er demokratisk forsvarligt at kr\u00e6ve 150 kr. for en retsudskrift fra ens lokale byret?","versionsdato":"2022-08-16T15:00:39","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1154/spm/2610890.pdf","opdateringsdato":"2022-08-16T16:01:06.913","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1003251,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tage initiativ til at sikre, at alle domme med tiden bliver lagt p\u00e5 Domsdatabasen, s\u00e5ledes at danskerne kan f\u00f8lge med i, hvilke forbrydelser der beg\u00e5s i deres lokalomr\u00e5de, og vil ministeren i samme omb\u00e6ring tilkendegive, om han mener, at det er demokratisk forsvarligt at kr\u00e6ve 150 kr. for en retsudskrift fra ens lokale byret?","dato":"2022-08-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-16T15:04:24","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-16T15:04:36.86"
      },"id":1285902,"sagid":92895,"dokumentid":1003251,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-16T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-16T15:04:36.86","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92862,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig med sin forg\u00e6nger, tidligere finansminister Bjarne Corydon, i definitionen/beskrivelsen af begrebet velf\u00e6rd, jf. svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 1229 af 28. februar 2013?","titelkort":"Om begrebet velf\u00e6rd.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1130","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1130","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-05T10:42:21.417","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1776435,"dokumentid":1003250,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20-spm. nr. 1130.docx","versionsdato":"2022-08-16T15:00:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1130/svar/1901442/2610887.pdf","opdateringsdato":"2022-08-16T16:01:06.63","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1776436,"dokumentid":1003250,"titel":"Tidligere svar p\u00e5 \u00a7 20-spm.  nr. 1229 af Bjarne Corydon.pdf","versionsdato":"2022-08-16T15:00:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1130/svar/1901442/2610888.pdf","opdateringsdato":"2022-08-16T16:01:08.6","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1003250,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1130: Er ministeren enig med sin forg\u00e6nger, tidligere finansminister Bjarne Corydon, i definitionen/beskrivelsen af begrebet velf\u00e6rd, jf. svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 1229 af 28. februar 2013?","dato":"2022-08-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-16T15:07:25","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig med sin forg\u00e6nger, tidligere finansminister Bjarne Corydon, i definitionen/beskrivelsen af begrebet velf\u00e6rd, jf. svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr.  S 1229 af 28. februar 2013?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1002555,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-16T15:07:37.467"
      },"id":1285903,"sagid":92862,"dokumentid":1003250,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-16T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-16T15:07:37.467","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92892,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at lokalarkiverne if\u00f8lge Datatilsynet ikke har hjemmel til at indsamle og opbevare data med personhenf\u00f8rbare data, eftersom lokalarkiverne ikke er omfattet af arkivloven, hvad er ministerens holdning til lokalarkivernes ekstra udfordringer i forhold til h\u00e5ndtering af GDPR samt kravet om en \u00e5rlig it-revision, som skal dokumentere, at Arkibas og arkiv.dk overholder alle relevante bestemmelser, anerkender ministeren de medf\u00f8lgende \u00f8konomiske udfordringer, som lokalarkiverne og de mange frivillige st\u00e5r over for, og har ministeren en intention om at komme problemet til livs?","titelkort":"Om lokalarkiverne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1152","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1152","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-25T11:03:01.957","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1776405,"dokumentid":1003241,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at lokalarkiverne if\u00f8lge Datatilsynet ikke har hjemmel til at indsamle og opbevare data med personhenf\u00f8rbare data, eftersom lokalarkiverne ikke er omfattet af arkivloven, hvad er ministerens holdning til lokalarkivernes ekstra udfordringer i forhold til h\u00e5ndtering af GDPR samt kravet om en \u00e5rlig it-revision, som skal dokumentere, at Arkibas og arkiv.dk overholder alle relevante bestemmelser, anerkender ministeren de medf\u00f8lgende \u00f8konomiske udfordringer, som lokalarkiverne og de mange frivillige st\u00e5r over for, og har ministeren en intention om at komme problemet til livs?","versionsdato":"2022-08-16T13:05:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1152/spm/2610857.pdf","opdateringsdato":"2022-08-16T16:01:07.88","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1003241,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at lokalarkiverne if\u00f8lge Datatilsynet ikke har hjemmel til at indsamle og opbevare data med personhenf\u00f8rbare data, eftersom lokalarkiverne ikke er omfattet af arkivloven, hvad er ministerens holdning til lokalarkivernes ekstra udfordringer i forhold til h\u00e5ndtering af GDPR samt kravet om en \u00e5rlig it-revision, som skal dokumentere, at Arkibas og arkiv.dk overholder alle relevante bestemmelser, anerkender ministeren de medf\u00f8lgende \u00f8konomiske udfordringer, som lokalarkiverne og de mange frivillige st\u00e5r over for, og har ministeren en intention om at komme problemet til livs?","dato":"2022-08-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-16T13:32:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-25T11:02:41.717"
      },"id":1286944,"sagid":92892,"dokumentid":1003241,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-16T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-25T11:02:41.717","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92903,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"I Danmark k\u00e6mper 900.000 voksne med sv\u00e6r overv\u00e6gt, mener ministeren derfor ikke, at det vil v\u00e6re en stor sundheds- og samfundsgevinst, hvis flere overv\u00e6gtige hj\u00e6lpes af med de overfl\u00f8dige kilo?","titelkort":"Om, at flere overv\u00e6gtige hj\u00e6lpes af med de overfl\u00f8dige kilo.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1155","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1155","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-25T13:17:34.1","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1776640,"dokumentid":1003338,"titel":"I Danmark k\u00e6mper 900.000 voksne med sv\u00e6r overv\u00e6gt, mener ministeren derfor ikke, at det vil v\u00e6re en stor sundheds- og samfundgevinst, hvis flere overv\u00e6gtige hj\u00e6lpes af med de overfl\u00f8dige kilo?","versionsdato":"2022-08-18T10:28:15","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1155/spm/2611100.pdf","opdateringsdato":"2022-08-18T10:29:06.283","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1003338,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"I Danmark k\u00e6mper 900.000 voksne med sv\u00e6r overv\u00e6gt, mener ministeren derfor ikke, at det vil v\u00e6re en stor sundheds- og samfundgevinst, hvis flere overv\u00e6gtige hj\u00e6lpes af med de overfl\u00f8dige kilo?","dato":"2022-08-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-18T10:23:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-18T10:23:49.08"
      },"id":1285992,"sagid":92903,"dokumentid":1003338,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-18T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-18T10:23:49.08","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92904,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at godkendt og effektiv fedmemedicin ikke er kommet p\u00e5 tilskudslisten og derfor ikke er lanceret i Danmark, for b\u00f8r alle tilg\u00e6ngelige midler ikke tages i brug i kampen mod fedmeepidemien?","titelkort":"Om kampen mod fedmeepidemien.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1156","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1156","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-25T13:16:17.82","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1776643,"dokumentid":1003339,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at godkendt og effektiv fedmemedicin ikke er kommet p\u00e5 tilskudslisten og derfor ikke er lanceret i Danmark, for b\u00f8r alle tilg\u00e6ngelige midler ikke tages i brug i kampen mod fedmeepidemien?","versionsdato":"2022-08-18T10:30:35","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1156/spm/2611103.pdf","opdateringsdato":"2022-08-18T10:31:53.313","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1003339,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at godkendt og effektiv fedmemedicin ikke er kommet p\u00e5 tilskudslisten og derfor ikke er lanceret i Danmark, for b\u00f8r alle tilg\u00e6ngelige midler ikke tages i brug i kampen mod fedmeepidemien?","dato":"2022-08-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-18T10:30:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-18T10:30:50.363"
      },"id":1285993,"sagid":92904,"dokumentid":1003339,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-18T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-18T10:30:50.363","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92905,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om Torben Andersen, Svend Erik Hougaard Jensen og Jesper Rangvid ide om, at det skal v\u00e6re nemmere for danske boligejere at leve af deres friv\u00e6rdi, n\u00e5r de pensioneres? \n\n","titelkort":"Om, at det skal v\u00e6re nemmere for danske boligejere at leve af deres friv\u00e6rdi, n\u00e5r de pensioneres.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1157","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1157","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-29T10:34:15.693","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Det skal v\u00e6re nemmere for danske boligejere at leve af deres friv\u00e6rdi, n\u00e5r de pensioneres. S\u00e5dan l\u00f8d en af anbefalingerne fra tre professorer - Torben Andersen, Svend Erik Hougaard Jensen og Jesper Rangvid \u2013 tidligere p\u00e5 sommeren, hvor de foreslog, at man skal kunne inddrage sin boligformue mere systematisk. Det vil ikke bare forbedre de offentlige finanser, men ogs\u00e5 sikre, at seniorer ikke falder s\u00e5 meget i indt\u00e6gt, n\u00e5r de g\u00e5r p\u00e5 pension. \n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1776659,"dokumentid":1003348,"titel":"Hvad mener ministeren om Torben Andersen, Svend Erik Hougaard Jensen og Jesper Rangvid ide om, at det skal v\u00e6re nemmere for danske boligejere at leve af deres friv\u00e6rdi, n\u00e5r de pensioneres? \n\n","versionsdato":"2022-08-24T13:33:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1157/spm/2611119.pdf","opdateringsdato":"2022-08-24T13:36:07.063","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1003348,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om Torben Andersen, Svend Erik Hougaard Jensen og Jesper Rangvid ide om, at det skal v\u00e6re nemmere for danske boligejere at leve af deres friv\u00e6rdi, n\u00e5r de pensioneres? \n\n","dato":"2022-08-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-18T11:01:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-18T11:01:31.62"
      },"id":1285996,"sagid":92905,"dokumentid":1003348,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-18T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-18T11:01:31.62","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92906,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Kan ministeren bakke op om Dansk Folkepartis forslag, der g\u00e5r p\u00e5 at g\u00f8re det nemmere for seniorer at f\u00e5 adgang til\ns\u00e5kaldte nedsparringsl\u00e5n eller 30-\u00e5rige realkreditl\u00e5n med afdragsfrihed?\n","titelkort":"Om, at g\u00f8re det nemmere for seniorer at f\u00e5 adgang til\ns\u00e5kaldte nedsparringsl\u00e5n eller 30-\u00e5rige realkreditl\u00e5n med afdragsfrihed.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1158","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1158","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-29T10:36:43.917","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Det skal v\u00e6re nemmere for danske boligejere at leve af deres friv\u00e6rdi, n\u00e5r de pensioneres. S\u00e5dan l\u00f8d en af anbefalingerne fra tre professorer - Torben Andersen, Svend Erik Hougaard Jensen og Jesper Rangvid \u2013 tidligere p\u00e5 sommeren, hvor de foreslog, at man skal kunne inddrage sin boligformue mere systematisk. Det vil ikke bare forbedre de offentlige finanser, men ogs\u00e5 sikre, at seniorer ikke falder s\u00e5 meget i indt\u00e6gt, n\u00e5r de g\u00e5r p\u00e5 pension.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1776662,"dokumentid":1003350,"titel":"Kan ministeren bakke op om Dansk Folkepartis forslag, der g\u00e5r p\u00e5 at g\u00f8re det nemmere for seniorer at f\u00e5 adgang til\ns\u00e5kaldte nedsparringsl\u00e5n eller 30-\u00e5rige realkreditl\u00e5n med afdragsfrihed?\n","versionsdato":"2022-08-24T13:38:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1158/spm/2611122.pdf","opdateringsdato":"2022-08-24T13:40:15.153","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1003350,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Kan ministeren bakke op om Dansk Folkepartis forslag, der g\u00e5r p\u00e5 at g\u00f8re det nemmere for seniorer at f\u00e5 adgang til\ns\u00e5kaldte nedsparringsl\u00e5n eller 30-\u00e5rige realkreditl\u00e5n med afdragsfrihed?\n","dato":"2022-08-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-18T11:04:21","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-18T11:04:34.613"
      },"id":1285998,"sagid":92906,"dokumentid":1003350,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-18T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-18T11:04:34.613","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92907,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at \u00e6ldre bliver usagligt diskrimineret p\u00e5 grund af alder, herunder om ministeren enig i, at der er behov for et politisk indgreb, der forbyder usaglig diskrimination af \u00e6ldre, s\u00e5 vi skal g\u00f8re det muligt for dem at leve et aktivt seniorliv af deres boligformue?\n\n","titelkort":"Om, at g\u00f8re det muligt for \u00e6ldre at leve et aktivt seniorliv af deres boligformue.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1159","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1159","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-29T10:35:27.7","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Det skal v\u00e6re nemmere for danske boligejere at leve af deres friv\u00e6rdi, n\u00e5r de pensioneres. S\u00e5dan l\u00f8d en af anbefalingerne fra tre professorer - Torben Andersen, Svend Erik Hougaard Jensen og Jesper Rangvid \u2013 tidligere p\u00e5 sommeren, hvor de foreslog, at man skal kunne inddrage sin boligformue mere systematisk. Det vil ikke bare forbedre de offentlige finanser, men ogs\u00e5 sikre, at seniorer ikke falder s\u00e5 meget i indt\u00e6gt, n\u00e5r de g\u00e5r p\u00e5 pension.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1776663,"dokumentid":1003351,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at \u00e6ldre bliver usagligt diskrimineret p\u00e5 grund af alder, herunder om ministeren enig i, at der er behov for et politisk indgreb, der forbyder usaglig diskrimination af \u00e6ldre, s\u00e5 vi skal g\u00f8re det muligt for dem at leve et aktivt seniorliv af deres boligformue?\n\n","versionsdato":"2022-08-24T13:41:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1159/spm/2611123.pdf","opdateringsdato":"2022-08-24T13:43:30.753","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1003351,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at \u00e6ldre bliver usagligt diskrimineret p\u00e5 grund af alder, herunder om ministeren enig i, at der er behov for et politisk indgreb, der forbyder usaglig diskrimination af \u00e6ldre, s\u00e5 vi skal g\u00f8re det muligt for dem at leve et aktivt seniorliv af deres boligformue?\n\n","dato":"2022-08-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-18T11:08:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-18T11:09:07.76"
      },"id":1285999,"sagid":92907,"dokumentid":1003351,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-18T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-18T11:09:07.76","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92908,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Idet ministeren har bl\u00e6st til kamp mod hooliganisme, vil ministeren s\u00e5 ikke tilkendegive, om ministeren synes, det er ok, at en klub afviser en anden klubs anmodning om at flytte en fodboldkamp, n\u00e5r der tidligere har v\u00e6ret masseslagsm\u00e5l, n\u00e5r de to hold har m\u00f8dtes?","titelkort":"Om en klubs anmodning om at flytte en fodboldkamp, n\u00e5r der tidligere har v\u00e6ret masseslagsm\u00e5l, n\u00e5r de to hold har m\u00f8dtes.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1160","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1160","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-25T13:13:08.643","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Vedr\u00f8rer artikel fra Jyske Vestkysten: Kolding frygter ny ballade med Esbjerg-fans men kan ikke skaffe frivillige vagter nok p\u00e5 grund af kulturnat: EfB afviser at flytte h\u00f8jrisiko-kamp, 17. august 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1776674,"dokumentid":1003355,"titel":"Idet ministeren har bl\u00e6st til kamp mod hooliganisme, vil ministeren s\u00e5 ikke tilkendegive, om ministeren synes, det er ok, at en klub afviser en anden klubs anmodning om at flytte en fodboldkamp, n\u00e5r der tidligere har v\u00e6ret masseslagsm\u00e5l, n\u00e5r de to hold har m\u00f8dtes?","versionsdato":"2022-08-18T11:20:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1160/spm/2611140.pdf","opdateringsdato":"2022-08-18T11:21:14.947","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1003355,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Idet ministeren har bl\u00e6st til kamp mod hooliganisme, vil ministeren s\u00e5 ikke tilkendegive, om ministeren synes, det er ok, at en klub afviser en anden klubs anmodning om at flytte en fodboldkamp, n\u00e5r der tidligere har v\u00e6ret masseslagsm\u00e5l, n\u00e5r de to hold har m\u00f8dtes?","dato":"2022-08-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-18T11:20:16","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-18T11:20:41.887"
      },"id":1286001,"sagid":92908,"dokumentid":1003355,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-18T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-18T11:20:41.887","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92893,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad agter ministeren at g\u00f8re som reaktion p\u00e5 t\u00e6nketanken Geohavs notat, der i st\u00e6rke vendinger kritiserer de data, som danner grundlag for udregninger af kv\u00e6lstofudledningen i forbindelse med den politiske beslutning om etableringen af Lynetteholm, og som blev brugt som grundlag for besvarelsen af TRU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l 505?","titelkort":"Om t\u00e6nketanken Geohavs notat om Lynetteholm.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1153","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1153","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-18T11:25:11.037","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til notatet \u00bbLynetteholm \u2013 manipuleret beregningsgrundlag for frigivelse af kv\u00e6lstof\u00ab af 13. august 2022, som fremg\u00e5r af t\u00e6nketanken Geohavs hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1776667,"dokumentid":1003353,"titel":"Svar p\u00e5 S 1153.pdf","versionsdato":"2022-08-18T11:15:39","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1153/svar/1901631/2611132.pdf","opdateringsdato":"2022-08-18T11:24:34.963","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1003353,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1153: Hvad agter ministeren at g\u00f8re som reaktion p\u00e5 t\u00e6nketanken Geohavs notat, der i st\u00e6rke vendinger kritiserer de data, som danner grundlag for udregninger af kv\u00e6lstofudledningen i forbindelse med den politiske beslutning om etableringen af Lynetteholm, og som blev brugt som grundlag for besvarelsen af TRU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l 505?","dato":"2022-08-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-18T11:24:23","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad agter ministeren at g\u00f8re som reaktion p\u00e5 t\u00e6nketanken Geohavs notat, der i st\u00e6rke vendinger kritiserer de data, som danner grundlag for udregninger af kv\u00e6lstofudledningen i forbindelse med den politiske beslutning om etableringen af Lynetteholm, og som blev brugt som grundlag for besvarelsen af TRU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l 505?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1003242,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-18T11:24:34.963"
      },"id":1286002,"sagid":92893,"dokumentid":1003353,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-18T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-18T11:24:34.963","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92910,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til udsagnet i bogen \u00bbDanmarks kulturm\u00f8der med Mellem\u00f8sten \u2013 fra vikingetiden til krigen mod terror\u00ab, i afsnittet om Jyllands-Postens Muhammed-tegninger hvori det fremg\u00e5r, at Jyllands-Posten trykte tegningerne med den begrundelse, at muslimerne \u00bbm\u00e5 acceptere at deres religi\u00f8se f\u00f8lelser bliver udsat for h\u00e5n, spot og latterligg\u00f8relse\u00ab?","titelkort":"Om bogen \u00bbDanmarks kulturm\u00f8der med Mellem\u00f8sten \u2013 fra vikingetiden til krigen mod terror\u00ab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1161","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1161","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-31T14:50:21.507","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Vi har set, hvordan Normstormerne, der er udtryk for den nye identitetspolitiske woke-venstrefl\u00f8j, har f\u00e5et millioner fra K\u00f8benhavns og Aarhus Kommune til at nedbryde samfundets normer i skolerne. Men de er kun en flig af den kulturkamp, der nu udk\u00e6mpes i uddannelsessektoren. \nSenest har Iman Hassani, cand.mag. i historie og engelsk og lektor p\u00e5 Falkonerg\u00e5rdens Gymnasium med sin bog \u00bbDanmarks kulturm\u00f8der med Mellem\u00f8sten \u2013 fra vikingetiden til krigen mod terror.\u00ab lavet en undervisningsbog til folkeskoleklasser og gymnasier med s\u00e6rdeles bekymrende synspunkter. \nI et afsnit om Jyllands-Postens Muhammed-tegninger skriver hun om dengang, dav\u00e6rende kulturredakt\u00f8r Flemming Roses og dav\u00e6rende chefredakt\u00f8r J\u00f8rn Mikkelsens (som ikke var chefredakt\u00f8r, det var Carsten Juste) trykte tegningerne i Jyllands-Posten med den begrundelse, at muslimerne \u00bbm\u00e5 acceptere at deres religi\u00f8se f\u00f8lelser bliver udsat for h\u00e5n, spot og latterligg\u00f8relse.\u00ab\n\u00bbB\u00e5de Mikkelsen og Roses udtalelser er udtryk for en ekskluderende sprogbrug, hvor muslimer ikke inkluderes i det nationale f\u00e6llesskab, men derimod bliver forst\u00e5et som nogen, der truer det,\u00ab hedder det. I omtalen af Anders Breivik kaldes han terrorist og en \u00bbnorsk h\u00f8jrenational ekstremist\u00ab. Men n\u00e5r det drejer sig om Omar El-Hussein, der angreb Krudtt\u00f8nden og synagogen, s\u00e5 er han \u00bben ung mand\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1776698,"dokumentid":1003362,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til udsagnet i bogen \u00bbDanmarks kulturm\u00f8der med Mellem\u00f8sten \u2013 fra vikingetiden til krigen mod terror\u00ab, i afsnittet om Jyllands-Postens Muhammed-tegninger hvori det fremg\u00e5r, at Jyllands-Posten trykte tegningerne med den begrundelse, at muslimerne \u00bbm\u00e5 acceptere at deres religi\u00f8se f\u00f8lelser bliver udsat for h\u00e5n, spot og latterligg\u00f8relse\u00ab?","versionsdato":"2022-08-18T11:49:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1161/spm/2611151.pdf","opdateringsdato":"2022-08-18T11:51:24.72","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1003362,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan forholder ministeren sig til udsagnet i bogen \u00bbDanmarks kulturm\u00f8der med Mellem\u00f8sten \u2013 fra vikingetiden til krigen mod terror\u00ab, i afsnittet om Jyllands-Postens Muhammed-tegninger hvori det fremg\u00e5r, at Jyllands-Posten trykte tegningerne med den begrundelse, at muslimerne \u00bbm\u00e5 acceptere at deres religi\u00f8se f\u00f8lelser bliver udsat for h\u00e5n, spot og latterligg\u00f8relse\u00ab?","dato":"2022-08-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-18T11:49:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-18T11:49:27.68"
      },"id":1286007,"sagid":92910,"dokumentid":1003362,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-18T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-18T11:49:27.68","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92911,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Under henvisning til udsagnet i bogen \u00bbDanmarks kulturm\u00f8der med Mellem\u00f8sten \u2013 fra vikingetiden til krigen mod terror\u00ab, i afsnittet om Jyllands-Postens Muhammed-tegninger hvori det fremg\u00e5r, at Jyllands-Posten trykte tegningerne med den begrundelse, at muslimerne \u00bbm\u00e5 acceptere at deres religi\u00f8se f\u00f8lelser bliver udsat for h\u00e5n, spot og latterligg\u00f8relse\u00ab, mener ministeren da ikke, at der i virkeligheden er tale om det stik modsatte, dvs., at man med tegningerne ville g\u00f8re muslimer til en del af f\u00e6llesskabet, fordi vi i Danmark ogs\u00e5 uds\u00e6tter religioner for latterligg\u00f8relse og satire? ","titelkort":"Om bogen \u00bbDanmarks kulturm\u00f8der med Mellem\u00f8sten \u2013 fra vikingetiden til krigen mod terror\u00ab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1162","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1162","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-31T14:47:06.647","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Vi har set, hvordan Normstormerne, der er udtryk for den nye identitetspolitiske woke-venstrefl\u00f8j, har f\u00e5et millioner fra K\u00f8benhavns og Aarhus Kommune til at nedbryde samfundets normer i skolerne. Men de er kun en flig af den kulturkamp, der nu udk\u00e6mpes i uddannelsessektoren. \nSenest har Iman Hassani, cand.mag. i historie og engelsk og lektor p\u00e5 Falkonerg\u00e5rdens Gymnasium med sin bog \u00bbDanmarks kulturm\u00f8der med Mellem\u00f8sten \u2013 fra vikingetiden til krigen mod terror.\u00ab lavet en undervisningsbog til folkeskoleklasser og gymnasier med s\u00e6rdeles bekymrende synspunkter. \nI et afsnit om Jyllands-Postens Muhammed-tegninger skriver hun om dengang, dav\u00e6rende kulturredakt\u00f8r Flemming Roses og dav\u00e6rende chefredakt\u00f8r J\u00f8rn Mikkelsens (som ikke var chefredakt\u00f8r, det var Carsten Juste) trykte tegningerne i Jyllands-Posten med den begrundelse, at muslimerne \u00bbm\u00e5 acceptere at deres religi\u00f8se f\u00f8lelser bliver udsat for h\u00e5n, spot og latterligg\u00f8relse.\u00ab\n\u00bbB\u00e5de Mikkelsen og Roses udtalelser er udtryk for en ekskluderende sprogbrug, hvor muslimer ikke inkluderes i det nationale f\u00e6llesskab, men derimod bliver forst\u00e5et som nogen, der truer det,\u00ab hedder det. I omtalen af Anders Breivik kaldes han terrorist og en \u00bbnorsk h\u00f8jrenational ekstremist\u00ab. Men n\u00e5r det drejer sig om Omar El-Hussein, der angreb Krudtt\u00f8nden og synagogen, s\u00e5 er han \u00bben ung mand\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1776699,"dokumentid":1003367,"titel":"Under henvisning til udsagnet i bogen \u00bbDanmarks kulturm\u00f8der med Mellem\u00f8sten \u2013 fra vikingetiden til krigen mod terror\u00ab, i afsnittet om Jyllands-Postens Muhammed-tegninger hvori det fremg\u00e5r, at Jyllands-Posten trykte tegningerne med den begrundelse, at muslimerne \u00bbm\u00e5 acceptere at deres religi\u00f8se f\u00f8lelser bliver udsat for h\u00e5n, spot og latterligg\u00f8relse\u00ab, mener ministeren da ikke, at der i virkeligheden er tale om det stik modsatte, dvs., at man med tegningerne ville g\u00f8re muslimer til en del af f\u00e6llesskabet, fordi vi i Danmark ogs\u00e5 uds\u00e6tter religioner for latterligg\u00f8relse og satire? ","versionsdato":"2022-08-18T11:53:11","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1162/spm/2611160.pdf","opdateringsdato":"2022-08-18T11:54:23.69","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1003367,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Under henvisning til udsagnet i bogen \u00bbDanmarks kulturm\u00f8der med Mellem\u00f8sten \u2013 fra vikingetiden til krigen mod terror\u00ab, i afsnittet om Jyllands-Postens Muhammed-tegninger hvori det fremg\u00e5r, at Jyllands-Posten trykte tegningerne med den begrundelse, at muslimerne \u00bbm\u00e5 acceptere at deres religi\u00f8se f\u00f8lelser bliver udsat for h\u00e5n, spot og latterligg\u00f8relse\u00ab, mener ministeren da ikke, at der i virkeligheden er tale om det stik modsatte, dvs., at man med tegningerne ville g\u00f8re muslimer til en del af f\u00e6llesskabet, fordi vi i Danmark ogs\u00e5 uds\u00e6tter religioner for latterligg\u00f8relse og satire? ","dato":"2022-08-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-18T11:53:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-18T11:53:25.707"
      },"id":1286009,"sagid":92911,"dokumentid":1003367,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-18T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-18T11:53:25.707","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92912,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Under henvisning til, at Anders Breivik kaldes terrorist og en \u00bbnorsk h\u00f8jrenational ekstremist\u00ab i bogen \u00bbDanmarks kulturm\u00f8der med Mellem\u00f8sten \u2013 fra vikingetiden til krigen mod terror\u00ab, men n\u00e5r det drejer sig om Omar El-Hussein, der angreb Krudtt\u00f8nden og synagogen, s\u00e5 er han \u00bben ung mand\u00ab, finder ministeren ikke en s\u00e5 v\u00e6rdibaseret forst\u00e5elsesramme bekymrende og uforenelig med undervisningsmateriale?","titelkort":"Om bogen \u00bbDanmarks kulturm\u00f8der med Mellem\u00f8sten \u2013 fra vikingetiden til krigen mod terror\u00ab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1163","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1163","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-31T14:48:31.307","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Vi har set, hvordan Normstormerne, der er udtryk for den nye identitetspolitiske woke-venstrefl\u00f8j, har f\u00e5et millioner fra K\u00f8benhavns og Aarhus Kommune til at nedbryde samfundets normer i skolerne. Men de er kun en flig af den kulturkamp, der nu udk\u00e6mpes i uddannelsessektoren. \nSenest har Iman Hassani, cand.mag. i historie og engelsk og lektor p\u00e5 Falkonerg\u00e5rdens Gymnasium med sin bog \u00bbDanmarks kulturm\u00f8der med Mellem\u00f8sten \u2013 fra vikingetiden til krigen mod terror.\u00ab lavet en undervisningsbog til folkeskoleklasser og gymnasier med s\u00e6rdeles bekymrende synspunkter. \nI et afsnit om Jyllands-Postens Muhammed-tegninger skriver hun om dengang, dav\u00e6rende kulturredakt\u00f8r Flemming Roses og dav\u00e6rende chefredakt\u00f8r J\u00f8rn Mikkelsens (som ikke var chefredakt\u00f8r, det var Carsten Juste) trykte tegningerne i Jyllands-Posten med den begrundelse, at muslimerne \u00bbm\u00e5 acceptere at deres religi\u00f8se f\u00f8lelser bliver udsat for h\u00e5n, spot og latterligg\u00f8relse.\u00ab\n\u00bbB\u00e5de Mikkelsen og Roses udtalelser er udtryk for en ekskluderende sprogbrug, hvor muslimer ikke inkluderes i det nationale f\u00e6llesskab, men derimod bliver forst\u00e5et som nogen, der truer det,\u00ab hedder det. I omtalen af Anders Breivik kaldes han terrorist og en \u00bbnorsk h\u00f8jrenational ekstremist\u00ab. Men n\u00e5r det drejer sig om Omar El-Hussein, der angreb Krudtt\u00f8nden og synagogen, s\u00e5 er han \u00bben ung mand\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1776705,"dokumentid":1003371,"titel":"Under henvisning til, at Anders Breivik kaldes terrorist og en \u00bbnorsk h\u00f8jrenational ekstremist\u00ab i bogen \u00bbDanmarks kulturm\u00f8der med Mellem\u00f8sten \u2013 fra vikingetiden til krigen mod terror\u00ab, men n\u00e5r det drejer sig om Omar El-Hussein, der angreb Krudtt\u00f8nden og synagogen, s\u00e5 er han \u00bben ung mand\u00ab, finder ministeren ikke en s\u00e5 v\u00e6rdibaseret forst\u00e5elsesramme bekymrende og uforenelig med undervisningsmateriale?","versionsdato":"2022-08-18T11:55:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1163/spm/2611166.pdf","opdateringsdato":"2022-08-18T11:57:21.94","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1003371,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Under henvisning til, at Anders Breivik kaldes terrorist og en \u00bbnorsk h\u00f8jrenational ekstremist\u00ab i bogen \u00bbDanmarks kulturm\u00f8der med Mellem\u00f8sten \u2013 fra vikingetiden til krigen mod terror\u00ab, men n\u00e5r det drejer sig om Omar El-Hussein, der angreb Krudtt\u00f8nden og synagogen, s\u00e5 er han \u00bben ung mand\u00ab, finder ministeren ikke en s\u00e5 v\u00e6rdibaseret forst\u00e5elsesramme bekymrende og uforenelig med undervisningsmateriale?","dato":"2022-08-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-18T11:55:41","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-18T11:55:55.507"
      },"id":1286011,"sagid":92912,"dokumentid":1003371,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-18T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-18T11:55:55.507","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92914,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at det er et politisk ansvar at sikre et bredt og forebyggende beredskab mod fremtidens st\u00f8rre epidemier? ","titelkort":"Om, at det er et politisk ansvar at sikre et bredt og forebyggende beredskab mod fremtidens st\u00f8rre epidemier.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1164","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1164","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-25T14:22:17.267","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1776730,"dokumentid":1003382,"titel":"Er ministeren enig i, at det er et politisk ansvar at sikre et bredt og forebyggende beredskab mod fremtidens st\u00f8rre epidemier? ","versionsdato":"2022-08-18T13:05:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1164/spm/2611191.pdf","opdateringsdato":"2022-08-18T13:06:31.387","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1003382,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at det er et politisk ansvar at sikre et bredt og forebyggende beredskab mod fremtidens st\u00f8rre epidemier? ","dato":"2022-08-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-18T13:05:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-18T13:05:46.127"
      },"id":1286032,"sagid":92914,"dokumentid":1003382,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-18T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-18T13:05:46.127","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92915,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren fortsat, at den danske epidemiplan ikke skal tage h\u00f8jde for mulige kommende epidemier med en virus, der spredes gennem blodet? \n\n\n","titelkort":"Om den danske epidemiplan.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1165","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1165","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-25T14:21:18.82","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Under foresp\u00f8rgselsdebat F10 om at \u00f8ge blodsikkerheden ved brug af patogenreduktion d. 21. januar 2022 udtalte sundhedsministeren bl.a. at, det er Sundhedsstyrelsens vurdering, at der er, ikke er risiko for en epidemi med blodoverf\u00f8rt smitte hverken i Danmark eller et andet sted p\u00e5 kloden. Samtidig anbefaler Det Europ\u00e6iske Direktorat for L\u00e6gemiddelkvalitet et styrket blodberedskab for at kunne modst\u00e5 netop fremtidige infekti\u00f8se trusler, der m\u00e5tte true blodforsyningen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1776731,"dokumentid":1003383,"titel":"Mener ministeren fortsat, at den danske epidemiplan ikke skal tage h\u00f8jde for mulige kommende epidemier med en virus, der spredes gennem blodet? \n\n\n","versionsdato":"2022-08-18T13:11:35","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1165/spm/2611192.pdf","opdateringsdato":"2022-08-18T13:12:30.843","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1003383,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren fortsat, at den danske epidemiplan ikke skal tage h\u00f8jde for mulige kommende epidemier med en virus, der spredes gennem blodet? \n\n\n","dato":"2022-08-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-18T13:11:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-18T13:11:49.463"
      },"id":1286033,"sagid":92915,"dokumentid":1003383,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-18T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-18T13:11:49.463","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92916,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at 1 mio. kr. \u00e5rligt for at styrke blodsikkerheden som en del af et beredskab mod fremtidens epidemier, er et relativt lavt bel\u00f8b?\n","titelkort":"Om at styrke blodsikkerheden.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1166","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1166","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-25T14:24:39.707","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1776734,"dokumentid":1003384,"titel":"Er ministeren enig i, at 1 mio. kr. \u00e5rligt for at styrke blodsikkerheden som en del af et beredskab mod fremtidens epidemier, er et relativt lavt bel\u00f8b?\n","versionsdato":"2022-08-18T13:17:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1166/spm/2611195.pdf","opdateringsdato":"2022-08-18T13:18:53.607","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1003384,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at 1 mio. kr. \u00e5rligt for at styrke blodsikkerheden som en del af et beredskab mod fremtidens epidemier, er et relativt lavt bel\u00f8b?\n","dato":"2022-08-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-18T13:17:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-18T13:17:59.997"
      },"id":1286034,"sagid":92916,"dokumentid":1003384,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-18T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-18T13:17:59.98","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92917,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at Sundhedsstyrelsen udelukker risikoen for en fremtidig epidemi, der blandt andet kan smitte via blod, n\u00e5r vi historisk har kendskab til en r\u00e6kke s\u00e5danne sygdomme som f.eks. hiv, hepatitis, ebola, malaria og zika? \n","titelkort":"Om en fremtidig epidemi.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1167","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1167","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-25T14:23:17.947","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1776744,"dokumentid":1003389,"titel":"Hvad mener ministeren om, at Sundhedsstyrelsen udelukker risikoen for en fremtidig epidemi, der blandt andet kan smitte via blod, n\u00e5r vi historisk har kendskab til en r\u00e6kke s\u00e5danne sygdomme som f.eks. hiv, hepatitis, ebola, malaria og zika? \n","versionsdato":"2022-08-18T13:27:48","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1167/spm/2611205.pdf","opdateringsdato":"2022-08-18T13:28:48.827","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1003389,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at Sundhedsstyrelsen udelukker risikoen for en fremtidig epidemi, der blandt andet kan smitte via blod, n\u00e5r vi historisk har kendskab til en r\u00e6kke s\u00e5danne sygdomme som f.eks. hiv, hepatitis, ebola, malaria og zika? \n","dato":"2022-08-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-18T13:27:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-18T13:28:00.99"
      },"id":1286035,"sagid":92917,"dokumentid":1003389,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-18T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-18T13:28:00.99","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92865,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage kontakt til Toldstyrelsen med sp\u00f8rgsm\u00e5let, om de ikke kan placere deres lastbilscanner p\u00e5 en placering, hvor den chikanerer beboelse mindst muligt, n\u00e5r den er p\u00e5 kontrol i Gedser?","titelkort":"Om placering af lastbilscannere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1132","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1132","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-18T13:31:05.047","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Jeg har modtage flere klager over st\u00f8j, og borgerne har taget kontakt til personalet p\u00e5 stedet.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1776736,"dokumentid":1003385,"titel":"Svar p\u00e5 S 1132.docx","versionsdato":"2022-08-18T13:20:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1132/svar/1901710/2611197.pdf","opdateringsdato":"2022-08-18T13:30:49.387","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1003385,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1132: Vil ministeren tage kontakt til Toldstyrelsen med sp\u00f8rgsm\u00e5let, om de ikke kan placere deres lastbilscanner p\u00e5 en placering, hvor den chikanerer beboelse mindst muligt, n\u00e5r den er p\u00e5 kontrol i Gedser?","dato":"2022-08-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-18T13:30:37","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren tage kontakt til Toldstyrelsen med sp\u00f8rgsm\u00e5let, om de ikke kan placere deres lastbilscanner p\u00e5 en placering, hvor den chikanerer beboelse mindst muligt, n\u00e5r den er p\u00e5 kontrol i Gedser?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1002681,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-18T13:30:49.387"
      },"id":1286036,"sagid":92865,"dokumentid":1003385,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-18T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-18T13:30:49.387","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92875,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til eventuelle restriktioner, f. eks en aldersgr\u00e6nse p\u00e5 18 \u00e5r, for k\u00f8b af loot boxes/digitale lykkeposer i spil som FIFA eller Counterstrike?","titelkort":"Om aldersgr\u00e6nse for k\u00f8b af loot boxes/digitale lykkeposer i spil som FIFA eller Counterstrike.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1141","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1141","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-19T09:44:56.18","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"If\u00f8lge artiklen \u201cLoot boxes likely to be banned in the Netherlands due to gambling links\u201d, bragt p\u00e5 ftw.usatoday.com den 4. juli er Nederlandene \u00f8jensynligt p\u00e5 vej med restriktioner p\u00e5 omr\u00e5det.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1776740,"dokumentid":1003387,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1141.docx","versionsdato":"2022-08-18T13:25:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1141/svar/1901715/2611201.pdf","opdateringsdato":"2022-08-18T13:31:59.163","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1003387,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1141: Hvad er ministerens holdning til eventuelle restriktioner, f. eks en aldersgr\u00e6nse p\u00e5 18 \u00e5r, for k\u00f8b af loot boxes/digitale lykkeposer i spil som FIFA eller Counterstrike?","dato":"2022-08-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-08-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-08-18T13:31:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til eventuelle restriktioner, f. eks en aldersgr\u00e6nse p\u00e5 18 \u00e5r, for k\u00f8b af loot boxes/digitale lykkeposer i spil som FIFA eller Counterstrike?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1002726,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-08-18T13:31:59.163"
      },"id":1286037,"sagid":92875,"dokumentid":1003387,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-08-18T00:00:00","opdateringsdato":"2022-08-18T13:31:59.163","rolleid":4
    }
  ],"odata.nextLink":"https://oda.ft.dk/api/SagDokument?$expand=Sag%2CDokument%2FFil&$filter=Sag%2Ftypeid%20eq%2010%20and%20Dokument%2Fdato%20ge%20datetime%272022-01-01T00%3A00%3A00%27&$orderby=Dokument%2Fdato&$inlinecount=allpages&$skip=1400"
}