{
  "odata.metadata":"https://oda.ft.dk/api/$metadata#SagDokument","odata.count":"4545","value":[
    {
      "Sag":{
        "id":91448,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad har ministeren gjort sig af tanker om, at det er op til kommunerne selv at udbyde tilbud til borgere med artrose i forhold til ulighed i sundhed, n\u00e5r vi ved, at kun ca. 1/3 af kommunerne udbyder tr\u00e6ning og patientuddannelse til borgerne, og mener ministeren, at det vil v\u00e6re hensigtsm\u00e6ssigt med en kvalitetsstandard p\u00e5 omr\u00e5det, som forpligter alle kommuner til at udbyde et tilbud?","titelkort":"Om at udbyde tilbud til borgere med artrose.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 541","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"541","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-11T09:09:23.537","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1703540,"dokumentid":973959,"titel":"Hvad har ministeren gjort sig af tanker om, at det er op til kommunerne selv at udbyde tilbud til borgere med artrose i forhold til ulighed i sundhed, n\u00e5r vi ved, at kun ca. 1/3 af kommunerne udbyder tr\u00e6ning og patientuddannelse til borgerne, og mener ministeren, at det vil v\u00e6re hensigtsm\u00e6ssigt med en kvalitetsstandard p\u00e5 omr\u00e5det, som forpligter alle kommuner til at udbyde et tilbud?","versionsdato":"2022-03-02T13:20:36","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s541/spm/2536884.pdf","opdateringsdato":"2022-03-02T16:00:41.5","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":973959,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad har ministeren gjort sig af tanker om, at det er op til kommunerne selv at udbyde tilbud til borgere med artrose i forhold til ulighed i sundhed, n\u00e5r vi ved, at kun ca. 1/3 af kommunerne udbyder tr\u00e6ning og patientuddannelse til borgerne, og mener ministeren, at det vil v\u00e6re hensigtsm\u00e6ssigt med en kvalitetsstandard p\u00e5 omr\u00e5det, som forpligter alle kommuner til at udbyde et tilbud?","dato":"2022-03-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-02T13:20:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-02T13:40:14.38"
      },"id":1251983,"sagid":91448,"dokumentid":973959,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-02T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-02T13:40:14.38","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91449,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Hvad mener ministeren om de lange ventelister med ventetid p\u00e5 op til 71 uger til speciall\u00e6ge i reumatologi?","titelkort":"Om lange ventelister med ventetid p\u00e5 op til 71 uger til speciall\u00e6ge i reumatologi.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 542","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"542","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-04T11:15:43.057","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1703541,"dokumentid":973963,"titel":" Hvad mener ministeren om de lange ventelister med ventetid p\u00e5 op til 71 uger til speciall\u00e6ge i reumatologi?","versionsdato":"2022-03-02T13:24:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s542/spm/2536889.pdf","opdateringsdato":"2022-03-02T16:00:40.247","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":973963,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":" Hvad mener ministeren om de lange ventelister med ventetid p\u00e5 op til 71 uger til speciall\u00e6ge i reumatologi?","dato":"2022-03-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-02T13:24:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-02T13:40:14.863"
      },"id":1251984,"sagid":91449,"dokumentid":973963,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-02T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-02T13:40:14.863","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91455,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorfor tilkendegav ministeren under 1. behandlingen af forslag nr. L 127 til lov om \u00e6ndring af lov om dansk indf\u00f8dsret (Frakendelse af statsborgerskab for strafbare forhold, som er til alvorlig skade for statens vitale interesser, m.v.) den 2. marts 2022, at der inden for de internationale konventioner kan ske en yderligere stramning i relation til frakendelse af indf\u00f8dsret ved svig, n\u00e5r partierne bag aftalen om indf\u00f8dsret fra april 2021 skriver, at \u00bbdet sikres, at der sker frakendelse i videst muligt omfang\u00ab?","titelkort":"Om at der kan ske en yderligere stramning i relation til frakendelse af indf\u00f8dsret ved svig.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 543","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"543","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-07T11:15:16.63","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1704334,"dokumentid":974244,"titel":"Hvorfor tilkendegav ministeren under 1. behandlingen af forslag nr. L 127 til lov om \u00e6ndring af lov om dansk indf\u00f8dsret (Frakendelse af statsborgerskab for strafbare forhold, som er til alvorlig skade for statens vitale interesser, m.v.) den 2. marts 2022, at der inden for de internationale konventioner kan ske en yderligere stramning i relation til frakendelse af indf\u00f8dsret ved svig, n\u00e5r partierne bag aftalen om indf\u00f8dsret fra april 2021 skriver, at \u00bbdet sikres, at der sker frakendelse i videst muligt omfang\u00ab?","versionsdato":"2022-03-03T11:33:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s543/spm/2537731.pdf","opdateringsdato":"2022-03-03T16:01:09.7","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":974244,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvorfor tilkendegav ministeren under 1. behandlingen af forslag nr. L 127 til lov om \u00e6ndring af lov om dansk indf\u00f8dsret (Frakendelse af statsborgerskab for strafbare forhold, som er til alvorlig skade for statens vitale interesser, m.v.) den 2. marts 2022, at der inden for de internationale konventioner kan ske en yderligere stramning i relation til frakendelse af indf\u00f8dsret ved svig, n\u00e5r partierne bag aftalen om indf\u00f8dsret fra april 2021 skriver, at \u00bbdet sikres, at der sker frakendelse i videst muligt omfang\u00ab?","dato":"2022-03-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-03T11:34:25","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-03T11:34:37.223"
      },"id":1252261,"sagid":91455,"dokumentid":974244,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-03T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-03T11:34:37.223","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91459,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Er ministeren enig i vurderingen fra flere skatteretseksperter i artiklen \u00bbAne Halsboe-J\u00f8rgensens id\u00e9 risikerer at g\u00f8re amerikanerne meget vrede\u00ab p\u00e5 Politikens hjemmeside den 8. februar 2022 af, at det vil v\u00e6re problematisk i forhold til OECD-aftalen, hvis Danmark indf\u00f8rer en ordning, der indeb\u00e6rer, at streamingtjenester skal betale 5 pct. af deres oms\u00e6tning til en pulje?","titelkort":"Om at streamingtjenester skal betale 5 pct. af deres oms\u00e6tning til en pulje.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 544","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"544","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-04T08:18:03.923","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1704389,"dokumentid":974268,"titel":"Er ministeren enig i vurderingen fra flere skatteretseksperter i artiklen \u00bbAne Halsboe-J\u00f8rgensens id\u00e9 risikerer at g\u00f8re amerikanerne meget vrede\u00ab p\u00e5 Politikens hjemmeside den 8. februar 2022 af, at det vil v\u00e6re problematisk i forhold til OECD-aftalen, hvis Danmark indf\u00f8rer en ordning, der indeb\u00e6rer, at streamingtjenester skal betale 5 pct. af deres oms\u00e6tning til en pulje?","versionsdato":"2022-03-03T13:14:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s544/spm/2537789.pdf","opdateringsdato":"2022-03-03T16:01:09.653","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":974268,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i vurderingen fra flere skatteretseksperter i artiklen \u00bbAne Halsboe-J\u00f8rgensens id\u00e9 risikerer at g\u00f8re amerikanerne meget vrede\u00ab p\u00e5 Politikens hjemmeside den 8. februar 2022 af, at det vil v\u00e6re problematisk i forhold til OECD-aftalen, hvis Danmark indf\u00f8rer en ordning, der indeb\u00e6rer, at streamingtjenester skal betale 5 pct. af deres oms\u00e6tning til en pulje?","dato":"2022-03-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-03T13:16:48","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-03T13:16:59.773"
      },"id":1252301,"sagid":91459,"dokumentid":974268,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-03T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-03T13:16:59.773","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91464,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er acceptabelt, at en sag om slutafregning af hj\u00e6lpepakke pr. 31. december 2021 endnu ikke er afsluttet og bel\u00f8bet ikke er udbetalt den 3. marts 2022?","titelkort":"Om en sag om slutafregning af hj\u00e6lpepakke pr. 31. december 2021 endnu ikke er afsluttet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 545","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"545","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-11T14:51:44.527","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1704505,"dokumentid":974315,"titel":"Mener ministeren, at det er acceptabelt, at en sag om slutafregning af hj\u00e6lpepakke pr. 31. december 2021 endnu ikke er afsluttet og bel\u00f8bet ikke er udbetalt den 3. marts 2022?","versionsdato":"2022-03-03T14:47:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s545/spm/2537906.pdf","opdateringsdato":"2022-03-03T14:48:54.477","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":974315,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er acceptabelt, at en sag om slutafregning af hj\u00e6lpepakke pr. 31. december 2021 endnu ikke er afsluttet og bel\u00f8bet ikke er udbetalt den 3. marts 2022?","dato":"2022-03-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-03T14:47:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-03T15:00:54.753"
      },"id":1252353,"sagid":91464,"dokumentid":974315,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-03T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-03T15:00:54.753","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91423,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at Danmark her i 2022 kan v\u00e6re et foregangsland inden for dyrevelf\u00e6rd og samtidig tillade hold af mink i sm\u00e5 bure?","titelkort":"Om Danmark her i 2022 kan v\u00e6re et foregangsland inden for dyrevelf\u00e6rd.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 537","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"537","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-03T16:57:28.843","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1704570,"dokumentid":974348,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 537.pdf","versionsdato":"2022-03-03T16:11:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s537/svar/1861737/2537972.pdf","opdateringsdato":"2022-03-03T16:57:15.993","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":974348,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 537: Mener ministeren, at Danmark her i 2022 kan v\u00e6re et foregangsland inden for dyrevelf\u00e6rd og samtidig tillade hold af mink i sm\u00e5 bure?","dato":"2022-03-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-03T16:57:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at Danmark her i 2022 kan v\u00e6re et foregangsland inden for dyrevelf\u00e6rd og samtidig tillade hold af mink i sm\u00e5 bure?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":973505,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-03T16:57:15.993"
      },"id":1252397,"sagid":91423,"dokumentid":974348,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-03T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-03T16:57:15.993","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91365,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener regeringen om at udelukke Rusland fra SWIFT som en del af sanktionshandlingerne mod Rusland p\u00e5 baggrund af Putins invasion af Ukraine?","titelkort":"Om at udelukke Rusland fra SWIFT.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 532","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"532","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-03T13:09:44.837","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1704337,"dokumentid":974245,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 532.docx","versionsdato":"2022-03-03T11:41:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s532/svar/1861573/2537734.pdf","opdateringsdato":"2022-03-03T13:09:22.837","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":974245,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 532: Hvad mener regeringen om at udelukke Rusland fra SWIFT som en del af sanktionshandlingerne mod Rusland p\u00e5 baggrund af Putins invasion af Ukraine?","dato":"2022-03-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-03T13:09:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener regeringen om at udelukke Rusland fra SWIFT som en del af sanktionshandlingerne mod Rusland p\u00e5 baggrund af Putins invasion af Ukraine?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":972882,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-03T13:50:58.253"
      },"id":1264678,"sagid":91365,"dokumentid":974245,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-03T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-03T13:50:58.253","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91367,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener regeringen om at lukke for al gas-, olie- og kulimport fra Rusland til Danmark og Europa som en del af sanktionshandlingerne mod Rusland p\u00e5 baggrund af Putins invasion af Ukraine?","titelkort":"Om at lukke for al gas-, olie- og kulimport som en del af sanktionerne mod Rusland.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 533","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"533","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-03T13:10:30.527","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1704339,"dokumentid":974246,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 533.docx","versionsdato":"2022-03-03T11:41:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s533/svar/1861574/2537736.pdf","opdateringsdato":"2022-03-03T13:10:17.453","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":974246,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 533: Hvad mener regeringen om at lukke for al gas-, olie- og kulimport fra Rusland til Danmark og Europa som en del af sanktionshandlingerne mod Rusland p\u00e5 baggrund af Putins invasion af Ukraine?","dato":"2022-03-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-03T13:10:06","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener regeringen om at lukke for al gas-, olie- og kulimport fra Rusland til Danmark og Europa som en del af sanktionshandlingerne mod Rusland p\u00e5 baggrund af Putins invasion af Ukraine?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":972886,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-03T14:01:29.95"
      },"id":1264690,"sagid":91367,"dokumentid":974246,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-03T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-03T14:01:29.95","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91466,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Ministeren tillader ekstraordin\u00e6rt at myndigheder m.v. kan flage med det ukrainske flag til den 16. marts, vil ministeren tage initiativ til at forl\u00e6nge perioden, s\u00e5 det ogs\u00e5 efter den 16. marts er lovligt at flage med det ukrainske flag i solidaritet med det ukrainske folk?","titelkort":"Om at det ogs\u00e5 efter den 16. marts er lovligt at flage med det ukrainske flag.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 546","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"546","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-11T14:55:58.657","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1704824,"dokumentid":974460,"titel":"Ministeren tillader ekstraordin\u00e6rt at myndigheder m.v. kan flage med det ukrainske flag til den 16. marts, vil ministeren tage initiativ til at forl\u00e6nge perioden, s\u00e5 det ogs\u00e5 efter den 16. marts er lovligt at flage med det ukrainske flag i solidaritet med det ukrainske folk?","versionsdato":"2022-03-04T09:15:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s546/spm/2538228.pdf","opdateringsdato":"2022-03-04T16:02:21.017","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":974460,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Ministeren tillader ekstraordin\u00e6rt at myndigheder m.v. kan flage med det ukrainske flag til den 16. marts, vil ministeren tage initiativ til at forl\u00e6nge perioden, s\u00e5 det ogs\u00e5 efter den 16. marts er lovligt at flage med det ukrainske flag i solidaritet med det ukrainske folk?","dato":"2022-03-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-04T09:16:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-04T09:17:01.733"
      },"id":1252456,"sagid":91466,"dokumentid":974460,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-04T09:17:01.733","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91479,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Frygter ministeren, at nogle af de unge, som p\u00e5 grund af aftalen om udflytning og lukning af uddannelsespladser ikke kommer ind p\u00e5 deres \u00f8nskede uddannelse, slet ikke vil f\u00e5 en uddannelse?","titelkort":"Om aftalen om udflytning og lukning af uddannelsespladser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 547","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"547","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-16T16:46:27.317","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1705111,"dokumentid":974571,"titel":"Frygter ministeren, at nogle af de unge, som p\u00e5 grund af aftalen om udflytning og lukning af uddannelsespladser ikke kommer ind p\u00e5 deres \u00f8nskede uddannelse, slet ikke vil f\u00e5 en uddannelse?","versionsdato":"2022-03-04T13:52:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s547/spm/2538520.pdf","opdateringsdato":"2022-03-04T16:13:30.433","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":974571,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Frygter ministeren, at nogle af de unge, som p\u00e5 grund af aftalen om udflytning og lukning af uddannelsespladser ikke kommer ind p\u00e5 deres \u00f8nskede uddannelse, slet ikke vil f\u00e5 en uddannelse?","dato":"2022-03-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-04T13:55:41","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-04T13:55:53.36"
      },"id":1252595,"sagid":91479,"dokumentid":974571,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-04T13:55:53.36","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91484,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"N\u00e5r EU-Kommissionen har givet et svar, der synes at \u00e5bne op for flere muligheder, vil dette s\u00e5 blive dr\u00f8ftet partierne f\u00f8r h\u00f8ringen vedr\u00f8rende nye hvidvaskregler og klassificering af foreninger?","titelkort":"Om h\u00f8ringen vedr\u00f8rende nye hvidvaskregler.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 552","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"552","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-15T13:15:44.053","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1705219,"dokumentid":974605,"titel":"N\u00e5r EU-Kommissionen har givet et svar, der synes at \u00e5bne op for flere muligheder, vil dette s\u00e5 blive dr\u00f8ftet partierne f\u00f8r h\u00f8ringen vedr\u00f8rende nye hvidvaskregler og klassificering af foreninger?","versionsdato":"2022-03-04T15:20:06","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s552/spm/2538623.pdf","opdateringsdato":"2022-03-04T16:15:55.85","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":974605,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"N\u00e5r EU-Kommissionen har givet et svar, der synes at \u00e5bne op for flere muligheder, vil dette s\u00e5 blive dr\u00f8ftet partierne f\u00f8r h\u00f8ringen vedr\u00f8rende nye hvidvaskregler og klassificering af foreninger?","dato":"2022-03-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-04T15:25:57","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-04T15:26:29.297"
      },"id":1252661,"sagid":91484,"dokumentid":974605,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-04T15:26:29.297","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91483,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"\u00d8nsker regeringen at indkalde til dr\u00f8ftelser, inden h\u00f8ringen g\u00e5r i gang den 17. marts 2022 vedr\u00f8rende nye hvidvaskregler og klassificering af foreninger, hvor der vil v\u00e6re mulighed for at have politiske dr\u00f8ftelser?","titelkort":"Om politiske dr\u00f8ftelser vedr\u00f8rende nye hvidvaskregler.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 551","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"551","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-15T13:14:47.47","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1705215,"dokumentid":974603,"titel":"\u00d8nsker regeringen at indkalde til dr\u00f8ftelser, inden h\u00f8ringen g\u00e5r i gang den 17. marts 2022 vedr\u00f8rende nye hvidvaskregler og klassificering af foreninger, hvor der vil v\u00e6re mulighed for at have politiske dr\u00f8ftelser?","versionsdato":"2022-03-04T15:18:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s551/spm/2538613.pdf","opdateringsdato":"2022-03-04T16:15:40.92","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":974603,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"\u00d8nsker regeringen at indkalde til dr\u00f8ftelser, inden h\u00f8ringen g\u00e5r i gang den 17. marts 2022 vedr\u00f8rende nye hvidvaskregler og klassificering af foreninger, hvor der vil v\u00e6re mulighed for at have politiske dr\u00f8ftelser?","dato":"2022-03-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-04T15:24:59","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-04T16:21:03.297"
      },"id":1252699,"sagid":91483,"dokumentid":974603,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-04T16:21:03.297","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91480,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til et forbud mod russiske skibe i danske havne?","titelkort":"Om initiativ til et forbud mod russiske skibe i danske havne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 548","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"548","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-15T09:51:43.097","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1705115,"dokumentid":974572,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til et forbud mod russiske skibe i danske havne?","versionsdato":"2022-03-07T08:38:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s548/spm/2538523.pdf","opdateringsdato":"2022-03-07T08:41:22.767","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":974572,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tage initiativ til et forbud mod russiske skibe i danske havne?","dato":"2022-03-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-04T14:05:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-07T08:39:13.257"
      },"id":1252748,"sagid":91480,"dokumentid":974572,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-07T08:39:13.257","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91481,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Har ministeren forst\u00e5else for den frustration, som danske havnemedarbejdere oplever, n\u00e5r de fortsat m\u00e5 tage imod russiske skibe?","titelkort":"Om russiske skibe i danske havne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 549","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"549","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-15T09:52:39.397","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1705116,"dokumentid":974573,"titel":"Har ministeren forst\u00e5else for den frustration, som danske havnemedarbejdere oplever, n\u00e5r de fortsat m\u00e5 tage imod russiske skibe?","versionsdato":"2022-03-07T08:43:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s549/spm/2538525.pdf","opdateringsdato":"2022-03-07T08:45:07.653","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":974573,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Har ministeren forst\u00e5else for den frustration, som danske havnemedarbejdere oplever, n\u00e5r de fortsat m\u00e5 tage imod russiske skibe?","dato":"2022-03-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-04T14:07:02","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-07T08:43:29.59"
      },"id":1252749,"sagid":91481,"dokumentid":974573,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-07T08:43:29.59","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91482,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorfor har ministeren ikke fulgt op p\u00e5 udenrigsministerens udsagn om, at der kommer en l\u00f8sning snarest, vedr\u00f8rende lukning af danske havne for russiske fart\u00f8jer?","titelkort":"Om russiske skibe i danske havne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 550","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"550","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-15T09:55:28.527","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1705117,"dokumentid":974574,"titel":"Hvorfor har ministeren ikke fulgt op p\u00e5 udenrigsministerens udsagn om, at der kommer en l\u00f8sning snarest, vedr\u00f8rende lukning af danske havne for russiske fart\u00f8jer?","versionsdato":"2022-03-07T12:03:56","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s550/spm/2538526.pdf","opdateringsdato":"2022-03-07T12:06:19.97","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":974574,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvorfor har ministeren ikke fulgt op p\u00e5 udenrigsministerens udsagn om, at der kommer en l\u00f8sning snarest, vedr\u00f8rende lukning af danske havne for russiske fart\u00f8jer?","dato":"2022-03-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-04T14:07:59","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-07T12:04:07.923"
      },"id":1252881,"sagid":91482,"dokumentid":974574,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-07T12:04:07.923","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91488,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Vil ministeren overveje et nationalt fors\u00f8g med hjemmebehandling af patienter med sv\u00e6r KOL, hvilket vil passe godt ind i den kommende sundhedsreforms m\u00e5ls\u00e6tning om mere behandling t\u00e6t p\u00e5 hjemmet, og som vil kunne inddrage konklusionerne fra fors\u00f8get \u201dOutpatients: the future\u201d fra Royal College of Physicians, der b\u00e5de viser forbedret livskvalitet for patienterne og betydelige sundheds\u00f8konomiske besparelser som konsekvens af f\u00e6rre genindl\u00e6ggelser?","titelkort":"Om fors\u00f8g med hjemmebehandling af patienter med sv\u00e6r KOL.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 554","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"554","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-11T10:31:23.79","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1705714,"dokumentid":974787,"titel":"Vil ministeren overveje et nationalt fors\u00f8g med hjemmebehandling af patienter med sv\u00e6r KOL, hvilket vil passe godt ind i den kommende sundhedsreforms m\u00e5ls\u00e6tning om mere behandling t\u00e6t p\u00e5 hjemmet, og som vil kunne inddrage konklusionerne fra fors\u00f8get \u201dOutpatients: the future\u201d fra Royal College of Physicians, der b\u00e5de viser forbedret livskvalitet for patienterne og betydelige sundheds\u00f8konomiske besparelser som konsekvens af f\u00e6rre genindl\u00e6ggelser?","versionsdato":"2022-03-07T10:46:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s554/spm/2539115.pdf","opdateringsdato":"2022-03-07T16:00:27.9","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":974787,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren overveje et nationalt fors\u00f8g med hjemmebehandling af patienter med sv\u00e6r KOL, hvilket vil passe godt ind i den kommende sundhedsreforms m\u00e5ls\u00e6tning om mere behandling t\u00e6t p\u00e5 hjemmet, og som vil kunne inddrage konklusionerne fra fors\u00f8get \u201dOutpatients: the future\u201d fra Royal College of Physicians, der b\u00e5de viser forbedret livskvalitet for patienterne og betydelige sundheds\u00f8konomiske besparelser som konsekvens af f\u00e6rre genindl\u00e6ggelser?","dato":"2022-03-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-07T11:07:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-07T11:07:40.537"
      },"id":1252849,"sagid":91488,"dokumentid":974787,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-07T11:07:40.537","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91489,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren, at det er rimeligt, at n\u00e5r beboere p\u00e5 et psykiatrisk bosted opf\u00f8rer sig p\u00e5 en s\u00e6rlig m\u00e5de, s\u00e5 er personalet n\u00f8dsaget til at tr\u00e6kke sig til kontoret, i stedet for at kunne h\u00e5ndtere situationen, og vil ministeren samtidig kommentere, om ministeren finder det form\u00e5lstjenstligt ift. beboerens behandling og udvikling?","titelkort":"Om psykiatrien.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 555","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"555","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-16T00:14:37.733","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1705713,"dokumentid":974794,"titel":"Finder ministeren, at det er rimeligt, at n\u00e5r beboere p\u00e5 et psykiatrisk bosted opf\u00f8rer sig p\u00e5 en s\u00e6rlig m\u00e5de, s\u00e5 er personalet n\u00f8dsaget til at tr\u00e6kke sig til kontoret, i stedet for at kunne h\u00e5ndtere situationen, og vil ministeren samtidig kommentere, om ministeren finder det form\u00e5lstjenstligt ift. beboerens behandling og udvikling?","versionsdato":"2022-03-07T10:53:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s555/spm/2539125.pdf","opdateringsdato":"2022-03-07T16:00:28.07","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":974794,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Finder ministeren, at det er rimeligt, at n\u00e5r beboere p\u00e5 et psykiatrisk bosted opf\u00f8rer sig p\u00e5 en s\u00e6rlig m\u00e5de, s\u00e5 er personalet n\u00f8dsaget til at tr\u00e6kke sig til kontoret, i stedet for at kunne h\u00e5ndtere situationen, og vil ministeren samtidig kommentere, om ministeren finder det form\u00e5lstjenstligt ift. beboerens behandling og udvikling?","dato":"2022-03-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-07T11:07:41","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-07T11:08:03.323"
      },"id":1252850,"sagid":91489,"dokumentid":974794,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-07T11:08:03.323","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91490,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det rimeligt, at personalet p\u00e5 et psykiatrisk bosted skal tr\u00e6kke sig overfor beboernes adf\u00e6rd, og i stedet m\u00e5 se sig n\u00f8dsaget til at f\u00e5 politiet tilkaldt for at f\u00e5 ro p\u00e5 husene, simpelthen fordi personalerne ikke mener, de er i stand til at nedskalere situationen, samt at de bruger strategien at tr\u00e6kke sig, n\u00e5r situationer tilspidser?","titelkort":"Om psykiatrien.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 556","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"556","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-16T00:16:05.387","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1705715,"dokumentid":974795,"titel":"Finder ministeren det rimeligt, at personalet p\u00e5 et psykiatrisk bosted skal tr\u00e6kke sig overfor beboernes adf\u00e6rd, og i stedet m\u00e5 se sig n\u00f8dsaget til at f\u00e5 politiet tilkaldt for at f\u00e5 ro p\u00e5 husene, simpelthen fordi personalerne ikke mener, de er i stand til at nedskalere situationen, samt at de bruger strategien at tr\u00e6kke sig, n\u00e5r situationer tilspidser?","versionsdato":"2022-03-07T10:55:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s556/spm/2539127.pdf","opdateringsdato":"2022-03-07T16:00:30.233","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":974795,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Finder ministeren det rimeligt, at personalet p\u00e5 et psykiatrisk bosted skal tr\u00e6kke sig overfor beboernes adf\u00e6rd, og i stedet m\u00e5 se sig n\u00f8dsaget til at f\u00e5 politiet tilkaldt for at f\u00e5 ro p\u00e5 husene, simpelthen fordi personalerne ikke mener, de er i stand til at nedskalere situationen, samt at de bruger strategien at tr\u00e6kke sig, n\u00e5r situationer tilspidser?","dato":"2022-03-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-07T11:08:06","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-07T11:08:27.047"
      },"id":1252851,"sagid":91490,"dokumentid":974795,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-07T11:08:27.047","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91491,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det b\u00f8r v\u00e6re muligt med en st\u00f8rre grad af tvangsmedicinering ift. beboerne i psykiatrien?","titelkort":"Om psykiatrien.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 557","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"557","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-16T00:17:05.73","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1705716,"dokumentid":974796,"titel":"Mener ministeren, at det b\u00f8r v\u00e6re muligt med en st\u00f8rre grad af tvangsmedicinering ift. beboerne i psykiatrien?","versionsdato":"2022-03-07T10:56:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s557/spm/2539128.pdf","opdateringsdato":"2022-03-07T16:00:30.047","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":974796,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det b\u00f8r v\u00e6re muligt med en st\u00f8rre grad af tvangsmedicinering ift. beboerne i psykiatrien?","dato":"2022-03-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-07T11:08:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-07T11:08:41.157"
      },"id":1252852,"sagid":91491,"dokumentid":974796,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-07T11:08:41.157","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91492,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at myndighedernes mulighed for at h\u00e5ndtere voldelige episoder er gode nok, ift. b\u00e5de personalet, den involveret beboer, samt de resterende beboere i psykiatrien?","titelkort":"Om psykiatrien.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 558","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"558","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-16T00:18:05.193","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1705720,"dokumentid":974799,"titel":"Mener ministeren, at myndighedernes mulighed for at h\u00e5ndtere voldelige episoder er gode nok, ift. b\u00e5de personalet, den involveret beboer, samt de resterende beboere i psykiatrien?","versionsdato":"2022-03-07T10:58:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s558/spm/2539130.pdf","opdateringsdato":"2022-03-07T16:00:27.963","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":974799,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at myndighedernes mulighed for at h\u00e5ndtere voldelige episoder er gode nok, ift. b\u00e5de personalet, den involveret beboer, samt de resterende beboere i psykiatrien?","dato":"2022-03-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-07T11:08:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-07T11:09:13.017"
      },"id":1252853,"sagid":91492,"dokumentid":974799,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-07T11:09:13.017","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91493,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at sikkerheden for personalet og beboerne i psykiatrien er ok?","titelkort":"Om psykiatrien.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 559","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"559","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-16T00:19:07.25","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1705721,"dokumentid":974800,"titel":"Mener ministeren, at sikkerheden for personalet og beboerne i psykiatrien er ok?","versionsdato":"2022-03-07T10:59:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s559/spm/2539132.pdf","opdateringsdato":"2022-03-07T16:00:28.117","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":974800,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at sikkerheden for personalet og beboerne i psykiatrien er ok?","dato":"2022-03-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-07T11:09:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-07T11:09:34.45"
      },"id":1252854,"sagid":91493,"dokumentid":974800,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-07T11:09:34.45","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91495,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad agter ministeren konkret at g\u00f8re ift. de meget kritisable forhold, som hersker i psykiatrien, herunder for at sikre de ansattes og beboernes forhold og sikkerhed?","titelkort":"Om psykiatrien.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 561","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"561","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-16T00:20:27.893","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1705725,"dokumentid":974802,"titel":"Hvad agter ministeren konkret at g\u00f8re ift. de meget kritisable forhold, som hersker i psykiatrien, herunder for at sikre de ansattes og beboernes forhold og sikkerhed?","versionsdato":"2022-03-07T11:01:20","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s561/spm/2539136.pdf","opdateringsdato":"2022-03-07T16:00:28.56","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":974802,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad agter ministeren konkret at g\u00f8re ift. de meget kritisable forhold, som hersker i psykiatrien, herunder for at sikre de ansattes og beboernes forhold og sikkerhed?","dato":"2022-03-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-07T11:09:59","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-07T11:10:19.767"
      },"id":1252855,"sagid":91495,"dokumentid":974802,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-07T11:10:19.767","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91497,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det vil sikre en st\u00f8rre faglighed, hvis alle ansatte i psykiatrien er socialfagligt uddannet?","titelkort":"Om psykiatrien.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 563","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"563","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-16T00:21:34.007","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1705733,"dokumentid":974804,"titel":"Mener ministeren, at det vil sikre en st\u00f8rre faglighed, hvis alle ansatte i psykiatrien er socialfagligt uddannet?","versionsdato":"2022-03-07T11:03:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s563/spm/2539144.pdf","opdateringsdato":"2022-03-07T16:00:28.18","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":974804,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det vil sikre en st\u00f8rre faglighed, hvis alle ansatte i psykiatrien er socialfagligt uddannet?","dato":"2022-03-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-07T11:10:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-07T11:11:24.25"
      },"id":1252857,"sagid":91497,"dokumentid":974804,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-07T11:11:24.25","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91498,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at en intern overfaldsalarm vil kunne sikre noget af trygheden for personalerne, der arbejder med psykisk syge?","titelkort":"Om psykiatrien.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 564","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"564","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-16T00:22:36.69","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1705735,"dokumentid":974805,"titel":"Mener ministeren, at en intern overfaldsalarm vil kunne sikre noget af trygheden for personalerne, der arbejder med psykisk syge?","versionsdato":"2022-03-07T11:04:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s564/spm/2539145.pdf","opdateringsdato":"2022-03-07T16:00:29.937","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":974805,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at en intern overfaldsalarm vil kunne sikre noget af trygheden for personalerne, der arbejder med psykisk syge?","dato":"2022-03-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-07T11:11:09","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-07T11:11:24.36"
      },"id":1252858,"sagid":91498,"dokumentid":974805,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-07T11:11:24.36","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91499,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at man ved at undg\u00e5 alenevagter i psykiatrien vil kunne sikre noget af personalets tryghed?","titelkort":"Om psykiatrien.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 565","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"565","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-16T00:23:43.713","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1705737,"dokumentid":974807,"titel":"Mener ministeren, at man ved at undg\u00e5 alenevagter i psykiatrien vil kunne sikre noget af personalets tryghed?","versionsdato":"2022-03-07T11:05:36","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s565/spm/2539148.pdf","opdateringsdato":"2022-03-07T16:00:30.17","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":974807,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at man ved at undg\u00e5 alenevagter i psykiatrien vil kunne sikre noget af personalets tryghed?","dato":"2022-03-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-07T11:11:32","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-07T11:11:53.417"
      },"id":1252859,"sagid":91499,"dokumentid":974807,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-07T11:11:53.417","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91455,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorfor tilkendegav ministeren under 1. behandlingen af forslag nr. L 127 til lov om \u00e6ndring af lov om dansk indf\u00f8dsret (Frakendelse af statsborgerskab for strafbare forhold, som er til alvorlig skade for statens vitale interesser, m.v.) den 2. marts 2022, at der inden for de internationale konventioner kan ske en yderligere stramning i relation til frakendelse af indf\u00f8dsret ved svig, n\u00e5r partierne bag aftalen om indf\u00f8dsret fra april 2021 skriver, at \u00bbdet sikres, at der sker frakendelse i videst muligt omfang\u00ab?","titelkort":"Om at der kan ske en yderligere stramning i relation til frakendelse af indf\u00f8dsret ved svig.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 543","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"543","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-07T11:15:16.63","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1705514,"dokumentid":974718,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 543.pdf","versionsdato":"2022-03-07T09:37:11","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s543/svar/1862269/2538925.pdf","opdateringsdato":"2022-03-07T11:14:44.91","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":974718,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 543: Hvorfor tilkendegav ministeren under 1. behandlingen af forslag nr. L 127 til lov om \u00e6ndring af lov om dansk indf\u00f8dsret (Frakendelse af statsborgerskab for strafbare forhold, som er til alvorlig skade for statens vitale interesser, m.v.) den 2. marts 2022, at der inden for de internationale konventioner kan ske en yderligere stramning i relation til frakendelse af indf\u00f8dsret ved svig, n\u00e5r partierne bag aftalen om indf\u00f8dsret fra april 2021 skriver, at \u00bbdet sikres, at der sker frakendelse i videst muligt omfang\u00ab?","dato":"2022-03-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-07T11:14:24","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvorfor tilkendegav ministeren under 1. behandlingen af forslag nr. L 127 til lov om \u00e6ndring af lov om dansk indf\u00f8dsret (Frakendelse af statsborgerskab for strafbare forhold, som er til alvorlig skade for statens vitale interesser, m.v.) den 2. marts 2022, at der inden for de internationale konventioner kan ske en yderligere stramning i relation til frakendelse af indf\u00f8dsret ved svig, n\u00e5r partierne bag aftalen om indf\u00f8dsret fra april 2021 skriver, at \u00bbdet sikres, at der sker frakendelse i videst muligt omfang\u00ab?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":974244,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-07T11:14:59.47"
      },"id":1252863,"sagid":91455,"dokumentid":974718,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-07T11:14:59.47","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91487,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at indf\u00f8re et digitalt medicinabonnementssystem med en m\u00e5nedlig afbetaling og \u00e5rlig opg\u00f8relse, ligesom en typisk varmeregning, s\u00e5 store pludselige udgifter til medicin grundet prishop ikke l\u00e6ngere kan v\u00e6lte udsatte borgeres budget, og som samtidig kan erstatte den rigide henstandsordning, som foresl\u00e5et af en r\u00e6kke organisationer i Alliancen mod Social Ulighed i Sundhed i brev til ministeren af 8. nov. 2021?","titelkort":"Om ministerens holdning til at indf\u00f8re et digitalt medicinabonnementssystem.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 553","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"553","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-15T22:07:30.63","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1705698,"dokumentid":974783,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at indf\u00f8re et digitalt medicinabonnementssystem med en m\u00e5nedlig afbetaling og \u00e5rlig opg\u00f8relse, ligesom en typisk varmeregning, s\u00e5 store pludselige udgifter til medicin grundet prishop ikke l\u00e6ngere kan v\u00e6lte udsatte borgeres budget, og som samtidig kan erstatte den rigide henstandsordning, som foresl\u00e5et af en r\u00e6kke organisationer i Alliancen mod Social Ulighed i Sundhed i brev til ministeren af 8. nov. 2021?","versionsdato":"2022-03-07T10:39:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s553/spm/2539109.pdf","opdateringsdato":"2022-03-07T16:00:27.68","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":974783,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til at indf\u00f8re et digitalt medicinabonnementssystem med en m\u00e5nedlig afbetaling og \u00e5rlig opg\u00f8relse, ligesom en typisk varmeregning, s\u00e5 store pludselige udgifter til medicin grundet prishop ikke l\u00e6ngere kan v\u00e6lte udsatte borgeres budget, og som samtidig kan erstatte den rigide henstandsordning, som foresl\u00e5et af en r\u00e6kke organisationer i Alliancen mod Social Ulighed i Sundhed i brev til ministeren af 8. nov. 2021?","dato":"2022-03-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-07T11:06:57","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-07T11:20:10.483"
      },"id":1252865,"sagid":91487,"dokumentid":974783,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-07T11:20:10.467","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91494,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det b\u00f8r v\u00e6re lettere at tvangsindl\u00e6gge psykisk syge, ogs\u00e5 selvom de ikke akut er til fare for dem selv eller andre?","titelkort":"Om at tvangsindl\u00e6gge psykisk syge.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 560","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"560","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-16T13:40:15.233","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1705722,"dokumentid":974801,"titel":"Mener ministeren, at det b\u00f8r v\u00e6re lettere at tvangsindl\u00e6gge psykisk syge, ogs\u00e5 selvom de ikke akut er til fare for dem selv eller andre?","versionsdato":"2022-03-08T09:16:15","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s560/spm/2539133.pdf","opdateringsdato":"2022-03-08T09:20:07.673","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":974801,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det b\u00f8r v\u00e6re lettere at tvangsindl\u00e6gge psykisk syge, ogs\u00e5 selvom de ikke akut er til fare for dem selv eller andre?","dato":"2022-03-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-07T11:09:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-07T11:20:10.92"
      },"id":1252866,"sagid":91494,"dokumentid":974801,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-07T11:20:10.92","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91496,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren helt konkret et rigtigt tilbud indeb\u00e6rer ift. psykisk syge stofmisbrugere, som der ikke er for nuv\u00e6rende?","titelkort":"Om hvad et rigtigt tilbud indeb\u00e6rer ift. psykisk syge stofmisbrugere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 562","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"562","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-17T08:43:20.357","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1705732,"dokumentid":974803,"titel":"Hvad mener ministeren helt konkret et rigtigt tilbud indeb\u00e6rer ift. psykisk syge stofmisbrugere, som der ikke er for nuv\u00e6rende?","versionsdato":"2022-03-08T09:22:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s562/spm/2539137.pdf","opdateringsdato":"2022-03-08T09:24:22.04","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":974803,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren helt konkret et rigtigt tilbud indeb\u00e6rer ift. psykisk syge stofmisbrugere, som der ikke er for nuv\u00e6rende?","dato":"2022-03-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-07T11:10:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-07T11:20:11.343"
      },"id":1252867,"sagid":91496,"dokumentid":974803,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-07T11:20:11.343","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91502,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er en passende foranstaltning i et frit demokrati at forbyde bestemte medier at sende nyheder i Danmark?","titelkort":"Om, at det er en passende foranstaltning i et frit demokrati at forbyde bestemte medier at sende nyheder i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 566","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"566","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-15T13:16:44.937","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1705999,"dokumentid":974913,"titel":"Mener ministeren, at det er en passende foranstaltning i et frit demokrati at forbyde bestemte medier at sende nyheder i Danmark?","versionsdato":"2022-03-07T14:43:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s566/spm/2539409.pdf","opdateringsdato":"2022-03-07T14:45:45.833","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":974913,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er en passende foranstaltning i et frit demokrati at forbyde bestemte medier at sende nyheder i Danmark?","dato":"2022-03-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-07T14:43:41","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-07T14:44:37.103"
      },"id":1252967,"sagid":91502,"dokumentid":974913,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-07T14:44:37.103","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91513,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u00bbStaten vil s\u00e6lge Charlottenlund Slot\u00ab bragt i Berlingske den 7. marts 2022 og i forl\u00e6ngelse heraf give garanti for, at Charlottenlund Slot og slotshaven ogs\u00e5 i fremtiden vil v\u00e6re tilg\u00e6ngelige for offentligheden?","titelkort":"Om Charlottenlund Slot.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 567","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"567","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-16T13:41:47.603","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen i Berlingske den 7. marts 2022: \u00bbStaten vil s\u00e6lge Charlottenlund Slot: Skr\u00e6kscenariet er, at en eller anden prins fra Kuwait l\u00e6gger sin klamme h\u00e5nd p\u00e5 det\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1706835,"dokumentid":975232,"titel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u00bbStaten vil s\u00e6lge Charlottenlund Slot\u00ab bragt i Berlingske den 7. marts 2022 og i forl\u00e6ngelse heraf give garanti for, at Charlottenlund Slot og slotshaven ogs\u00e5 i fremtiden vil v\u00e6re tilg\u00e6ngelige for offentligheden?","versionsdato":"2022-03-09T09:50:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s567/spm/2540253.pdf","opdateringsdato":"2022-03-09T16:00:26.59","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":975232,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u00bbStaten vil s\u00e6lge Charlottenlund Slot\u00ab bragt i Berlingske den 7. marts 2022 og i forl\u00e6ngelse heraf give garanti for, at Charlottenlund Slot og slotshaven ogs\u00e5 i fremtiden vil v\u00e6re tilg\u00e6ngelige for offentligheden?","dato":"2022-03-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-09T09:58:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-09T09:58:25.853"
      },"id":1253269,"sagid":91513,"dokumentid":975232,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-09T09:58:25.853","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91514,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren indhente en udtalelse fra Kongehuset om statens forest\u00e5ende salg af Charlottenlund Slot, herunder bede Kongehuset kommentere Slots- og Kulturstyrelsens vurdering af, at \u00bbCharlottenlund Slot ikke har et kulturelt form\u00e5l\u00ab?","titelkort":"Om statens forest\u00e5ende salg af Charlottenlund Slot.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 568","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"568","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-16T13:42:59.217","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen i Berlingske den 7. marts 2022: \u00bbStaten vil s\u00e6lge Charlottenlund Slot: Skr\u00e6kscenariet er, at en eller anden prins fra Kuwait l\u00e6gger sin klamme h\u00e5nd p\u00e5 det\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1706837,"dokumentid":975233,"titel":"Vil ministeren indhente en udtalelse fra Kongehuset om statens forest\u00e5ende salg af Charlottenlund Slot, herunder bede Kongehuset kommentere Slots- og Kulturstyrelsens vurdering af, at \u00bbCharlottenlund Slot ikke har et kulturelt form\u00e5l\u00ab?","versionsdato":"2022-03-09T09:53:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s568/spm/2540255.pdf","opdateringsdato":"2022-03-09T16:00:29.547","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":975233,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren indhente en udtalelse fra Kongehuset om statens forest\u00e5ende salg af Charlottenlund Slot, herunder bede Kongehuset kommentere Slots- og Kulturstyrelsens vurdering af, at \u00bbCharlottenlund Slot ikke har et kulturelt form\u00e5l\u00ab?","dato":"2022-03-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-09T09:58:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-09T09:58:53.283"
      },"id":1253270,"sagid":91514,"dokumentid":975233,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-09T09:58:53.283","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91515,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Anerkender ministeren, at bare fordi Charlottenlund Slot i en periode ikke har haft et kulturelt form\u00e5l, s\u00e5 kan dette ikke i sig selv v\u00e6re en \u00e5rsag til, at slottet ikke fremadrettet skal have netop et kulturelt form\u00e5l og v\u00e6re tilg\u00e6ngeligt for offentligheden?","titelkort":"Om at Charlottenlund Slot fremadrettet skal have et kulturelt form\u00e5l og v\u00e6re tilg\u00e6ngelig for offentligheden.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 569","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"569","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-16T13:45:17.577","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen i Berlingske den 7. marts 2022: \u00bbStaten vil s\u00e6lge Charlottenlund Slot: Skr\u00e6kscenariet er, at en eller anden prins fra Kuwait l\u00e6gger sin klamme h\u00e5nd p\u00e5 det\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1706839,"dokumentid":975234,"titel":"Anerkender ministeren, at bare fordi Charlottenlund Slot i en periode ikke har haft et kulturelt form\u00e5l, s\u00e5 kan dette ikke i sig selv v\u00e6re en \u00e5rsag til, at slottet ikke fremadrettet skal have netop et kulturelt form\u00e5l og v\u00e6re tilg\u00e6ngeligt for offentligheden?","versionsdato":"2022-03-09T09:56:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s569/spm/2540257.pdf","opdateringsdato":"2022-03-09T16:00:29.67","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":975234,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Anerkender ministeren, at bare fordi Charlottenlund Slot i en periode ikke har haft et kulturelt form\u00e5l, s\u00e5 kan dette ikke i sig selv v\u00e6re en \u00e5rsag til, at slottet ikke fremadrettet skal have netop et kulturelt form\u00e5l og v\u00e6re tilg\u00e6ngeligt for offentligheden?","dato":"2022-03-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-09T09:58:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-09T09:59:06.73"
      },"id":1253271,"sagid":91515,"dokumentid":975234,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-09T09:59:06.73","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91526,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Kan ministeren bekr\u00e6fte, at han tager udtalelser fra Det Dyreetiske R\u00e5d \u2013 der er nedsat for at r\u00e5dgive ministeren i forbindelse med fasts\u00e6ttelsen af regler om dyrevelf\u00e6rd og dyreetik \u2013 til efterretning og handler ud fra dem, og at ministeren s\u00e5ledes efter at have l\u00e6st Det Dyreetiske R\u00e5ds seneste udtalelse om minkproduktion, hvori et enigt r\u00e5d p\u00e5 baggrund af den eksisterende forskning inden for omr\u00e5det vurderer, at hold af mink i sm\u00e5 bure er uacceptabelt, er enig i, at en genstart af minkavl i Danmark vil v\u00e6re dyrevelf\u00e6rdsm\u00e6ssigt uforsvarligt? ","titelkort":"Om minkavl i Danmark","offentlighedskode":"O","nummer":"S 573","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"573","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-16T16:46:23.163","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1707194,"dokumentid":975379,"titel":"Kan ministeren bekr\u00e6fte, at han tager udtalelser fra Det Dyreetiske R\u00e5d \u2013 der er nedsat for at r\u00e5dgive ministeren i forbindelse med fasts\u00e6ttelsen af regler om dyrevelf\u00e6rd og dyreetik \u2013 til efterretning og handler ud fra dem, og at ministeren s\u00e5ledes efter at have l\u00e6st Det Dyreetiske R\u00e5ds seneste udtalelse om minkproduktion, hvori et enigt r\u00e5d p\u00e5 baggrund af den eksisterende forskning inden for omr\u00e5det vurderer, at hold af mink i sm\u00e5 bure er uacceptabelt, er enig i, at en genstart af minkavl i Danmark vil v\u00e6re dyrevelf\u00e6rdsm\u00e6ssigt uforsvarligt? ","versionsdato":"2022-03-09T14:30:39","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s573/spm/2540626.pdf","opdateringsdato":"2022-03-09T16:00:32.987","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":975379,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Kan ministeren bekr\u00e6fte, at han tager udtalelser fra Det Dyreetiske R\u00e5d \u2013 der er nedsat for at r\u00e5dgive ministeren i forbindelse med fasts\u00e6ttelsen af regler om dyrevelf\u00e6rd og dyreetik \u2013 til efterretning og handler ud fra dem, og at ministeren s\u00e5ledes efter at have l\u00e6st Det Dyreetiske R\u00e5ds seneste udtalelse om minkproduktion, hvori et enigt r\u00e5d p\u00e5 baggrund af den eksisterende forskning inden for omr\u00e5det vurderer, at hold af mink i sm\u00e5 bure er uacceptabelt, er enig i, at en genstart af minkavl i Danmark vil v\u00e6re dyrevelf\u00e6rdsm\u00e6ssigt uforsvarligt? ","dato":"2022-03-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-09T14:32:59","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-09T14:33:25.87"
      },"id":1253413,"sagid":91526,"dokumentid":975379,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-09T14:33:25.87","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91523,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, om ministerens sympatiske udtalelse den 7. januar 2022 i Folketingssalen om, at ingen dyr b\u00f8r holdes permanent i bur, ogs\u00e5 g\u00e6lder for mink?","titelkort":"Om ministerens udtalelse om, at ingen dyr b\u00f8r holdes permanent i bur.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 570","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"570","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-15T16:34:09.947","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1707182,"dokumentid":975373,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, om ministerens sympatiske udtalelse den 7. januar 2022 i Folketingssalen om, at ingen dyr b\u00f8r holdes permanent i bur, ogs\u00e5 g\u00e6lder for mink?","versionsdato":"2022-03-09T13:54:06","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s570/spm/2540613.pdf","opdateringsdato":"2022-03-09T16:00:31.283","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":975373,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, om ministerens sympatiske udtalelse den 7. januar 2022 i Folketingssalen om, at ingen dyr b\u00f8r holdes permanent i bur, ogs\u00e5 g\u00e6lder for mink?","dato":"2022-03-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-09T14:48:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-09T14:48:29.327"
      },"id":1253419,"sagid":91523,"dokumentid":975373,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-09T14:48:29.327","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91524,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan vil ministeren sikre god dyrevelf\u00e6rd for mink i de eksisterende bursystemer, som Dyreetisk R\u00e5d kalder uacceptable, s\u00e5fremt det midlertidige forbud mod minkavl ikke g\u00f8res permanent?","titelkort":"Om at sikre god dyrevelf\u00e6rd for mink i de eksisterende bursystemer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 571","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"571","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-15T16:35:37.2","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1707183,"dokumentid":975374,"titel":"Hvordan vil ministeren sikre god dyrevelf\u00e6rd for mink i de eksisterende bursystemer, som Dyreetisk R\u00e5d kalder uacceptable, s\u00e5fremt det midlertidige forbud mod minkavl ikke g\u00f8res permanent?","versionsdato":"2022-03-09T13:56:34","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s571/spm/2540614.pdf","opdateringsdato":"2022-03-09T16:00:33.033","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":975374,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan vil ministeren sikre god dyrevelf\u00e6rd for mink i de eksisterende bursystemer, som Dyreetisk R\u00e5d kalder uacceptable, s\u00e5fremt det midlertidige forbud mod minkavl ikke g\u00f8res permanent?","dato":"2022-03-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-09T14:48:40","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-09T14:49:12.887"
      },"id":1253420,"sagid":91524,"dokumentid":975374,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-09T14:49:12.887","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91525,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan vil ministeren inddrage den seneste udtalelse om minkproduktion fra Det Dyreetiske R\u00e5d i beslutningen om en eventuel gen\u00e5bning af minkproduktion i Danmark?","titelkort":"Om den seneste udtalelse om minkproduktion fra Det Dyreetiske R\u00e5d.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 572","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"572","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-15T16:37:29.927","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1707186,"dokumentid":975375,"titel":"Hvordan vil ministeren inddrage den seneste udtalelse om minkproduktion fra Det Dyreetiske R\u00e5d i beslutningen om en eventuel gen\u00e5bning af minkproduktion i Danmark?","versionsdato":"2022-03-09T13:58:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s572/spm/2540616.pdf","opdateringsdato":"2022-03-09T16:00:32.923","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":975375,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan vil ministeren inddrage den seneste udtalelse om minkproduktion fra Det Dyreetiske R\u00e5d i beslutningen om en eventuel gen\u00e5bning af minkproduktion i Danmark?","dato":"2022-03-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-09T14:49:00","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-09T14:49:12.963"
      },"id":1253421,"sagid":91525,"dokumentid":975375,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-09T14:49:12.963","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91442,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad g\u00f8r ministeren sig af overvejelser i forhold til at sikre, at daginstitutioner og skoler er klar til at hj\u00e6lpe og tage godt imod de b\u00f8rn og unge, der ankommer som flygtninge fra Ukraine, og vil regeringen sikre en tv\u00e6rministeriel handleplan, s\u00e5 de b\u00f8rn og unge sikres en helhedsorienteret indsats med traumebehandling og sociale indsatser til at komme i gang med livet i Danmark, herunder f.eks. hj\u00e6lp til at komme ind i f\u00e6llesskaber i foreninger og lokalsamfund?","titelkort":"Om at daginstitutioner og skoler er klar til at hj\u00e6lpe de b\u00f8rn og unge, der ankommer som flygtninge fra Ukraine.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 539","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"539","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-09T11:12:06.8","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1706951,"dokumentid":975288,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l S 539.pdf","versionsdato":"2022-03-09T11:02:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s539/svar/1863044/2540386.pdf","opdateringsdato":"2022-03-09T11:11:00.88","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1706952,"dokumentid":975288,"titel":"Bilag Svar p\u00e5 \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l S 538.pdf","versionsdato":"2022-03-09T11:02:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s539/svar/1863044/2540387.pdf","opdateringsdato":"2022-03-09T11:11:00.88","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":975288,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 539: Hvad g\u00f8r ministeren sig af overvejelser i forhold til at sikre, at daginstitutioner og skoler er klar til at hj\u00e6lpe og tage godt imod de b\u00f8rn og unge, der ankommer som flygtninge fra Ukraine, og vil regeringen sikre en tv\u00e6rministeriel handleplan, s\u00e5 de b\u00f8rn og unge sikres en helhedsorienteret indsats med traumebehandling og sociale indsatser til at komme i gang med livet i Danmark, herunder f.eks. hj\u00e6lp til at komme ind i f\u00e6llesskaber i foreninger og lokalsamfund?","dato":"2022-03-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-09T11:10:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad g\u00f8r ministeren sig af overvejelser i forhold til at sikre, at daginstitutioner og skoler er klar til at hj\u00e6lpe og tage godt imod de b\u00f8rn og unge, der ankommer som flygtninge fra Ukraine, og vil regeringen sikre en tv\u00e6rministeriel handleplan, s\u00e5 de b\u00f8rn og unge sikres en helhedsorienteret indsats med traumebehandling og sociale indsatser til at komme i gang med livet i Danmark, herunder f.eks. hj\u00e6lp til at komme ind i f\u00e6llesskaber i foreninger og lokalsamfund?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":973753,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-28T13:11:26.257"
      },"id":1263574,"sagid":91442,"dokumentid":975288,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-28T13:11:26.257","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91441,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad g\u00f8r ministeren sig af overvejelser i forhold til at sikre, at daginstitutioner og skoler er klar til at hj\u00e6lpe og tage godt imod de b\u00f8rn og unge, der ankommer som flygtninge fra Ukraine, og vil regeringen sikre en tv\u00e6rministeriel handleplan, s\u00e5 de b\u00f8rn og unge sikres en helhedsorienteret indsats med traumebehandling og sociale indsatser til at komme i gang med livet i Danmark, herunder f.eks. hj\u00e6lp til at komme ind i f\u00e6llesskaber i foreninger og lokalsamfund?","titelkort":"Om, at daginstitutioner og skoler er klar til at hj\u00e6lpe og tage godt imod de b\u00f8rn og unge, der ankommer som flygtninge fra Ukraine m.m.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 538","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"538","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-09T10:47:36.31","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1706857,"dokumentid":975246,"titel":"Svar p\u00e5 S 538.docx","versionsdato":"2022-03-09T10:12:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s538/svar/1862988/2540284.pdf","opdateringsdato":"2022-03-09T10:47:13.997","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":975246,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 538: Hvad g\u00f8r ministeren sig af overvejelser i forhold til at sikre, at daginstitutioner og skoler er klar til at hj\u00e6lpe og tage godt imod de b\u00f8rn og unge, der ankommer som flygtninge fra Ukraine, og vil regeringen sikre en tv\u00e6rministeriel handleplan, s\u00e5 de b\u00f8rn og unge sikres en helhedsorienteret indsats med traumebehandling og sociale indsatser til at komme i gang med livet i Danmark, herunder f.eks. hj\u00e6lp til at komme ind i f\u00e6llesskaber i foreninger og lokalsamfund?","dato":"2022-03-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-09T10:47:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad g\u00f8r ministeren sig af overvejelser i forhold til at sikre, at daginstitutioner og skoler er klar til at hj\u00e6lpe og tage godt imod de b\u00f8rn og unge, der ankommer som flygtninge fra Ukraine, og vil regeringen sikre en tv\u00e6rministeriel handleplan, s\u00e5 de b\u00f8rn og unge sikres en helhedsorienteret indsats med traumebehandling og sociale indsatser til at komme i gang med livet i Danmark, herunder f.eks. hj\u00e6lp til at komme ind i f\u00e6llesskaber i foreninger og lokalsamfund?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":973752,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-28T13:13:20.723"
      },"id":1263579,"sagid":91441,"dokumentid":975246,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-28T13:13:20.723","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91528,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tilkendegive, om regeringen med Dansk Folkepartis st\u00f8tte vil sk\u00e6rpe straffelovens \u00a7 235 om b\u00f8rneporno, s\u00e5dan at \u00bbb\u00f8de\u00ab udg\u00e5r af bestemmelsen, hvorefter overtr\u00e6delse fremover skal udl\u00f8se f\u00e6ngselsstraf, og samtidig fordoble strafferammerne i stk. 1 og 2 fra henholdsvis 2 \u00e5r og 1 \u00e5r til 4 \u00e5r og 2 \u00e5r?","titelkort":"Om at sk\u00e6rpe straffelovens \u00a7 235 om b\u00f8rneporno.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 574","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"574","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-16T09:36:42.957","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1707519,"dokumentid":975513,"titel":"Vil ministeren tilkendegive, om regeringen med Dansk Folkepartis st\u00f8tte vil sk\u00e6rpe straffelovens \u00a7 235 om b\u00f8rneporno, s\u00e5dan at \u00bbb\u00f8de\u00ab udg\u00e5r af bestemmelsen, hvorefter overtr\u00e6delse fremover skal udl\u00f8se f\u00e6ngselsstraf, og samtidig fordoble strafferammerne i stk. 1 og 2 fra henholdsvis 2 \u00e5r og 1 \u00e5r til 4 \u00e5r og 2 \u00e5r?","versionsdato":"2022-03-10T10:30:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s574/spm/2540951.pdf","opdateringsdato":"2022-03-10T10:32:35.287","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":975513,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tilkendegive, om regeringen med Dansk Folkepartis st\u00f8tte vil sk\u00e6rpe straffelovens \u00a7 235 om b\u00f8rneporno, s\u00e5dan at \u00bbb\u00f8de\u00ab udg\u00e5r af bestemmelsen, hvorefter overtr\u00e6delse fremover skal udl\u00f8se f\u00e6ngselsstraf, og samtidig fordoble strafferammerne i stk. 1 og 2 fra henholdsvis 2 \u00e5r og 1 \u00e5r til 4 \u00e5r og 2 \u00e5r?","dato":"2022-03-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-10T10:30:27","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-10T10:30:42.367"
      },"id":1253596,"sagid":91528,"dokumentid":975513,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-10T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-10T10:30:42.367","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91530,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at mere end 400 medarbejdere p\u00e5 DanSteel i Frederiksv\u00e6rk, Halsn\u00e6s Kommunes st\u00f8rste private virksomhed, frygter for deres job, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre arbejdspladserne p\u00e5 Frederiksv\u00e6rks st\u00e5lv\u00e6rft?","titelkort":"Om Dansteel Frederiksv\u00e6rk.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 576","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"576","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-16T17:02:53.093","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1707560,"dokumentid":975531,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at mere end 400 medarbejdere p\u00e5 DanSteel i Frederiksv\u00e6rk, Halsn\u00e6s Kommunes st\u00f8rste private virksomhed, frygter for deres job, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre arbejdspladserne p\u00e5 Frederiksv\u00e6rks st\u00e5lv\u00e6rft?","versionsdato":"2022-03-10T11:45:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s576/spm/2540992.pdf","opdateringsdato":"2022-03-10T16:00:52.18","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":975531,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at mere end 400 medarbejdere p\u00e5 DanSteel i Frederiksv\u00e6rk, Halsn\u00e6s Kommunes st\u00f8rste private virksomhed, frygter for deres job, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre arbejdspladserne p\u00e5 Frederiksv\u00e6rks st\u00e5lv\u00e6rft?","dato":"2022-03-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-10T12:01:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-10T12:01:38.76"
      },"id":1253623,"sagid":91530,"dokumentid":975531,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-10T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-10T12:01:38.76","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91529,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at en nedlukning af Dansteel Frederiksv\u00e6rk vil f\u00f8re til yderlige mangel p\u00e5 r\u00e5varer, hvilket vil have en negativ virkning p\u00e5 danske virksomheders konkurrenceevne, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre den fortsatte drift p\u00e5 Dansteel Frederiksv\u00e6rk, Danmarks st\u00f8rste st\u00e5lv\u00e6rk?","titelkort":"Om Dansteel Frederiksv\u00e6rk.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 575","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"575","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-21T08:45:09.997","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1707559,"dokumentid":975530,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at en nedlukning af Dansteel Frederiksv\u00e6rk vil f\u00f8re til yderlige mangel p\u00e5 r\u00e5varer, hvilket vil have en negativ virkning p\u00e5 danske virksomheders konkurrenceevne, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre den fortsatte drift p\u00e5 Dansteel Frederiksv\u00e6rk, Danmarks st\u00f8rste st\u00e5lv\u00e6rk?","versionsdato":"2022-03-10T11:43:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s575/spm/2540991.pdf","opdateringsdato":"2022-03-10T16:00:51.65","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":975530,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at en nedlukning af Dansteel Frederiksv\u00e6rk vil f\u00f8re til yderlige mangel p\u00e5 r\u00e5varer, hvilket vil have en negativ virkning p\u00e5 danske virksomheders konkurrenceevne, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre den fortsatte drift p\u00e5 Dansteel Frederiksv\u00e6rk, Danmarks st\u00f8rste st\u00e5lv\u00e6rk?","dato":"2022-03-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-10T11:47:00","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-10T12:20:24.623"
      },"id":1253634,"sagid":91529,"dokumentid":975530,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-10T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-10T12:20:24.623","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91532,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren, i lyset af at ministeren har valgt at s\u00e6tte Charlottenlund Slot til salg, oplyse, hvilke tanker og overvejelser man i den forbindelse har gjort sig \u2013 ikke mindst i forhold til slottets historiske betydning og v\u00e6rdi \u2013 og oplyse, hvordan man kan tr\u00e6ffe en s\u00e5 vidtr\u00e6kkende beslutning af stor betydning for dansk kultur og historie uden at involvere Folketinget, og hvad man vil g\u00f8re for at forhindre, at slottet kommer p\u00e5 eksempelvis russiske eller mellem\u00f8stlige h\u00e6nder?","titelkort":"Om salg af Charlottenlund Slot.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 577","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"577","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-16T16:46:24.04","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1707624,"dokumentid":975558,"titel":"Vil ministeren, i lyset af at ministeren har valgt at s\u00e6tte Charlottenlund Slot til salg, oplyse, hvilke tanker og overvejelser man i den forbindelse har gjort sig \u2013 ikke mindst i forhold til slottets historiske betydning og v\u00e6rdi \u2013 og oplyse, hvordan man kan tr\u00e6ffe en s\u00e5 vidtr\u00e6kkende beslutning af stor betydning for dansk kultur og historie uden at involvere Folketinget, og hvad man vil g\u00f8re for at forhindre, at slottet kommer p\u00e5 eksempelvis russiske eller mellem\u00f8stlige h\u00e6nder?","versionsdato":"2022-03-10T13:06:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s577/spm/2541057.pdf","opdateringsdato":"2022-03-10T16:00:52.837","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":975558,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren, i lyset af at ministeren har valgt at s\u00e6tte Charlottenlund Slot til salg, oplyse, hvilke tanker og overvejelser man i den forbindelse har gjort sig \u2013 ikke mindst i forhold til slottets historiske betydning og v\u00e6rdi \u2013 og oplyse, hvordan man kan tr\u00e6ffe en s\u00e5 vidtr\u00e6kkende beslutning af stor betydning for dansk kultur og historie uden at involvere Folketinget, og hvad man vil g\u00f8re for at forhindre, at slottet kommer p\u00e5 eksempelvis russiske eller mellem\u00f8stlige h\u00e6nder?","dato":"2022-03-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-10T13:08:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-10T13:09:07.993"
      },"id":1253651,"sagid":91532,"dokumentid":975558,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-10T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-10T13:09:07.993","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91533,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til, at k\u00f8rselsfradraget s\u00e6ttes op i 2022 p\u00e5 grund af stigende benzin- og dieselpriser?","titelkort":"Om, at k\u00f8rselsfradraget s\u00e6ttes op i 2022 p\u00e5 grund af stigende benzin- og dieselpriser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 578","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"578","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-16T16:46:31.76","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1707629,"dokumentid":975559,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til, at k\u00f8rselsfradraget s\u00e6ttes op i 2022 p\u00e5 grund af stigende benzin- og dieselpriser?","versionsdato":"2022-03-10T13:09:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s578/spm/2541059.pdf","opdateringsdato":"2022-03-10T13:12:11.247","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":975559,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tage initiativ til, at k\u00f8rselsfradraget s\u00e6ttes op i 2022 p\u00e5 grund af stigende benzin- og dieselpriser?","dato":"2022-03-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-10T13:09:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-10T13:09:37.01"
      },"id":1253653,"sagid":91533,"dokumentid":975559,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-10T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-10T13:09:37.01","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91534,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"N\u00e5r nu priserne stiger og stiger, hvorfor vil regeringen s\u00e5 ikke komme flere danskere i m\u00f8de ved at sende de milliarder af kroner, som staten tjener p\u00e5 de h\u00f8je energipriser, tilbage til danskerne?","titelkort":"Om  at sende de milliarder af kroner, som staten tjener p\u00e5 de h\u00f8je energipriser, tilbage til danskerne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 579","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"579","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-16T16:46:10.21","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1707704,"dokumentid":975596,"titel":"N\u00e5r nu priserne stiger og stiger, hvorfor vil regeringen s\u00e5 ikke komme flere danskere i m\u00f8de ved at sende de milliarder af kroner, som staten tjener p\u00e5 de h\u00f8je energipriser, tilbage til danskerne?","versionsdato":"2022-03-14T10:26:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s579/spm/2541137.pdf","opdateringsdato":"2022-03-14T10:30:13.873","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":975596,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"N\u00e5r nu priserne stiger og stiger, hvorfor vil regeringen s\u00e5 ikke komme flere danskere i m\u00f8de ved at sende de milliarder af kroner, som staten tjener p\u00e5 de h\u00f8je energipriser, tilbage til danskerne?","dato":"2022-03-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-10T14:19:10","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-10T14:19:21.103"
      },"id":1253688,"sagid":91534,"dokumentid":975596,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-10T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-10T14:19:21.103","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91535,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad t\u00e6nker ministeren i lyset af artiklen \u00bbSusanne led af kronisk migr\u00e6ne i 24 \u00e5r: Botox blev hendes redning\u00ab p\u00e5 B.T.\u2019s hjemmeside den 6. marts 2022 om at g\u00f8re det nemmere tilg\u00e6ngeligt for de borgere, der lider af migr\u00e6ne, at f\u00e5 tilbudt botox som behandling?","titelkort":"Om artiklen \u00bbSusanne led af kronisk migr\u00e6ne i 24 \u00e5r: Botox blev hendes redning\u00ab p\u00e5 B.T.\u2019s hjemmeside den 6. marts 2022.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 580","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"580","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-21T16:01:14.867","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1707727,"dokumentid":975609,"titel":"Hvad t\u00e6nker ministeren i lyset af artiklen \u00bbSusanne led af kronisk migr\u00e6ne i 24 \u00e5r: Botox blev hendes redning\u00ab p\u00e5 B.T.\u2019s hjemmeside den 6. marts 2022 om at g\u00f8re det nemmere tilg\u00e6ngeligt for de borgere, der lider af migr\u00e6ne, at f\u00e5 tilbudt botox som behandling?","versionsdato":"2022-03-10T14:40:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s580/spm/2541162.pdf","opdateringsdato":"2022-03-10T16:00:58.363","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":975609,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad t\u00e6nker ministeren i lyset af artiklen \u00bbSusanne led af kronisk migr\u00e6ne i 24 \u00e5r: Botox blev hendes redning\u00ab p\u00e5 B.T.\u2019s hjemmeside den 6. marts 2022 om at g\u00f8re det nemmere tilg\u00e6ngeligt for de borgere, der lider af migr\u00e6ne, at f\u00e5 tilbudt botox som behandling?","dato":"2022-03-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-10T14:40:22","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-10T14:40:35.023"
      },"id":1253701,"sagid":91535,"dokumentid":975609,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-10T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-10T14:40:35.023","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91448,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad har ministeren gjort sig af tanker om, at det er op til kommunerne selv at udbyde tilbud til borgere med artrose i forhold til ulighed i sundhed, n\u00e5r vi ved, at kun ca. 1/3 af kommunerne udbyder tr\u00e6ning og patientuddannelse til borgerne, og mener ministeren, at det vil v\u00e6re hensigtsm\u00e6ssigt med en kvalitetsstandard p\u00e5 omr\u00e5det, som forpligter alle kommuner til at udbyde et tilbud?","titelkort":"Om at udbyde tilbud til borgere med artrose.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 541","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"541","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-11T09:09:23.537","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1707905,"dokumentid":975685,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 541 (D2161022).docx","versionsdato":"2022-03-10T20:02:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s541/svar/1863575/2541340.pdf","opdateringsdato":"2022-03-11T09:08:55.887","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1707906,"dokumentid":975685,"titel":"SUU alm. del - svar p\u00e5 spm. 352.pdf","versionsdato":"2022-03-10T20:02:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s541/svar/1863575/2541341.pdf","opdateringsdato":"2022-03-11T09:08:51.35","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":975685,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 541: Hvad har ministeren gjort sig af tanker om, at det er op til kommunerne selv at udbyde tilbud til borgere med artrose i forhold til ulighed i sundhed, n\u00e5r vi ved, at kun ca. 1/3 af kommunerne udbyder tr\u00e6ning og patientuddannelse til borgerne, og mener ministeren, at det vil v\u00e6re hensigtsm\u00e6ssigt med en kvalitetsstandard p\u00e5 omr\u00e5det, som forpligter alle kommuner til at udbyde et tilbud?","dato":"2022-03-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-11T09:08:39","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad har ministeren gjort sig af tanker om, at det er op til kommunerne selv at udbyde tilbud til borgere med artrose i forhold til ulighed i sundhed, n\u00e5r vi ved, at kun ca. 1/3 af kommunerne udbyder tr\u00e6ning og patientuddannelse til borgerne, og mener ministeren, at det vil v\u00e6re hensigtsm\u00e6ssigt med en kvalitetsstandard p\u00e5 omr\u00e5det, som forpligter alle kommuner til at udbyde et tilbud?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":973959,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-11T09:09:07.777"
      },"id":1253806,"sagid":91448,"dokumentid":975685,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-11T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-11T09:09:07.777","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91326,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at Danmark sammen med EU eller de nordiske lande b\u00f8r g\u00f8re en indsats for at skabe en humanit\u00e6r og legal korridor, der skal garantere en sikker flugt for s\u00e5rbare personer, der m\u00e5 flygte fra Ukraine som konsekvens af Ruslands angreb p\u00e5 landet?","titelkort":"Om konsekvensen af Ruslands angreb p\u00e5 Ukraine.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 520","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"520","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-18T15:59:29.247","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1707878,"dokumentid":975673,"titel":"1. Svar p\u00e5 S 520.docx","versionsdato":"2022-03-10T16:12:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s520/svar/1863559/2541313.pdf","opdateringsdato":"2022-03-11T09:07:22.273","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":975673,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 520: Mener ministeren, at Danmark sammen med EU eller de nordiske lande b\u00f8r g\u00f8re en indsats for at skabe en humanit\u00e6r og legal korridor, der skal garantere en sikker flugt for s\u00e5rbare personer, der m\u00e5 flygte fra Ukraine som konsekvens af Ruslands angreb p\u00e5 landet?","dato":"2022-03-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-11T09:07:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at Danmark sammen med EU eller de nordiske lande b\u00f8r g\u00f8re en indsats for at skabe en humanit\u00e6r og legal korridor, der skal garantere en sikker flugt for s\u00e5rbare personer, der m\u00e5 flygte fra Ukraine som konsekvens af Ruslands angreb p\u00e5 landet?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":972470,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-26T14:20:25.88"
      },"id":1263010,"sagid":91326,"dokumentid":975673,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-11T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-26T14:20:25.867","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91443,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad g\u00f8r ministeren sig af overvejelser i forhold til at sikre, at daginstitutioner og skoler er klar til at hj\u00e6lpe og tage godt imod de b\u00f8rn og unge, der ankommer som flygtninge fra Ukraine, og vil regeringen sikre en tv\u00e6rministeriel handleplan, s\u00e5 de b\u00f8rn og unge sikres en helhedsorienteret indsats med traumebehandling og sociale indsatser til at komme i gang med livet i Danmark, herunder f.eks. hj\u00e6lp til at komme ind i f\u00e6llesskaber i foreninger og lokalsamfund?","titelkort":"Om, at daginstitutioner og skoler er klar til at hj\u00e6lpe og tage godt imod de b\u00f8rn og unge, der ankommer som flygtninge fra Ukraine m.m.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 540","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"540","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-10T08:58:08.877","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1707376,"dokumentid":975453,"titel":"Svar p\u00e5 S 540.docx","versionsdato":"2022-03-10T08:42:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s540/svar/1863289/2540807.pdf","opdateringsdato":"2022-03-10T16:00:59.05","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1707395,"dokumentid":975453,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 538","versionsdato":"2022-03-10T08:57:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s540/svar/1863289/2540827.pdf","opdateringsdato":"2022-03-10T08:57:31.83","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":975453,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 540: Hvad g\u00f8r ministeren sig af overvejelser i forhold til at sikre, at daginstitutioner og skoler er klar til at hj\u00e6lpe og tage godt imod de b\u00f8rn og unge, der ankommer som flygtninge fra Ukraine, og vil regeringen sikre en tv\u00e6rministeriel handleplan, s\u00e5 de b\u00f8rn og unge sikres en helhedsorienteret indsats med traumebehandling og sociale indsatser til at komme i gang med livet i Danmark, herunder f.eks. hj\u00e6lp til at komme ind i f\u00e6llesskaber i foreninger og lokalsamfund?","dato":"2022-03-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-10T08:55:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad g\u00f8r ministeren sig af overvejelser i forhold til at sikre, at daginstitutioner og skoler er klar til at hj\u00e6lpe og tage godt imod de b\u00f8rn og unge, der ankommer som flygtninge fra Ukraine, og vil regeringen sikre en tv\u00e6rministeriel handleplan, s\u00e5 de b\u00f8rn og unge sikres en helhedsorienteret indsats med traumebehandling og sociale indsatser til at komme i gang med livet i Danmark, herunder f.eks. hj\u00e6lp til at komme ind i f\u00e6llesskaber i foreninger og lokalsamfund?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":973754,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-28T13:10:27.22"
      },"id":1263573,"sagid":91443,"dokumentid":975453,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-10T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-28T13:10:27.22","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91537,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren forklare, hvorfor han har \u00e6ndret holdning siden den 15. december 2021, hvor han i sp\u00f8rgetiden p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 297 svarede, at \u00bbgenerelt synes jeg, at det kunne v\u00e6re klogt at f\u00e5 belyst, hvad ulykkesniveauet har v\u00e6ret; og s\u00e5 m\u00e5 man jo derfra tage diskussionen og bede Arbejdsmilj\u00f8r\u00e5det om at kigge p\u00e5 det igen\u00ab, s\u00e5 ministeren nu mener, at der ikke skal kigges p\u00e5 reglerne for pladeindd\u00e6kning af smukke, gamle elevatorer igen, til trods for at der ikke foreligger dokumentation for, at der sker ulykker som f\u00f8lge af manglende pladeindd\u00e6kning?","titelkort":"Om reglerne for pladeindd\u00e6kning af smukke, gamle elevatorer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 581","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"581","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-16T16:46:23.727","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1707965,"dokumentid":975706,"titel":"Vil ministeren forklare, hvorfor han har \u00e6ndret holdning siden den 15. december 2021, hvor han i sp\u00f8rgetiden p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 297 svarede, at \u00bbgenerelt synes jeg, at det kunne v\u00e6re klogt at f\u00e5 belyst, hvad ulykkesniveauet har v\u00e6ret; og s\u00e5 m\u00e5 man jo derfra tage diskussionen og bede Arbejdsmilj\u00f8r\u00e5det om at kigge p\u00e5 det igen\u00ab, s\u00e5 ministeren nu mener, at der ikke skal kigges p\u00e5 reglerne for pladeindd\u00e6kning af smukke, gamle elevatorer igen, til trods for at der ikke foreligger dokumentation for, at der sker ulykker som f\u00f8lge af manglende pladeindd\u00e6kning?","versionsdato":"2022-03-11T09:15:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s581/spm/2541401.pdf","opdateringsdato":"2022-03-12T08:01:50.907","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":975706,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren forklare, hvorfor han har \u00e6ndret holdning siden den 15. december 2021, hvor han i sp\u00f8rgetiden p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 297 svarede, at \u00bbgenerelt synes jeg, at det kunne v\u00e6re klogt at f\u00e5 belyst, hvad ulykkesniveauet har v\u00e6ret; og s\u00e5 m\u00e5 man jo derfra tage diskussionen og bede Arbejdsmilj\u00f8r\u00e5det om at kigge p\u00e5 det igen\u00ab, s\u00e5 ministeren nu mener, at der ikke skal kigges p\u00e5 reglerne for pladeindd\u00e6kning af smukke, gamle elevatorer igen, til trods for at der ikke foreligger dokumentation for, at der sker ulykker som f\u00f8lge af manglende pladeindd\u00e6kning?","dato":"2022-03-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-11T09:17:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-11T09:20:46.487"
      },"id":1253807,"sagid":91537,"dokumentid":975706,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-11T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-11T09:20:46.487","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91538,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Kan ministeren se det problematiske i, at en h\u00f8jhastighedsbane i korridoren Fjenneslev-Kongsted-Jorl\u00f8se, der skitseres i delrapporten \u00bbIndledende linjef\u00f8ringsovervejelser for en Kattegatforbindelse\u00ab fra marts 2022, vil \u00f8del\u00e6gge lokalmilj\u00f8, natur, dyreliv og bev\u00e6gelsesfrihed for beboere i omr\u00e5det?","titelkort":"Om den indledende linjef\u00f8ringsovervejelser for en Kattegatforbindelse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 582","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"582","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-14T09:52:01.44","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1708036,"dokumentid":975736,"titel":"Kan ministeren se det problematiske i, at en h\u00f8jhastighedsbane i korridoren Fjenneslev-Kongsted-Jorl\u00f8se, der skitseres i delrapporten \u00bbIndledende linjef\u00f8ringsovervejelser for en Kattegatforbindelse\u00ab fra marts 2022, vil \u00f8del\u00e6gge lokalmilj\u00f8, natur, dyreliv og bev\u00e6gelsesfrihed for beboere i omr\u00e5det?","versionsdato":"2022-03-11T10:26:56","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s582/spm/2541473.pdf","opdateringsdato":"2022-03-12T08:02:40.99","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":975736,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Kan ministeren se det problematiske i, at en h\u00f8jhastighedsbane i korridoren Fjenneslev-Kongsted-Jorl\u00f8se, der skitseres i delrapporten \u00bbIndledende linjef\u00f8ringsovervejelser for en Kattegatforbindelse\u00ab fra marts 2022, vil \u00f8del\u00e6gge lokalmilj\u00f8, natur, dyreliv og bev\u00e6gelsesfrihed for beboere i omr\u00e5det?","dato":"2022-03-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-11T10:30:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-11T10:40:49.467"
      },"id":1253851,"sagid":91538,"dokumentid":975736,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-11T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-11T10:40:49.467","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91539,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren ikke, at det er problematisk for beboerne i alle de i delrapporten \u00bbIndledende linjef\u00f8ringsovervejelser for en Kattegatforbindelse\u00ab fra marts 2022 skitserede korridorforbindelser, at de endnu ikke har f\u00e5et en afklaring p\u00e5, hvilken linjef\u00f8ring der udses til en eventuel Kattegatforbindelse, og vil ministeren oplyse, hvorn\u00e5r de kan forvente at f\u00e5 en s\u00e5dan afklaring?","titelkort":"Om den indledende linjef\u00f8ringsovervejelser for en Kattegatforbindelse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 583","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"583","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-14T14:01:56.083","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1708046,"dokumentid":975740,"titel":"Mener ministeren ikke, at det er problematisk for beboerne i alle de i delrapporten \u00bbIndledende linjef\u00f8ringsovervejelser for en Kattegatforbindelse\u00ab fra marts 2022 skitserede korridorforbindelser, at de endnu ikke har f\u00e5et en afklaring p\u00e5, hvilken linjef\u00f8ring der udses til en eventuel Kattegatforbindelse, og vil ministeren oplyse, hvorn\u00e5r de kan forvente at f\u00e5 en s\u00e5dan afklaring?","versionsdato":"2022-03-11T10:29:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s583/spm/2541484.pdf","opdateringsdato":"2022-03-12T08:02:51.743","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":975740,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren ikke, at det er problematisk for beboerne i alle de i delrapporten \u00bbIndledende linjef\u00f8ringsovervejelser for en Kattegatforbindelse\u00ab fra marts 2022 skitserede korridorforbindelser, at de endnu ikke har f\u00e5et en afklaring p\u00e5, hvilken linjef\u00f8ring der udses til en eventuel Kattegatforbindelse, og vil ministeren oplyse, hvorn\u00e5r de kan forvente at f\u00e5 en s\u00e5dan afklaring?","dato":"2022-03-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-11T10:30:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-11T10:40:49.967"
      },"id":1253852,"sagid":91539,"dokumentid":975740,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-11T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-11T10:40:49.967","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91541,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det rimeligt, at f.eks. Region Syddanmark har en procedure, if\u00f8lge hvilken man som patient skal vente i minimum 4 uger for at komme i kontakt med visitationen for en tid til operation, n\u00e5r regionen ikke kan tilbyde en operation inden for 30 dage?","titelkort":"Om visitation til operation i Region Syddanmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 585","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"585","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-16T16:46:09.787","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1708164,"dokumentid":975792,"titel":"Finder ministeren det rimeligt, at f.eks. Region Syddanmark har en procedure, if\u00f8lge hvilken man som patient skal vente i minimum 4 uger for at komme i kontakt med visitationen for en tid til operation, n\u00e5r regionen ikke kan tilbyde en operation inden for 30 dage?","versionsdato":"2022-03-11T11:46:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s585/spm/2541603.pdf","opdateringsdato":"2022-03-12T08:03:45.223","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":975792,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Finder ministeren det rimeligt, at f.eks. Region Syddanmark har en procedure, if\u00f8lge hvilken man som patient skal vente i minimum 4 uger for at komme i kontakt med visitationen for en tid til operation, n\u00e5r regionen ikke kan tilbyde en operation inden for 30 dage?","dato":"2022-03-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-11T11:48:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-11T11:48:46.36"
      },"id":1253908,"sagid":91541,"dokumentid":975792,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-11T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-11T11:48:46.343","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91546,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til de udfordringer, der er med at fastholde medarbejdere, s\u00e6rligt specialiserede kompetencer i Digitaliseringsstyrelsen, og hvilken betydning mener ministeren, at de seneste 5 \u00e5rs udvikling i den procentvise \u00e5rlige medarbejderoms\u00e6tning har haft i den forbindelse?","titelkort":"Om at fastholde medarbejdere, s\u00e6rligt specialiserede kompetencer i Digitaliseringsstyrelsen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 589","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"589","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-18T09:06:30.953","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Digitaliseringsstyrelsen har ansvar for forvaltning og udvikling af helt centrale dele af den digitale infrastruktur i Danmark. F.eks. Digital Post, NemLog-In og NemID/ MitID. God varetagelse af disse komplekse opgaver foruds\u00e6tter kontinuitet og specialiserede kompetencer.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1708194,"dokumentid":975804,"titel":"Hvad er ministerens holdning til de udfordringer, der er med at fastholde medarbejdere, s\u00e6rligt specialiserede kompetencer i Digitaliseringsstyrelsen, og hvilken betydning mener ministeren, at de seneste 5 \u00e5rs udvikling i den procentvise \u00e5rlige medarbejderoms\u00e6tning har haft i den forbindelse?","versionsdato":"2022-03-11T12:18:39","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s589/spm/2541634.pdf","opdateringsdato":"2022-03-12T08:04:07.437","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":975804,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til de udfordringer, der er med at fastholde medarbejdere, s\u00e6rligt specialiserede kompetencer i Digitaliseringsstyrelsen, og hvilken betydning mener ministeren, at de seneste 5 \u00e5rs udvikling i den procentvise \u00e5rlige medarbejderoms\u00e6tning har haft i den forbindelse?","dato":"2022-03-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-11T12:30:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-11T12:30:57.863"
      },"id":1253924,"sagid":91546,"dokumentid":975804,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-11T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-11T12:30:57.863","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91548,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til de udfordringer, der er med at fastholde medarbejdere, s\u00e6rligt specialiserede kompetencer i Datatilsynet, og hvilken betydning mener ministeren, at de seneste 5 \u00e5rs udvikling i den procentvise \u00e5rlige medarbejderoms\u00e6tning har haft i den forbindelse?","titelkort":"Om at fastholde medarbejdere, s\u00e6rligt specialiserede kompetencer i Datatilsynet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 590","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"590","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-21T08:44:05.81","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1708519,"dokumentid":975808,"titel":"Hvad er ministerens holdning til de udfordringer, der er med at fastholde medarbejdere, s\u00e6rligt specialiserede kompetencer i Datatilsynet, og hvilken betydning mener ministeren, at de seneste 5 \u00e5rs udvikling i den procentvise \u00e5rlige medarbejderoms\u00e6tning har haft i den forbindelse?","versionsdato":"2022-03-11T12:23:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s590/spm/2541639.pdf","opdateringsdato":"2022-03-12T08:04:18.55","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":975808,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til de udfordringer, der er med at fastholde medarbejdere, s\u00e6rligt specialiserede kompetencer i Datatilsynet, og hvilken betydning mener ministeren, at de seneste 5 \u00e5rs udvikling i den procentvise \u00e5rlige medarbejderoms\u00e6tning har haft i den forbindelse?","dato":"2022-03-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-11T12:31:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-11T12:31:37.38"
      },"id":1253925,"sagid":91548,"dokumentid":975808,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-11T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-11T12:31:37.38","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91549,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at tage \u00bbcoronakrigskassen\u00ab i brug for at aflaste b\u00f8rne- og ungepsykiatrien nu og her og sikre, at b\u00f8rn og unge f\u00e5r den hj\u00e6lp, de har brug for, idet en nylig unders\u00f8gelse fra Indenrigsministeriets benchmarkingenhed viser, at 12 pct. flere b\u00f8rn og unge har v\u00e6ret i kontakt med psykiatrien i f\u00f8rste halv\u00e5r af 2021 sammenlignet med samme periode i 2018, og idet \u00bbcoronakrigskassen\u00ab blev taget i brug for at s\u00e6nke ventelister i sundhedsv\u00e6senet?","titelkort":"Om mistrivsel blandt b\u00f8rn og unge.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 592","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"592","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-16T16:46:10.523","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1708209,"dokumentid":975812,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at tage \u00bbcoronakrigskassen\u00ab i brug for at aflaste b\u00f8rne- og ungepsykiatrien nu og her og sikre, at b\u00f8rn og unge f\u00e5r den hj\u00e6lp, de har brug for, idet en nylig unders\u00f8gelse fra Indenrigsministeriets benchmarkingenhed viser, at 12 pct. flere b\u00f8rn og unge har v\u00e6ret i kontakt med psykiatrien i f\u00f8rste halv\u00e5r af 2021 sammenlignet med samme periode i 2018, og idet \u00bbcoronakrigskassen\u00ab blev taget i brug for at s\u00e6nke ventelister i sundhedsv\u00e6senet?","versionsdato":"2022-03-11T12:28:15","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s592/spm/2541649.pdf","opdateringsdato":"2022-03-12T08:04:45.257","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":975812,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til at tage \u00bbcoronakrigskassen\u00ab i brug for at aflaste b\u00f8rne- og ungepsykiatrien nu og her og sikre, at b\u00f8rn og unge f\u00e5r den hj\u00e6lp, de har brug for, idet en nylig unders\u00f8gelse fra Indenrigsministeriets benchmarkingenhed viser, at 12 pct. flere b\u00f8rn og unge har v\u00e6ret i kontakt med psykiatrien i f\u00f8rste halv\u00e5r af 2021 sammenlignet med samme periode i 2018, og idet \u00bbcoronakrigskassen\u00ab blev taget i brug for at s\u00e6nke ventelister i sundhedsv\u00e6senet?","dato":"2022-03-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-11T12:31:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-11T12:31:37.507"
      },"id":1253926,"sagid":91549,"dokumentid":975812,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-11T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-11T12:31:37.507","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91547,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren ligesom SF bekymret for, om vi g\u00f8r for lidt for at bek\u00e6mpe mistrivsel blandt b\u00f8rn og unge, idet Den Nationale Sundhedsprofil 2021 viser en klar stigning i mistrivsel blandt unge, hvor mistrivslen ligger s\u00e6rlig h\u00f8jt blandt unge kvinder, idet andelen, der har en lav score p\u00e5 den mentale helbredsskala, er t\u00e6t p\u00e5 35 pct. \u2013 alts\u00e5 hver tredje unge kvinde?","titelkort":"Om mistrivsel blandt b\u00f8rn og unge.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 591","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"591","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-16T16:46:23.493","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1708199,"dokumentid":975809,"titel":"Er ministeren ligesom SF bekymret for, om vi g\u00f8r for lidt for at bek\u00e6mpe mistrivsel blandt b\u00f8rn og unge, idet Den Nationale Sundhedsprofil 2021 viser en klar stigning i mistrivsel blandt unge, hvor mistrivslen ligger s\u00e6rlig h\u00f8jt blandt unge kvinder, idet andelen, der har en lav score p\u00e5 den mentale helbredsskala, er t\u00e6t p\u00e5 35 pct. \u2013 alts\u00e5 hver tredje unge kvinde?","versionsdato":"2022-03-11T12:24:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s591/spm/2541640.pdf","opdateringsdato":"2022-03-12T08:04:32.187","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":975809,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren ligesom SF bekymret for, om vi g\u00f8r for lidt for at bek\u00e6mpe mistrivsel blandt b\u00f8rn og unge, idet Den Nationale Sundhedsprofil 2021 viser en klar stigning i mistrivsel blandt unge, hvor mistrivslen ligger s\u00e6rlig h\u00f8jt blandt unge kvinder, idet andelen, der har en lav score p\u00e5 den mentale helbredsskala, er t\u00e6t p\u00e5 35 pct. \u2013 alts\u00e5 hver tredje unge kvinde?","dato":"2022-03-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-11T12:30:45","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-11T12:40:50.783"
      },"id":1253932,"sagid":91547,"dokumentid":975809,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-11T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-11T12:40:50.783","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91464,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er acceptabelt, at en sag om slutafregning af hj\u00e6lpepakke pr. 31. december 2021 endnu ikke er afsluttet og bel\u00f8bet ikke er udbetalt den 3. marts 2022?","titelkort":"Om en sag om slutafregning af hj\u00e6lpepakke pr. 31. december 2021 endnu ikke er afsluttet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 545","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"545","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-11T14:51:44.527","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1708309,"dokumentid":975846,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 545.docx","versionsdato":"2022-03-11T13:57:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s545/svar/1863843/2541751.pdf","opdateringsdato":"2022-03-11T14:50:56.983","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":975846,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 545: Mener ministeren, at det er acceptabelt, at en sag om slutafregning af hj\u00e6lpepakke pr. 31. december 2021 endnu ikke er afsluttet og bel\u00f8bet ikke er udbetalt den 3. marts 2022?","dato":"2022-03-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-11T14:50:45","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er acceptabelt, at en sag om slutafregning af hj\u00e6lpepakke pr. 31. december 2021 endnu ikke er afsluttet og bel\u00f8bet ikke er udbetalt den 3. marts 2022?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":974315,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-11T14:51:15.693"
      },"id":1253972,"sagid":91464,"dokumentid":975846,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-11T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-11T14:51:15.693","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91466,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Ministeren tillader ekstraordin\u00e6rt at myndigheder m.v. kan flage med det ukrainske flag til den 16. marts, vil ministeren tage initiativ til at forl\u00e6nge perioden, s\u00e5 det ogs\u00e5 efter den 16. marts er lovligt at flage med det ukrainske flag i solidaritet med det ukrainske folk?","titelkort":"Om at det ogs\u00e5 efter den 16. marts er lovligt at flage med det ukrainske flag.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 546","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"546","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-11T14:55:58.657","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1708316,"dokumentid":975848,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 546 fra medlem af Folketinget Jens Henrik Thulesen Dahl (DF) .pdf","versionsdato":"2022-03-11T14:02:58","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s546/svar/1863847/2541764.pdf","opdateringsdato":"2022-03-11T14:54:44.143","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":975848,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 546: Ministeren tillader ekstraordin\u00e6rt at myndigheder m.v. kan flage med det ukrainske flag til den 16. marts, vil ministeren tage initiativ til at forl\u00e6nge perioden, s\u00e5 det ogs\u00e5 efter den 16. marts er lovligt at flage med det ukrainske flag i solidaritet med det ukrainske folk?","dato":"2022-03-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-11T14:54:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Ministeren tillader ekstraordin\u00e6rt at myndigheder m.v. kan flage med det ukrainske flag til den 16. marts, vil ministeren tage initiativ til at forl\u00e6nge perioden, s\u00e5 det ogs\u00e5 efter den 16. marts er lovligt at flage med det ukrainske flag i solidaritet med det ukrainske folk?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":974460,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-11T14:55:41.583"
      },"id":1253980,"sagid":91466,"dokumentid":975848,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-11T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-11T14:55:41.583","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91540,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil regeringen revurdere sin beslutning om at opf\u00f8re den planlagte gasledning til Lolland i lyset af den drastisk \u00e6ndrede forsyningspolitiske situation og regeringens egen beslutning om, at Danmark skal v\u00e6re uafh\u00e6ngigt af russisk gas?","titelkort":"Om at revurdere beslutningen om at opf\u00f8re den planlagte gasledning til Lolland.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 584","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"584","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-17T09:14:00.973","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1708160,"dokumentid":975790,"titel":"Vil regeringen revurdere sin beslutning om at opf\u00f8re den planlagte gasledning til Lolland, i lyset af den drastisk \u00e6ndrede forsyningspolitiske situation, og regeringens egen beslutning om, at Danmark skal v\u00e6re uafh\u00e6ngig af russisk gas?","versionsdato":"2022-03-11T11:40:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s584/spm/2541598.pdf","opdateringsdato":"2022-03-14T11:21:09.7","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":975790,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil regeringen revurdere sin beslutning om at opf\u00f8re den planlagte gasledning til Lolland i lyset af den drastisk \u00e6ndrede forsyningspolitiske situation og regeringens egen beslutning om, at Danmark skal v\u00e6re uafh\u00e6ngigt af russisk gas?","dato":"2022-03-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-11T11:48:02","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-14T11:21:05.16"
      },"id":1254102,"sagid":91540,"dokumentid":975790,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-11T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-14T11:21:05.16","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91543,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forestiller ministeren sig at det vil kunne lade sig g\u00f8re at h\u00e5ndh\u00e6ve et forbud p\u00e5 livstid mod k\u00f8b af cigaretter for alle f\u00f8dt efter 2010 b\u00e5de i dagligvarehandelen og p\u00e5 det illegale marked?","titelkort":"Om at h\u00e5ndh\u00e6ve et forbud p\u00e5 livstid mod k\u00f8b af cigaretter for alle f\u00f8dt efter 2010.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 586","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"586","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-16T16:46:09.96","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbRegeringen overvejer forbud mod cigaretk\u00f8b for alle f\u00f8dt efter 2010\u00ab fra berlingske.dk den 3. marts 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1708170,"dokumentid":975796,"titel":"Hvordan forestiller ministeren sig, at det vil kunne lade sig g\u00f8re at h\u00e5ndh\u00e6ve et forbud p\u00e5 livstid mod k\u00f8b af cigaretter for alle f\u00f8dt efter 2010 b\u00e5de i dagligvarehandlen og p\u00e5 det illegale marked","versionsdato":"2022-03-11T11:52:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s586/spm/2541608.pdf","opdateringsdato":"2022-03-14T11:22:26.057","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":975796,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan forestiller ministeren sig at det vil kunne lade sig g\u00f8re at h\u00e5ndh\u00e6ve et forbud p\u00e5 livstid mod k\u00f8b af cigaretter for alle f\u00f8dt efter 2010 b\u00e5de i dagligvarehandelen og p\u00e5 det illegale marked?","dato":"2022-03-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-11T11:53:25","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-14T11:22:23.07"
      },"id":1254106,"sagid":91543,"dokumentid":975796,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-11T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-14T11:22:23.07","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91544,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Hvordan forholder ministeren og regeringen sig til, at Europa-kommissionen har \u00e5bnet for muligheden for, at man kan \u00e6ndre p\u00e5 vejledningen, hvad ang\u00e5r hvidvask i foreninger, og hvorfor \u00f8nsker ministeren ikke, at Folketingets partier skal v\u00e6re med til at dr\u00f8fte vejledningen, n\u00e5r der er en helt konkret henvendelse fra Europa-kommissionen, som siger, at der er andre muligheder?","titelkort":"Om hvidvask i foreninger.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 587","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"587","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-15T10:21:25.133","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1708208,"dokumentid":975797,"titel":"Hvordan forholder ministeren og regeringen sig til, at EU-kommissionen har \u00e5bnet for muligheden for, at man kan \u00e6ndre p\u00e5 vejledningen, hvad ang\u00e5r hvidvask i foreninger, og hvorfor \u00f8nsker ministeren ikke, at Folketingets partier skal v\u00e6re med til at dr\u00f8fte vejledningen, n\u00e5r der er helt konkret henvendelse fra EU-kommissionen, som siger, at der er andre muligheder?","versionsdato":"2022-03-11T11:56:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s587/spm/2541610.pdf","opdateringsdato":"2022-03-14T11:24:04.19","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":975797,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan forholder ministeren og regeringen sig til, at Europa-kommissionen har \u00e5bnet for muligheden for, at man kan \u00e6ndre p\u00e5 vejledningen, hvad ang\u00e5r hvidvask i foreninger, og hvorfor \u00f8nsker ministeren ikke, at Folketingets partier skal v\u00e6re med til at dr\u00f8fte vejledningen, n\u00e5r der er en helt konkret henvendelse fra Europa-kommissionen, som siger, at der er andre muligheder?","dato":"2022-03-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-11T11:56:37","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-14T11:24:00.907"
      },"id":1254111,"sagid":91544,"dokumentid":975797,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-11T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-14T11:24:00.907","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91545,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":13,"titel":"Hvad er ministerens holdning til mulige konsekvenser for udbygning af de vedvarende energikilder (VE), hvis Danmark bliver et af de dyreste EU-lande at etablere VE i if\u00f8lge nye vurderinger?","titelkort":"Om mulige konsekvenser for udbygning af de vedvarende energikilder (VE).","offentlighedskode":"O","nummer":"S 588","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"588","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-30T16:26:15.093","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Netselskaberne og Energinet har netop anmeldt deres nye tarifmodeller, som, hvis de godkendes af forsyningstilsynet i u\u00e6ndret form, vil bringe prisen for en nettilslutning, af et VE-anl\u00e6g, op omkring 1 mio. kr. pr. MW visse steder, jf. https://pro.ing.dk/gridtech/artikel/1-mio-kr-pr-mw-nye-priser-tilslutning-af-ve-er-offentliggjort#comments. Der l\u00e6gges op til, at det skal koste op mod 1 mio. kr./MW at tilslutte ny VE-produktion. Til sammenligning vurderede Ea Energianalyse sidste \u00e5r, at et \u00f8get tilslutningsbidrag p\u00e5 1 mio. kr./MW ville reducere den forventede udbygning af solkraft fra 16 GW til 3 GW i 2030. En tilsvarende effekt, m\u00e5 ligeledes forventes p\u00e5 vindomr\u00e5det. \nI det omfang man ikke \u00f8nsker en yderligere opbremsning af VE-udbygningen, s\u00e5 kunne der v\u00e6re r\u00e6son i at afd\u00e6kke, hvorvidt de anmeldte tarifmodeller rent faktisk afspejler de politiske intentioner, samt fors\u00f8ge at indhente investeringseftersl\u00e6bet i elnettet. At investeringseftersl\u00e6bet i elnettet har vokset sig stort, er blevet dokumenteret talrige gange det seneste \u00e5rti. Se endvidere ogs\u00e5 artiklen: https://www.altinget.dk/forsyning/artikel/forsynings-direktoer-hvis-vi-skal-naa-klimamaalene-kraever-det-et-kvantespring-i-udviklingen-af-vores-elnet. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1708173,"dokumentid":975798,"titel":"Hvad er ministerens holdning til mulige konsekvenser for udbygning af de vedvarende energikilder (VE), hvis Danmark bliver et af de dyreste EU-lande at etablere VE i, if\u00f8lge nye vurderinger?","versionsdato":"2022-03-11T14:58:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s588/spm/2541612.pdf","opdateringsdato":"2022-03-28T11:57:03.163","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":975798,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til mulige konsekvenser for udbygning af de vedvarende energikilder (VE), hvis Danmark bliver et af de dyreste EU-lande at etablere VE i if\u00f8lge nye vurderinger?","dato":"2022-03-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-11T12:00:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-28T11:56:45.39"
      },"id":1257269,"sagid":91545,"dokumentid":975798,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-11T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-28T11:56:45.39","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91554,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren forholde sig til rimeligheden af de regler, der fratager en syg borger sine sygedagpenge p\u00e5 trods af, at han for fem \u00e5r siden fik akut lymfatisk leuk\u00e6mi, blev indlagt p\u00e5 Rigshospitalet, og fik h\u00f8jdosis kemoterapi m.v. i 2,5 \u00e5r, som det fremg\u00e5r af Ekstra Bladets artikel \u00bbS\u00f8n i koma: Nu m\u00e5 jobcentret stoppe\u00ab, den 12. marts 2022, og vil ministeren ligeledes redeg\u00f8re for, hvad han agter at foretage sig for at forhindre s\u00e5danne situationer i at opst\u00e5 fremadrettet, samt hvad ministeren vil g\u00f8re for at sikre, at de mennesker, der lige nu rammes af lovgivningen, hurtigst muligt f\u00e5r det, der burde v\u00e6re deres retm\u00e6ssige hj\u00e6lp?","titelkort":"Om artiklen \u00bbS\u00f8n i koma: Nu m\u00e5 jobcentret stoppe\u00ab, den 12. marts 2022.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 593","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"593","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-22T14:55:52.267","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen af 12. marts 2022 fra www.ekstrabladet.dk: \u00bbS\u00f8n i koma: Nu m\u00e5 jobcentret stoppe\u00ab.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1708584,"dokumentid":975940,"titel":"Vil ministeren forholde sig til rimeligheden af de regler, der fratager en syg borger sine sygedagpenge p\u00e5 trods af, at han for fem \u00e5r siden fik akut lymfatisk leuk\u00e6mi, blev indlagt p\u00e5 Rigshospitalet, og fik h\u00f8jdosis kemoterapi m.v. i 2,5 \u00e5r, som det fremg\u00e5r af Ekstra Bladets artikel \u00bbS\u00f8n i koma: Nu m\u00e5 jobcentret stoppe\u00ab, den 12. marts 2022, og vil ministeren ligeledes redeg\u00f8re for, hvad han agter at foretage sig for at forhindre s\u00e5danne situationer i at opst\u00e5 fremadrettet, samt hvad ministeren vil g\u00f8re for at sikre, at de mennesker, der lige nu rammes af lovgivningen, hurtigst muligt f\u00e5r det, der burde v\u00e6re deres retm\u00e6ssige hj\u00e6lp?","versionsdato":"2022-03-14T09:47:20","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s593/spm/2542030.pdf","opdateringsdato":"2022-03-14T09:48:22.877","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":975940,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren forholde sig til rimeligheden af de regler, der fratager en syg borger sine sygedagpenge p\u00e5 trods af, at han for fem \u00e5r siden fik akut lymfatisk leuk\u00e6mi, blev indlagt p\u00e5 Rigshospitalet, og fik h\u00f8jdosis kemoterapi m.v. i 2,5 \u00e5r, som det fremg\u00e5r af Ekstra Bladets artikel \u00bbS\u00f8n i koma: Nu m\u00e5 jobcentret stoppe\u00ab, den 12. marts 2022, og vil ministeren ligeledes redeg\u00f8re for, hvad han agter at foretage sig for at forhindre s\u00e5danne situationer i at opst\u00e5 fremadrettet, samt hvad ministeren vil g\u00f8re for at sikre, at de mennesker, der lige nu rammes af lovgivningen, hurtigst muligt f\u00e5r det, der burde v\u00e6re deres retm\u00e6ssige hj\u00e6lp?","dato":"2022-03-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-14T09:47:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-14T09:47:48.55"
      },"id":1254025,"sagid":91554,"dokumentid":975940,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-14T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-14T09:47:48.55","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91538,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Kan ministeren se det problematiske i, at en h\u00f8jhastighedsbane i korridoren Fjenneslev-Kongsted-Jorl\u00f8se, der skitseres i delrapporten \u00bbIndledende linjef\u00f8ringsovervejelser for en Kattegatforbindelse\u00ab fra marts 2022, vil \u00f8del\u00e6gge lokalmilj\u00f8, natur, dyreliv og bev\u00e6gelsesfrihed for beboere i omr\u00e5det?","titelkort":"Om den indledende linjef\u00f8ringsovervejelser for en Kattegatforbindelse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 582","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"582","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-14T09:52:01.44","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1708548,"dokumentid":975925,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 582.pdf","versionsdato":"2022-03-14T09:15:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s582/svar/1863965/2541991.pdf","opdateringsdato":"2022-03-14T09:51:39.477","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":975925,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 582: Kan ministeren se det problematiske i, at en h\u00f8jhastighedsbane i korridoren Fjenneslev-Kongsted-Jorl\u00f8se, der skitseres i delrapporten \u00bbIndledende linjef\u00f8ringsovervejelser for en Kattegatforbindelse\u00ab fra marts 2022, vil \u00f8del\u00e6gge lokalmilj\u00f8, natur, dyreliv og bev\u00e6gelsesfrihed for beboere i omr\u00e5det?","dato":"2022-03-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-14T09:51:27","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Kan ministeren se det problematiske i, at en h\u00f8jhastighedsbane i korridoren Fjenneslev-Kongsted-Jorl\u00f8se, der skitseres i delrapporten \u00bbIndledende linjef\u00f8ringsovervejelser for en Kattegatforbindelse\u00ab fra marts 2022, vil \u00f8del\u00e6gge lokalmilj\u00f8, natur, dyreliv og bev\u00e6gelsesfrihed for beboere i omr\u00e5det?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":975736,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-14T09:51:39.477"
      },"id":1254028,"sagid":91538,"dokumentid":975925,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-14T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-14T09:51:39.477","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91556,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Kan ministeren afkr\u00e6fte eller bekr\u00e6fte, at der er en menighed, der har ventet 3,5 \u00e5r p\u00e5 at f\u00e5 godkendt en vedt\u00e6gts\u00e6ndring, og vil ministeren i samme omb\u00e6ring fort\u00e6lle, om ministeren kender til andre sager af lignende karakter, samt fort\u00e6lle hvordan det dog kan ske?","titelkort":"Om, at der er en menighed, der har ventet 3,5 \u00e5r p\u00e5 at f\u00e5 godkendt en vedt\u00e6gts\u00e6ndring m.m.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 594","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"594","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-22T16:31:19.947","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen af 10. marts 2022 fra Kristeligt Dagblad: \u00bbKritik: \u201cHelt vanvittigt\u201d, at kirker venter s\u00e5 l\u00e6nge p\u00e5 svar fra ministeriet\u00ab. \n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1708672,"dokumentid":975977,"titel":"Kan ministeren afkr\u00e6fte eller bekr\u00e6fte, at der er en menighed, der har ventet 3,5 \u00e5r p\u00e5 at f\u00e5 godkendt en vedt\u00e6gts\u00e6ndring, og vil ministeren i samme omb\u00e6ring fort\u00e6lle, om ministeren kender til andre sager af lignende karakter, samt fort\u00e6lle hvordan det dog kan ske?","versionsdato":"2022-03-14T11:06:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s594/spm/2542116.pdf","opdateringsdato":"2022-03-14T11:08:02.36","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":975977,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Kan ministeren afkr\u00e6fte eller bekr\u00e6fte, at der er en menighed, der har ventet 3,5 \u00e5r p\u00e5 at f\u00e5 godkendt en vedt\u00e6gts\u00e6ndring, og vil ministeren i samme omb\u00e6ring fort\u00e6lle, om ministeren kender til andre sager af lignende karakter, samt fort\u00e6lle hvordan det dog kan ske?","dato":"2022-03-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-14T11:06:56","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-14T11:07:13.537"
      },"id":1254091,"sagid":91556,"dokumentid":975977,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-14T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-14T11:07:13.537","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91557,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Da det fremg\u00e5r af artiklen \u00bbKritik: \u00bbHelt vanvittigt\u00ab, at kirker venter s\u00e5 l\u00e6nge p\u00e5 svar fra ministeriet\u00ab bragt i Kristeligt Dagblad 10. marts 2022, at folkekirkens ti stifter hj\u00e6lper med at l\u00f8fte arbejdsbyrden i ministeriet, bedes ministerens svare p\u00e5, om ministeren ser et behov for at videreudvikle og styrke dette samarbejde, s\u00e5 ministeriet kan yde en god betjening til landets menigheder?","titelkort":"Om god betjening til landets menigheder.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 595","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"595","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-22T16:32:06.45","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1708678,"dokumentid":975980,"titel":"Da det fremg\u00e5r af artiklen \u00bbKritik: \u00bbHelt vanvittigt\u00ab, at kirker venter s\u00e5 l\u00e6nge p\u00e5 svar fra ministeriet\u00ab bragt i Kristeligt Dagblad 10. marts 2022, at folkekirkens ti stifter hj\u00e6lper med at l\u00f8fte arbejdsbyrden i ministeriet, bedes ministerens svare p\u00e5, om ministeren ser et behov for at videreudvikle og styrke dette samarbejde, s\u00e5 ministeriet kan yde en god betjening til landets menigheder?","versionsdato":"2022-03-14T11:10:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s595/spm/2542119.pdf","opdateringsdato":"2022-03-14T11:11:34.957","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":975980,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Da det fremg\u00e5r af artiklen \u00bbKritik: \u00bbHelt vanvittigt\u00ab, at kirker venter s\u00e5 l\u00e6nge p\u00e5 svar fra ministeriet\u00ab bragt i Kristeligt Dagblad 10. marts 2022, at folkekirkens ti stifter hj\u00e6lper med at l\u00f8fte arbejdsbyrden i ministeriet, bedes ministerens svare p\u00e5, om ministeren ser et behov for at videreudvikle og styrke dette samarbejde, s\u00e5 ministeriet kan yde en god betjening til landets menigheder?","dato":"2022-03-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-14T11:10:32","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-14T11:10:44.867"
      },"id":1254093,"sagid":91557,"dokumentid":975980,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-14T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-14T11:10:44.867","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91558,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren konkret g\u00f8re for fremover at sagsbehandle rettidigt og dermed efterkomme lovens \u00e5nd og bogstav, hvilket ikke ser ud til at v\u00e6re tilf\u00e6ldet i dag? ","titelkort":"Om rettidig sagsbehandling.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 596","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"596","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-22T16:32:59.753","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1708680,"dokumentid":975985,"titel":"Hvad vil ministeren konkret g\u00f8re for fremover at sagsbehandle rettidigt og dermed efterkomme lovens \u00e5nd og bogstav, hvilket ikke ser ud til at v\u00e6re tilf\u00e6ldet i dag? ","versionsdato":"2022-03-14T11:13:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s596/spm/2542125.pdf","opdateringsdato":"2022-03-14T11:14:17.117","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":975985,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad vil ministeren konkret g\u00f8re for fremover at sagsbehandle rettidigt og dermed efterkomme lovens \u00e5nd og bogstav, hvilket ikke ser ud til at v\u00e6re tilf\u00e6ldet i dag? ","dato":"2022-03-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-14T11:13:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-14T11:13:30.797"
      },"id":1254097,"sagid":91558,"dokumentid":975985,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-14T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-14T11:13:30.797","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91502,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er en passende foranstaltning i et frit demokrati at forbyde bestemte medier at sende nyheder i Danmark?","titelkort":"Om, at det er en passende foranstaltning i et frit demokrati at forbyde bestemte medier at sende nyheder i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 566","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"566","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-15T13:16:44.937","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1708652,"dokumentid":975971,"titel":"Svar p\u00e5 skriftligt \u00a7 20 spm 566 om lukning af medier i et frit demokrati.docx","versionsdato":"2022-03-14T10:50:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s566/svar/1864020/2542096.pdf","opdateringsdato":"2022-03-14T14:00:03.243","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":975971,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 566: Mener ministeren, at det er en passende foranstaltning i et frit demokrati at forbyde bestemte medier at sende nyheder i Danmark?","dato":"2022-03-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-14T13:59:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er en passende foranstaltning i et frit demokrati at forbyde bestemte medier at sende nyheder i Danmark?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":974913,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-14T14:00:28.223"
      },"id":1254203,"sagid":91502,"dokumentid":975971,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-14T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-14T14:00:28.223","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91539,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren ikke, at det er problematisk for beboerne i alle de i delrapporten \u00bbIndledende linjef\u00f8ringsovervejelser for en Kattegatforbindelse\u00ab fra marts 2022 skitserede korridorforbindelser, at de endnu ikke har f\u00e5et en afklaring p\u00e5, hvilken linjef\u00f8ring der udses til en eventuel Kattegatforbindelse, og vil ministeren oplyse, hvorn\u00e5r de kan forvente at f\u00e5 en s\u00e5dan afklaring?","titelkort":"Om den indledende linjef\u00f8ringsovervejelser for en Kattegatforbindelse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 583","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"583","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-14T14:01:56.083","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1708813,"dokumentid":976054,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 583.pdf","versionsdato":"2022-03-14T13:05:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s583/svar/1864216/2542259.pdf","opdateringsdato":"2022-03-14T14:01:40.89","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":976054,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 583: Mener ministeren ikke, at det er problematisk for beboerne i alle de i delrapporten \u00bbIndledende linjef\u00f8ringsovervejelser for en Kattegatforbindelse\u00ab fra marts 2022 skitserede korridorforbindelser, at de endnu ikke har f\u00e5et en afklaring p\u00e5, hvilken linjef\u00f8ring der udses til en eventuel Kattegatforbindelse, og vil ministeren oplyse, hvorn\u00e5r de kan forvente at f\u00e5 en s\u00e5dan afklaring?","dato":"2022-03-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-14T14:01:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren ikke, at det er problematisk for beboerne i alle de i delrapporten \u00bbIndledende linjef\u00f8ringsovervejelser for en Kattegatforbindelse\u00ab fra marts 2022 skitserede korridorforbindelser, at de endnu ikke har f\u00e5et en afklaring p\u00e5, hvilken linjef\u00f8ring der udses til en eventuel Kattegatforbindelse, og vil ministeren oplyse, hvorn\u00e5r de kan forvente at f\u00e5 en s\u00e5dan afklaring?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":975740,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-14T14:01:40.89"
      },"id":1254204,"sagid":91539,"dokumentid":976054,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-14T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-14T14:01:40.89","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91483,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"\u00d8nsker regeringen at indkalde til dr\u00f8ftelser, inden h\u00f8ringen g\u00e5r i gang den 17. marts 2022 vedr\u00f8rende nye hvidvaskregler og klassificering af foreninger, hvor der vil v\u00e6re mulighed for at have politiske dr\u00f8ftelser?","titelkort":"Om politiske dr\u00f8ftelser vedr\u00f8rende nye hvidvaskregler.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 551","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"551","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-15T13:14:47.47","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1709007,"dokumentid":976143,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 551.docx","versionsdato":"2022-03-14T15:30:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s551/svar/1864340/2542459.pdf","opdateringsdato":"2022-03-14T16:00:29.647","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":976143,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 551: \u00d8nsker regeringen at indkalde til dr\u00f8ftelser, inden h\u00f8ringen g\u00e5r i gang den 17. marts 2022 vedr\u00f8rende nye hvidvaskregler og klassificering af foreninger, hvor der vil v\u00e6re mulighed for at have politiske dr\u00f8ftelser?","dato":"2022-03-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-14T15:54:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"\u00d8nsker regeringen at indkalde til dr\u00f8ftelser, inden h\u00f8ringen g\u00e5r i gang den 17. marts 2022 vedr\u00f8rende nye hvidvaskregler og klassificering af foreninger, hvor der vil v\u00e6re mulighed for at have politiske dr\u00f8ftelser?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":974603,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-14T15:54:26.253"
      },"id":1254268,"sagid":91483,"dokumentid":976143,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-14T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-14T15:54:26.253","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91484,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"N\u00e5r EU-Kommissionen har givet et svar, der synes at \u00e5bne op for flere muligheder, vil dette s\u00e5 blive dr\u00f8ftet partierne f\u00f8r h\u00f8ringen vedr\u00f8rende nye hvidvaskregler og klassificering af foreninger?","titelkort":"Om h\u00f8ringen vedr\u00f8rende nye hvidvaskregler.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 552","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"552","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-15T13:15:44.053","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1709009,"dokumentid":976144,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 552.docx","versionsdato":"2022-03-14T15:30:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s552/svar/1864341/2542461.pdf","opdateringsdato":"2022-03-14T15:56:08.737","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1709010,"dokumentid":976144,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 551.pdf","versionsdato":"2022-03-14T15:30:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s552/svar/1864341/2542462.pdf","opdateringsdato":"2022-03-14T15:56:08.737","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":976144,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 552: N\u00e5r EU-Kommissionen har givet et svar, der synes at \u00e5bne op for flere muligheder, vil dette s\u00e5 blive dr\u00f8ftet partierne f\u00f8r h\u00f8ringen vedr\u00f8rende nye hvidvaskregler og klassificering af foreninger?","dato":"2022-03-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-14T15:55:57","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"N\u00e5r EU-Kommissionen har givet et svar, der synes at \u00e5bne op for flere muligheder, vil dette s\u00e5 blive dr\u00f8ftet partierne f\u00f8r h\u00f8ringen vedr\u00f8rende nye hvidvaskregler og klassificering af foreninger?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":974605,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-14T15:56:08.737"
      },"id":1254270,"sagid":91484,"dokumentid":976144,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-14T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-14T15:56:08.737","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91480,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til et forbud mod russiske skibe i danske havne?","titelkort":"Om initiativ til et forbud mod russiske skibe i danske havne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 548","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"548","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-15T09:51:43.097","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1709286,"dokumentid":976278,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 548.pdf","versionsdato":"2022-03-14T20:40:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s548/svar/1864488/2542741.pdf","opdateringsdato":"2022-03-15T16:07:58.383","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":976278,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 548: Vil ministeren tage initiativ til et forbud mod russiske skibe i danske havne?","dato":"2022-03-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-15T09:51:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren tage initiativ til et forbud mod russiske skibe i danske havne?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":974572,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-15T09:51:25.69"
      },"id":1254421,"sagid":91480,"dokumentid":976278,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-15T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-15T09:51:25.69","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91481,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Har ministeren forst\u00e5else for den frustration, som danske havnemedarbejdere oplever, n\u00e5r de fortsat m\u00e5 tage imod russiske skibe?","titelkort":"Om russiske skibe i danske havne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 549","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"549","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-15T09:52:39.397","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1709284,"dokumentid":976277,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 549.pdf","versionsdato":"2022-03-14T20:40:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s549/svar/1864486/2542737.pdf","opdateringsdato":"2022-03-15T16:07:36.01","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1709516,"dokumentid":976277,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 548","versionsdato":"2022-03-15T09:53:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s549/svar/1864486/2542969.pdf","opdateringsdato":"2022-03-15T09:54:14.457","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":976277,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 549: Har ministeren forst\u00e5else for den frustration, som danske havnemedarbejdere oplever, n\u00e5r de fortsat m\u00e5 tage imod russiske skibe?","dato":"2022-03-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-15T09:52:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Har ministeren forst\u00e5else for den frustration, som danske havnemedarbejdere oplever, n\u00e5r de fortsat m\u00e5 tage imod russiske skibe?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":974573,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-15T09:52:23.663"
      },"id":1254422,"sagid":91481,"dokumentid":976277,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-15T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-15T09:52:23.663","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91482,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorfor har ministeren ikke fulgt op p\u00e5 udenrigsministerens udsagn om, at der kommer en l\u00f8sning snarest, vedr\u00f8rende lukning af danske havne for russiske fart\u00f8jer?","titelkort":"Om russiske skibe i danske havne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 550","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"550","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-15T09:55:28.527","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1709288,"dokumentid":976279,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 550.pdf","versionsdato":"2022-03-14T20:40:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s550/svar/1864487/2542739.pdf","opdateringsdato":"2022-03-15T09:55:03.473","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1709517,"dokumentid":976279,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 548","versionsdato":"2022-03-15T09:54:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s550/svar/1864487/2542970.pdf","opdateringsdato":"2022-03-15T09:55:08.52","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":976279,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 550: Hvorfor har ministeren ikke fulgt op p\u00e5 udenrigsministerens udsagn om, at der kommer en l\u00f8sning snarest, vedr\u00f8rende lukning af danske havne for russiske fart\u00f8jer?","dato":"2022-03-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-15T09:54:37","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvorfor har ministeren ikke fulgt op p\u00e5 udenrigsministerens udsagn om, at der kommer en l\u00f8sning snarest, vedr\u00f8rende lukning af danske havne for russiske fart\u00f8jer?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":974574,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-15T09:55:03.473"
      },"id":1254423,"sagid":91482,"dokumentid":976279,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-15T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-15T09:55:03.473","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91569,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren i relation til forslag nr. L 127 til lov om \u00e6ndring af lov om dansk indf\u00f8dsret (Frakendelse af statsborgerskab for strafbare forhold, som er til alvorlig skade for statens vitale interesser, m.v.) og i forl\u00e6ngelse af ministerens svar p\u00e5 \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 543 redeg\u00f8re for, om regeringen har \u00e6ndret holdning til, at dansk indf\u00f8dsret ikke l\u00e6ngere skal frakendes i videst muligt omfang inden for rammerne af Danmarks internationale forpligtelser ved svig og kriminalitet, og om regeringen har aftalt denne nye lempeligere kurs med de \u00f8vrige partier bag indf\u00f8dsretsaftalen?","titelkort":"Om den nye lempeligere kurs i indf\u00f8dsretsaftalen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 597","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"597","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-21T12:41:30.437","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Henvisning til besvarelsen af 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 543: https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/S543/svar/1862269/index.htm.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1709616,"dokumentid":976406,"titel":"Vil ministeren i relation til forslag nr. L 127 til lov om \u00e6ndring af lov om dansk indf\u00f8dsret (Frakendelse af statsborgerskab for strafbare forhold, som er til alvorlig skade for statens vitale interesser, m.v.) og i forl\u00e6ngelse af ministerens svar p\u00e5 \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 543 redeg\u00f8re for, om regeringen har \u00e6ndret holdning til, at dansk indf\u00f8dsret ikke l\u00e6ngere skal frakendes i videst muligt omfang inden for rammerne af Danmarks internationale forpligtelser ved svig og kriminalitet, og om regeringen har aftalt denne nye lempeligere kurs med de \u00f8vrige partier bag indf\u00f8dsretsaftalen?","versionsdato":"2022-03-15T11:22:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s597/spm/2543073.pdf","opdateringsdato":"2022-03-15T16:03:24.427","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":976406,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren i relation til forslag nr. L 127 til lov om \u00e6ndring af lov om dansk indf\u00f8dsret (Frakendelse af statsborgerskab for strafbare forhold, som er til alvorlig skade for statens vitale interesser, m.v.) og i forl\u00e6ngelse af ministerens svar p\u00e5 \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 543 redeg\u00f8re for, om regeringen har \u00e6ndret holdning til, at dansk indf\u00f8dsret ikke l\u00e6ngere skal frakendes i videst muligt omfang inden for rammerne af Danmarks internationale forpligtelser ved svig og kriminalitet, og om regeringen har aftalt denne nye lempeligere kurs med de \u00f8vrige partier bag indf\u00f8dsretsaftalen?","dato":"2022-03-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-15T11:24:01","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-15T11:24:21.553"
      },"id":1254463,"sagid":91569,"dokumentid":976406,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-15T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-15T11:24:21.553","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91573,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at selvbestemmelsesretten for udviklingsh\u00e6mmede, i praksis, i nogle tilf\u00e6lde, kan udg\u00f8re en uhensigtsm\u00e6ssig stor hindring for personalets mulighed for at drage reel omsorg for borgerne?","titelkort":"Om selvbestemmelsesretten for udviklingsh\u00e6mmede.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 598","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"598","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-22T09:46:37.293","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1709770,"dokumentid":976479,"titel":"Mener ministeren, at selvbestemmelsesretten for udviklingsh\u00e6mmede, i praksis, i nogle tilf\u00e6lde, kan udg\u00f8re en uhensigtsm\u00e6ssig stor hindring for personalets mulighed for at drage reel omsorg for borgerne?","versionsdato":"2022-03-15T13:52:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s598/spm/2543227.pdf","opdateringsdato":"2022-03-15T16:03:52.383","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":976479,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at selvbestemmelsesretten for udviklingsh\u00e6mmede, i praksis, i nogle tilf\u00e6lde, kan udg\u00f8re en uhensigtsm\u00e6ssig stor hindring for personalets mulighed for at drage reel omsorg for borgerne?","dato":"2022-03-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-15T13:53:24","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-15T13:53:35.64"
      },"id":1254564,"sagid":91573,"dokumentid":976479,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-15T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-15T13:53:35.64","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91575,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren svare p\u00e5, om ministeren efter sit m\u00f8de med Landbrug & F\u00f8devarer, den 10. februar 2022, anser det for realistisk, at man i dansk landbrug frivilligt forpligter sig til at stoppe brugen af PMSG, eller om et dansk forbud, mod de udsk\u00e6ldte hormonpr\u00e6parater, er n\u00f8dvendigt for at f\u00e5 dem ud af de danske dyrefabrikker?","titelkort":"Om at stoppe brugen af PMSG.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 599","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"599","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-24T08:34:23.663","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1709791,"dokumentid":976483,"titel":"Vil ministeren svare p\u00e5, om ministeren efter sit m\u00f8de med Landbrug & F\u00f8devarer, den 10. februar 2022, anser det for realistisk, at man i dansk landbrug frivilligt forpligter sig til at stoppe brugen af PMSG, eller om et dansk forbud, mod de udsk\u00e6ldte hormonpr\u00e6parater, er n\u00f8dvendigt for at f\u00e5 dem ud af de danske dyrefabrikker?","versionsdato":"2022-03-15T13:57:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s599/spm/2543243.pdf","opdateringsdato":"2022-03-15T13:59:27.667","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":976483,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren svare p\u00e5, om ministeren efter sit m\u00f8de med Landbrug & F\u00f8devarer, den 10. februar 2022, anser det for realistisk, at man i dansk landbrug frivilligt forpligter sig til at stoppe brugen af PMSG, eller om et dansk forbud, mod de udsk\u00e6ldte hormonpr\u00e6parater, er n\u00f8dvendigt for at f\u00e5 dem ud af de danske dyrefabrikker?","dato":"2022-03-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-15T13:58:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-15T13:59:01.297"
      },"id":1254568,"sagid":91575,"dokumentid":976483,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-15T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-15T13:59:01.297","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91576,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til Europar\u00e5dets kritik af dansk praksis, under kommunalvalget i november 2021, hvor politisk opstillede kandidater var valgtilforordnede, ministeren bedes herunder tilkendegive, hvorvidt ministeren p\u00e5t\u00e6nker at indkalde Folketingets partier til dr\u00f8ftelser af kritikken?","titelkort":"Om Europar\u00e5dets kritik af dansk praksis, under kommunalvalget i november 2021.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 600","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"600","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-22T16:41:58.987","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1709798,"dokumentid":976488,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til Europar\u00e5dets kritik af dansk praksis, under kommunalvalget i november 2021, hvor politisk opstillede kandidater var valgtilforordnede, ministeren bedes herunder tilkendegive, hvorvidt ministeren p\u00e5t\u00e6nker at indkalde Folketingets partier til dr\u00f8ftelser af kritikken?","versionsdato":"2022-03-15T14:03:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s600/spm/2543255.pdf","opdateringsdato":"2022-03-15T16:04:19.36","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":976488,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan forholder ministeren sig til Europar\u00e5dets kritik af dansk praksis, under kommunalvalget i november 2021, hvor politisk opstillede kandidater var valgtilforordnede, ministeren bedes herunder tilkendegive, hvorvidt ministeren p\u00e5t\u00e6nker at indkalde Folketingets partier til dr\u00f8ftelser af kritikken?","dato":"2022-03-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-15T14:04:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-15T14:04:15.187"
      },"id":1254569,"sagid":91576,"dokumentid":976488,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-15T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-15T14:04:15.187","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91523,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, om ministerens sympatiske udtalelse den 7. januar 2022 i Folketingssalen om, at ingen dyr b\u00f8r holdes permanent i bur, ogs\u00e5 g\u00e6lder for mink?","titelkort":"Om ministerens udtalelse om, at ingen dyr b\u00f8r holdes permanent i bur.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 570","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"570","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-15T16:34:09.947","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1710042,"dokumentid":976595,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 570.pdf","versionsdato":"2022-03-15T16:21:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s570/svar/1864955/2543508.pdf","opdateringsdato":"2022-03-15T16:34:13.95","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":976595,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 570: Vil ministeren redeg\u00f8re for, om ministerens sympatiske udtalelse den 7. januar 2022 i Folketingssalen om, at ingen dyr b\u00f8r holdes permanent i bur, ogs\u00e5 g\u00e6lder for mink?","dato":"2022-03-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-15T16:33:45","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, om ministerens sympatiske udtalelse den 7. januar 2022 i Folketingssalen om, at ingen dyr b\u00f8r holdes permanent i bur, ogs\u00e5 g\u00e6lder for mink?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":975373,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-15T16:33:57.153"
      },"id":1254767,"sagid":91523,"dokumentid":976595,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-15T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-15T16:33:57.153","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91524,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan vil ministeren sikre god dyrevelf\u00e6rd for mink i de eksisterende bursystemer, som Dyreetisk R\u00e5d kalder uacceptable, s\u00e5fremt det midlertidige forbud mod minkavl ikke g\u00f8res permanent?","titelkort":"Om at sikre god dyrevelf\u00e6rd for mink i de eksisterende bursystemer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 571","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"571","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-15T16:35:37.2","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1710061,"dokumentid":976607,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 571.pdf","versionsdato":"2022-03-15T16:25:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s571/svar/1864968/2543532.pdf","opdateringsdato":"2022-03-15T16:35:44.537","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1710062,"dokumentid":976607,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 570.pdf","versionsdato":"2022-03-15T16:25:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s571/svar/1864968/2543533.pdf","opdateringsdato":"2022-03-15T16:35:44.537","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":976607,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 571: Hvordan vil ministeren sikre god dyrevelf\u00e6rd for mink i de eksisterende bursystemer, som Dyreetisk R\u00e5d kalder uacceptable, s\u00e5fremt det midlertidige forbud mod minkavl ikke g\u00f8res permanent?","dato":"2022-03-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-15T16:35:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan vil ministeren sikre god dyrevelf\u00e6rd for mink i de eksisterende bursystemer, som Dyreetisk R\u00e5d kalder uacceptable, s\u00e5fremt det midlertidige forbud mod minkavl ikke g\u00f8res permanent?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":975374,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-15T16:35:46.527"
      },"id":1254770,"sagid":91524,"dokumentid":976607,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-15T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-15T16:35:46.527","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91525,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan vil ministeren inddrage den seneste udtalelse om minkproduktion fra Det Dyreetiske R\u00e5d i beslutningen om en eventuel gen\u00e5bning af minkproduktion i Danmark?","titelkort":"Om den seneste udtalelse om minkproduktion fra Det Dyreetiske R\u00e5d.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 572","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"572","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-15T16:37:29.927","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1710058,"dokumentid":976606,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 572.pdf","versionsdato":"2022-03-15T16:25:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s572/svar/1864966/2543529.pdf","opdateringsdato":"2022-03-15T16:37:03.853","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1710059,"dokumentid":976606,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 570.pdf","versionsdato":"2022-03-15T16:25:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s572/svar/1864966/2543530.pdf","opdateringsdato":"2022-03-15T16:37:15.98","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":976606,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 572: Hvordan vil ministeren inddrage den seneste udtalelse om minkproduktion fra Det Dyreetiske R\u00e5d i beslutningen om en eventuel gen\u00e5bning af minkproduktion i Danmark?","dato":"2022-03-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-15T16:36:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan vil ministeren inddrage den seneste udtalelse om minkproduktion fra Det Dyreetiske R\u00e5d i beslutningen om en eventuel gen\u00e5bning af minkproduktion i Danmark?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":975375,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-15T16:36:46.68"
      },"id":1254771,"sagid":91525,"dokumentid":976606,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-15T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-15T16:36:46.68","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91487,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at indf\u00f8re et digitalt medicinabonnementssystem med en m\u00e5nedlig afbetaling og \u00e5rlig opg\u00f8relse, ligesom en typisk varmeregning, s\u00e5 store pludselige udgifter til medicin grundet prishop ikke l\u00e6ngere kan v\u00e6lte udsatte borgeres budget, og som samtidig kan erstatte den rigide henstandsordning, som foresl\u00e5et af en r\u00e6kke organisationer i Alliancen mod Social Ulighed i Sundhed i brev til ministeren af 8. nov. 2021?","titelkort":"Om ministerens holdning til at indf\u00f8re et digitalt medicinabonnementssystem.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 553","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"553","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-15T22:07:30.63","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1710254,"dokumentid":976697,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 553 (D2164822).docx","versionsdato":"2022-03-15T21:50:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s553/svar/1865085/2543728.pdf","opdateringsdato":"2022-03-15T22:07:49.26","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1710255,"dokumentid":976697,"titel":"Svar p\u00e5 henvendelse fra Alliancen mod Social Ulighed i Sundhed.pdf","versionsdato":"2022-03-15T21:50:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s553/svar/1865085/2543729.pdf","opdateringsdato":"2022-03-15T22:07:39.163","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":976697,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 553: Hvad er ministerens holdning til at indf\u00f8re et digitalt medicinabonnementssystem med en m\u00e5nedlig afbetaling og \u00e5rlig opg\u00f8relse, ligesom en typisk varmeregning, s\u00e5 store pludselige udgifter til medicin grundet prishop ikke l\u00e6ngere kan v\u00e6lte udsatte borgeres budget, og som samtidig kan erstatte den rigide henstandsordning, som foresl\u00e5et af en r\u00e6kke organisationer i Alliancen mod Social Ulighed i Sundhed i brev til ministeren af 8. nov. 2021?","dato":"2022-03-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-15T22:06:56","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til at indf\u00f8re et digitalt medicinabonnementssystem med en m\u00e5nedlig afbetaling og \u00e5rlig opg\u00f8relse, ligesom en typisk varmeregning, s\u00e5 store pludselige udgifter til medicin grundet prishop ikke l\u00e6ngere kan v\u00e6lte udsatte borgeres budget, og som samtidig kan erstatte den rigide henstandsordning, som foresl\u00e5et af en r\u00e6kke organisationer i Alliancen mod Social Ulighed i Sundhed i brev til ministeren af 8. nov. 2021?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":974783,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-15T22:07:21.773"
      },"id":1254859,"sagid":91487,"dokumentid":976697,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-15T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-15T22:07:21.773","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91489,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren, at det er rimeligt, at n\u00e5r beboere p\u00e5 et psykiatrisk bosted opf\u00f8rer sig p\u00e5 en s\u00e6rlig m\u00e5de, s\u00e5 er personalet n\u00f8dsaget til at tr\u00e6kke sig til kontoret, i stedet for at kunne h\u00e5ndtere situationen, og vil ministeren samtidig kommentere, om ministeren finder det form\u00e5lstjenstligt ift. beboerens behandling og udvikling?","titelkort":"Om psykiatrien.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 555","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"555","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-16T00:14:37.733","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1710311,"dokumentid":976720,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 555.pdf","versionsdato":"2022-03-16T00:11:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s555/svar/1865108/2543786.pdf","opdateringsdato":"2022-03-16T00:16:26","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1710312,"dokumentid":976720,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 556.pdf","versionsdato":"2022-03-16T00:11:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s555/svar/1865108/2543787.pdf","opdateringsdato":"2022-03-16T00:16:36.98","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":976720,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 555: Finder ministeren, at det er rimeligt, at n\u00e5r beboere p\u00e5 et psykiatrisk bosted opf\u00f8rer sig p\u00e5 en s\u00e6rlig m\u00e5de, s\u00e5 er personalet n\u00f8dsaget til at tr\u00e6kke sig til kontoret, i stedet for at kunne h\u00e5ndtere situationen, og vil ministeren samtidig kommentere, om ministeren finder det form\u00e5lstjenstligt ift. beboerens behandling og udvikling?","dato":"2022-03-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-16T00:14:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Finder ministeren, at det er rimeligt, at n\u00e5r beboere p\u00e5 et psykiatrisk bosted opf\u00f8rer sig p\u00e5 en s\u00e6rlig m\u00e5de, s\u00e5 er personalet n\u00f8dsaget til at tr\u00e6kke sig til kontoret, i stedet for at kunne h\u00e5ndtere situationen, og vil ministeren samtidig kommentere, om ministeren finder det form\u00e5lstjenstligt ift. beboerens behandling og udvikling?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":974794,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-16T00:14:16.387"
      },"id":1254863,"sagid":91489,"dokumentid":976720,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-16T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-16T00:14:16.387","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91490,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det rimeligt, at personalet p\u00e5 et psykiatrisk bosted skal tr\u00e6kke sig overfor beboernes adf\u00e6rd, og i stedet m\u00e5 se sig n\u00f8dsaget til at f\u00e5 politiet tilkaldt for at f\u00e5 ro p\u00e5 husene, simpelthen fordi personalerne ikke mener, de er i stand til at nedskalere situationen, samt at de bruger strategien at tr\u00e6kke sig, n\u00e5r situationer tilspidser?","titelkort":"Om psykiatrien.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 556","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"556","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-16T00:16:05.387","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1710304,"dokumentid":976717,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 556.pdf","versionsdato":"2022-03-16T00:11:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s556/svar/1865107/2543784.pdf","opdateringsdato":"2022-03-16T00:16:48.37","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":976717,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 556: Finder ministeren det rimeligt, at personalet p\u00e5 et psykiatrisk bosted skal tr\u00e6kke sig overfor beboernes adf\u00e6rd, og i stedet m\u00e5 se sig n\u00f8dsaget til at f\u00e5 politiet tilkaldt for at f\u00e5 ro p\u00e5 husene, simpelthen fordi personalerne ikke mener, de er i stand til at nedskalere situationen, samt at de bruger strategien at tr\u00e6kke sig, n\u00e5r situationer tilspidser?","dato":"2022-03-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-16T00:15:22","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Finder ministeren det rimeligt, at personalet p\u00e5 et psykiatrisk bosted skal tr\u00e6kke sig overfor beboernes adf\u00e6rd, og i stedet m\u00e5 se sig n\u00f8dsaget til at f\u00e5 politiet tilkaldt for at f\u00e5 ro p\u00e5 husene, simpelthen fordi personalerne ikke mener, de er i stand til at nedskalere situationen, samt at de bruger strategien at tr\u00e6kke sig, n\u00e5r situationer tilspidser?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":974795,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-16T00:15:35.107"
      },"id":1254864,"sagid":91490,"dokumentid":976717,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-16T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-16T00:15:35.107","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91491,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det b\u00f8r v\u00e6re muligt med en st\u00f8rre grad af tvangsmedicinering ift. beboerne i psykiatrien?","titelkort":"Om psykiatrien.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 557","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"557","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-16T00:17:05.73","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1710291,"dokumentid":976712,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 557.pdf","versionsdato":"2022-03-16T00:10:56","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s557/svar/1865101/2543769.pdf","opdateringsdato":"2022-03-16T00:16:59.59","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":976712,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 557: Mener ministeren, at det b\u00f8r v\u00e6re muligt med en st\u00f8rre grad af tvangsmedicinering ift. beboerne i psykiatrien?","dato":"2022-03-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-16T00:16:42","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det b\u00f8r v\u00e6re muligt med en st\u00f8rre grad af tvangsmedicinering ift. beboerne i psykiatrien?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":974796,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-16T00:16:53.497"
      },"id":1254865,"sagid":91491,"dokumentid":976712,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-16T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-16T00:16:53.497","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91492,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at myndighedernes mulighed for at h\u00e5ndtere voldelige episoder er gode nok, ift. b\u00e5de personalet, den involveret beboer, samt de resterende beboere i psykiatrien?","titelkort":"Om psykiatrien.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 558","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"558","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-16T00:18:05.193","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1710296,"dokumentid":976714,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 558.pdf","versionsdato":"2022-03-16T00:11:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s558/svar/1865102/2543771.pdf","opdateringsdato":"2022-03-16T00:17:54.06","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":976714,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 558: Mener ministeren, at myndighedernes mulighed for at h\u00e5ndtere voldelige episoder er gode nok, ift. b\u00e5de personalet, den involveret beboer, samt de resterende beboere i psykiatrien?","dato":"2022-03-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-16T00:17:42","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at myndighedernes mulighed for at h\u00e5ndtere voldelige episoder er gode nok, ift. b\u00e5de personalet, den involveret beboer, samt de resterende beboere i psykiatrien?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":974799,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-16T00:17:54.06"
      },"id":1254866,"sagid":91492,"dokumentid":976714,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-16T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-16T00:17:54.06","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91493,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at sikkerheden for personalet og beboerne i psykiatrien er ok?","titelkort":"Om psykiatrien.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 559","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"559","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-16T00:19:07.25","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1710298,"dokumentid":976715,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 559.pdf","versionsdato":"2022-03-16T00:11:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s559/svar/1865103/2543773.pdf","opdateringsdato":"2022-03-16T00:18:55.987","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1710299,"dokumentid":976715,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 558.pdf","versionsdato":"2022-03-16T00:11:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s559/svar/1865103/2543774.pdf","opdateringsdato":"2022-03-16T00:19:01.66","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":976715,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 559: Mener ministeren, at sikkerheden for personalet og beboerne i psykiatrien er ok?","dato":"2022-03-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-16T00:18:44","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at sikkerheden for personalet og beboerne i psykiatrien er ok?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":974800,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-16T00:18:55.987"
      },"id":1254867,"sagid":91493,"dokumentid":976715,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-16T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-16T00:18:55.987","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91495,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad agter ministeren konkret at g\u00f8re ift. de meget kritisable forhold, som hersker i psykiatrien, herunder for at sikre de ansattes og beboernes forhold og sikkerhed?","titelkort":"Om psykiatrien.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 561","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"561","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-16T00:20:27.893","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1710301,"dokumentid":976716,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 561.pdf","versionsdato":"2022-03-16T00:11:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s561/svar/1865104/2543776.pdf","opdateringsdato":"2022-03-16T00:20:16.047","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1710302,"dokumentid":976716,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 558.pdf","versionsdato":"2022-03-16T00:11:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s561/svar/1865104/2543777.pdf","opdateringsdato":"2022-03-16T00:20:21.793","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":976716,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 561: Hvad agter ministeren konkret at g\u00f8re ift. de meget kritisable forhold, som hersker i psykiatrien, herunder for at sikre de ansattes og beboernes forhold og sikkerhed?","dato":"2022-03-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-16T00:20:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad agter ministeren konkret at g\u00f8re ift. de meget kritisable forhold, som hersker i psykiatrien, herunder for at sikre de ansattes og beboernes forhold og sikkerhed?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":974802,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-16T00:20:16.047"
      },"id":1254868,"sagid":91495,"dokumentid":976716,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-16T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-16T00:20:16.047","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91497,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det vil sikre en st\u00f8rre faglighed, hvis alle ansatte i psykiatrien er socialfagligt uddannet?","titelkort":"Om psykiatrien.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 563","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"563","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-16T00:21:34.007","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1710308,"dokumentid":976719,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 563.pdf","versionsdato":"2022-03-16T00:11:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s563/svar/1865105/2543779.pdf","opdateringsdato":"2022-03-16T00:21:18.703","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1710309,"dokumentid":976719,"titel":"Kort fortalt Uddannelse medarbejdere doegntilbud anbringelsessteder forskellige maalgrupper t.pdf","versionsdato":"2022-03-16T00:11:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s563/svar/1865105/2543780.pdf","opdateringsdato":"2022-03-16T00:21:24.767","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":976719,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 563: Mener ministeren, at det vil sikre en st\u00f8rre faglighed, hvis alle ansatte i psykiatrien er socialfagligt uddannet?","dato":"2022-03-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-16T00:21:07","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det vil sikre en st\u00f8rre faglighed, hvis alle ansatte i psykiatrien er socialfagligt uddannet?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":974804,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-16T00:21:18.703"
      },"id":1254869,"sagid":91497,"dokumentid":976719,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-16T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-16T00:21:18.703","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91498,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at en intern overfaldsalarm vil kunne sikre noget af trygheden for personalerne, der arbejder med psykisk syge?","titelkort":"Om psykiatrien.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 564","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"564","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-16T00:22:36.69","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1710306,"dokumentid":976718,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 564.pdf","versionsdato":"2022-03-16T00:11:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s564/svar/1865106/2543782.pdf","opdateringsdato":"2022-03-16T00:22:23.543","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":976718,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 564: Mener ministeren, at en intern overfaldsalarm vil kunne sikre noget af trygheden for personalerne, der arbejder med psykisk syge?","dato":"2022-03-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-16T00:22:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at en intern overfaldsalarm vil kunne sikre noget af trygheden for personalerne, der arbejder med psykisk syge?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":974805,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-16T00:22:23.557"
      },"id":1254870,"sagid":91498,"dokumentid":976718,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-16T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-16T00:22:23.557","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91499,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at man ved at undg\u00e5 alenevagter i psykiatrien vil kunne sikre noget af personalets tryghed?","titelkort":"Om psykiatrien.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 565","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"565","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-16T00:23:43.713","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1710293,"dokumentid":976713,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 565.pdf","versionsdato":"2022-03-16T00:10:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s565/svar/1865100/2543766.pdf","opdateringsdato":"2022-03-16T00:23:31.953","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1710294,"dokumentid":976713,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 564.pdf","versionsdato":"2022-03-16T00:10:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s565/svar/1865100/2543767.pdf","opdateringsdato":"2022-03-16T00:23:31.953","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":976713,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 565: Mener ministeren, at man ved at undg\u00e5 alenevagter i psykiatrien vil kunne sikre noget af personalets tryghed?","dato":"2022-03-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-16T00:23:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at man ved at undg\u00e5 alenevagter i psykiatrien vil kunne sikre noget af personalets tryghed?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":974807,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-16T00:23:31.953"
      },"id":1254871,"sagid":91499,"dokumentid":976713,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-16T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-16T00:23:31.953","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91528,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tilkendegive, om regeringen med Dansk Folkepartis st\u00f8tte vil sk\u00e6rpe straffelovens \u00a7 235 om b\u00f8rneporno, s\u00e5dan at \u00bbb\u00f8de\u00ab udg\u00e5r af bestemmelsen, hvorefter overtr\u00e6delse fremover skal udl\u00f8se f\u00e6ngselsstraf, og samtidig fordoble strafferammerne i stk. 1 og 2 fra henholdsvis 2 \u00e5r og 1 \u00e5r til 4 \u00e5r og 2 \u00e5r?","titelkort":"Om at sk\u00e6rpe straffelovens \u00a7 235 om b\u00f8rneporno.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 574","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"574","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-16T09:36:42.957","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1710355,"dokumentid":976736,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 574 fra medlem af Folketinget Peter Skaarup (DF).pdf","versionsdato":"2022-03-16T09:25:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s574/svar/1865125/2543833.pdf","opdateringsdato":"2022-03-16T09:35:38.047","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":976736,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 574: Vil ministeren tilkendegive, om regeringen med Dansk Folkepartis st\u00f8tte vil sk\u00e6rpe straffelovens \u00a7 235 om b\u00f8rneporno, s\u00e5dan at \u00bbb\u00f8de\u00ab udg\u00e5r af bestemmelsen, hvorefter overtr\u00e6delse fremover skal udl\u00f8se f\u00e6ngselsstraf, og samtidig fordoble strafferammerne i stk. 1 og 2 fra henholdsvis 2 \u00e5r og 1 \u00e5r til 4 \u00e5r og 2 \u00e5r?","dato":"2022-03-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-16T09:35:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren tilkendegive, om regeringen med Dansk Folkepartis st\u00f8tte vil sk\u00e6rpe straffelovens \u00a7 235 om b\u00f8rneporno, s\u00e5dan at \u00bbb\u00f8de\u00ab udg\u00e5r af bestemmelsen, hvorefter overtr\u00e6delse fremover skal udl\u00f8se f\u00e6ngselsstraf, og samtidig fordoble strafferammerne i stk. 1 og 2 fra henholdsvis 2 \u00e5r og 1 \u00e5r til 4 \u00e5r og 2 \u00e5r?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":975513,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-16T09:35:30.527"
      },"id":1254878,"sagid":91528,"dokumentid":976736,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-16T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-16T09:35:30.527","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91599,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren bekr\u00e6fte, at aftalepartierne bag finansloven for 2022 indkaldes til dr\u00f8ftelser om udm\u00f8ntningen af de 122 mio. kr. til internationalt vaccinesamarbejde og beredskab, som skulle v\u00e6re g\u00e5et til det nu aflyste vaccinesamarbejde med Israel og \u00d8strig?","titelkort":"Om indkaldelse til dr\u00f8ftelser om udm\u00f8ntningen af 122 mio. kr. til internationalt vaccinesamarbejde og beredskab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 601","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"601","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-24T14:56:20.28","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1710382,"dokumentid":976746,"titel":"Vil ministeren bekr\u00e6fte, at aftalepartierne bag finansloven for 2022 indkaldes til dr\u00f8ftelser om udm\u00f8ntningen af de 122 mio. kr. til internationalt vaccinesamarbejde og beredskab, som skulle v\u00e6re g\u00e5et til det nu aflyste vaccinesamarbejde med Israel og \u00d8strig?","versionsdato":"2022-03-16T10:06:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s601/spm/2543860.pdf","opdateringsdato":"2022-03-16T16:03:41.987","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":976746,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren bekr\u00e6fte, at aftalepartierne bag finansloven for 2022 indkaldes til dr\u00f8ftelser om udm\u00f8ntningen af de 122 mio. kr. til internationalt vaccinesamarbejde og beredskab, som skulle v\u00e6re g\u00e5et til det nu aflyste vaccinesamarbejde med Israel og \u00d8strig?","dato":"2022-03-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-16T13:38:34","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-16T13:38:59.42"
      },"id":1255031,"sagid":91599,"dokumentid":976746,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-16T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-16T13:38:59.42","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91494,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det b\u00f8r v\u00e6re lettere at tvangsindl\u00e6gge psykisk syge, ogs\u00e5 selvom de ikke akut er til fare for dem selv eller andre?","titelkort":"Om at tvangsindl\u00e6gge psykisk syge.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 560","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"560","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-16T13:40:15.233","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1710652,"dokumentid":976870,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 560 (D2166055).docx","versionsdato":"2022-03-16T13:25:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s560/svar/1865281/2544135.pdf","opdateringsdato":"2022-03-16T13:40:09.16","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":976870,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 560: Mener ministeren, at det b\u00f8r v\u00e6re lettere at tvangsindl\u00e6gge psykisk syge, ogs\u00e5 selvom de ikke akut er til fare for dem selv eller andre?","dato":"2022-03-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-16T13:39:42","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det b\u00f8r v\u00e6re lettere at tvangsindl\u00e6gge psykisk syge, ogs\u00e5 selvom de ikke akut er til fare for dem selv eller andre?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":974801,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-16T13:39:54.497"
      },"id":1255032,"sagid":91494,"dokumentid":976870,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-16T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-16T13:39:54.497","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91513,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u00bbStaten vil s\u00e6lge Charlottenlund Slot\u00ab bragt i Berlingske den 7. marts 2022 og i forl\u00e6ngelse heraf give garanti for, at Charlottenlund Slot og slotshaven ogs\u00e5 i fremtiden vil v\u00e6re tilg\u00e6ngelige for offentligheden?","titelkort":"Om Charlottenlund Slot.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 567","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"567","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-16T13:41:47.603","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen i Berlingske den 7. marts 2022: \u00bbStaten vil s\u00e6lge Charlottenlund Slot: Skr\u00e6kscenariet er, at en eller anden prins fra Kuwait l\u00e6gger sin klamme h\u00e5nd p\u00e5 det\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1710533,"dokumentid":976799,"titel":"Svar p\u00e5 S. 567.docx","versionsdato":"2022-03-16T11:40:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s567/svar/1865199/2544012.pdf","opdateringsdato":"2022-03-16T13:41:16.587","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":976799,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 567: Vil ministeren kommentere artiklen \u00bbStaten vil s\u00e6lge Charlottenlund Slot\u00ab bragt i Berlingske den 7. marts 2022 og i forl\u00e6ngelse heraf give garanti for, at Charlottenlund Slot og slotshaven ogs\u00e5 i fremtiden vil v\u00e6re tilg\u00e6ngelige for offentligheden?","dato":"2022-03-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-16T13:41:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u00bbStaten vil s\u00e6lge Charlottenlund Slot\u00ab bragt i Berlingske den 7. marts 2022 og i forl\u00e6ngelse heraf give garanti for, at Charlottenlund Slot og slotshaven ogs\u00e5 i fremtiden vil v\u00e6re tilg\u00e6ngelige for offentligheden?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":975232,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-16T13:41:16.587"
      },"id":1255033,"sagid":91513,"dokumentid":976799,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-16T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-16T13:41:16.587","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91514,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren indhente en udtalelse fra Kongehuset om statens forest\u00e5ende salg af Charlottenlund Slot, herunder bede Kongehuset kommentere Slots- og Kulturstyrelsens vurdering af, at \u00bbCharlottenlund Slot ikke har et kulturelt form\u00e5l\u00ab?","titelkort":"Om statens forest\u00e5ende salg af Charlottenlund Slot.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 568","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"568","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-16T13:42:59.217","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen i Berlingske den 7. marts 2022: \u00bbStaten vil s\u00e6lge Charlottenlund Slot: Skr\u00e6kscenariet er, at en eller anden prins fra Kuwait l\u00e6gger sin klamme h\u00e5nd p\u00e5 det\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1710541,"dokumentid":976805,"titel":"Svar p\u00e5 S 568.docx","versionsdato":"2022-03-16T11:45:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s568/svar/1865206/2544021.pdf","opdateringsdato":"2022-03-16T13:42:35.963","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":976805,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 568: Vil ministeren indhente en udtalelse fra Kongehuset om statens forest\u00e5ende salg af Charlottenlund Slot, herunder bede Kongehuset kommentere Slots- og Kulturstyrelsens vurdering af, at \u00bbCharlottenlund Slot ikke har et kulturelt form\u00e5l\u00ab?","dato":"2022-03-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-16T13:42:09","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren indhente en udtalelse fra Kongehuset om statens forest\u00e5ende salg af Charlottenlund Slot, herunder bede Kongehuset kommentere Slots- og Kulturstyrelsens vurdering af, at \u00bbCharlottenlund Slot ikke har et kulturelt form\u00e5l\u00ab?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":975233,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-16T13:42:21.183"
      },"id":1255035,"sagid":91514,"dokumentid":976805,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-16T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-16T13:42:21.183","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91515,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Anerkender ministeren, at bare fordi Charlottenlund Slot i en periode ikke har haft et kulturelt form\u00e5l, s\u00e5 kan dette ikke i sig selv v\u00e6re en \u00e5rsag til, at slottet ikke fremadrettet skal have netop et kulturelt form\u00e5l og v\u00e6re tilg\u00e6ngeligt for offentligheden?","titelkort":"Om at Charlottenlund Slot fremadrettet skal have et kulturelt form\u00e5l og v\u00e6re tilg\u00e6ngelig for offentligheden.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 569","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"569","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-16T13:45:17.577","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen i Berlingske den 7. marts 2022: \u00bbStaten vil s\u00e6lge Charlottenlund Slot: Skr\u00e6kscenariet er, at en eller anden prins fra Kuwait l\u00e6gger sin klamme h\u00e5nd p\u00e5 det\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1710539,"dokumentid":976804,"titel":"Svar p\u00e5 S 569.docx","versionsdato":"2022-03-16T11:45:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s569/svar/1865205/2544019.pdf","opdateringsdato":"2022-03-16T13:44:19.93","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1710666,"dokumentid":976804,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 567","versionsdato":"2022-03-16T13:46:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s569/svar/1865205/2544149.pdf","opdateringsdato":"2022-03-16T13:46:55.167","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":976804,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 569: Anerkender ministeren, at bare fordi Charlottenlund Slot i en periode ikke har haft et kulturelt form\u00e5l, s\u00e5 kan dette ikke i sig selv v\u00e6re en \u00e5rsag til, at slottet ikke fremadrettet skal have netop et kulturelt form\u00e5l og v\u00e6re tilg\u00e6ngeligt for offentligheden?","dato":"2022-03-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-16T13:44:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Anerkender ministeren, at bare fordi Charlottenlund Slot i en periode ikke har haft et kulturelt form\u00e5l, s\u00e5 kan dette ikke i sig selv v\u00e6re en \u00e5rsag til, at slottet ikke fremadrettet skal have netop et kulturelt form\u00e5l og v\u00e6re tilg\u00e6ngeligt for offentligheden?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":975234,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-16T13:44:19.93"
      },"id":1255037,"sagid":91515,"dokumentid":976804,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-16T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-16T13:44:19.93","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91604,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren, idet e-sporten vokser dag for dag som f\u00e6nomen i Danmark, idet flere og flere \u2013 i alle aldre \u2013 bruger e-sport til hverdag, idet flere organisationer, offentlige institutioner og skoler l\u00f8bende opdager e-sporten som s\u00e6rdeles gavnlig i undervisningen, hvilket bekr\u00e6ftes af unders\u00f8gelser fra Esport Danmark, idet e-sporten rummer enorme muligheder for unge mennesker og for samfundet som helhed, og idet vi b\u00f8r sikre, at udviklingen bliver p\u00e5virket af de f\u00e6llesskabsorienterede v\u00e6rdier, som den danske foreningstanke bygger p\u00e5, tage skridt hen imod at sikre, at e-sportens uundg\u00e5elige udvikling st\u00f8ttes af det offentlige, s\u00e5 vi kan forankre den i foreningstanken ved at udvikle en national strategi for e-sport i Danmark?","titelkort":"Om e-sport i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 603","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"603","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-06T16:48:26.38","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1710737,"dokumentid":976908,"titel":"Vil ministeren, idet e-sporten vokser dag for dag som f\u00e6nomen i Danmark, idet flere og flere \u2013 i alle aldre \u2013 bruger e-sport til hverdag, idet flere ","versionsdato":"2022-03-17T13:41:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s603/spm/2544223.pdf","opdateringsdato":"2022-03-17T13:43:31.18","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":976908,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren, idet e-sporten vokser dag for dag som f\u00e6nomen i Danmark, idet flere og flere \u2013 i alle aldre \u2013 bruger e-sport til hverdag, idet flere organisationer, offentlige institutioner og skoler l\u00f8bende opdager e-sporten som s\u00e6rdeles gavnlig i undervisningen, hvilket bekr\u00e6ftes af unders\u00f8gelser fra E-sport Danmark, idet e-sporten rummer enorme muligheder for unge mennesker og for samfundet som helhed, og idet vi b\u00f8r sikre, at udviklingen bliver p\u00e5virket af de f\u00e6llesskabsorienterede v\u00e6rdier, som den danske foreningstanke bygger p\u00e5, tage skridt henimod at sikre, at e-sportens uundg\u00e5elige udvikling st\u00f8ttes af det offentlige, s\u00e5 vi kan forankre den i foreningstanken ved at udvikle en national strategi for e-sport i Danmark?","dato":"2022-03-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-16T14:57:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-16T14:58:04.577"
      },"id":1255064,"sagid":91604,"dokumentid":976908,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-16T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-16T14:58:04.577","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91530,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at mere end 400 medarbejdere p\u00e5 DanSteel i Frederiksv\u00e6rk, Halsn\u00e6s Kommunes st\u00f8rste private virksomhed, frygter for deres job, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre arbejdspladserne p\u00e5 Frederiksv\u00e6rks st\u00e5lv\u00e6rft?","titelkort":"Om Dansteel Frederiksv\u00e6rk.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 576","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"576","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-16T17:02:53.093","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1710808,"dokumentid":976946,"titel":"Svar p\u00e5 S 576.docx","versionsdato":"2022-03-16T15:50:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s576/svar/1865375/2544298.pdf","opdateringsdato":"2022-03-16T17:02:42.017","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":976946,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 576: Hvad er ministerens holdning til, at mere end 400 medarbejdere p\u00e5 DanSteel i Frederiksv\u00e6rk, Halsn\u00e6s Kommunes st\u00f8rste private virksomhed, frygter for deres job, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre arbejdspladserne p\u00e5 Frederiksv\u00e6rks st\u00e5lv\u00e6rft?","dato":"2022-03-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-16T17:02:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at mere end 400 medarbejdere p\u00e5 DanSteel i Frederiksv\u00e6rk, Halsn\u00e6s Kommunes st\u00f8rste private virksomhed, frygter for deres job, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre arbejdspladserne p\u00e5 Frederiksv\u00e6rks st\u00e5lv\u00e6rft?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":975531,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-16T17:02:31.98"
      },"id":1255143,"sagid":91530,"dokumentid":976946,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-16T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-16T17:02:31.98","rolleid":4
    }
  ],"odata.nextLink":"https://oda.ft.dk/api/SagDokument?$expand=Sag%2CDokument%2FFil&$filter=Sag%2Ftypeid%20eq%2010%20and%20Dokument%2Fdato%20ge%20datetime%272022-01-01T00%3A00%3A00%27&$orderby=Dokument%2Fdato&$inlinecount=allpages&$skip=400"
}