{
  "odata.metadata":"https://oda.ft.dk/api/$metadata#SagDokument","odata.count":"4545","value":[
    {
      "Sag":{
        "id":94312,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Hvad er regeringens holdning til, at en r\u00e6kke af de privathospitaler, som bliver tilgodeset i forbindelse med akutpakken, er ejet af Aleris, der befinder sig i skattely i Jersey, og at offentlige skattekroner dermed sendes direkte i skattely, og hvad har regeringen t\u00e6nkt sig at g\u00f8re, for at offentlige skattekroner ikke ender i skattely i forbindelse med regeringens akutpakke?","titelkort":"Om regeringens akutpakke.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 265","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"265","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-13T11:50:40.917","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1827740,"dokumentid":1022584,"titel":"Hvad er regeringens holdning til, at en r\u00e6kke af de privathospitaler, som bliver tilgodeset i forbindelse med akutpakken, er ejet af Aleris, der befinder sig i skattely i Jersey, og at offentlige skattekroner dermed sendes direkte i skattely, og hvad har regeringen t\u00e6nkt sig at g\u00f8re for, at offentlige skattekroner ikke ender i skattely i forbindelse med regeringens akutpakke?","versionsdato":"2023-03-13T11:50:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s265/spm/2663319.pdf","opdateringsdato":"2023-03-13T11:50:35.317","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1022584,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er regeringens holdning til, at en r\u00e6kke af de privathospitaler, som bliver tilgodeset i forbindelse med akutpakken, er ejet af Aleris, der befinder sig i skattely i Jersey, og at offentlige skattekroner dermed sendes direkte i skattely, og hvad har regeringen t\u00e6nkt sig at g\u00f8re for, at offentlige skattekroner ikke ender i skattely i forbindelse med regeringens akutpakke?","dato":"2023-02-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-17T12:08:34","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-17T12:20:40.057"
      },"id":1307269,"sagid":94312,"dokumentid":1022584,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-17T12:20:40.057","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94313,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er en v\u00e6rdig afslutning p\u00e5 arbejdslivet, at beviseligt nedslidte danskere skal v\u00e6re l\u00e6ngere tid p\u00e5 sygedagpenge, fleksjob, ledighedsydelse og ressourceforl\u00f8b som en konsekvens af, at regeringen vil afkorte perioden med seniorpension fra 6 til 3 \u00e5r?","titelkort":"Om afkortelse af perioden med seniorpension.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 266","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"266","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-22T17:07:37.98","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Det er meget f\u00e5 seniorpensionister, som kommer fra ordin\u00e6r besk\u00e6ftigelse. Mange kommer eksempelvis fra sygedagpenge. Hvis man afkorter perioden med seniorpension fra 6 til 3 \u00e5r, som regeringen har foresl\u00e5et, s\u00e5 vil de mennesker, der mister muligheden, skulle forts\u00e6tte med sygedagpenge, fleksjob, ledighedsydelse og ressourceforl\u00f8b, selv om de p\u00e5viseligt er nedslidte.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1827741,"dokumentid":1022585,"titel":"Mener ministeren, at det er en v\u00e6rdig afslutning p\u00e5 arbejdslivet, at beviseligt nedslidte danskere skal v\u00e6re l\u00e6ngere tid p\u00e5 sygedagpenge, fleksjob, ledighedsydelse og ressourceforl\u00f8b som en konsekvens af, at regeringen vil afkorte perioden med seniorpension fra 6 til 3 \u00e5r?","versionsdato":"2023-02-17T12:13:20","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s266/spm/2663321.pdf","opdateringsdato":"2023-02-17T16:01:13.947","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1022585,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er en v\u00e6rdig afslutning p\u00e5 arbejdslivet, at beviseligt nedslidte danskere skal v\u00e6re l\u00e6ngere tid p\u00e5 sygedagpenge, fleksjob, ledighedsydelse og ressourceforl\u00f8b som en konsekvens af, at regeringen vil afkorte perioden med seniorpension fra 6 til 3 \u00e5r?","dato":"2023-02-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-17T12:12:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-17T12:20:40.427"
      },"id":1307270,"sagid":94313,"dokumentid":1022585,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-17T12:20:40.427","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94315,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tilkendegive regeringens holdning til det generelle strafniveau i Danmark for kriminalitet, herunder navnlig personfarlig kriminalitet, i lyset af formanden for Dommerforeningens meningstilkendegivelser om at nedbringe strafniveauet?","titelkort":"Om strafniveauet i Danmark for kriminalitet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 268","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"268","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-22T17:07:35.91","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1827744,"dokumentid":1022587,"titel":"Vil ministeren tilkendegive regeringens holdning til det generelle strafniveau i Danmark for kriminalitet, herunder navnlig personfarlig kriminalitet, i lyset af formanden for Dommerforeningens meningstilkendegivelser om at nedbringe strafniveauet?","versionsdato":"2023-02-17T12:17:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s268/spm/2663324.pdf","opdateringsdato":"2023-02-17T16:01:14.087","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1022587,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tilkendegive regeringens holdning til det generelle strafniveau i Danmark for kriminalitet, herunder navnlig personfarlig kriminalitet, i lyset af formanden for Dommerforeningens meningstilkendegivelser om at nedbringe strafniveauet?","dato":"2023-02-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-17T12:17:02","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-17T12:20:41.323"
      },"id":1307271,"sagid":94315,"dokumentid":1022587,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-17T12:20:41.323","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94317,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren oplyse, hvorfor regeringen \u00f8nsker at forblive en del af statsborgerretskonventionen, n\u00e5r ligesindede lande s\u00e5som Belgien, England og Frankrig har oplyst, at de ikke \u00f8nsker at tiltr\u00e6de konventionen, fordi den s\u00e6tter for sn\u00e6vre rammer for fratagelse af statsborgerskab?","titelkort":"Om statsborgerretskonventionen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 270","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"270","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-22T17:07:50.473","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1827746,"dokumentid":1022589,"titel":"Vil ministeren oplyse, hvorfor regeringen \u00f8nsker at forblive en del af statsborgerretskonventionen, n\u00e5r ligesindede lande s\u00e5som Belgien, England og Frankrig har oplyst, at de ikke \u00f8nsker at tiltr\u00e6de konventionen, fordi den s\u00e6tter for sn\u00e6vre rammer for fratagelse af statsborgerskab?","versionsdato":"2023-02-20T11:19:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s270/spm/2663326.pdf","opdateringsdato":"2023-02-20T11:19:33.323","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1022589,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren oplyse, hvorfor regeringen \u00f8nsker at forblive en del af statsborgerretskonventionen, n\u00e5r ligesindede lande s\u00e5som Belgien, England og Frankrig har oplyst, at de ikke \u00f8nsker at tiltr\u00e6de konventionen, fordi den s\u00e6tter for sn\u00e6vre rammer for fratagelse af statsborgerskab?","dato":"2023-02-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-17T12:19:06","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-17T12:20:41.7"
      },"id":1307272,"sagid":94317,"dokumentid":1022589,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-17T12:20:41.7","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94316,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tilkendegive, om regeringen i lyset af det store asylpres i Europa og det hollandske parlaments \u00f8nske vil genoptage og intensivere bestr\u00e6belserne p\u00e5 at oprette et dansk asylcenter i Rwanda?","titelkort":"Om et dansk asylcenter i Rwanda.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 269","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"269","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-22T17:07:50.613","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1827745,"dokumentid":1022588,"titel":"Vil ministeren tilkendegive, om regeringen i lyset af det store asylpres i Europa og det hollandske parlaments \u00f8nske vil genoptage og intensivere bestr\u00e6belserne p\u00e5 at oprette et dansk asylcenter i Rwanda?","versionsdato":"2023-02-17T12:19:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s269/spm/2663325.pdf","opdateringsdato":"2023-02-17T16:01:14.287","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1022588,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tilkendegive, om regeringen i lyset af det store asylpres i Europa og det hollandske parlaments \u00f8nske vil genoptage og intensivere bestr\u00e6belserne p\u00e5 at oprette et dansk asylcenter i Rwanda?","dato":"2023-02-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-17T12:25:02","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-17T12:25:13.737"
      },"id":1307278,"sagid":94316,"dokumentid":1022588,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-17T12:25:13.737","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94319,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Mener ministeren \u2013 idet bl.a. et hemmeligholdt notat s\u00e5r tvivl om regeringens p\u00e5stande i forbindelse med afskaffelsen af store bededag \u2013 at de samfunds\u00f8konomiske effekter ved lovforslaget om afskaffelse af store bededag hviler p\u00e5 et solidt datagrundlag?","titelkort":"Om afskaffelse af store bededag hviler p\u00e5 et solidt datagrundlag.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 271","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"271","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-22T15:01:09.177","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1827806,"dokumentid":1022613,"titel":"Mener ministeren \u2013 idet bl.a. et hemmeligholdt notat s\u00e5r tvivl om regeringens p\u00e5stande i forbindelse med afskaffelsen af store bededag \u2013 at de samfunds\u00f8konomiske effekter ved lovforslaget om afskaffelse af store bededag hviler p\u00e5 et solidt datagrundlag?","versionsdato":"2023-02-21T09:15:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s271/spm/2663386.pdf","opdateringsdato":"2023-02-21T09:15:57.247","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1022613,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren \u2013 idet bl.a. et hemmeligholdt notat s\u00e5r tvivl om regeringens p\u00e5stande i forbindelse med afskaffelsen af store bededag \u2013 at de samfunds\u00f8konomiske effekter ved lovforslaget om afskaffelse af store bededag hviler p\u00e5 et solidt datagrundlag?","dato":"2023-02-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-17T13:35:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-17T13:40:40.493"
      },"id":1307312,"sagid":94319,"dokumentid":1022613,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-17T13:40:40.493","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94320,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren \u2013 i tilknytning til lovforslaget om afskaffelse af store bededag \u2013 tilkendegive regeringens holdning til Dansk Folkepartis \u00e6ndringsforslag om inds\u00e6ttelse af en solnedgangsklausul, hvorved en permanentg\u00f8relse af afskaffelsen af store bededag betinges af en gennemarbejdet vurdering af forslagets reelle samfunds\u00f8konomiske effekter?","titelkort":"Om afskaffelse af store bededag.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 272","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"272","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-22T17:07:50.067","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1827807,"dokumentid":1022614,"titel":"Vil ministeren \u2013 i tilknytning til lovforslaget om afskaffelse af store bededag \u2013 tilkendegive regeringens holdning til Dansk Folkepartis \u00e6ndringsforslag om inds\u00e6ttelse af en solnedgangsklausul, hvorved en permanentg\u00f8relse af afskaffelsen af store bededag betinges af en gennemarbejdet vurdering af forslagets reelle samfunds\u00f8konomiske effekter?","versionsdato":"2023-02-17T13:38:16","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s272/spm/2663387.pdf","opdateringsdato":"2023-02-17T13:38:43.603","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1022614,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren \u2013 i tilknytning til lovforslaget om afskaffelse af store bededag \u2013 tilkendegive regeringens holdning til Dansk Folkepartis \u00e6ndringsforslag om inds\u00e6ttelse af en solnedgangsklausul, hvorved en permanentg\u00f8relse af afskaffelsen af store bededag betinges af en gennemarbejdet vurdering af forslagets reelle samfunds\u00f8konomiske effekter?","dato":"2023-02-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-17T13:37:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-17T13:40:40.93"
      },"id":1307313,"sagid":94320,"dokumentid":1022614,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-17T13:40:40.93","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94235,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativer til at l\u00f8se problemerne med luftforureningen i K\u00f8benhavns Metro, der nogle steder er 10-20 gange s\u00e5 forurenet som den mest forurenede trafikale str\u00e6kning, H. C. Andersens Boulevard i K\u00f8benhavn, f.eks. ved st\u00f8rre brug af ventilation og rensning af afkast for partikler?","titelkort":"Om luftforurening i K\u00f8benhavns Metro.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 233","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"233","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-17T15:13:01.443","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1827881,"dokumentid":1022641,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 233.pdf","versionsdato":"2023-02-17T14:31:34","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s233/svar/1931585/2663463.pdf","opdateringsdato":"2023-02-17T15:12:29.5","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1022641,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 233: Vil ministeren tage initiativer til at l\u00f8se problemerne med luftforureningen i K\u00f8benhavns Metro, der nogle steder er 10-20 gange s\u00e5 forurenet som den mest forurenede trafikale str\u00e6kning, H. C. Andersens Boulevard i K\u00f8benhavn, f.eks. ved st\u00f8rre brug af ventilation og rensning af afkast for partikler?","dato":"2023-02-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-17T15:11:40","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren tage initiativer til at l\u00f8se problemerne med luftforureningen i K\u00f8benhavns Metro, der nogle steder er 10-20 gange s\u00e5 forurenet som den mest forurenede trafikale str\u00e6kning, H. C. Andersens Boulevard i K\u00f8benhavn, f.eks. ved st\u00f8rre brug af ventilation og rensning af afkast for partikler?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1021154,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-17T15:11:53.707"
      },"id":1307355,"sagid":94235,"dokumentid":1022641,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-17T15:11:53.707","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94321,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorfor mener ministeren ikke, at beboere i lejem\u00e5l omfattet af ungdomsboligloven b\u00f8r omfattes af det s\u00e5kaldte huslejeloft vedtaget i 2022, n\u00e5r den disponible indkomst efter betaling af husleje er nominelt lavere for beboere i lejem\u00e5l omfattet af ungdomsboligloven end for \u00f8vrige lejere i den private sektor?","titelkort":"Om lejem\u00e5l omfattet af ungdomsboligloven.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 273","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"273","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-21T12:45:27.937","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til ministerens besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 9 og 10 fra Boligudvalget.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1827949,"dokumentid":1022663,"titel":"Hvorfor mener ministeren ikke, at beboere i lejem\u00e5l omfattet af ungdomsboligloven b\u00f8r omfattes af det s\u00e5kaldte huslejeloft vedtaget i 2022, n\u00e5r den disponible indkomst efter betaling af husleje er nominelt lavere for beboere i lejem\u00e5l omfattet af ungdomsboligloven end for \u00f8vrige lejere i den private sektor?","versionsdato":"2023-02-17T15:13:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s273/spm/2663531.pdf","opdateringsdato":"2023-02-17T16:01:14.117","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1022663,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvorfor mener ministeren ikke, at beboere i lejem\u00e5l omfattet af ungdomsboligloven b\u00f8r omfattes af det s\u00e5kaldte huslejeloft vedtaget i 2022, n\u00e5r den disponible indkomst efter betaling af husleje er nominelt lavere for beboere i lejem\u00e5l omfattet af ungdomsboligloven end for \u00f8vrige lejere i den private sektor?","dato":"2023-02-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-17T15:13:24","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-17T15:20:42.167"
      },"id":1307358,"sagid":94321,"dokumentid":1022663,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-17T15:20:42.167","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94258,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er tilfredsstillende, at der if\u00f8lge Region Hovedstadens egne tal for januar 2023, er mere end 30 pct. af forl\u00f8bene p\u00e5 brystkr\u00e6ftomr\u00e5det, der ikke gennemf\u00f8res i tide i forhold til de i kr\u00e6ftpakkeforl\u00f8bene l\u00e6geligt begrundede forl\u00f8bstider, og agter ministeren i ben\u00e6gtende fald at foretage sig noget i den forbindelse og i s\u00e5 fald hvad?","titelkort":"Om forl\u00f8bene p\u00e5 brystkr\u00e6ftomr\u00e5det.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 236","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"236","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-20T13:34:08.873","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1828020,"dokumentid":1022693,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 236 (D2570568).docx","versionsdato":"2023-02-17T23:11:34","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s236/svar/1931643/2663602.pdf","opdateringsdato":"2023-02-20T13:33:44.55","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1022693,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 236: Mener ministeren, at det er tilfredsstillende, at der if\u00f8lge Region Hovedstadens egne tal for januar 2023, er mere end 30 pct. af forl\u00f8bene p\u00e5 brystkr\u00e6ftomr\u00e5det, der ikke gennemf\u00f8res i tide i forhold til de i kr\u00e6ftpakkeforl\u00f8bene l\u00e6geligt begrundede forl\u00f8bstider, og agter ministeren i ben\u00e6gtende fald at foretage sig noget i den forbindelse og i s\u00e5 fald hvad?","dato":"2023-02-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-20T13:33:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er tilfredsstillende, at der if\u00f8lge Region Hovedstadens egne tal for januar 2023, er mere end 30 pct. af forl\u00f8bene p\u00e5 brystkr\u00e6ftomr\u00e5det, der ikke gennemf\u00f8res i tide i forhold til de i kr\u00e6ftpakkeforl\u00f8bene l\u00e6geligt begrundede forl\u00f8bstider, og agter ministeren i ben\u00e6gtende fald at foretage sig noget i den forbindelse og i s\u00e5 fald hvad?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1021498,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-20T13:33:40.243"
      },"id":1308485,"sagid":94258,"dokumentid":1022693,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-20T13:33:40.24","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94259,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at titusindvis af kvinder i Region Hovedstaden, siden sommeren 2021, ikke er blevet indkaldt rettidigt til brystkr\u00e6ftscreeninger, og agter ministeren p\u00e5 den baggrund at foretage sig noget i sagen? ","titelkort":"Om at titusindvis af kvinder siden sommeren 2021 ikke er blevet indkaldt rettidigt til brystkr\u00e6ftscreeninger.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 237","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"237","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-20T13:35:10.997","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen i Berlingske den 9. januar 2023 \u00bb1000 patienter kan have f\u00e5et for sen hj\u00e6lp mod brystkr\u00e6ft\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1828022,"dokumentid":1022694,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 237 (D2570592).docx","versionsdato":"2023-02-17T23:16:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s237/svar/1931644/2663604.pdf","opdateringsdato":"2023-02-20T13:35:01.8","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1022694,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 237: Hvad er ministerens holdning til, at titusindvis af kvinder i Region Hovedstaden, siden sommeren 2021, ikke er blevet indkaldt rettidigt til brystkr\u00e6ftscreeninger, og agter ministeren p\u00e5 den baggrund at foretage sig noget i sagen? ","dato":"2023-02-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-20T13:34:44","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at titusindvis af kvinder i Region Hovedstaden, siden sommeren 2021, ikke er blevet indkaldt rettidigt til brystkr\u00e6ftscreeninger, og agter ministeren p\u00e5 den baggrund at foretage sig noget i sagen? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1021501,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-20T13:34:57.527"
      },"id":1308486,"sagid":94259,"dokumentid":1022694,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-20T13:34:57.527","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94260,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at Kr\u00e6ftens Bek\u00e6mpelse ansl\u00e5r, at der kan v\u00e6re op mod 1000 kvinder i Region Hovedstaden, der de seneste \u00e5r er blevet screenet for sent og efterf\u00f8lgende har f\u00e5et konstateret brystkr\u00e6ft?","titelkort":"Om at op mod 1000 kvinder er blevet screenet for sent og efterf\u00f8lgende har f\u00e5et konstateret brystkr\u00e6ft.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 238","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"238","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-20T13:37:55.86","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen i Berlingske den 9. januar 2023 \u00bb1000 patienter kan have f\u00e5et for sen hj\u00e6lp mod brystkr\u00e6ft\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1828024,"dokumentid":1022695,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 238 (D2570618).docx","versionsdato":"2023-02-17T23:16:34","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s238/svar/1931645/2663606.pdf","opdateringsdato":"2023-02-20T13:37:39.42","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1022695,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 238: Hvad mener ministeren om, at Kr\u00e6ftens Bek\u00e6mpelse ansl\u00e5r, at der kan v\u00e6re op mod 1000 kvinder i Region Hovedstaden, der de seneste \u00e5r er blevet screenet for sent og efterf\u00f8lgende har f\u00e5et konstateret brystkr\u00e6ft?","dato":"2023-02-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-20T13:37:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om, at Kr\u00e6ftens Bek\u00e6mpelse ansl\u00e5r, at der kan v\u00e6re op mod 1000 kvinder i Region Hovedstaden, der de seneste \u00e5r er blevet screenet for sent og efterf\u00f8lgende har f\u00e5et konstateret brystkr\u00e6ft?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1021502,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-20T13:37:39.42"
      },"id":1308487,"sagid":94260,"dokumentid":1022695,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-20T13:37:39.42","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94314,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tilkendegive, om regeringen g\u00f8r nok for at sikre henholdsvis Danmarks og EU's ydre gr\u00e6nser?","titelkort":"Om at sikre Danmarks og EU's ydre gr\u00e6nser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 267","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"267","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-22T17:07:50.283","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1827743,"dokumentid":1022586,"titel":"Vil ministeren tilkendegive, om regeringen g\u00f8r nok for at sikre henholdsvis Danmarks og EU's ydre gr\u00e6nser?","versionsdato":"2023-02-17T12:16:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s267/spm/2663323.pdf","opdateringsdato":"2023-02-17T16:01:13.523","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1022586,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tilkendegive, om regeringen g\u00f8r nok for at sikre henholdsvis Danmarks og EU's ydre gr\u00e6nser?","dato":"2023-02-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-17T12:23:00","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-22T10:22:03.877"
      },"id":1308851,"sagid":94314,"dokumentid":1022586,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-22T10:22:03.877","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94266,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren ikke, at det ville have v\u00e6ret hensigtsm\u00e6ssigt, at aftaleparterne blev orienteret om, at udvidelsen af ordningen med varsling ved kommunernes afg\u00f8relse om frakendelse eller neds\u00e6ttelse af hj\u00e6lp er forsinket pga. DUT-forhandlingerne med KL?","titelkort":"Om at ordningen med varsling ved kommunernes afg\u00f8relse om frakendelse eller neds\u00e6ttelse af hj\u00e6lp er forsinket.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 241","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"241","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-20T13:38:53.117","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til ministerens svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 196 (folketings\u00e5ret 2022-23, 2. samling).","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1828188,"dokumentid":1022765,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 241.pdf","versionsdato":"2023-02-20T11:13:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s241/svar/1931829/2663778.pdf","opdateringsdato":"2023-02-20T13:38:42.913","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1022765,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 241: Mener ministeren ikke, at det ville have v\u00e6ret hensigtsm\u00e6ssigt, at aftaleparterne blev orienteret om, at udvidelsen af ordningen med varsling ved kommunernes afg\u00f8relse om frakendelse eller neds\u00e6ttelse af hj\u00e6lp er forsinket pga. DUT-forhandlingerne med KL?","dato":"2023-02-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-20T13:38:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren ikke, at det ville have v\u00e6ret hensigtsm\u00e6ssigt, at aftaleparterne blev orienteret om, at udvidelsen af ordningen med varsling ved kommunernes afg\u00f8relse om frakendelse eller neds\u00e6ttelse af hj\u00e6lp er forsinket pga. DUT-forhandlingerne med KL?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1021748,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-20T13:38:37.853"
      },"id":1308488,"sagid":94266,"dokumentid":1022765,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-20T13:38:37.853","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94267,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorn\u00e5r forventer ministeren at v\u00e6re klar til at r\u00e6kke ud til ordf\u00f8rerne bag aftalen \u00bbB\u00f8rnene F\u00f8rst\u00ab og p\u00e5begynde den videre proces med politiske forhandlinger?","titelkort":"Om aftalen \u00bbB\u00f8rnene F\u00f8rst\u00ab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 242","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"242","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-20T13:39:42.723","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til ministerens svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 228 (folketings\u00e5ret 2022-23, 2. samling). Der henvises videre til, at nyt\u00e6nkningen af efterv\u00e6rnsomr\u00e5det er et v\u00e6sentligt udest\u00e5ende fra \u00bbB\u00f8rnene F\u00f8rst\u00ab-aftalen, og at de politiske forhandlinger om efterv\u00e6rnsomr\u00e5det if\u00f8lge aftalen skulle v\u00e6re p\u00e5begyndt i for\u00e5ret 2022.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1828190,"dokumentid":1022766,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 242.pdf","versionsdato":"2023-02-20T11:13:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s242/svar/1931830/2663780.pdf","opdateringsdato":"2023-02-20T13:39:32.407","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1022766,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 242: Hvorn\u00e5r forventer ministeren at v\u00e6re klar til at r\u00e6kke ud til ordf\u00f8rerne bag aftalen \u00bbB\u00f8rnene F\u00f8rst\u00ab og p\u00e5begynde den videre proces med politiske forhandlinger?","dato":"2023-02-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-20T13:39:16","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvorn\u00e5r forventer ministeren at v\u00e6re klar til at r\u00e6kke ud til ordf\u00f8rerne bag aftalen \u00bbB\u00f8rnene F\u00f8rst\u00ab og p\u00e5begynde den videre proces med politiske forhandlinger?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1021750,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-20T13:39:28.103"
      },"id":1308489,"sagid":94267,"dokumentid":1022766,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-20T13:39:28.103","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94272,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om de lange ventetider, der lige nu er for at f\u00e5 godkendt hunde som egnede til at kunne blive servicehunde, f\u00f8r man kan begynde tr\u00e6ningen af dem?","titelkort":"Om lange ventetider for at f\u00e5 hunde godkendt som servicehunde.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 247","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"247","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-20T13:40:29.267","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Servicehunde er en vigtig del af mange menneskers liv, eksempelvis for folk med angst og bipolar lidelse.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1828192,"dokumentid":1022767,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 247.pdf","versionsdato":"2023-02-20T11:18:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s247/svar/1931831/2663782.pdf","opdateringsdato":"2023-02-20T13:40:20.927","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1022767,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 247: Hvad mener ministeren om de lange ventetider, der lige nu er for at f\u00e5 godkendt hunde som egnede til at kunne blive servicehunde, f\u00f8r man kan begynde tr\u00e6ningen af dem?","dato":"2023-02-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-20T13:40:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om de lange ventetider, der lige nu er for at f\u00e5 godkendt hunde som egnede til at kunne blive servicehunde, f\u00f8r man kan begynde tr\u00e6ningen af dem?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1021880,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-20T13:40:15.627"
      },"id":1308490,"sagid":94272,"dokumentid":1022767,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-20T13:40:15.627","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94271,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til de nye EU-regler, der tr\u00e5dte i kraft sidste \u00e5r, og som p\u00e5l\u00e6gger store og sm\u00e5 fiskekuttere at fiske med \u00bbtorskepaneler\u00ab i garnet i Kattegat, og vil ministeren arbejde for, at der kan blive genindf\u00f8rt en dispensationsordning til de sm\u00e5 b\u00e5de under ti meter?","titelkort":"Om at fiskekuttere skal fiske med \u00bbtorskepaneler\u00ab i garnet. ","offentlighedskode":"O","nummer":"S 246","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"246","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-22T15:57:30.1","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"De nye regler p\u00e5virker is\u00e6r sm\u00e5 fiskekutteres fangst, da de ikke har motorkraft til at tr\u00e6kke garnet ind og sejle fremad samtidig. Dette resulterer i, at ikke blot torsken slipper ud af garnet, men ogs\u00e5 andre fisk. Der henvises til artiklen \u00bbKim skal fiske med store huller i garnet: - Jeg g\u00e5r fallit\u00ab bragt den 9. februar 2023 p\u00e5 TV2 \u00d8stjyllands hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1828603,"dokumentid":1022921,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 246.pdf","versionsdato":"2023-02-20T16:43:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s246/svar/1932029/2664207.pdf","opdateringsdato":"2023-02-20T17:26:42.243","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1022921,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 246: Hvad er ministerens holdning til de nye EU-regler, der tr\u00e5dte i kraft sidste \u00e5r, og som p\u00e5l\u00e6gger store og sm\u00e5 fiskekuttere at fiske med \u00bbtorskepaneler\u00ab i garnet i Kattegat, og vil ministeren arbejde for, at der kan blive genindf\u00f8rt en dispensationsordning til de sm\u00e5 b\u00e5de under ti meter?","dato":"2023-02-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-20T17:26:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til de nye EU-regler, der tr\u00e5dte i kraft sidste \u00e5r, og som p\u00e5l\u00e6gger store og sm\u00e5 fiskekuttere at fiske med \u00bbtorskepaneler\u00ab i garnet i Kattegat, og vil ministeren arbejde for, at der kan blive genindf\u00f8rt en dispensationsordning til de sm\u00e5 b\u00e5de under ti meter?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1021864,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-20T17:26:42.243"
      },"id":1308576,"sagid":94271,"dokumentid":1022921,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-20T17:26:42.243","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94326,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil regeringen g\u00f8re for at sikre, at priserne p\u00e5 f\u00f8devarer ikke forts\u00e6tter med at stige, selvom r\u00e5varepriserne falder?","titelkort":"Om priserne p\u00e5 f\u00f8devarer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 274","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"274","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-28T12:27:46.327","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1828664,"dokumentid":1022947,"titel":"Hvad vil regeringen g\u00f8re for at sikre, at priserne p\u00e5 f\u00f8devarer ikke forts\u00e6tter med at stige, selvom r\u00e5varepriserne falder?","versionsdato":"2023-02-21T07:44:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s274/spm/2664269.pdf","opdateringsdato":"2023-02-21T08:01:44.56","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1022947,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad vil regeringen g\u00f8re for at sikre, at priserne p\u00e5 f\u00f8devarer ikke forts\u00e6tter med at stige, selvom r\u00e5varepriserne falder?","dato":"2023-02-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-21T07:44:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-21T08:20:54.987"
      },"id":1308589,"sagid":94326,"dokumentid":1022947,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-21T08:20:54.987","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94283,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorn\u00e5r planl\u00e6gger ministeren at indkalde aftalepartierne bag aftalen \u00bbB\u00f8rnene F\u00f8rst\u00ab til den videre udm\u00f8ntning af en kvalitetsramme, der skal h\u00f8jne kvaliteten p\u00e5 d\u00f8gninstitutioner og opholdssteder, og til dr\u00f8ftelser om konkrete initiativer for at styrke kvaliteten i anbringelser for b\u00f8rn og unge p\u00e5 opholdssteder og d\u00f8gninstitutioner?","titelkort":"Om forholdene for anbragte b\u00f8rn p\u00e5 opholdssteder og institutioner.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 251","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"251","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-21T09:17:27.907","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til ministerens svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 226, folketings\u00e5ret 2022-23 (2. samling). Der henvises videre til, at Folketingets Ombudsmand tidligere har kritiseret forholdene for anbragte b\u00f8rn p\u00e5 opholdssteder og institutioner, og at der l\u00f8bende har v\u00e6ret en r\u00e6kke problematiske sager om vilk\u00e5rene p\u00e5 institutionerne i pressen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1828699,"dokumentid":1022968,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 251.pdf","versionsdato":"2023-02-21T09:13:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s251/svar/1932087/2664308.pdf","opdateringsdato":"2023-02-21T09:17:12.513","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1022968,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 251: Hvorn\u00e5r planl\u00e6gger ministeren at indkalde aftalepartierne bag aftalen \u00bbB\u00f8rnene F\u00f8rst\u00ab til den videre udm\u00f8ntning af en kvalitetsramme, der skal h\u00f8jne kvaliteten p\u00e5 d\u00f8gninstitutioner og opholdssteder, og til dr\u00f8ftelser om konkrete initiativer for at styrke kvaliteten i anbringelser for b\u00f8rn og unge p\u00e5 opholdssteder og d\u00f8gninstitutioner?","dato":"2023-02-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-21T09:16:59","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvorn\u00e5r planl\u00e6gger ministeren at indkalde aftalepartierne bag aftalen \u00bbB\u00f8rnene F\u00f8rst\u00ab til den videre udm\u00f8ntning af en kvalitetsramme, der skal h\u00f8jne kvaliteten p\u00e5 d\u00f8gninstitutioner og opholdssteder, og til dr\u00f8ftelser om konkrete initiativer for at styrke kvaliteten i anbringelser for b\u00f8rn og unge p\u00e5 opholdssteder og d\u00f8gninstitutioner?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1022094,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-21T09:17:12.513"
      },"id":1308601,"sagid":94283,"dokumentid":1022968,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-21T09:17:12.513","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94265,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorn\u00e5r vil ministeren indkalde til forhandlinger om, hvordan der kan skabes bedre rammer for overgangen til voksentilv\u00e6relsen for unge med handicap efter det fyldte 18. \u00e5r, og forhandlinger om, hvordan det kan undg\u00e5s, at borgere med handicap oplever markante brud i den tildelte praktiske hj\u00e6lp og pleje efter flytning til en ny kommune med et andet serviceniveau?","titelkort":"Om bedre rammer for overgangen til voksentilv\u00e6relsen for unge med handicap efter det fyldte 18. \u00e5r.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 240","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"240","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-21T12:41:10.56","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til Social- og \u00c6ldreudvalgets beretning af 15. juni 2022 over beslutningsforslag nr. B 114 (folketings\u00e5ret 2021-22).","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1828841,"dokumentid":1023025,"titel":"Svar p\u00e5 S 240.docm","versionsdato":"2023-02-21T11:18:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s240/svar/1932160/2664458.pdf","opdateringsdato":"2023-02-21T12:40:54.687","variantkode":"P","format":"DOCM"
          }
        ],"id":1023025,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 240: Hvorn\u00e5r vil ministeren indkalde til forhandlinger om, hvordan der kan skabes bedre rammer for overgangen til voksentilv\u00e6relsen for unge med handicap efter det fyldte 18. \u00e5r, og forhandlinger om, hvordan det kan undg\u00e5s, at borgere med handicap oplever markante brud i den tildelte praktiske hj\u00e6lp og pleje efter flytning til en ny kommune med et andet serviceniveau?","dato":"2023-02-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-21T12:40:37","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvorn\u00e5r vil ministeren indkalde til forhandlinger om, hvordan der kan skabes bedre rammer for overgangen til voksentilv\u00e6relsen for unge med handicap efter det fyldte 18. \u00e5r, og forhandlinger om, hvordan det kan undg\u00e5s, at borgere med handicap oplever markante brud i den tildelte praktiske hj\u00e6lp og pleje efter flytning til en ny kommune med et andet serviceniveau?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1021744,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-21T12:40:49.427"
      },"id":1308672,"sagid":94265,"dokumentid":1023025,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-21T12:40:49.427","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94285,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at organisationer p\u00e5 omr\u00e5det for socialt udsatte melder om en stigende tendens til, at samfundets svageste fryses ud af bankerne ved f.eks. ikke at have adgang til en bankkonto, jf. artiklen \u00bbBanker sl\u00e5r h\u00e5rdt ned p\u00e5 samfundets svageste og \u00f8ger deres desperation\u00ab fra Politiken den 12. februar 2023?","titelkort":"Om socialt udsatte.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 253","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"253","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-21T12:42:08.707","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1828844,"dokumentid":1023027,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 253.pdf","versionsdato":"2023-02-21T11:23:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s253/svar/1932162/2664462.pdf","opdateringsdato":"2023-02-21T12:41:59.863","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1023027,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 253: Hvordan forholder ministeren sig til, at organisationer p\u00e5 omr\u00e5det for socialt udsatte melder om en stigende tendens til, at samfundets svageste fryses ud af bankerne ved f.eks. ikke at have adgang til en bankkonto, jf. artiklen \u00bbBanker sl\u00e5r h\u00e5rdt ned p\u00e5 samfundets svageste og \u00f8ger deres desperation\u00ab fra Politiken den 12. februar 2023?","dato":"2023-02-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-21T12:41:42","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at organisationer p\u00e5 omr\u00e5det for socialt udsatte melder om en stigende tendens til, at samfundets svageste fryses ud af bankerne ved f.eks. ikke at have adgang til en bankkonto, jf. artiklen \u00bbBanker sl\u00e5r h\u00e5rdt ned p\u00e5 samfundets svageste og \u00f8ger deres desperation\u00ab fra Politiken den 12. februar 2023?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1022133,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-21T12:41:54.56"
      },"id":1308673,"sagid":94285,"dokumentid":1023027,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-21T12:41:54.56","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94290,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren genoptage arbejdet med at sikre, at is\u00e6r socialt udsatte har adgang til kontanter, efter st\u00f8rstedelen af landets pengeinstitutter har nedlagt deres bemandede kontantkasser, nu, hvor den arbejdsgruppe, der skulle komme med anbefalinger til l\u00f8sninger p\u00e5 problemet, er blevet nedlagt?","titelkort":"Om socialt udsatte.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 256","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"256","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-21T12:43:13.243","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1828849,"dokumentid":1023029,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 256.pdf","versionsdato":"2023-02-21T11:28:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s256/svar/1932165/2664467.pdf","opdateringsdato":"2023-02-21T12:43:05.883","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1828850,"dokumentid":1023029,"titel":"Bilag - Svar p\u00e5 spm. S 253.pdf","versionsdato":"2023-02-21T11:28:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s256/svar/1932165/2664468.pdf","opdateringsdato":"2023-02-21T12:43:07.027","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1023029,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 256: Vil ministeren genoptage arbejdet med at sikre, at is\u00e6r socialt udsatte har adgang til kontanter, efter st\u00f8rstedelen af landets pengeinstitutter har nedlagt deres bemandede kontantkasser, nu, hvor den arbejdsgruppe, der skulle komme med anbefalinger til l\u00f8sninger p\u00e5 problemet, er blevet nedlagt?","dato":"2023-02-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-21T12:42:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren genoptage arbejdet med at sikre, at is\u00e6r socialt udsatte har adgang til kontanter, efter st\u00f8rstedelen af landets pengeinstitutter har nedlagt deres bemandede kontantkasser, nu, hvor den arbejdsgruppe, der skulle komme med anbefalinger til l\u00f8sninger p\u00e5 problemet, er blevet nedlagt?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1022214,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-21T12:43:01.613"
      },"id":1308674,"sagid":94290,"dokumentid":1023029,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-21T12:43:01.613","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94302,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at tusindvis af socialt udsatte borgere efterlades p\u00e5 gaden, hvor de afsk\u00e6res fra adgangen til deres egne penge og muligheden for at modtage de sociale ydelser, som de har ret til, og hvilke l\u00f8sninger foresl\u00e5r ministeren i den forbindelse?","titelkort":"Om socialt udsatte borgere der efterlades p\u00e5 gaden.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 260","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"260","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-21T12:44:10.863","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til artiklen i Politiken \u00bbBanker sl\u00e5r h\u00e5rdt ned p\u00e5 samfundets svageste og \u00f8ger deres desperation\u00ab fra den 12. februar 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1828853,"dokumentid":1023030,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 260.pdf","versionsdato":"2023-02-21T11:33:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s260/svar/1932167/2664471.pdf","opdateringsdato":"2023-02-21T12:44:01.127","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1828854,"dokumentid":1023030,"titel":"Bilag - Svar p\u00e5 spm. S 253.pdf","versionsdato":"2023-02-21T11:33:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s260/svar/1932167/2664472.pdf","opdateringsdato":"2023-02-21T12:44:01.157","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1023030,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 260: Hvad mener ministeren om, at tusindvis af socialt udsatte borgere efterlades p\u00e5 gaden, hvor de afsk\u00e6res fra adgangen til deres egne penge og muligheden for at modtage de sociale ydelser, som de har ret til, og hvilke l\u00f8sninger foresl\u00e5r ministeren i den forbindelse?","dato":"2023-02-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-21T12:43:44","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om, at tusindvis af socialt udsatte borgere efterlades p\u00e5 gaden, hvor de afsk\u00e6res fra adgangen til deres egne penge og muligheden for at modtage de sociale ydelser, som de har ret til, og hvilke l\u00f8sninger foresl\u00e5r ministeren i den forbindelse?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1022448,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-21T12:43:56.56"
      },"id":1308675,"sagid":94302,"dokumentid":1023030,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-21T12:43:56.56","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94321,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorfor mener ministeren ikke, at beboere i lejem\u00e5l omfattet af ungdomsboligloven b\u00f8r omfattes af det s\u00e5kaldte huslejeloft vedtaget i 2022, n\u00e5r den disponible indkomst efter betaling af husleje er nominelt lavere for beboere i lejem\u00e5l omfattet af ungdomsboligloven end for \u00f8vrige lejere i den private sektor?","titelkort":"Om lejem\u00e5l omfattet af ungdomsboligloven.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 273","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"273","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-21T12:45:27.937","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til ministerens besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 9 og 10 fra Boligudvalget.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1828884,"dokumentid":1023041,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 273.pdf","versionsdato":"2023-02-21T12:23:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s273/svar/1932187/2664502.pdf","opdateringsdato":"2023-02-21T12:45:15.81","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1828885,"dokumentid":1023041,"titel":"Bilag 1 - BOU alm. del - svar p\u00e5 spm. 9.pdf","versionsdato":"2023-02-21T12:23:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s273/svar/1932187/2664503.pdf","opdateringsdato":"2023-02-21T12:45:15.81","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1828886,"dokumentid":1023041,"titel":"Bilag 2 - BOU alm. del - svar p\u00e5 spm. 10.pdf","versionsdato":"2023-02-21T12:23:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s273/svar/1932187/2664504.pdf","opdateringsdato":"2023-02-21T12:45:21.1","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1023041,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 273: Hvorfor mener ministeren ikke, at beboere i lejem\u00e5l omfattet af ungdomsboligloven b\u00f8r omfattes af det s\u00e5kaldte huslejeloft vedtaget i 2022, n\u00e5r den disponible indkomst efter betaling af husleje er nominelt lavere for beboere i lejem\u00e5l omfattet af ungdomsboligloven end for \u00f8vrige lejere i den private sektor?","dato":"2023-02-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-21T12:45:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvorfor mener ministeren ikke, at beboere i lejem\u00e5l omfattet af ungdomsboligloven b\u00f8r omfattes af det s\u00e5kaldte huslejeloft vedtaget i 2022, n\u00e5r den disponible indkomst efter betaling af husleje er nominelt lavere for beboere i lejem\u00e5l omfattet af ungdomsboligloven end for \u00f8vrige lejere i den private sektor?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1022663,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-21T12:45:15.81"
      },"id":1308676,"sagid":94321,"dokumentid":1023041,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-21T12:45:15.81","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94333,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"\u00d8nsker ministeren at prioritere sammenholdet blandt unge i rigsf\u00e6llesskabet ved at bringe Rigsf\u00e6llesskabets H\u00f8jskolestipendium tilbage p\u00e5 finansloven?","titelkort":"Om sammenholdet blandt unge i rigsf\u00e6llesskabet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 275","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"275","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-29T12:21:54.727","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Fra 2020 blev der afsat midler p\u00e5 finansloven til Rigsf\u00e6llesskabets H\u00f8jskolestipendium, s\u00e5ledes at det var muligt for unge fra Danmark at s\u00f8ge om et stipendium til h\u00f8jskoler p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne og i Gr\u00f8nland. Ved oprettelsen af puljen var \u00f8nsket fra Lars L\u00f8kke Rasmussen, at rigsf\u00e6llesskabets unge skulle bringes t\u00e6ttere sammen. Gennem de sidste par \u00e5r er der oprettet flere h\u00f8jskoler p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne, som alle har haft stor gl\u00e6de af at modtage danske elever. Rigsf\u00e6llesskabets H\u00f8jskolestipendium har bidraget til forst\u00e6rket f\u00e6llesskabsf\u00f8lelse og sammenhold blandt unge i Danmark, F\u00e6r\u00f8erne og Gr\u00f8nland og har derved levet op til sit form\u00e5l. Der er dog ikke afsat midler til Rigsf\u00e6llesskabets H\u00f8jskolestipendium for 2023. Det er beklageligt, da stipendiet har haft positiv virkning for de unge i rigsf\u00e6llesskabet og for den generelle f\u00e6llesskabsf\u00f8lelse. Derfor er det \u00f8nskv\u00e6rdigt, at der igen afs\u00e6ttes midler p\u00e5 finansloven til Rigsf\u00e6llesskabets H\u00f8jskolestipendium, s\u00e5ledes at stipendiet opretholdes.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1828984,"dokumentid":1023089,"titel":"\u00d8nsker ministeren at prioritere sammenholdet blandt unge i rigsf\u00e6llesskabet ved at bringe Rigsf\u00e6llesskabets H\u00f8jskolestipendium tilbage p\u00e5 finansloven?","versionsdato":"2023-03-21T15:14:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s275/spm/2664605.pdf","opdateringsdato":"2023-03-21T15:14:24.947","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1023089,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"\u00d8nsker ministeren at prioritere sammenholdet blandt unge i rigsf\u00e6llesskabet ved at bringe Rigsf\u00e6llesskabets H\u00f8jskolestipendium tilbage p\u00e5 finansloven?","dato":"2023-02-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-21T14:04:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-21T14:04:49.077"
      },"id":1308716,"sagid":94333,"dokumentid":1023089,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-21T14:04:49.077","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94354,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig med direkt\u00f8r i Kriminalforsorgen Ina Eliassen i, at bemanding og sikkerhed h\u00e6nger sammen?\n","titelkort":"Om, at bemanding og sikkerhed h\u00e6nger sammen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 276","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"276","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-02T08:53:02.07","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I artiklen \u00bbStak f\u00e6ngselsbetjent med tandb\u00f8rste\u00ab bragt i Ekstra Bladet den 21. februar 2023 beskrives et overfald p\u00e5 en f\u00e6ngselsbetjent med en skarpsleben tandb\u00f8rste. Direkt\u00f8r for Kriminalforsorgen Ina Eliassen udtaler i den forbindelse, at \u00bbgenerelt h\u00e6nger bemandingen og sikkerheden sammen. Det er helt givet. Og vi har lavet den bemanding, vi har, fordi vi mener, at det er den sikkerhedsm\u00e6ssige rigtige.\u00ab","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1829142,"dokumentid":1023154,"titel":"Er ministeren enig med direkt\u00f8r i Kriminalforsorgen Ina Eliassen i, at bemanding og sikkerhed h\u00e6nger sammen?\n","versionsdato":"2023-02-21T16:51:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s276/spm/2664768.pdf","opdateringsdato":"2023-02-21T16:51:50.233","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1023154,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig med direkt\u00f8r i Kriminalforsorgen Ina Eliassen i, at bemanding og sikkerhed h\u00e6nger sammen?\n","dato":"2023-02-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-21T16:51:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-21T16:51:18.823"
      },"id":1308785,"sagid":94354,"dokumentid":1023154,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-21T16:51:18.823","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94269,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at sundhedsloven i tilstr\u00e6kkelig grad er d\u00e6kkende for, hvordan s\u00e5rbare borgere p\u00e5 bosteder kan g\u00f8re krav p\u00e5 den n\u00f8dvendige sundhedsfaglige pleje og behandling?\n","titelkort":"Om s\u00e5rbare borgere p\u00e5 bosteder.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 244","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"244","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-22T09:29:36.26","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1829194,"dokumentid":1023183,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 244 (D2570801).docx","versionsdato":"2023-02-21T22:13:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s244/svar/1932390/2664822.pdf","opdateringsdato":"2023-02-22T09:29:27.893","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1023183,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 244: Mener ministeren, at sundhedsloven i tilstr\u00e6kkelig grad er d\u00e6kkende for, hvordan s\u00e5rbare borgere p\u00e5 bosteder kan g\u00f8re krav p\u00e5 den n\u00f8dvendige sundhedsfaglige pleje og behandling?\n","dato":"2023-02-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-22T09:29:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at sundhedsloven i tilstr\u00e6kkelig grad er d\u00e6kkende for, hvordan s\u00e5rbare borgere p\u00e5 bosteder kan g\u00f8re krav p\u00e5 den n\u00f8dvendige sundhedsfaglige pleje og behandling?\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1021858,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-22T09:29:23.107"
      },"id":1308829,"sagid":94269,"dokumentid":1023183,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-22T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-22T09:29:23.107","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94270,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad t\u00e6nker ministeren om, at s\u00e5rbare borgere p\u00e5 bosteder risikerer indl\u00e6ggelser p\u00e5 grund af manglende sundhedsfaglig pleje og omsorg?\n\n","titelkort":"Om, at s\u00e5rbare borgere p\u00e5 bosteder risikerer indl\u00e6ggelser p\u00e5 grund af manglende sundhedsfaglig pleje og omsorg.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 245","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"245","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-22T09:31:28.353","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1829196,"dokumentid":1023184,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 245 (D2570815).docx","versionsdato":"2023-02-21T22:18:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s245/svar/1932391/2664824.pdf","opdateringsdato":"2023-02-22T09:31:15.617","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1829197,"dokumentid":1023184,"titel":"Bilag - Svar p\u00e5 spm. S 244 (D2570801).docx","versionsdato":"2023-02-21T22:18:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s245/svar/1932391/2664825.pdf","opdateringsdato":"2023-02-22T09:31:20.667","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1023184,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 245: Hvad t\u00e6nker ministeren om, at s\u00e5rbare borgere p\u00e5 bosteder risikerer indl\u00e6ggelser p\u00e5 grund af manglende sundhedsfaglig pleje og omsorg?\n\n","dato":"2023-02-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-22T09:31:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad t\u00e6nker ministeren om, at s\u00e5rbare borgere p\u00e5 bosteder risikerer indl\u00e6ggelser p\u00e5 grund af manglende sundhedsfaglig pleje og omsorg?\n\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1021860,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-22T09:31:15.617"
      },"id":1308830,"sagid":94270,"dokumentid":1023184,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-22T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-22T09:31:15.617","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94286,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at bankerne i mods\u00e6tning til nu fremover efterlever deres forpligtelse til at tilbyde en basal konto til alle borgere med lovligt ophold i EU inden for senest 10 arbejdsdage efter modtagelsen af en ans\u00f8gning, jf. artiklen \u00bbBanker sl\u00e5r h\u00e5rdt ned p\u00e5 samfundets svageste og \u00f8ger deres desperation\u00ab fra Politiken den 12. februar 2023?","titelkort":"Om socialt udsatte.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 254","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"254","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-23T14:32:27.747","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1829259,"dokumentid":1023223,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 254.docx","versionsdato":"2023-02-22T09:28:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s254/svar/1932431/2664889.pdf","opdateringsdato":"2023-02-22T09:32:09.63","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1023223,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 254: Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at bankerne i mods\u00e6tning til nu fremover efterlever deres forpligtelse til at tilbyde en basal konto til alle borgere med lovligt ophold i EU inden for senest 10 arbejdsdage efter modtagelsen af en ans\u00f8gning, jf. artiklen \u00bbBanker sl\u00e5r h\u00e5rdt ned p\u00e5 samfundets svageste og \u00f8ger deres desperation\u00ab fra Politiken den 12. februar 2023?","dato":"2023-02-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-22T09:31:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at bankerne i mods\u00e6tning til nu fremover efterlever deres forpligtelse til at tilbyde en basal konto til alle borgere med lovligt ophold i EU inden for senest 10 arbejdsdage efter modtagelsen af en ans\u00f8gning, jf. artiklen \u00bbBanker sl\u00e5r h\u00e5rdt ned p\u00e5 samfundets svageste og \u00f8ger deres desperation\u00ab fra Politiken den 12. februar 2023?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1022141,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-22T09:32:04.877"
      },"id":1308831,"sagid":94286,"dokumentid":1023223,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-22T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-22T09:32:04.877","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94296,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det betryggende, at n\u00e6sten 100 breve kan dukke op i en skovbund i Nyskov ved Lundby ca. 13-14 meter inde i skoven, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre en betryggende postbefordring i Danmark?","titelkort":"Om betryggende postbefordring i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 257","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"257","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-22T09:33:13.923","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til omtale p\u00e5 TV2 \u00d8st den 10., 13., og 14. februar 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1829253,"dokumentid":1023219,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 257.pdf","versionsdato":"2023-02-22T09:23:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s257/svar/1932428/2664884.pdf","opdateringsdato":"2023-02-22T09:33:07.98","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1023219,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 257: Finder ministeren det betryggende, at n\u00e6sten 100 breve kan dukke op i en skovbund i Nyskov ved Lundby ca. 13-14 meter inde i skoven, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre en betryggende postbefordring i Danmark?","dato":"2023-02-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-22T09:32:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Finder ministeren det betryggende, at n\u00e6sten 100 breve kan dukke op i en skovbund i Nyskov ved Lundby ca. 13-14 meter inde i skoven, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre en betryggende postbefordring i Danmark?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1022249,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-22T09:33:03.11"
      },"id":1308832,"sagid":94296,"dokumentid":1023219,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-22T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-22T09:33:03.11","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94297,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre kvaliteten af postbefordringen i omr\u00e5det omkring Str\u00f8by Egede, hvor der har v\u00e6ret et st\u00f8rre tocifret antal henvendelser om manglende postbefordring i omr\u00e5det, og hvor borgere har v\u00e6ret t\u00e6t p\u00e5 at blive indbragt til inkasso og ikke er blevet underrettet om aftaler i sundhedsv\u00e6senet som f\u00f8lge af den lemf\u00e6ldige omgang med vigtige forsendelser?","titelkort":"Om betryggende postbefordring i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 258","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"258","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-22T09:34:09.173","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til omtale p\u00e5 TV2 \u00d8st den 10., 13., og 14. februar 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1829251,"dokumentid":1023218,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 258.pdf","versionsdato":"2023-02-22T09:23:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s258/svar/1932427/2664882.pdf","opdateringsdato":"2023-02-22T09:33:59.91","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1023218,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 258: Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre kvaliteten af postbefordringen i omr\u00e5det omkring Str\u00f8by Egede, hvor der har v\u00e6ret et st\u00f8rre tocifret antal henvendelser om manglende postbefordring i omr\u00e5det, og hvor borgere har v\u00e6ret t\u00e6t p\u00e5 at blive indbragt til inkasso og ikke er blevet underrettet om aftaler i sundhedsv\u00e6senet som f\u00f8lge af den lemf\u00e6ldige omgang med vigtige forsendelser?","dato":"2023-02-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-22T09:33:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre kvaliteten af postbefordringen i omr\u00e5det omkring Str\u00f8by Egede, hvor der har v\u00e6ret et st\u00f8rre tocifret antal henvendelser om manglende postbefordring i omr\u00e5det, og hvor borgere har v\u00e6ret t\u00e6t p\u00e5 at blive indbragt til inkasso og ikke er blevet underrettet om aftaler i sundhedsv\u00e6senet som f\u00f8lge af den lemf\u00e6ldige omgang med vigtige forsendelser?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1022255,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-22T09:33:55.783"
      },"id":1308833,"sagid":94297,"dokumentid":1023218,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-22T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-22T09:33:55.783","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94287,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at det danske retsl\u00e6ger\u00e5d n\u00e6sten konsekvent underkender faglige f\u00e6r\u00f8ske anbefalinger om at d\u00f8mme personer, som vurderes meget farlige for samfundet, til forvaring? ","titelkort":"Om at d\u00f8mme farlige personer til forvaring.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 255","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"255","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-23T08:06:28.25","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Indtil 2022 gik Retsl\u00e6ger\u00e5det konsekvent imod de anbefalinger om at d\u00f8mme personer til forvaring, som blev fremsat af den f\u00e6r\u00f8ske psykiatriske institution Psykiatriski Depilin. I 2022 skete den eneste undtagelse.  Lederen af Psykiatriski Depilin, T\u00f3rm\u00f3\u00f0ur St\u00f3r\u00e1, antyder i en podcast p\u00e5 Frihedsbrevet.fo, at Retsl\u00e6ger\u00e5det tager udgangspunkt i en dansk virkelighed, n\u00e5r r\u00e5det vurderer sager fra F\u00e6r\u00f8erne, selv om F\u00e6r\u00f8erne har en anden situation vedr\u00f8rende alvorlig kriminalitet end Danmark. Det vil sige, at man m\u00e5ske g\u00e5r imod anbefalingerne om en forvaringsdom, selv om der fagligt set er gode grunde til det, fordi man tager udgangspunkt i danske forhold og holder de v\u00e6rste kriminelle individer p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne op imod de v\u00e6rste kriminelle individer i Danmark. Det skader efter sp\u00f8rgerens mening retsf\u00f8lelsen p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne. En farlighedsvurdering af en person p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne burde baseres p\u00e5, hvor farlig personen vurderes at v\u00e6re for det f\u00e6r\u00f8ske samfund, og ikke p\u00e5, hvor farlig personen er i forhold til de farligste personer i Danmark. Ministeren kan naturligvis ikke g\u00e5 ind i enkeltsager, men sp\u00f8rgsm\u00e5let er blevet aktuelt i forbindelse med en nylig domsafsigelse i F\u00e6r\u00f8ernes m\u00e5ske v\u00e6rste p\u00e6dofilisag nogen sinde, hvor det nu fremg\u00e5r, som beskrevet i podcasten, at mentalunders\u00f8gelsen af f\u00e6r\u00f8ske Psykiatriski Depilin viste, at tiltalte havde en dyssocial personlighedsstruktur, og at det derfor ikke er sandsynligt, at han vil \u00e6ndre adf\u00e6rd af hverken behandling eller en tidsbegr\u00e6nset dom. Man anbefalede en forvaringsdom, men Retsl\u00e6ger\u00e5det gik, som det plejer, imod anbefalingen, og den tiltalte blev id\u00f8mt 4 \u00e5rs f\u00e6ngsel.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1829889,"dokumentid":1023491,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 255 .pdf","versionsdato":"2023-02-22T18:03:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s255/svar/1932748/2665541.pdf","opdateringsdato":"2023-02-23T08:06:15.603","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1023491,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 255: Hvad er ministerens holdning til, at det danske retsl\u00e6ger\u00e5d n\u00e6sten konsekvent underkender faglige f\u00e6r\u00f8ske anbefalinger om at d\u00f8mme personer, som vurderes meget farlige for samfundet, til forvaring? ","dato":"2023-02-22T18:00:33","modtagelsesdato":"2023-02-22T18:03:33","frigivelsesdato":"2023-02-23T08:05:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at det danske retsl\u00e6ger\u00e5d n\u00e6sten konsekvent underkender faglige f\u00e6r\u00f8ske anbefalinger om at d\u00f8mme personer, som vurderes meget farlige for samfundet, til forvaring? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1022143,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-23T08:06:15.663"
      },"id":1309175,"sagid":94287,"dokumentid":1023491,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-23T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-23T08:06:15.663","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94365,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om et forslag om at lempe taxalovens krav i yderomr\u00e5der for at sikre, at private kan udbyde taxak\u00f8rsel via apps som Uber, s\u00e5 taxabetjeningen kan l\u00f8ftes de steder, som i dag m\u00e5 klare sig med meget d\u00e5rlig eller slet ingen taxabetjening?","titelkort":"Om at lempe taxalovens krav i yderomr\u00e5der.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 277","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"277","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-01T16:32:11.803","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1830523,"dokumentid":1023726,"titel":"Hvad mener ministeren om et forslag om at lempe taxalovens krav i yderomr\u00e5der for at sikre, at private kan udbyde taxak\u00f8rsel via apps som Uber, s\u00e5 taxabetjeningen kan l\u00f8ftes de steder, som i dag m\u00e5 klare sig med meget d\u00e5rlig eller slet ingen taxabetjening?","versionsdato":"2023-02-23T15:30:11","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s277/spm/2666184.pdf","opdateringsdato":"2023-02-23T16:01:05.207","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1023726,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om et forslag om at lempe taxalovens krav i yderomr\u00e5der for at sikre, at private kan udbyde taxak\u00f8rsel via apps som Uber, s\u00e5 taxabetjeningen kan l\u00f8ftes de steder, som i dag m\u00e5 klare sig med meget d\u00e5rlig eller slet ingen taxabetjening?","dato":"2023-02-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-23T15:35:24","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-23T15:35:35.757"
      },"id":1309354,"sagid":94365,"dokumentid":1023726,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-23T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-23T15:35:35.757","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94366,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren stadig, at fyringen af Jon Stephensen p\u00e5 Aveny-T var et repressalie for hans politiske virke?","titelkort":"Om fyringen af Jon Stephensen p\u00e5 Aveny-T.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 278","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"278","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-01T16:31:50.603","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1830532,"dokumentid":1023733,"titel":"Mener ministeren stadig, at fyringen af Jon Stephensen p\u00e5 Aveny-T var et repressalie for hans politiske virke?","versionsdato":"2023-02-23T15:34:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s278/spm/2666197.pdf","opdateringsdato":"2023-02-23T16:01:03.573","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1023733,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren stadig, at fyringen af Jon Stephensen p\u00e5 Aveny-T var et repressalie for hans politiske virke?","dato":"2023-02-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-23T15:35:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-23T15:36:00.43"
      },"id":1309355,"sagid":94366,"dokumentid":1023733,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-23T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-23T15:36:00.43","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94367,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at 70 ud af 98 kommuner ikke overholder lovkrav i forhold til behandlingen af \u00bbDanmarkskortet\u00ab i byr\u00e5det?","titelkort":"Om overholdelse af lovkrav i forhold til behandlingen af \u00bbDanmarkskortet\u00ab i byr\u00e5det.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 279","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"279","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-01T16:31:57.177","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til udsendelsen p\u00e5 24syv.dk den 22. februar 2023 om, at 70 ud af 98 kommuner har brudt loven i \u00e5revis. Det drejer sig om behandlingen af \u00bbDanmarkskortet\u00ab. Form\u00e5let med loven er at \u00f8ge retssikkerheden for borgere, fordi en alt for h\u00f8j procentdel af de kommunale afg\u00f8relser p\u00e5 social- og handicapomr\u00e5det i f\u00f8rste omgang bliver fejlvurderet af kommunerne og derfor omgjort, n\u00e5r borgerne klager til Ankestyrelsen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1830597,"dokumentid":1023762,"titel":"Hvad mener ministeren om, at 70 ud af 98 kommuner ikke overholder lovkrav i forhold til behandlingen af \u00bbDanmarkskortet\u00ab i byr\u00e5det?","versionsdato":"2023-02-23T16:26:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s279/spm/2666267.pdf","opdateringsdato":"2023-02-24T00:01:25.043","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1023762,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at 70 ud af 98 kommuner ikke overholder lovkrav i forhold til behandlingen af \u00bbDanmarkskortet\u00ab i byr\u00e5det?","dato":"2023-02-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-23T16:28:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-23T16:28:33.617"
      },"id":1309374,"sagid":94367,"dokumentid":1023762,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-23T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-23T16:28:33.617","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94299,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tilkendegive, om regeringen, n\u00e5r Danmark overtager formandskabet for Ministerr\u00e5det i 2025, vil bestr\u00e6be sig p\u00e5 at f\u00e5 \u00e6ndret opholdsdirektivet, s\u00e5ledes at kriminelle unionsborgere, der ifalder frihedsstraf eller lignende foranstaltning i et andet medlemsland, ikke fremover nyder beskyttelse mod hjemsendelse efter EU-retten? ","titelkort":"Om \u00e6ndring af opholdsdirektivet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 259","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"259","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-27T12:19:27.6","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til dommen mod nordafrikaneren Sofiane Amouhlal med fransk statsborgerskab, der ved \u00d8stre Landsret (S-1239-21) den 28. oktober 2021 blev id\u00f8mt f\u00e6ngsel i 4 \u00e5r og 11 m\u00e5neder for over 500 kriminelle forhold, herunder voldt\u00e6gt af et barn, hvoraf det fremg\u00e5r: \"Uanset det us\u00e6dvanligt store antal forhold, der har foreligget til samtidig p\u00e5kendelse, finder landsretten herefter, at der ikke foreligger et s\u00e5dant ekstraordin\u00e6rt tilf\u00e6lde, at udvisningen af Sofiane Amouhlal kan anses for bydende n\u00f8dvendig af hensyn til den offentlige sikkerhed, jf. opholdsdirektivets artikel 28, stk. 3, litra a\u201d. Sp\u00f8rgeren henviser i \u00f8vrigt til straffesagerne mod kroatiske Gimi Levakovic.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1830784,"dokumentid":1023834,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 259.pdf","versionsdato":"2023-02-23T22:03:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s259/svar/1933224/2666457.pdf","opdateringsdato":"2023-02-24T11:20:54.167","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1023834,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 259: Vil ministeren tilkendegive, om regeringen, n\u00e5r Danmark overtager formandskabet for Ministerr\u00e5det i 2025, vil bestr\u00e6be sig p\u00e5 at f\u00e5 \u00e6ndret opholdsdirektivet, s\u00e5ledes at kriminelle unionsborgere, der ifalder frihedsstraf eller lignende foranstaltning i et andet medlemsland, ikke fremover nyder beskyttelse mod hjemsendelse efter EU-retten? ","dato":"2023-02-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-24T11:20:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren tilkendegive, om regeringen, n\u00e5r Danmark overtager formandskabet for Ministerr\u00e5det i 2025, vil bestr\u00e6be sig p\u00e5 at f\u00e5 \u00e6ndret opholdsdirektivet, s\u00e5ledes at kriminelle unionsborgere, der ifalder frihedsstraf eller lignende foranstaltning i et andet medlemsland, ikke fremover nyder beskyttelse mod hjemsendelse efter EU-retten? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1022389,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-24T11:20:48.163"
      },"id":1309539,"sagid":94299,"dokumentid":1023834,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-24T11:20:48.163","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94370,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"I forl\u00e6ngelse af ministerens svar p\u00e5 \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l S 240, vil ministeren da samle op p\u00e5 beretningsteksten fra Social- og \u00c6ldreudvalgets beretning af 15. juni 2022 over beslutningsforslag nr. B 114 om forslag til folketingsbeslutning om mere fleksibel hj\u00e6lp til borgere med handicap i forbindelse med flytning mellem kommuner og efter det fyldte 18. \u00e5r (folketings\u00e5ret 2021-22) og dermed indkalde til forhandlinger om, hvordan der kan skabes bedre rammer for overgangen til voksen-tilv\u00e6relsen for unge med handicap efter der fyldte 18. \u00e5r, herunder forhandlinger om, hvordan det kan undg\u00e5s, at borgere med handicap oplever markante brud i den tildelte praktiske hj\u00e6lp og pleje efter flytning til en ny kommune med et nyt serviceniveau?","titelkort":"Om bedre rammer for overgangen til voksen-tilv\u00e6relsen for unge med handicap efter der fyldte 18. \u00e5r.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 282","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"282","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-03T10:12:00.397","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren undrer sig over ministerens uklare svar p\u00e5 \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l S 240, da partierne bag beretningsteksten af 15. juni 2022 stadig udg\u00f8r et flertal, medmindre regeringspartierne har skiftet syn p\u00e5 behovet for forhandlinger, hvilket ikke fremg\u00e5r af ministerens svar p\u00e5 \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l S 240. Og eftersom ministeren ikke i sit svar p\u00e5 \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l S 240 forholder sig til sp\u00f8rgsm\u00e5lets substans, gentager sp\u00f8rgeren sit sp\u00f8rgsm\u00e5l om, om man vil f\u00f8lge op p\u00e5 beretningen over B 144 (folketings\u00e5ret 2021-22), hvor et flertal af partierne udtrykte \u00f8nske om forhandlinger om: Hvordan der kan skabes bedre rammer for overgangen til voksen-tilv\u00e6relsen for unge med handicap efter der fyldte 18. \u00e5r, og hvordan det kan undg\u00e5s, at borgere med handicap oplever markante brud i den tildelte praktiske hj\u00e6lp og pleje efter flytning til en ny kommune med et nyt serviceniveau.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1830860,"dokumentid":1023865,"titel":"I forl\u00e6ngelse af ministerens svar p\u00e5 \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l S 240, vil ministeren da samle op p\u00e5 beretningsteksten fra Social- og \u00c6ldreudvalgets beretning af 15. juni 2022 over beslutningsforslag nr. B 114 om forslag til folketingsbeslutning om mere fleksibel hj\u00e6lp til borgere med handicap i forbindelse med flytning mellem kommuner og efter det fyldte 18. \u00e5r (folketings\u00e5ret 2021-22) og dermed indkalde til forhandlinger om, hvordan der kan skabes bedre rammer for overgangen til voksen-tilv\u00e6relsen for unge med handicap efter der fyldte 18. \u00e5r, herunder forhandlinger om, hvordan det kan undg\u00e5s, at borgere med handicap oplever markante brud i den tildelte praktiske hj\u00e6lp og pleje efter flytning til en ny kommune med et nyt serviceniveau?","versionsdato":"2023-02-24T09:44:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s282/spm/2666535.pdf","opdateringsdato":"2023-02-24T09:45:07.193","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1023865,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"I forl\u00e6ngelse af ministerens svar p\u00e5 \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l S 240, vil ministeren da samle op p\u00e5 beretningsteksten fra Social- og \u00c6ldreudvalgets beretning af 15. juni 2022 over beslutningsforslag nr. B 114 om forslag til folketingsbeslutning om mere fleksibel hj\u00e6lp til borgere med handicap i forbindelse med flytning mellem kommuner og efter det fyldte 18. \u00e5r (folketings\u00e5ret 2021-22) og dermed indkalde til forhandlinger om, hvordan der kan skabes bedre rammer for overgangen til voksen-tilv\u00e6relsen for unge med handicap efter der fyldte 18. \u00e5r, herunder forhandlinger om, hvordan det kan undg\u00e5s, at borgere med handicap oplever markante brud i den tildelte praktiske hj\u00e6lp og pleje efter flytning til en ny kommune med et nyt serviceniveau?","dato":"2023-02-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-24T09:43:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-24T09:44:07.033"
      },"id":1309493,"sagid":94370,"dokumentid":1023865,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-24T09:44:07.033","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94372,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til den opsigtsv\u00e6kkende udmelding, som P3\u2019s nye redaktionschef, Isabella Hindkj\u00e6r, kom med, da hun var g\u00e6st i Clement Kjersgaards radioprogram Akkurat, hvor hun udtalte, at tiden er l\u00f8bet fra, at medier f\u00f8rst pr\u00e6senterer det ene og s\u00e5 det andet synspunkt og derved er objektive, og er ministeren ikke enig i, at DR er forpligtet til at v\u00e6re alsidig og objektiv?","titelkort":"Om den udmelding, som P3\u2019s nye redaktionschef, Isabella Hindkj\u00e6r, kom med, da hun var g\u00e6st i Clement Kjersgaards radioprogram Akkurat.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 284","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"284","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-07T08:27:51.333","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbNy feministisk P3-redakt\u00f8r vil \u00e6ndre verden \u2013 bestyrelsesmedlem i DR tager nu sagen op\u00ab bragt den 23. februar 2023 p\u00e5 mediet Kontrasts hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1830865,"dokumentid":1023866,"titel":"Hvad er ministerens holdning til den opsigtsv\u00e6kkende udmelding, som P3\u2019s nye redaktionschef, Isabella Hindkj\u00e6r, kom med, da hun var g\u00e6st i Clement Kjersgaards radioprogram Akkurat, hvor hun udtalte, at tiden er l\u00f8bet fra, at medier f\u00f8rst pr\u00e6senterer det ene og s\u00e5 det andet synspunkt og derved er objektive, og er ministeren ikke enig i, at DR er forpligtet til at v\u00e6re alsidig og objektiv?","versionsdato":"2023-02-24T09:51:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s284/spm/2666539.pdf","opdateringsdato":"2023-02-24T09:52:06.79","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1023866,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til den opsigtsv\u00e6kkende udmelding, som P3\u2019s nye redaktionschef, Isabella Hindkj\u00e6r, kom med, da hun var g\u00e6st i Clement Kjersgaards radioprogram Akkurat, hvor hun udtalte, at tiden er l\u00f8bet fra, at medier f\u00f8rst pr\u00e6senterer det ene og s\u00e5 det andet synspunkt og derved er objektive, og er ministeren ikke enig i, at DR er forpligtet til at v\u00e6re alsidig og objektiv?","dato":"2023-02-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-24T09:51:10","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-24T09:51:23.763"
      },"id":1309497,"sagid":94372,"dokumentid":1023866,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-24T09:51:23.763","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94371,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at 70 ud af landets 98 kommuner kontinuerligt og i \u00e5revis har brudt loven om behandling af \u00bbDanmarkskortet\u00ab, som loven om retssikkerhed og administration p\u00e5 det sociale omr\u00e5de ellers foreskriver, og agter ministeren at foretage sig noget p\u00e5 denne baggrund?","titelkort":"Om at kommuner kontinuerligt og i \u00e5revis har brudt loven om behandling af \u00bbDanmarkskortet\u00ab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 283","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"283","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-01T16:31:57.583","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til nyhedsprogrammet \u00bbReporterne\u00ab p\u00e5 Radio24syv og udsendelsen \u00bb70 ud af 98 kommuner har brudt loven i \u00e5revis\u00ab fra 22. februar 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1830864,"dokumentid":1023867,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at 70 ud af landets 98 kommuner kontinuerligt og i \u00e5revis har brudt loven om behandling af \u00bbDanmarkskortet\u00ab, som loven om retssikkerhed og administration p\u00e5 det sociale omr\u00e5de ellers foreskriver, og agter ministeren at foretage sig noget p\u00e5 denne baggrund?","versionsdato":"2023-02-24T09:51:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s283/spm/2666538.pdf","opdateringsdato":"2023-02-24T16:01:23.313","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1023867,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at 70 ud af landets 98 kommuner kontinuerligt og i \u00e5revis har brudt loven om behandling af \u00bbDanmarkskortet\u00ab, som loven om retssikkerhed og administration p\u00e5 det sociale omr\u00e5de ellers foreskriver, og agter ministeren at foretage sig noget p\u00e5 denne baggrund?","dato":"2023-02-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-24T09:52:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-24T09:52:52.007"
      },"id":1309498,"sagid":94371,"dokumentid":1023867,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-24T09:52:52.007","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94373,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det aktuelt har indflydelse p\u00e5 Danmarks internationale image, at Danmark arbejder videre med planerne om at etablere et modtagecenter for asylans\u00f8gere i et tredjeland og om at g\u00f8re det i Rwanda, jf. regeringsgrundlaget, og i givet fald hvordan?","titelkort":"Om at etablere et modtagecenter for asylans\u00f8gere i et tredjeland.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 285","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"285","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-15T15:31:50.29","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1830868,"dokumentid":1023868,"titel":"Mener ministeren, at det aktuelt har indflydelse p\u00e5 Danmarks internationale image, at Danmark arbejder videre med planerne om at etablere et modtagecenter for asylans\u00f8gere i et tredjeland og om at g\u00f8re det i Rwanda, jf. regeringsgrundlaget, og i givet fald hvordan?","versionsdato":"2023-03-15T09:38:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s285/spm/2666542.pdf","opdateringsdato":"2023-03-15T09:38:20.777","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1023868,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det aktuelt har indflydelse p\u00e5 Danmarks internationale image, at Danmark arbejder videre med planerne om at etablere et modtagecenter for asylans\u00f8gere i et tredjeland og om at g\u00f8re det i Rwanda, jf. regeringsgrundlaget, og i givet fald hvordan?","dato":"2023-02-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-24T09:58:06","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-24T09:58:18.033"
      },"id":1309499,"sagid":94373,"dokumentid":1023868,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-24T09:58:18.033","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94374,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil regeringen kompensere kommunerne for deres \u00f8gede omkostninger som f\u00f8lge af inflation, corona og modtagelsen af ukrainske flygtninge, eller skal kommunerne sk\u00e6re ned p\u00e5 deres velf\u00e6rd?","titelkort":"Om kompensation for kommunernes \u00f8gede omkostninger grundet inflation, corona og ukrainske flygtninge.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 286","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"286","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-01T16:31:40.133","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1830874,"dokumentid":1023869,"titel":"Vil regeringen kompensere kommunerne for deres \u00f8gede omkostninger som f\u00f8lge af inflation, corona og modtagelsen af ukrainske flygtninge, eller skal kommunerne sk\u00e6re ned p\u00e5 deres velf\u00e6rd?","versionsdato":"2023-02-24T10:06:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s286/spm/2666544.pdf","opdateringsdato":"2023-02-24T16:01:23.61","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1023869,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil regeringen kompensere kommunerne for deres \u00f8gede omkostninger som f\u00f8lge af inflation, corona og modtagelsen af ukrainske flygtninge, eller skal kommunerne sk\u00e6re ned p\u00e5 deres velf\u00e6rd?","dato":"2023-02-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-24T10:09:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-24T10:09:39.877"
      },"id":1309505,"sagid":94374,"dokumentid":1023869,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-24T10:09:39.877","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94375,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan vil regeringen sikre, at kommunerne fremadrettet kan sikre den samme service til borgerne, n\u00e5r der kun planl\u00e6gges at sikre, at kommunernes \u00f8konomi skal f\u00f8lge det demografiske tr\u00e6k?","titelkort":"Om at kommunerne fremadrettet kan sikre den samme service til borgerne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 287","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"287","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-01T16:31:40.277","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1830875,"dokumentid":1023872,"titel":"Hvordan vil regeringen sikre, at kommunerne fremadrettet kan sikre den samme service til borgerne, n\u00e5r der kun planl\u00e6gges at sikre, at kommunernes \u00f8konomi skal f\u00f8lge det demografiske tr\u00e6k?","versionsdato":"2023-02-24T10:08:35","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s287/spm/2666549.pdf","opdateringsdato":"2023-02-24T16:01:23.107","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1023872,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan vil regeringen sikre, at kommunerne fremadrettet kan sikre den samme service til borgerne, n\u00e5r der kun planl\u00e6gges at sikre, at kommunernes \u00f8konomi skal f\u00f8lge det demografiske tr\u00e6k?","dato":"2023-02-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-24T10:09:40","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-24T10:09:52.403"
      },"id":1309506,"sagid":94375,"dokumentid":1023872,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-24T10:09:52.403","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94377,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det rimeligt, at staten med lov om \u00e6ndring af lov om naturbeskyttelse, lov om skove, dyrevelf\u00e6rdsloven, lov om mark- og vejfred og f\u00e6rdselsloven gives dispensation fra dyrevelf\u00e6rdsloven og derved kan fritages fra at behandle dyrene omsorgsfuldt og fodre, vande og passe dyrene under hensyntagen til deres fysiologiske, adf\u00e6rdsm\u00e6ssige og sundhedsm\u00e6ssige behov?","titelkort":"Om dispensation fra dyrevelf\u00e6rdsloven.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 288","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"288","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-01T09:39:06.19","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1830894,"dokumentid":1023879,"titel":"Finder ministeren det rimeligt, at staten med lov om \u00e6ndring af lov om naturbeskyttelse, lov om skove, dyrevelf\u00e6rdsloven, lov om mark- og vejfred og f\u00e6rdselsloven gives dispensation fra dyrevelf\u00e6rdsloven og derved kan fritages fra at behandle dyrene omsorgsfuldt og fodre, vande og passe dyrene under hensyntagen til deres fysiologiske, adf\u00e6rdsm\u00e6ssige og sundhedsm\u00e6ssige behov?","versionsdato":"2023-02-24T10:44:39","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s288/spm/2666569.pdf","opdateringsdato":"2023-02-24T10:44:56.71","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1023879,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Finder ministeren det rimeligt, at staten med lov om \u00e6ndring af lov om naturbeskyttelse, lov om skove, dyrevelf\u00e6rdsloven, lov om mark- og vejfred og f\u00e6rdselsloven gives dispensation fra dyrevelf\u00e6rdsloven og derved kan fritages fra at behandle dyrene omsorgsfuldt og fodre, vande og passe dyrene under hensyntagen til deres fysiologiske, adf\u00e6rdsm\u00e6ssige og sundhedsm\u00e6ssige behov?","dato":"2023-02-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-24T10:43:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-24T10:43:49.273"
      },"id":1309523,"sagid":94377,"dokumentid":1023879,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-24T10:43:49.273","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94378,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren af den opfattelse, at udeladelsen af det forventede tab af indt\u00e6gter fra danske hoteller, caf\u00e9er, restauranter og turistattraktioner skaber \u00f8get usikkerhed om den \u00f8konomiske effekt ved afskaffelsen af store bededag?","titelkort":" Om tab af indt\u00e6gter ved afskaffelsen af store bededag.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 289","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"289","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-01T16:31:40.477","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1830918,"dokumentid":1023889,"titel":"Er ministeren af den opfattelse, at udeladelsen af det forventede tab af indt\u00e6gter fra danske hoteller, caf\u00e9er, restauranter og turistattraktioner skaber \u00f8get usikkerhed om den \u00f8konomiske effekt ved afskaffelsen af store bededag?","versionsdato":"2023-02-24T11:00:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s289/spm/2666593.pdf","opdateringsdato":"2023-02-24T11:00:26.737","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1023889,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren af den opfattelse, at udeladelsen af det forventede tab af indt\u00e6gter fra danske hoteller, caf\u00e9er, restauranter og turistattraktioner skaber \u00f8get usikkerhed om den \u00f8konomiske effekt ved afskaffelsen af store bededag?","dato":"2023-02-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-24T10:59:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-24T10:59:16.693"
      },"id":1309528,"sagid":94378,"dokumentid":1023889,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-24T10:59:16.693","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94379,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er regeringens holdning til at indf\u00f8re \u00bbbedstes f\u00f8rste sygedag\u00ab, p\u00e5 linje med hvad der kendes fra \u00bbbarns f\u00f8rste sygedag\u00ab, s\u00e5dan at man har mulighed for at hj\u00e6lpe sine for\u00e6ldre eller bedstefor\u00e6ldre, hvis de skal p\u00e5 hospitalet eller til l\u00e6gen, uden at man skal bruge en halv fridag?","titelkort":"Om at indf\u00f8re \u00bbbedstes f\u00f8rste sygedag\u00ab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 290","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"290","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-01T16:31:57.787","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1830938,"dokumentid":1023899,"titel":"Hvad er regeringens holdning til at indf\u00f8re \u00bbbedstes f\u00f8rste sygedag\u00ab, p\u00e5 linje med hvad der kendes fra \u00bbbarns f\u00f8rste sygedag\u00ab, s\u00e5dan at man har mulighed for at hj\u00e6lpe sine for\u00e6ldre eller bedstefor\u00e6ldre, hvis de skal p\u00e5 hospitalet eller l\u00e6gen, uden at man skal bruge en halv fridag?","versionsdato":"2023-02-24T11:09:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s290/spm/2666613.pdf","opdateringsdato":"2023-02-24T11:09:36.103","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1023899,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er regeringens holdning til at indf\u00f8re \u00bbbedstes f\u00f8rste sygedag\u00ab, p\u00e5 linje med hvad der kendes fra \u00bbbarns f\u00f8rste sygedag\u00ab, s\u00e5dan at man har mulighed for at hj\u00e6lpe sine for\u00e6ldre eller bedstefor\u00e6ldre, hvis de skal p\u00e5 hospitalet eller l\u00e6gen, uden at man skal bruge en halv fridag?","dato":"2023-02-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-24T11:08:57","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-24T11:09:12.517"
      },"id":1309534,"sagid":94379,"dokumentid":1023899,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-24T11:09:12.517","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94380,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"N\u00e5r vi ved, at arbejdsstyrken frem mod 2050 vil \u00f8ges med hele 196.000 danskere, der er over 60 \u00e5r, og vi ved, at seniorer over 60 \u00e5r i \u00e5rene frem mod 2050 vil udg\u00f8re en stigning i arbejdsstyrken p\u00e5 i alt 102 pct., hvad g\u00f8r regeringen sig s\u00e5 af overvejelser om et mere fleksibelt arbejdsmarked for seniorer, eksempelvis med nedsat tid, mere ferie eller \u00f8gede skattefradrag, s\u00e5 flere f\u00f8ler det overkommeligt at blive p\u00e5 arbejdsmarkedet i senior\u00e5rene?","titelkort":"Om et mere fleksibelt arbejdsmarked for seniorer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 291","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"291","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-01T16:31:58.207","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1830945,"dokumentid":1023904,"titel":"N\u00e5r vi ved, at arbejdsstyrken frem mod 2050 vil \u00f8ges med hele 196.000 danskere, der er over 60 \u00e5r, og vi ved, at seniorer over 60 \u00e5r i \u00e5rene frem mod 2050 vil udg\u00f8re en stigning i arbejdsstyrken p\u00e5 i alt 102 pct., hvad g\u00f8r regeringen sig s\u00e5 af overvejelser om et mere fleksibelt arbejdsmarked for seniorer, eksempelvis med nedsat tid, mere ferie eller \u00f8gede skattefradrag, s\u00e5 flere f\u00f8ler det overkommeligt at blive p\u00e5 arbejdsmarkedet i senior\u00e5rene?","versionsdato":"2023-02-24T11:15:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s291/spm/2666620.pdf","opdateringsdato":"2023-02-24T11:15:33.98","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1023904,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"N\u00e5r vi ved, at arbejdsstyrken frem mod 2050 vil \u00f8ges med hele 196.000 danskere, der er over 60 \u00e5r, og vi ved, at seniorer over 60 \u00e5r i \u00e5rene frem mod 2050 vil udg\u00f8re en stigning i arbejdsstyrken p\u00e5 i alt 102 pct., hvad g\u00f8r regeringen sig s\u00e5 af overvejelser om et mere fleksibelt arbejdsmarked for seniorer, eksempelvis med nedsat tid, mere ferie eller \u00f8gede skattefradrag, s\u00e5 flere f\u00f8ler det overkommeligt at blive p\u00e5 arbejdsmarkedet i senior\u00e5rene?","dato":"2023-02-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-24T11:14:56","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-24T11:15:09.223"
      },"id":1309538,"sagid":94380,"dokumentid":1023904,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-24T11:15:09.223","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94381,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad agter ministeren at g\u00f8re, for at der ikke sker markante fejl i anbringelsessager med b\u00f8rn og unge, som det bl.a. tyder p\u00e5 der er sket i Langeland Kommune?","titelkort":"Om at forhindre at der sker markante fejl i anbringelsessager med b\u00f8rn og unge.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 292","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"292","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-01T16:31:58.003","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1830979,"dokumentid":1023920,"titel":"Hvad agter ministeren at g\u00f8re, for at der ikke sker markante fejl i anbringelsesager med b\u00f8rn og unge, som det bl.a. tyder p\u00e5 er sket i Langeland Kommune?","versionsdato":"2023-02-24T11:55:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s292/spm/2666654.pdf","opdateringsdato":"2023-02-24T16:01:23.547","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1023920,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad agter ministeren at g\u00f8re, for at der ikke sker markante fejl i anbringelsesager med b\u00f8rn og unge, som det bl.a. tyder p\u00e5 er sket i Langeland Kommune?","dato":"2023-02-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-24T11:56:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-24T11:56:41.367"
      },"id":1309560,"sagid":94381,"dokumentid":1023920,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-24T11:56:41.367","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94382,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at en unders\u00f8gelse af social kontrol som barriere for etniske minoritetskvinders besk\u00e6ftigelse i K\u00f8benhavns Kommune viser, at mere end hver tredje jobcentermedarbejder har v\u00e6ret i kontakt med ledige etniske minoritetskvinder, der har givet udtryk for, at de oplever pres fra deres familier eller omgangskreds i forhold til ikke at st\u00e5 til r\u00e5dighed for arbejdsmarkedet?\n\n","titelkort":"Om etniske minoritetskvinders besk\u00e6ftigelse i K\u00f8benhavns Kommune.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 293","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"293","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-01T16:31:58.377","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til rapporten \u00bbSocial kontrol som barriere for etniske minoritetskvinders besk\u00e6ftigelse i K\u00f8benhavns Kommune\u00ab fra februar 2020 fra Als Research.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1830986,"dokumentid":1023923,"titel":"Hvad mener ministeren om, at en unders\u00f8gelse af social kontrol som barriere for etniske minoritetskvinders besk\u00e6ftigelse i K\u00f8benhavns Kommune viser, at mere end hver tredje jobcentermedarbejder har v\u00e6ret i kontakt med ledige etniske minoritetskvinder, der har givet udtryk for, at de oplever pres fra deres familier eller omgangskreds i forhold til ikke at st\u00e5 til r\u00e5dighed for arbejdsmarkedet?\n\n","versionsdato":"2023-02-24T12:01:11","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s293/spm/2666661.pdf","opdateringsdato":"2023-02-24T12:01:39.763","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1023923,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at en unders\u00f8gelse af social kontrol som barriere for etniske minoritetskvinders besk\u00e6ftigelse i K\u00f8benhavns Kommune viser, at mere end hver tredje jobcentermedarbejder har v\u00e6ret i kontakt med ledige etniske minoritetskvinder, der har givet udtryk for, at de oplever pres fra deres familier eller omgangskreds i forhold til ikke at st\u00e5 til r\u00e5dighed for arbejdsmarkedet?\n\n","dato":"2023-02-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-24T12:00:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-24T12:00:50.157"
      },"id":1309570,"sagid":94382,"dokumentid":1023923,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-24T12:00:50.157","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94383,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens opfattelse, at offentligg\u00f8relse af det hidtil hemmeligholdte notat fra 2012 udarbejdet af Finansministeriet har betydning for Folketingets tiltro til beregningen af effekten ved afskaffelsen af store bededag?","titelkort":"Om det hidtil hemmeligholdte notat fra 2012 udarbejdet af Finansministeriet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 294","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"294","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-01T16:31:41.403","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1830992,"dokumentid":1023926,"titel":"Er det ministerens opfattelse, at offentligg\u00f8relse af det hidtil hemmeligholdte notat fra 2012 udarbejdet af Finansministeriet har betydning for Folketingets tiltro til beregningen af effekten ved afskaffelsen af store bededag?","versionsdato":"2023-02-24T12:04:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s294/spm/2666668.pdf","opdateringsdato":"2023-02-24T16:01:23.407","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1023926,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det ministerens opfattelse, at offentligg\u00f8relse af det hidtil hemmeligholdte notat fra 2012 udarbejdet af Finansministeriet har betydning for Folketingets tiltro til beregningen af effekten ved afskaffelsen af store bededag?","dato":"2023-02-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-24T12:05:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-24T12:05:25.99"
      },"id":1309577,"sagid":94383,"dokumentid":1023926,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-24T12:05:25.99","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94384,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Hvad mener ministeren om, at den udvisningsd\u00f8mte pakistanske statsborger Shuaib Khan angiveligt kan lede den forbudte bande Loyal to Familia (LTF) videre fra Spanien, s\u00e5ledes at banden p\u00e5 trods opl\u00f8sning og forbud kan forts\u00e6tte sine kriminelle voldsaktiviteter i Danmark, og vil ministeren tage initiativ til i samarbejde med Spanien at udvise den pakistanske tredjelandsborger fra Schengen? \n\n","titelkort":"Om den forbudte bande Loyal to Familia (LTF).","offentlighedskode":"O","nummer":"S 295","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"295","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-27T13:13:24.877","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbLoyal to Familia: Banden, der ikke vil d\u00f8\u00ab bragt p\u00e5 Ekstrabladet.dk den 19. februar 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1830998,"dokumentid":1023928,"titel":"Hvad mener ministeren om, at den udvisningsd\u00f8mte pakistanske statsborger Shuaib Khan angiveligt kan lede den forbudte bande Loyal to Familia (LTF) videre fra Spanien, s\u00e5ledes at banden p\u00e5 trods opl\u00f8sning og forbud kan forts\u00e6tte sine kriminelle voldsaktiviteter i Danmark, og vil ministeren tage initiativ til i samarbejde med Spanien at udvise den pakistanske tredjelandsborger fra Schengen? \n\n","versionsdato":"2023-02-24T12:07:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s295/spm/2666673.pdf","opdateringsdato":"2023-02-24T12:07:47.94","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1023928,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at den udvisningsd\u00f8mte pakistanske statsborger Shuaib Khan angiveligt kan lede den forbudte bande Loyal to Familia (LTF) videre fra Spanien, s\u00e5ledes at banden p\u00e5 trods opl\u00f8sning og forbud kan forts\u00e6tte sine kriminelle voldsaktiviteter i Danmark, og vil ministeren tage initiativ til i samarbejde med Spanien at udvise den pakistanske tredjelandsborger fra Schengen? \n\n","dato":"2023-02-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-24T12:07:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-24T12:07:08.487"
      },"id":1309580,"sagid":94384,"dokumentid":1023928,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-24T12:07:08.487","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94386,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tilkendegive, om regeringen under statsbes\u00f8get i Indien har til hensigt en gang for alle at prioritere at f\u00e5 afsluttet sagen om udlevering af Niels Holck, s\u00e5ledes at vi kan normalisere forholdet til Indien?\n\n","titelkort":"Om udlevering af Niels Holck.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 296","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"296","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-01T16:31:50.417","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1831010,"dokumentid":1023933,"titel":"Vil ministeren tilkendegive, om regeringen under statsbes\u00f8get i Indien har til hensigt en gang for alle at prioritere at f\u00e5 afsluttet sagen om udlevering af Niels Holck, s\u00e5ledes at vi kan normalisere forholdet til Indien?\n\n","versionsdato":"2023-02-24T12:09:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s296/spm/2666685.pdf","opdateringsdato":"2023-02-24T12:10:20.053","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1023933,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tilkendegive, om regeringen under statsbes\u00f8get i Indien har til hensigt en gang for alle at prioritere at f\u00e5 afsluttet sagen om udlevering af Niels Holck, s\u00e5ledes at vi kan normalisere forholdet til Indien?\n\n","dato":"2023-02-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-24T12:09:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-24T12:09:43.793"
      },"id":1309583,"sagid":94386,"dokumentid":1023933,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-24T12:09:43.793","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94387,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der er behov for at give Region Midtjylland dispensation til at omm\u00e6rke yderligere af de s\u00e6rlige pladser, der st\u00e5r tomme, s\u00e5 de kan tages i brug, n\u00e5r psykiatrien samtidig er presset og oplever overbel\u00e6gning?","titelkort":"Om at give Region Midtjylland dispensation til at omm\u00e6rke yderligere af de s\u00e6rlige pladser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 297","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"297","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-07T08:24:04.467","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbMangel p\u00e5 sengepladser skal l\u00f8ses ved at bruge de tomme senge: - Det har v\u00e6ret frustrerende, for det giver ingen mening\u00ab bragt den 29. december 2022 p\u00e5 Viborg Stifts Folkeblads hjemmeside. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1831015,"dokumentid":1023938,"titel":"Mener ministeren, at der er behov for at give Region Midtjylland dispensation til at omm\u00e6rke yderligere af de s\u00e6rlige pladser, der st\u00e5r tomme, s\u00e5 de kan tages i brug, n\u00e5r psykiatrien samtidig er presset og oplever overbel\u00e6gning?","versionsdato":"2023-02-24T12:12:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s297/spm/2666691.pdf","opdateringsdato":"2023-02-24T16:01:23.58","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1023938,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at der er behov for at give Region Midtjylland dispensation til at omm\u00e6rke yderligere af de s\u00e6rlige pladser, der st\u00e5r tomme, s\u00e5 de kan tages i brug, n\u00e5r psykiatrien samtidig er presset og oplever overbel\u00e6gning?","dato":"2023-02-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-24T12:13:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-24T12:13:44.167"
      },"id":1309592,"sagid":94387,"dokumentid":1023938,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-24T12:13:44.167","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94388,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at status p\u00e5 udtagningen af lavbundsjorde er tilfredsstillende?","titelkort":"Om status p\u00e5 udtagningen af lavbundsjorde er tilfredsstillende.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 298","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"298","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-01T16:31:58.563","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1831026,"dokumentid":1023941,"titel":"Mener ministeren, at status p\u00e5 udtagningen af lavbundsjorde er tilfredsstillende?","versionsdato":"2023-02-24T12:18:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s298/spm/2666696.pdf","opdateringsdato":"2023-02-24T16:01:23.72","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1023941,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at status p\u00e5 udtagningen af lavbundsjorde er tilfredsstillende?","dato":"2023-02-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-24T12:18:44","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-24T12:19:02.657"
      },"id":1309601,"sagid":94388,"dokumentid":1023941,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-24T12:19:02.657","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94389,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at status p\u00e5 at sikre m\u00e5let om fordobling af \u00f8kologisk landbrugsareal er tilfredsstillende?","titelkort":"Om m\u00e5let om fordobling af \u00f8kologisk landbrugsareal er tilfredsstillende.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 299","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"299","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-01T16:31:58.96","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1831043,"dokumentid":1023952,"titel":"Mener ministeren, at status p\u00e5 at sikre m\u00e5let om fordobling af \u00f8kologisk landbrugsareal er tilfredsstillende?","versionsdato":"2023-02-24T12:31:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s299/spm/2666722.pdf","opdateringsdato":"2023-02-24T16:01:23.767","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1023952,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at status p\u00e5 at sikre m\u00e5let om fordobling af \u00f8kologisk landbrugsareal er tilfredsstillende?","dato":"2023-02-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-24T12:32:22","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-24T12:32:34.217"
      },"id":1309609,"sagid":94389,"dokumentid":1023952,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-24T12:32:34.217","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94390,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at S\u00f8ren Pinds ageren p\u00e5 de sociale medier er af en s\u00e5dan karakter, at det er et forbillede for medier i almindelighed, og at han i det lys er den rette til at st\u00e5 i spidsen for et Medieansvarsudvalg?","titelkort":"Om S\u00f8ren Pinds ageren p\u00e5 de sociale medier.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 300","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"300","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-01T16:31:56.863","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1831063,"dokumentid":1023961,"titel":"Mener statsministeren, at S\u00f8ren Pinds ageren p\u00e5 de sociale medier er af en s\u00e5dan karakter, at det er et forbillede for medier i almindelighed, og at han i det lys er den rette til at st\u00e5 i spidsen for et medieansvarsudvalg?","versionsdato":"2023-02-24T16:28:34","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s300/spm/2666738.pdf","opdateringsdato":"2023-02-24T16:29:59.173","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1023961,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at S\u00f8ren Pinds ageren p\u00e5 de sociale medier er af en s\u00e5dan karakter, at det er et forbillede for medier i almindelighed, og at han i det lys er den rette til at st\u00e5 i spidsen for et medieansvarsudvalg?","dato":"2023-02-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-24T12:38:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-24T16:29:54.387"
      },"id":1309690,"sagid":94390,"dokumentid":1023961,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-24T16:29:54.387","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94391,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilken betydning tror ministeren det har for den offentlige meningsdannelse og forst\u00e5elsen af en respektfuld debat, n\u00e5r formanden for regeringens Medieansvarsudvalg kalder folk \u00e6rel\u00f8se og kriminelle imod faktuel viden?","titelkort":"Om formanden for regeringens medieansvarsudvalgs udtalelser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 301","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"301","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-01T16:31:56.66","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1831069,"dokumentid":1023963,"titel":"Hvilken betydning tror ministeren, det har for den offentlige meningsdannelse og forst\u00e5elsen af en respektfuld debat, n\u00e5r formanden for regeringens medieansvarsudvalg kalder folk \u00e6rel\u00f8se og kriminelle imod faktuel viden?","versionsdato":"2023-02-28T10:45:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s301/spm/2666741.pdf","opdateringsdato":"2023-02-28T10:46:12.907","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1023963,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvilken betydning tror ministeren, det har for den offentlige meningsdannelse og forst\u00e5elsen af en respektfuld debat, n\u00e5r formanden for regeringens medieansvarsudvalg kalder folk \u00e6rel\u00f8se og kriminelle imod faktuel viden?","dato":"2023-02-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-24T12:40:45","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-24T16:31:39.997"
      },"id":1309691,"sagid":94391,"dokumentid":1023963,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-24T16:31:39.997","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94393,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det tilfredsstillende, at Region Midtjylland fortsat ikke har f\u00e5et svar p\u00e5 sin henvendelse af 14. december 2022 om at f\u00e5 dispensation til at benytte de otte specialiserede sengepladser, der ikke benyttes, til at nedbringe overbel\u00e6gningen p\u00e5 de almene psykiatriske sengepladser, og vil ministeren medvirke til, at Region Midtjylland f\u00e5r midlertidig dispensation, indtil fremtiden for de specialiserede pladser bliver afklaret?","titelkort":"Om at nedbringe overbel\u00e6gningen p\u00e5 almene psykiatriske sengepladser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 302","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"302","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-07T08:25:36.797","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1831282,"dokumentid":1024055,"titel":"Finder ministeren det tilfredsstillende, at Region Midtjylland fortsat ikke har f\u00e5et svar p\u00e5 sin henvendelse af 14. december 2022 om at f\u00e5 dispensation til at benytte de otte specialiserede sengepladser, der ikke benyttes, til at nedbringe overbel\u00e6gningen p\u00e5 de almene psykiatriske sengepladser, og vil ministeren medvirke til, at Region Midtjylland f\u00e5r midlertidig dispensation, indtil fremtiden for de specialiserede pladser bliver afklaret?","versionsdato":"2023-02-24T17:21:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s302/spm/2666963.pdf","opdateringsdato":"2023-02-25T00:01:41.963","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1024055,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Finder ministeren det tilfredsstillende, at Region Midtjylland fortsat ikke har f\u00e5et svar p\u00e5 sin henvendelse af 14. december 2022 om at f\u00e5 dispensation til at benytte de otte specialiserede sengepladser, der ikke benyttes, til at nedbringe overbel\u00e6gningen p\u00e5 de almene psykiatriske sengepladser, og vil ministeren medvirke til, at Region Midtjylland f\u00e5r midlertidig dispensation, indtil fremtiden for de specialiserede pladser bliver afklaret?","dato":"2023-02-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-24T17:21:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-24T17:40:53.61"
      },"id":1309696,"sagid":94393,"dokumentid":1024055,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-24T17:40:53.61","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94394,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at der st\u00e5r ubenyttede sengepladser i Region Midtjylland, samtidig med at patienter oplever store gener med sengepladser i konferencerum, samtalerum og flere patienter p\u00e5 enkeltstuer?","titelkort":"Om ubenyttede sengepladser i Region Midtjylland.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 303","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"303","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-07T08:26:55.91","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1831283,"dokumentid":1024056,"titel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at der st\u00e5r ubenyttede sengepladser i Region Midtjylland, samtidig med at patienter oplever store gener med sengepladser i konferencerum, samtalerum og flere patienter p\u00e5 enkeltstuer?","versionsdato":"2023-02-24T17:23:36","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s303/spm/2666964.pdf","opdateringsdato":"2023-02-25T00:01:43.683","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1024056,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at der st\u00e5r ubenyttede sengepladser i Region Midtjylland, samtidig med at patienter oplever store gener med sengepladser i konferencerum, samtalerum og flere patienter p\u00e5 enkeltstuer?","dato":"2023-02-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-24T17:23:09","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-24T17:40:53.973"
      },"id":1309697,"sagid":94394,"dokumentid":1024056,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-24T17:40:53.973","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94369,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig med sin partikollega Erling Bonnesen, n\u00e5r Erling Bonnesen med reference til CO2-afgiften p\u00e5 landbruget udtaler: \u00bbEn afgift p\u00e5 750 kroner pr. ton, det vil sl\u00e5 hele landbrugs- og f\u00f8devaresektoren ihjel to-tre gange p\u00e5 samme dag\u00ab?","titelkort":"Om CO2-afgiften p\u00e5 landbruget.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 281","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"281","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-01T16:31:59.147","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1830858,"dokumentid":1023864,"titel":"Er ministeren enig med sin partikollega, Erling Bonnesen, n\u00e5r Erling Bonnesen med reference til CO2-afgiften p\u00e5 landbruget udtaler: \u00bbEn afgift p\u00e5 750 kroner pr. ton, det vil sl\u00e5 hele landbrugs- og f\u00f8devaresektoren ihjel to-tre gange p\u00e5 samme dag\u00ab?","versionsdato":"2023-02-24T09:42:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s281/spm/2666533.pdf","opdateringsdato":"2023-02-28T10:30:05.357","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1023864,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig med sin partikollega Erling Bonnesen, n\u00e5r Erling Bonnesen med reference til CO2-afgiften p\u00e5 landbruget udtaler: \u00bbEn afgift p\u00e5 750 kroner pr. ton, det vil sl\u00e5 hele landbrugs- og f\u00f8devaresektoren ihjel to-tre gange p\u00e5 samme dag\u00ab?","dato":"2023-02-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-24T09:43:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-28T10:30:02.307"
      },"id":1310140,"sagid":94369,"dokumentid":1023864,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-28T10:30:02.307","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94368,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til det nye EU-direktiv, hvor der er vedtaget et krav om, at 40 pct. af de menige bestyrelsesposter eller 33 pct. af alle bestyrelsesposter skal v\u00e6re besat af det underrepr\u00e6senterede k\u00f8n f\u00f8r juli 2026, og hvilke sanktioner ville regeringen finde passende over for de danske virksomheder, s\u00e5fremt de ikke lever op til m\u00e5ltallene?","titelkort":"Om menige bestyrelsesposter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 280","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"280","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-01T16:31:57.35","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1830850,"dokumentid":1023860,"titel":"Hvad er ministerens holdning til det nye EU-direktiv, hvor der er vedtaget et krav om, at 40 pct. af de menige bestyrelsesposter eller 33 pct. af alle bestyrelsesposter skal v\u00e6re besat af det underrepr\u00e6senterede k\u00f8n f\u00f8r juli 2026, og hvilke sanktioner ville regeringen finde passende over for de danske virksomheder, s\u00e5fremt de ikke lever op til m\u00e5ltallene?","versionsdato":"2023-02-27T12:26:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s280/spm/2666524.pdf","opdateringsdato":"2023-02-27T12:26:44.57","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1023860,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til det nye EU-direktiv, hvor der er vedtaget et krav om, at 40 pct. af de menige bestyrelsesposter eller 33 pct. af alle bestyrelsesposter skal v\u00e6re besat af det underrepr\u00e6senterede k\u00f8n f\u00f8r juli 2026, og hvilke sanktioner ville regeringen finde passende over for de danske virksomheder, s\u00e5fremt de ikke lever op til m\u00e5ltallene?","dato":"2023-02-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-24T09:33:21","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-01T11:26:07.817"
      },"id":1310513,"sagid":94368,"dokumentid":1023860,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-01T11:26:07.817","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94396,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren bekymret for, at aftalen om yderligere hj\u00e6lp til b\u00f8rnefamilier pr. 23. februar 2023 vil give arbejdsl\u00f8se indvandrere med ikkevestlig baggrund flere penge og dermed mindre incitament til at komme i besk\u00e6ftigelse og derigennem v\u00e6re gode rollemodeller for deres b\u00f8rn?","titelkort":"Om aftalen om yderligere hj\u00e6lp til b\u00f8rnefamilier pr. 23. februar 2023.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 304","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"304","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-06T15:44:44.417","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1831654,"dokumentid":1024199,"titel":"Er ministeren bekymret for, at aftalen om yderligere hj\u00e6lp til b\u00f8rnefamilier pr. 23. februar 2023 vil give arbejdsl\u00f8se indvandrere med ikkevestlig baggrund flere penge og dermed mindre incitament til at komme i besk\u00e6ftigelse og derigennem v\u00e6re gode rollemodeller for deres b\u00f8rn?","versionsdato":"2023-02-27T10:58:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s304/spm/2667338.pdf","opdateringsdato":"2023-02-27T10:58:29.317","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1024199,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren bekymret for, at aftalen om yderligere hj\u00e6lp til b\u00f8rnefamilier pr. 23. februar 2023 vil give arbejdsl\u00f8se indvandrere med ikkevestlig baggrund flere penge og dermed mindre incitament til at komme i besk\u00e6ftigelse og derigennem v\u00e6re gode rollemodeller for deres b\u00f8rn?","dato":"2023-02-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-27T10:56:56","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-27T10:57:09.277"
      },"id":1309798,"sagid":94396,"dokumentid":1024199,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-27T10:57:09.277","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94406,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at indhente en skriftlig redeg\u00f8relse fra K\u00f8ge Kommune i sagsforl\u00f8bet om Corona Camping, herunder om beslutningen om at fristen for at v\u00e6re ude af campingpladsen blev fastsat til den 15. februar 2023, og dermed 14 dage f\u00f8r vinters\u00e6sonen slutter, og at beboere, som har s\u00f8gt v\u00e6k, har f\u00e5et afvisning fra kommunen p\u00e5 en akutbolig?","titelkort":"Om sagsforl\u00f8bet om Corona Camping.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 305","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"305","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-01T09:40:35.323","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbCorona-campister fanget i kommunal catch 22\u00ab bragt den 2. februar 2023 p\u00e5 Sj\u00e6llandske Nyheders hjemmeside og artiklen \u00bbNu s\u00e6tter kommunen ind \u00bbFesten er slut\u00ab p\u00e5 Corona Camping\u00ab bragt den 5. februar 2023 Politikens hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1831905,"dokumentid":1024314,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at indhente en skriftlig redeg\u00f8relse fra K\u00f8ge Kommune i sagsforl\u00f8bet om Corona Camping, herunder om beslutningen om at fristen for at v\u00e6re ude af campingpladsen blev fastsat til den 15. februar 2023, og dermed 14 dage f\u00f8r vinters\u00e6sonen slutter, og at beboere, som har s\u00f8gt v\u00e6k, har f\u00e5et afvisning fra kommunen p\u00e5 en akutbolig?","versionsdato":"2023-02-27T13:50:11","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s305/spm/2667597.pdf","opdateringsdato":"2023-02-27T13:50:29.117","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1024314,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tage initiativ til at indhente en skriftlig redeg\u00f8relse fra K\u00f8ge Kommune i sagsforl\u00f8bet om Corona Camping, herunder om beslutningen om at fristen for at v\u00e6re ude af campingpladsen blev fastsat til den 15. februar 2023, og dermed 14 dage f\u00f8r vinters\u00e6sonen slutter, og at beboere, som har s\u00f8gt v\u00e6k, har f\u00e5et afvisning fra kommunen p\u00e5 en akutbolig?","dato":"2023-02-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-27T13:49:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-27T13:49:25.243"
      },"id":1309895,"sagid":94406,"dokumentid":1024314,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-27T13:49:25.243","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94409,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Har ministeren overvejet, hvordan det vil p\u00e5virke det danske arbejdsmarked og ledigheden blandt danske l\u00f8nmodtagere, hvis bel\u00f8bsgr\u00e6nsen s\u00e6nkes?","titelkort":"Om p\u00e5virkningen af det danske arbejdsmarked og ledigheden, hvis bel\u00f8bsgr\u00e6nsen s\u00e6nkes.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 307","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"307","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-06T12:08:54.527","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1832067,"dokumentid":1024378,"titel":"Har ministeren overvejet, hvordan det vil p\u00e5virke det danske arbejdsmarked og ledigheden blandt danske l\u00f8nmodtagere, hvis bel\u00f8bsgr\u00e6nsen s\u00e6nkes?","versionsdato":"2023-03-01T15:17:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s307/spm/2667761.pdf","opdateringsdato":"2023-03-01T15:17:33.417","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1024378,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Har ministeren overvejet, hvordan det vil p\u00e5virke det danske arbejdsmarked og ledigheden blandt danske l\u00f8nmodtagere, hvis bel\u00f8bsgr\u00e6nsen s\u00e6nkes?","dato":"2023-02-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-27T16:27:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-27T16:28:00.09"
      },"id":1309992,"sagid":94409,"dokumentid":1024378,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-27T16:28:00.09","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94413,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at en kilometerafgift for lastbiler p\u00e5 3,5 mia. kr. vil have en negativ p\u00e5virkning p\u00e5 erhvervslivet i Jylland og s\u00e6rligt i Vestjylland, hvor der ligger mange transportvirksomheder, og hvor der k\u00f8res flest kilometer med lastbil?","titelkort":"Om en kilometerafgift p\u00e5 3,5 mia. kr. vil en negativ p\u00e5virkning af erhvervslivet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 308","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"308","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-09T13:14:59.427","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1832128,"dokumentid":1024402,"titel":"Er ministeren enig i, at en kilometerafgift for lastbiler p\u00e5 3,5 mia. kr. vil have en negativ p\u00e5virkning p\u00e5 erhvervslivet i Jylland og s\u00e6rligt i Vestjylland, hvor der ligger mange transportvirksomheder, og hvor der k\u00f8res flest kilometer med lastbil?","versionsdato":"2023-03-01T09:35:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s308/spm/2667824.pdf","opdateringsdato":"2023-03-01T09:35:31.003","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1024402,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at en kilometerafgift for lastbiler p\u00e5 3,5 mia. kr. vil have en negativ p\u00e5virkning p\u00e5 erhvervslivet i Jylland og s\u00e6rligt i Vestjylland, hvor der ligger mange transportvirksomheder, og hvor der k\u00f8res flest kilometer med lastbil?","dato":"2023-02-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-27T17:16:27","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-27T17:16:39.167"
      },"id":1310039,"sagid":94413,"dokumentid":1024402,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-27T17:16:39.167","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94414,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"I lyset af at ministerens parti \u00f8nsker et Danmark i balance og ikke \u00f8nsker, at det skal v\u00e6re dyrere at drive virksomhed, mener ministeren s\u00e5, at det er rimeligt at indf\u00f8re en kilometerafgift for lastbiler, der g\u00f8r det dyrere at drive virksomhed i Nordjylland?","titelkort":"Om et Danmark i balance og en kilometerafgift for lastbiler. ","offentlighedskode":"O","nummer":"S 309","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"309","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-09T13:16:24.543","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1832139,"dokumentid":1024407,"titel":"I lyset af at ministerens parti \u00f8nsker et Danmark i balance og ikke \u00f8nsker, at det skal v\u00e6re dyrere at drive virksomhed, mener ministeren s\u00e5, at det er rimeligt at indf\u00f8re en kilometerafgift for lastbiler, der g\u00f8r det dyrere at drive virksomhed i Nordjylland?","versionsdato":"2023-03-01T09:42:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s309/spm/2667836.pdf","opdateringsdato":"2023-03-01T09:42:23.08","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1024407,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"I lyset af at ministerens parti \u00f8nsker et Danmark i balance og ikke \u00f8nsker, at det skal v\u00e6re dyrere at drive virksomhed, mener ministeren s\u00e5, at det er rimeligt at indf\u00f8re en kilometerafgift for lastbiler, der g\u00f8r det dyrere at drive virksomhed i Nordjylland?","dato":"2023-02-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-27T17:18:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-27T17:18:23.077"
      },"id":1310041,"sagid":94414,"dokumentid":1024407,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-27T17:18:23.077","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94416,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at kilometerafgiften for lastbiler alt andet lige vil g\u00f8re dagligvarer dyrere for forbrugerne i Danmark, hvilket vil ramme dem med de laveste indkomster h\u00e5rdest? ","titelkort":"Om at kilometerafgiften for lastbiler g\u00f8r det dyrere for forbrugerne. ","offentlighedskode":"O","nummer":"S 310","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"310","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-09T13:17:51.12","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1832143,"dokumentid":1024411,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at kilometerafgiften for lastbiler alt andet lige vil g\u00f8re dagligvarer dyrere for forbrugerne i Danmark, hvilket vil ramme dem med de laveste indkomster h\u00e5rdest? ","versionsdato":"2023-03-01T09:45:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s310/spm/2667840.pdf","opdateringsdato":"2023-03-01T09:46:18.207","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1024411,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at kilometerafgiften for lastbiler alt andet lige vil g\u00f8re dagligvarer dyrere for forbrugerne i Danmark, hvilket vil ramme dem med de laveste indkomster h\u00e5rdest? ","dato":"2023-02-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-27T17:19:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-27T17:19:59.36"
      },"id":1310042,"sagid":94416,"dokumentid":1024411,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-27T17:19:59.36","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94408,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er i overensstemmelse med regeringsgrundlaget og et Danmark i balance at indf\u00f8re en kilometerafgift for lastbiler, der g\u00f8r det dyrere at drive virksomhed i yderomr\u00e5derne?","titelkort":"Om en kilometerafgift for lastbiler.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 306","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"306","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-09T13:13:26.45","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1832119,"dokumentid":1024377,"titel":"Mener ministeren, at det er i overensstemmelse med regeringsgrundlaget og et Danmark i balance at indf\u00f8re en kilometerafgift for lastbiler, der g\u00f8r det dyrere at drive virksomhed i yderomr\u00e5derne?","versionsdato":"2023-03-01T10:05:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s306/spm/2667816.pdf","opdateringsdato":"2023-03-01T10:05:42.633","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1024377,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er i overensstemmelse med regeringsgrundlaget og et Danmark i balance at indf\u00f8re en kilometerafgift for lastbiler, der g\u00f8r det dyrere at drive virksomhed i yderomr\u00e5derne?","dato":"2023-02-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-27T17:12:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-01T09:31:34.67"
      },"id":1310464,"sagid":94408,"dokumentid":1024377,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-01T09:31:34.67","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94422,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren l\u00e6gge et loft over antallet af ans\u00f8gninger om statsborgerskab, eksempelvis p\u00e5 100 eller 250 om \u00e5ret, s\u00e5 ans\u00f8gningerne kan behandles med den grundighed, som en ans\u00f8gning om statsborgerskab fortjener?","titelkort":"Om at l\u00e6gge et loft over antallet af ans\u00f8gninger om statsborgerskab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 311","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"311","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-02T16:24:06.643","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1832243,"dokumentid":1024458,"titel":"Vil ministeren l\u00e6gge et loft over antallet af ans\u00f8gninger om statsborgerskab, eksempelvis p\u00e5 100 eller 250 om \u00e5ret, s\u00e5 ans\u00f8gningerne kan behandles med den grundighed, som en ans\u00f8gning om statsborgerskab fortjener?","versionsdato":"2023-02-28T09:26:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s311/spm/2667940.pdf","opdateringsdato":"2023-02-28T16:00:34.937","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1024458,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren l\u00e6gge et loft over antallet af ans\u00f8gninger om statsborgerskab, eksempelvis p\u00e5 100 eller 250 om \u00e5ret, s\u00e5 ans\u00f8gningerne kan behandles med den grundighed, som en ans\u00f8gning om statsborgerskab fortjener?","dato":"2023-02-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-28T09:27:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-28T09:27:28.88"
      },"id":1310101,"sagid":94422,"dokumentid":1024458,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-28T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-28T09:27:28.88","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94423,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren give kommunerne mulighed for at indf\u00f8re en reklamer ja tak-ordning p\u00e5 lokal basis, s\u00e5ledes at man lokalt af f.eks. milj\u00f8- eller forbrugerm\u00e6ssige hensyn kan beslutte, at borgerne kun skal modtage reklamer i postkassen, hvis de aktivt har bedt om det?","titelkort":"Om at indf\u00f8re en reklamer ja tak-ordning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 312","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"312","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-08T12:26:02.527","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1832332,"dokumentid":1024491,"titel":"Vil ministeren give kommunerne mulighed for at indf\u00f8re en reklamer ja tak-ordning p\u00e5 lokal basis, s\u00e5ledes at man lokalt af f.eks. milj\u00f8- eller forbrugerm\u00e6ssige hensyn kan beslutte, at borgerne kun skal modtage reklamer i postkassen, hvis de aktivt har bedt om det?","versionsdato":"2023-02-28T10:16:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s312/spm/2668029.pdf","opdateringsdato":"2023-02-28T16:00:35.687","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1024491,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren give kommunerne mulighed for at indf\u00f8re en reklamer ja tak-ordning p\u00e5 lokal basis, s\u00e5ledes at man lokalt af f.eks. milj\u00f8- eller forbrugerm\u00e6ssige hensyn kan beslutte, at borgerne kun skal modtage reklamer i postkassen, hvis de aktivt har bedt om det?","dato":"2023-02-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-28T10:17:10","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-28T10:20:11.5"
      },"id":1310130,"sagid":94423,"dokumentid":1024491,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-28T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-28T10:20:11.5","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94425,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Agter ministeren at indkalde Folketingets partier til dr\u00f8ftelser, for at sikre bedre mulighed for at Danmark kan modst\u00e5 cyberangreb, som i v\u00e6rste fald kan lamme store dele af Danmark, herunder sundhedsv\u00e6senet?","titelkort":"Om cyberangreb.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 314","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"314","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-06T08:43:24.933","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1832424,"dokumentid":1024530,"titel":"Agter ministeren at indkalde Folketingets partier til dr\u00f8ftelser, for at sikre bedre mulighed for at Danmark kan modst\u00e5 cyberangreb, som i v\u00e6rste fald kan lamme store dele af Danmark, herunder sundhedsv\u00e6senet?","versionsdato":"2023-02-28T10:57:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s314/spm/2668122.pdf","opdateringsdato":"2023-02-28T16:00:35.31","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1024530,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Agter ministeren at indkalde Folketingets partier til dr\u00f8ftelser, for at sikre bedre mulighed for at Danmark kan modst\u00e5 cyberangreb, som i v\u00e6rste fald kan lamme store dele af Danmark, herunder sundhedsv\u00e6senet?","dato":"2023-02-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-28T10:59:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-28T11:00:08.2"
      },"id":1310168,"sagid":94425,"dokumentid":1024530,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-28T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-28T11:00:08.2","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94424,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det offentlige Danmark er kl\u00e6dt godt nok p\u00e5 til at modst\u00e5 cyberangreb?","titelkort":"Om cyberangreb.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 313","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"313","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-06T08:41:56.533","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1832423,"dokumentid":1024529,"titel":"Mener ministeren, at det offentlige Danmark er kl\u00e6dt godt nok p\u00e5 til at modst\u00e5 cyberangreb?","versionsdato":"2023-02-28T10:55:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s313/spm/2668121.pdf","opdateringsdato":"2023-02-28T16:00:35.357","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1024529,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det offentlige Danmark er kl\u00e6dt godt nok p\u00e5 til at modst\u00e5 cyberangreb?","dato":"2023-02-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-28T10:59:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-28T11:00:24.897"
      },"id":1310172,"sagid":94424,"dokumentid":1024529,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-28T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-28T11:00:24.897","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94326,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil regeringen g\u00f8re for at sikre, at priserne p\u00e5 f\u00f8devarer ikke forts\u00e6tter med at stige, selvom r\u00e5varepriserne falder?","titelkort":"Om priserne p\u00e5 f\u00f8devarer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 274","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"274","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-28T12:27:46.327","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1832453,"dokumentid":1024544,"titel":"Svar p\u00e5 Spm. nr. S 274.docx","versionsdato":"2023-02-28T11:23:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s274/svar/1934461/2668156.pdf","opdateringsdato":"2023-02-28T12:27:37.933","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1024544,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 274: Hvad vil regeringen g\u00f8re for at sikre, at priserne p\u00e5 f\u00f8devarer ikke forts\u00e6tter med at stige, selvom r\u00e5varepriserne falder?","dato":"2023-02-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-28T12:27:21","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad vil regeringen g\u00f8re for at sikre, at priserne p\u00e5 f\u00f8devarer ikke forts\u00e6tter med at stige, selvom r\u00e5varepriserne falder?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1022947,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-28T12:27:33.527"
      },"id":1310228,"sagid":94326,"dokumentid":1024544,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-28T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-28T12:27:33.527","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94428,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan mener ministeren, at unge med omfattende handicap, som er flyttet hjemmefra, kan sikres et fors\u00f8rgelsesgrundlag p\u00e5 en ungdomsuddannelse?","titelkort":"Om at unge med handicap, kan sikres et fors\u00f8rgelsesgrundlag p\u00e5 en ungdomsuddannelse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 316","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"316","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-07T10:56:50.593","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1832569,"dokumentid":1024590,"titel":"Hvordan mener ministeren, at unge med omfattende handicap, som er flyttet hjemmefra, kan sikres et fors\u00f8rgelsesgrundlag p\u00e5 en ungdomsuddannelse?","versionsdato":"2023-03-02T16:59:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s316/spm/2668267.pdf","opdateringsdato":"2023-03-02T17:00:03.347","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1024590,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan mener ministeren, at unge med omfattende handicap, som er flyttet hjemmefra, kan sikres et fors\u00f8rgelsesgrundlag p\u00e5 en ungdomsuddannelse?","dato":"2023-02-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-28T13:11:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-28T13:12:04.183"
      },"id":1310241,"sagid":94428,"dokumentid":1024590,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-28T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-28T13:12:04.183","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94429,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan mener ministeren, at fors\u00f8rgelsesgrundlaget for borgere med et handicap kan sikres, s\u00e5ledes at de ogs\u00e5 bliver en del af m\u00e5ls\u00e6tningen om at gennemf\u00f8re en uddannelse?","titelkort":"Om hvordan fors\u00f8rgelsesgrundlaget for borgere med et handicap kan sikres.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 317","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"317","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-08T10:48:20.603","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1832575,"dokumentid":1024594,"titel":"Hvordan mener ministeren, at fors\u00f8rgelsesgrundlaget for borgere med et handicap kan sikres, s\u00e5ledes at de ogs\u00e5 bliver en del af m\u00e5ls\u00e6tningen om at gennemf\u00f8re en uddannelse?","versionsdato":"2023-02-28T13:08:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s317/spm/2668275.pdf","opdateringsdato":"2023-02-28T16:00:37.797","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1024594,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan mener ministeren, at fors\u00f8rgelsesgrundlaget for borgere med et handicap kan sikres, s\u00e5ledes at de ogs\u00e5 bliver en del af m\u00e5ls\u00e6tningen om at gennemf\u00f8re en uddannelse?","dato":"2023-02-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-28T13:12:07","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-28T13:12:19.307"
      },"id":1310242,"sagid":94429,"dokumentid":1024594,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-28T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-28T13:12:19.307","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94427,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Hvad mener ministeren om, at en borger med handicap ikke l\u00e6ngere kan f\u00e5 sin daglige og akutte medicin, sondemad, skift af stomi m.v. af sine hj\u00e6lpere, n\u00e5r hun fylder 18 \u00e5r, men overg\u00e5r til hjemmeplejen?","titelkort":"Om at en borger med handicap ikke l\u00e6ngere kan f\u00e5 sin daglige hj\u00e6lp, n\u00e5r hun fylder 18 \u00e5r.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 315","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"315","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-07T10:41:05.083","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1832556,"dokumentid":1024583,"titel":"Hvad mener ministeren om, at en borger med handicap ikke l\u00e6ngere kan f\u00e5 sin daglige og akutte medicin, sondemad, skift af stomi m.v. af sine hj\u00e6lpere, n\u00e5r hun fylder 18 \u00e5r, men overg\u00e5r til hjemmeplejen?","versionsdato":"2023-02-28T13:01:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s315/spm/2668256.pdf","opdateringsdato":"2023-02-28T16:00:35.077","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1024583,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at en borger med handicap ikke l\u00e6ngere kan f\u00e5 sin daglige og akutte medicin, sondemad, skift af stomi m.v. af sine hj\u00e6lpere, n\u00e5r hun fylder 18 \u00e5r, men overg\u00e5r til hjemmeplejen?","dato":"2023-02-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-28T13:12:32","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-28T13:12:43.527"
      },"id":1310243,"sagid":94427,"dokumentid":1024583,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-28T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-28T13:12:43.527","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94430,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan mener ministeren, at borgere med handicap kan sikres en uddannelse, som realistisk kan f\u00f8re til et job, der tager hensyn til deres handicap?","titelkort":"Om at sikre en uddannelse til borgere med handicap, som realistisk kan f\u00f8re til et job.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 318","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"318","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-08T10:49:11.13","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1832576,"dokumentid":1024595,"titel":"Hvordan mener ministeren, at borgere med handicap kan sikres en uddannelse, som realistisk kan f\u00f8re til et job, der tager hensyn til deres handicap?","versionsdato":"2023-02-28T13:10:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s318/spm/2668277.pdf","opdateringsdato":"2023-02-28T16:00:36.977","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1024595,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan mener ministeren, at borgere med handicap kan sikres en uddannelse, som realistisk kan f\u00f8re til et job, der tager hensyn til deres handicap?","dato":"2023-02-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-28T13:12:48","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-28T13:12:59.377"
      },"id":1310244,"sagid":94430,"dokumentid":1024595,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-28T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-28T13:12:59.377","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94431,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren tilfreds med de muligheder, der er for unge, veluddannede borgere med et handicap, som ikke kan bestride et job uden s\u00e6rlig st\u00f8tte?","titelkort":"Om muligheder for unge veluddannede borgere med et handicap.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 319","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"319","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-06T15:45:46.923","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1832619,"dokumentid":1024616,"titel":"Er ministeren tilfreds med de muligheder, der er for unge, veluddannede borgere med et handicap, som ikke kan bestride et job uden s\u00e6rlig st\u00f8tte?","versionsdato":"2023-02-28T13:47:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s319/spm/2668318.pdf","opdateringsdato":"2023-02-28T16:00:36.943","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1024616,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren tilfreds med de muligheder, der er for unge, veluddannede borgere med et handicap, som ikke kan bestride et job uden s\u00e6rlig st\u00f8tte?","dato":"2023-02-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-28T13:48:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-28T13:48:49.387"
      },"id":1310272,"sagid":94431,"dokumentid":1024616,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-28T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-28T13:48:49.387","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94432,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at afskaffelsen af store bededag ikke m\u00e5 l\u00e6gge hindringer i vejen for opretholdelsen og den u\u00e6ndrede videref\u00f8relse af den smukke og stemningsfulde tradition og elskede k\u00f8benhavnerbegivenhed, som Kastellet danner rammen om p\u00e5 store bededagsaften, hvor Kastellets kommandant byder alle velkommen med salg af varme hveder, kanonsalutering, regimentsmusik, koncert med Studenter-Sangforeningen i Kastelskirken og flagnedhaling og f\u00e6llessang ved solnedgang?","titelkort":"Om afskaffelsen af store bededag.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 320","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"320","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-08T10:50:11.617","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1832621,"dokumentid":1024617,"titel":"Er ministeren enig i, at afskaffelsen af store bededag ikke m\u00e5 l\u00e6gge hindringer i vejen for opretholdelsen og den u\u00e6ndrede videref\u00f8relse af den smukke og stemningsfulde tradition og elskede k\u00f8benhavnerbegivenhed, som Kastellet danner rammen om p\u00e5 store bededagsaften, hvor Kastellets kommandant byder alle velkommen med salg af varme hveder, kanonsalutering, regimentsmusik, koncert med Studenter-Sangforeningen i Kastelskirken og flagnedhaling og f\u00e6llessang ved solnedgang?","versionsdato":"2023-02-28T13:52:58","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s320/spm/2668323.pdf","opdateringsdato":"2023-02-28T16:00:36.317","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1024617,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at afskaffelsen af store bededag ikke m\u00e5 l\u00e6gge hindringer i vejen for opretholdelsen og den u\u00e6ndrede videref\u00f8relse af den smukke og stemningsfulde tradition og elskede k\u00f8benhavnerbegivenhed, som Kastellet danner rammen om p\u00e5 store bededagsaften, hvor Kastellets kommandant byder alle velkommen med salg af varme hveder, kanonsalutering, regimentsmusik, koncert med Studenter-Sangforeningen i Kastelskirken og flagnedhaling og f\u00e6llessang ved solnedgang?","dato":"2023-02-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-28T13:54:06","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-28T14:00:20.707"
      },"id":1310276,"sagid":94432,"dokumentid":1024617,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-28T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-28T14:00:20.707","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94434,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvor mange penge synes ministeren der skal s\u00e6ttes af til at fejre NATO\u2019s 75-\u00e5rsf\u00f8dselsdag n\u00e6ste \u00e5r?","titelkort":"Om NATO\u2019s 75-\u00e5rsf\u00f8dselsdag.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 321","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"321","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-22T15:24:39.82","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1832640,"dokumentid":1024626,"titel":"Hvor mange penge synes ministeren der skal s\u00e6ttes af til at fejre NATO\u2019s 75-\u00e5rsf\u00f8dselsdag n\u00e6ste \u00e5r?","versionsdato":"2023-03-13T12:49:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s321/spm/2668343.pdf","opdateringsdato":"2023-03-13T12:49:18.903","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1024626,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvor mange penge synes ministeren der skal s\u00e6ttes af til at fejre NATO\u2019s 75-\u00e5rsf\u00f8dselsdag n\u00e6ste \u00e5r?","dato":"2023-02-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-28T14:15:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-28T14:20:13.087"
      },"id":1310278,"sagid":94434,"dokumentid":1024626,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-28T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-28T14:20:13.087","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94458,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at kortl\u00e6gge sprogkundskaberne inden for det tyske og franske sprog blandt generalstabsuddannede officerer, jf. NATO-standarden 6001, idet det antages, at tyske og franske sprogkundskaber bliver vigtigere i fremtiden med regeringens \u00f8nske om en sn\u00e6vrere integration i EU p\u00e5 forsvars- og det sikkerhedspolitiske omr\u00e5de?","titelkort":"Om, at kortl\u00e6gge sprogkundskaberne inden for det tyske og franske sprog blandt generalstabsuddannede officerer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 322","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"322","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-01T15:02:45","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til ministerens svar p\u00e5 FOU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l 227 (folketings\u00e5ret 2021-22).","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1832778,"dokumentid":1024685,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at kortl\u00e6gge sprogkundskaberne inden for det tyske og franske sprog blandt generalstabsuddannede officere","versionsdato":"2023-02-28T15:31:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s322/spm/2668486.pdf","opdateringsdato":"2023-02-28T15:32:02.78","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1024685,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tage initiativ til at kortl\u00e6gge sprogkundskaberne inden for det tyske og franske sprog blandt generalstabsuddannede officerer, jf. NATO-standarden 6001, idet det antages, at tyske og franske sprogkundskaber bliver vigtigere i fremtiden med regeringens \u00f8nske om en sn\u00e6vrere integration i EU p\u00e5 forsvars- og det sikkerhedspolitiske omr\u00e5de?","dato":"2023-02-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-28T15:30:00","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-28T15:30:33.983"
      },"id":1310312,"sagid":94458,"dokumentid":1024685,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-28T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-28T15:30:33.983","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94377,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det rimeligt, at staten med lov om \u00e6ndring af lov om naturbeskyttelse, lov om skove, dyrevelf\u00e6rdsloven, lov om mark- og vejfred og f\u00e6rdselsloven gives dispensation fra dyrevelf\u00e6rdsloven og derved kan fritages fra at behandle dyrene omsorgsfuldt og fodre, vande og passe dyrene under hensyntagen til deres fysiologiske, adf\u00e6rdsm\u00e6ssige og sundhedsm\u00e6ssige behov?","titelkort":"Om dispensation fra dyrevelf\u00e6rdsloven.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 288","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"288","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-01T09:39:06.19","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1832993,"dokumentid":1024771,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 288.","versionsdato":"2023-03-01T09:38:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s288/svar/1934766/2668709.pdf","opdateringsdato":"2023-03-01T09:38:53.927","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1024771,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 288: Finder ministeren det rimeligt, at staten med lov om \u00e6ndring af lov om naturbeskyttelse, lov om skove, dyrevelf\u00e6rdsloven, lov om mark- og vejfred og f\u00e6rdselsloven gives dispensation fra dyrevelf\u00e6rdsloven og derved kan fritages fra at behandle dyrene omsorgsfuldt og fodre, vande og passe dyrene under hensyntagen til deres fysiologiske, adf\u00e6rdsm\u00e6ssige og sundhedsm\u00e6ssige behov?","dato":"2023-02-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-01T09:38:23","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Finder ministeren det rimeligt, at staten med lov om \u00e6ndring af lov om naturbeskyttelse, lov om skove, dyrevelf\u00e6rdsloven, lov om mark- og vejfred og f\u00e6rdselsloven gives dispensation fra dyrevelf\u00e6rdsloven og derved kan fritages fra at behandle dyrene omsorgsfuldt og fodre, vande og passe dyrene under hensyntagen til deres fysiologiske, adf\u00e6rdsm\u00e6ssige og sundhedsm\u00e6ssige behov?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1023879,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-01T09:38:50.603"
      },"id":1310468,"sagid":94377,"dokumentid":1024771,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-01T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-01T09:38:50.603","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94406,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at indhente en skriftlig redeg\u00f8relse fra K\u00f8ge Kommune i sagsforl\u00f8bet om Corona Camping, herunder om beslutningen om at fristen for at v\u00e6re ude af campingpladsen blev fastsat til den 15. februar 2023, og dermed 14 dage f\u00f8r vinters\u00e6sonen slutter, og at beboere, som har s\u00f8gt v\u00e6k, har f\u00e5et afvisning fra kommunen p\u00e5 en akutbolig?","titelkort":"Om sagsforl\u00f8bet om Corona Camping.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 305","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"305","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-01T09:40:35.323","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbCorona-campister fanget i kommunal catch 22\u00ab bragt den 2. februar 2023 p\u00e5 Sj\u00e6llandske Nyheders hjemmeside og artiklen \u00bbNu s\u00e6tter kommunen ind \u00bbFesten er slut\u00ab p\u00e5 Corona Camping\u00ab bragt den 5. februar 2023 Politikens hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1833091,"dokumentid":1024831,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 305.pdf","versionsdato":"2023-03-01T08:43:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s305/svar/1934826/2668807.pdf","opdateringsdato":"2023-03-01T16:00:50.487","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1024831,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 305: Vil ministeren tage initiativ til at indhente en skriftlig redeg\u00f8relse fra K\u00f8ge Kommune i sagsforl\u00f8bet om Corona Camping, herunder om beslutningen om at fristen for at v\u00e6re ude af campingpladsen blev fastsat til den 15. februar 2023, og dermed 14 dage f\u00f8r vinters\u00e6sonen slutter, og at beboere, som har s\u00f8gt v\u00e6k, har f\u00e5et afvisning fra kommunen p\u00e5 en akutbolig?","dato":"2023-03-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-01T09:39:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren tage initiativ til at indhente en skriftlig redeg\u00f8relse fra K\u00f8ge Kommune i sagsforl\u00f8bet om Corona Camping, herunder om beslutningen om at fristen for at v\u00e6re ude af campingpladsen blev fastsat til den 15. februar 2023, og dermed 14 dage f\u00f8r vinters\u00e6sonen slutter, og at beboere, som har s\u00f8gt v\u00e6k, har f\u00e5et afvisning fra kommunen p\u00e5 en akutbolig?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1024314,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-01T09:40:06.88"
      },"id":1310473,"sagid":94406,"dokumentid":1024831,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-01T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-01T09:40:06.88","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94462,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorn\u00e5r forventer ministeren at f\u00f8lge op p\u00e5 statsministerens udmeldinger p\u00e5 det socialdemokratiske borgmesterm\u00f8de den 17. august 2022 vedr\u00f8rende sk\u00e6vheder i det kommunale udligningssystem?","titelkort":"Om sk\u00e6vheder i det kommunale udligningssystem.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 323","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"323","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-10T11:51:00.413","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"P\u00e5 det socialdemokratiske borgmesterm\u00f8de den 17. august 2022 p\u00e5pegede statsministeren, at der er en r\u00e6kke sk\u00e6vheder i det kommunale udligningssystem, og statsministeren ville derfor l\u00e6gge op til en \u00e5ben diskussion efter valget, jf. artiklen \u00bbMarkant udmelding: Statsministeren vil \u00e6ndre i udligningsreform efter valg\u00ab bragt p\u00e5 NB-Kommunes hjemmeside den 19. august 2022. Som formand for Folketingets Indenrigsudvalg og som kommunalordf\u00f8rer vil sp\u00f8rgeren derfor gerne vide, b\u00e5de hvorn\u00e5r man kan forvente, at dette sker, og hvilke sk\u00e6vheder regeringen umiddelbart mener der er i udligningssystemet.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1833346,"dokumentid":1024932,"titel":"Hvorn\u00e5r forventer ministeren at f\u00f8lge op p\u00e5 statsministerens udmeldinger p\u00e5 det socialdemokratiske borgmesterm\u00f8de den 17. august 2022 vedr\u00f8rende sk\u00e6vheder i det kommunale udligningssystem?","versionsdato":"2023-03-01T12:45:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s323/spm/2669067.pdf","opdateringsdato":"2023-03-01T16:00:46.527","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1024932,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvorn\u00e5r forventer ministeren at f\u00f8lge op p\u00e5 statsministerens udmeldinger p\u00e5 det socialdemokratiske borgmesterm\u00f8de den 17. august 2022 vedr\u00f8rende sk\u00e6vheder i det kommunale udligningssystem?","dato":"2023-03-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-01T12:45:41","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-01T12:45:56.947"
      },"id":1310545,"sagid":94462,"dokumentid":1024932,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-01T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-01T12:45:56.947","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94354,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig med direkt\u00f8r i Kriminalforsorgen Ina Eliassen i, at bemanding og sikkerhed h\u00e6nger sammen?\n","titelkort":"Om, at bemanding og sikkerhed h\u00e6nger sammen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 276","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"276","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-02T08:53:02.07","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I artiklen \u00bbStak f\u00e6ngselsbetjent med tandb\u00f8rste\u00ab bragt i Ekstra Bladet den 21. februar 2023 beskrives et overfald p\u00e5 en f\u00e6ngselsbetjent med en skarpsleben tandb\u00f8rste. Direkt\u00f8r for Kriminalforsorgen Ina Eliassen udtaler i den forbindelse, at \u00bbgenerelt h\u00e6nger bemandingen og sikkerheden sammen. Det er helt givet. Og vi har lavet den bemanding, vi har, fordi vi mener, at det er den sikkerhedsm\u00e6ssige rigtige.\u00ab","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1833804,"dokumentid":1025093,"titel":"Besvarelse af spm. nr. S 276.pdf","versionsdato":"2023-03-01T19:03:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s276/svar/1935167/2669550.pdf","opdateringsdato":"2023-03-02T08:52:40.963","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1025093,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 276: Er ministeren enig med direkt\u00f8r i Kriminalforsorgen Ina Eliassen i, at bemanding og sikkerhed h\u00e6nger sammen?\n","dato":"2023-03-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-02T08:52:27","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig med direkt\u00f8r i Kriminalforsorgen Ina Eliassen i, at bemanding og sikkerhed h\u00e6nger sammen?\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1023154,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-02T08:52:40.963"
      },"id":1310703,"sagid":94354,"dokumentid":1025093,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-02T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-02T08:52:40.963","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94473,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan mener ministeren, at en stigning i ufagl\u00e6rte ansatte og en faldende p\u00e6dagogandel kan v\u00e6re positivt i forhold til arbejdsmilj\u00f8et i vores daginstitutioner og rekruttering af p\u00e6dagoger?\n","titelkort":"Om arbejdsmilj\u00f8et i vores daginstitutioner m.m.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 325","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"325","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-09T13:19:13.693","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I Folketingets sp\u00f8rgetid den 8. februar 2023 svarede ministeren, at der er kommet flere voksne i vores daginstitutioner som f\u00f8lge af loven om minimumsnormeringer. Ministeren udtalte, at loven om minimumsnormeringer betyder 1 voksen pr. 3 b\u00f8rn i vuggestuen og 1 voksen pr. 6 b\u00f8rn i b\u00f8rnehaven. Desuden fremh\u00e6vede ministeren, at loven har forbedret arbejdsmilj\u00f8et grundet de flere voksne, som dog prim\u00e6rt er nyansatte ufagl\u00e6rte og ikke p\u00e6dagoger. Ministeren udtalte ogs\u00e5, at der er kommet 1.000 flere p\u00e6dagogiske personaler p\u00e5 omr\u00e5det. Der er til sammenligning knap 4.000 daginstitutioner i Danmark i f\u00f8lge tal fra Danmarks Statistik 2020.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1834586,"dokumentid":1025258,"titel":"Hvordan mener ministeren, at en stigning i ufagl\u00e6rte ansatte og en faldende p\u00e6dagogandel kan v\u00e6re positivt i forhold til arbejdsmilj\u00f8et i vores daginstitutioner og rekruttering af p\u00e6dagoger?\n","versionsdato":"2023-03-03T10:48:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s325/spm/2669915.pdf","opdateringsdato":"2023-03-03T10:48:39.473","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1025258,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan mener ministeren, at en stigning i ufagl\u00e6rte ansatte og en faldende p\u00e6dagogandel kan v\u00e6re positivt i forhold til arbejdsmilj\u00f8et i vores daginstitutioner og rekruttering af p\u00e6dagoger?\n","dato":"2023-03-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-02T14:01:23","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-02T14:01:39.227"
      },"id":1310828,"sagid":94473,"dokumentid":1025258,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-02T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-02T14:01:39.227","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94474,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren v\u00e6re med til at sikre, at loven om minimumsnormeringer kommer til at g\u00e6lde p\u00e5 institutionsniveau, s\u00e5dan at alle b\u00f8rn, uanset at de er fra udsatte omr\u00e5der eller fra normalomr\u00e5det, sikres et minimum af voksenkontakt fra kvalificerede p\u00e6dagogiske medarbejdere?\n","titelkort":"Om loven om minimumsnormeringer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 326","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"326","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-09T13:20:33.247","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I Folketingets sp\u00f8rgetid den 8. februar 2023 svarede ministeren, at der er kommet flere voksne i vores daginstitutioner som f\u00f8lge af loven om minimumsnormeringer. Ministeren udtalte yderligere, at loven om minimumsnormeringer betyder 1 voksen pr. 3 b\u00f8rn i vuggestuen og 1 voksen pr. 6 b\u00f8rn i b\u00f8rnehaven. Desuden fremh\u00e6vede ministeren, at loven har forbedret arbejdsmilj\u00f8et grundet de flere voksne, som dog prim\u00e6rt er nyansatte ufagl\u00e6rte og ikke p\u00e6dagoger. Ministeren udtalte ogs\u00e5, at der er kommet 1.000 flere p\u00e6dagogiske personaler p\u00e5 omr\u00e5det. Der er til sammenligning knap 4.000 daginstitutioner i Danmark i f\u00f8lge tal fra Danmarks Statistik 2020.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1834645,"dokumentid":1025260,"titel":"Vil ministeren v\u00e6re med til at sikre, at loven om minimumsnormeringer kommer til at g\u00e6lde p\u00e5 institutionsniveau, s\u00e5dan at alle b\u00f8rn, uanset at de er fra udsatte omr\u00e5der eller fra normalomr\u00e5det, sikres et minimum af voksenkontakt fra kvalificerede p\u00e6dagogiske medarbejdere?\n","versionsdato":"2023-03-03T10:59:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s326/spm/2669918.pdf","opdateringsdato":"2023-03-03T10:59:46.297","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1025260,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren v\u00e6re med til at sikre, at loven om minimumsnormeringer kommer til at g\u00e6lde p\u00e5 institutionsniveau, s\u00e5dan at alle b\u00f8rn, uanset at de er fra udsatte omr\u00e5der eller fra normalomr\u00e5det, sikres et minimum af voksenkontakt fra kvalificerede p\u00e6dagogiske medarbejdere?\n","dato":"2023-03-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-02T14:04:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-02T14:04:21.827"
      },"id":1310830,"sagid":94474,"dokumentid":1025260,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-02T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-02T14:04:21.827","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94475,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren arbejde for, at loven om minimumsnormeringer kommer til at g\u00e6lde p\u00e5 institutionsniveau, og at alle kommuner anvender praksisberegneren, s\u00e5 vi f\u00e5r et langt mere retvisende indblik i, hvordan de reelle normeringer ser ud i b\u00f8rneh\u00f8jde ude p\u00e5 stuerne, hvor b\u00f8rnene er?","titelkort":"Om, at loven om minimumsnormeringer kommer til at g\u00e6lde p\u00e5 institutionsniveau.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 327","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"327","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-09T13:22:45.07","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I Folketingets sp\u00f8rgetid den 8. februar 2023 svarede ministeren, at han har en bekymring i forhold til at opg\u00f8re minimumsnormeringer p\u00e5 institutionsniveau med reference til kommunernes mulighed for at sikre midler til de udsatte b\u00f8rn. Men her har kommunen frihed, for det kaldes for sociale normeringer. Minimumsnormeringer er det, som vi kan kalde basisnormeringen, alts\u00e5 det fundament der skal v\u00e6re for alle b\u00f8rn, og s\u00e5 kommer de sociale normeringer ovenp\u00e5.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1834647,"dokumentid":1025261,"titel":"Vil ministeren arbejde for, at loven om minimumsnormeringer kommer til at g\u00e6lde p\u00e5 institutionsniveau, og at alle kommuner anvender praksisberegneren, s\u00e5 vi f\u00e5r et langt mere retvisende indblik i, hvordan de reelle normeringer ser ud i b\u00f8rneh\u00f8jde ude p\u00e5 stuerne, hvor b\u00f8rnene er?","versionsdato":"2023-03-03T11:00:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s327/spm/2669919.pdf","opdateringsdato":"2023-03-03T11:00:30.027","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1025261,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren arbejde for, at loven om minimumsnormeringer kommer til at g\u00e6lde p\u00e5 institutionsniveau, og at alle kommuner anvender praksisberegneren, s\u00e5 vi f\u00e5r et langt mere retvisende indblik i, hvordan de reelle normeringer ser ud i b\u00f8rneh\u00f8jde ude p\u00e5 stuerne, hvor b\u00f8rnene er?","dato":"2023-03-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-02T14:06:44","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-02T14:06:58.4"
      },"id":1310831,"sagid":94475,"dokumentid":1025261,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-02T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-02T14:06:58.4","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94422,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren l\u00e6gge et loft over antallet af ans\u00f8gninger om statsborgerskab, eksempelvis p\u00e5 100 eller 250 om \u00e5ret, s\u00e5 ans\u00f8gningerne kan behandles med den grundighed, som en ans\u00f8gning om statsborgerskab fortjener?","titelkort":"Om at l\u00e6gge et loft over antallet af ans\u00f8gninger om statsborgerskab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 311","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"311","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-02T16:24:06.643","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1834227,"dokumentid":1025294,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 311.pdf","versionsdato":"2023-03-02T14:59:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s311/svar/1935481/2669983.pdf","opdateringsdato":"2023-03-02T16:23:54.387","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1025294,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 311: Vil ministeren l\u00e6gge et loft over antallet af ans\u00f8gninger om statsborgerskab, eksempelvis p\u00e5 100 eller 250 om \u00e5ret, s\u00e5 ans\u00f8gningerne kan behandles med den grundighed, som en ans\u00f8gning om statsborgerskab fortjener?","dato":"2023-03-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-02T16:23:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren l\u00e6gge et loft over antallet af ans\u00f8gninger om statsborgerskab, eksempelvis p\u00e5 100 eller 250 om \u00e5ret, s\u00e5 ans\u00f8gningerne kan behandles med den grundighed, som en ans\u00f8gning om statsborgerskab fortjener?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1024458,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-02T16:23:49.62"
      },"id":1310886,"sagid":94422,"dokumentid":1025294,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-02T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-02T16:23:49.62","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94467,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad t\u00e6nker ministeren om, at tre piger p\u00e5 henholdsvis 8, 15 og 18 \u00e5r har modtaget regninger fra Hj\u00f8rring Kommune p\u00e5 tilsammen 165.000 kr. i k\u00f8lvandet p\u00e5 en retssag mod kommunen, som familien ikke havde r\u00e5d til at f\u00f8re til ende, hvor pigerne ville have kompensation for n\u00e6sten 2 \u00e5rs anbringelse uden for hjemmet, som det i sidste ende viste sig at der ikke var grundlag for?","titelkort":"Om at tre piger har f\u00e5et regninger fra Hj\u00f8rring Kommune efter en retssag mod kommunen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 324","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"324","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-15T15:32:05.247","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1833973,"dokumentid":1025179,"titel":"Hvad t\u00e6nker ministeren om, at tre piger p\u00e5 henholdsvis 8, 15 og 18 \u00e5r har modtaget regninger fra Hj\u00f8rring Kommune p\u00e5 tilsammen 165.000 kr. i k\u00f8lvandet p\u00e5 en retssag mod kommunen, som familien ikke havde r\u00e5d til at f\u00f8re til ende, hvor pigerne ville have kompensation for n\u00e6sten 2 \u00e5rs anbringelse udenfor hjemmet, som det i sidste ende viste sig, at der ikke var grundlag for?","versionsdato":"2023-03-08T10:38:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s324/spm/2669722.pdf","opdateringsdato":"2023-03-13T12:59:24.293","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1025179,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad t\u00e6nker ministeren om, at tre piger p\u00e5 henholdsvis 8, 15 og 18 \u00e5r har modtaget regninger fra Hj\u00f8rring Kommune p\u00e5 tilsammen 165.000 kr. i k\u00f8lvandet p\u00e5 en retssag mod kommunen, som familien ikke havde r\u00e5d til at f\u00f8re til ende, hvor pigerne ville have kompensation for n\u00e6sten 2 \u00e5rs anbringelse uden for hjemmet, som det i sidste ende viste sig at der ikke var grundlag for?","dato":"2023-03-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-02T11:01:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-13T12:59:20.33"
      },"id":1312484,"sagid":94467,"dokumentid":1025179,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-02T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-13T12:59:20.33","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94476,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Ved finansloven for 2022 afsatte den dav\u00e6rende regering midler til en handlingsplan mod racisme sammen med bl.a. Alternativet, men siden da er der ikke sket noget, s\u00e5 hvorn\u00e5r vil ministeren invitere til forhandlinger om initiativer til handlingsplanen mod racisme?","titelkort":"Om forhandlinger om initiativer til en handlingsplan mod racisme.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 328","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"328","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-15T15:32:05.417","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1834263,"dokumentid":1025308,"titel":"Ved finansloven for 2022 afsatte den dav\u00e6rende regering midler til en handlingsplan mod racisme sammen med bl.a. Alternativet, men siden da, er der ikke sket noget, s\u00e5 hvorn\u00e5r vil ministeren invitere til forhandlinger om initiativer til handlingsplanen mod racisme?","versionsdato":"2023-03-02T16:21:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s328/spm/2670018.pdf","opdateringsdato":"2023-03-13T13:00:37.92","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1025308,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Ved finansloven for 2022 afsatte den dav\u00e6rende regering midler til en handlingsplan mod racisme sammen med bl.a. Alternativet, men siden da er der ikke sket noget, s\u00e5 hvorn\u00e5r vil ministeren invitere til forhandlinger om initiativer til handlingsplanen mod racisme?","dato":"2023-03-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-02T16:22:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-13T13:00:33.987"
      },"id":1312485,"sagid":94476,"dokumentid":1025308,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-02T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-13T13:00:33.987","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94478,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren prioritere at levere en l\u00f8sning for HOFORs havvindm\u00f8lleprojekt ved Aflandshage inden 6. marts 2023, s\u00e5 den lukkede d\u00f8r i \u00e5ben-d\u00f8r-ordningen bliver \u00e5bnet, og tidsplanen i HOFORs udbudsproces ikke generes yderligere?","titelkort":"Om HOFORs havvindm\u00f8lleprojekt ved Aflandshage","offentlighedskode":"O","nummer":"S 330","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"330","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-08T10:51:13.58","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1834446,"dokumentid":1025356,"titel":"Vil ministeren prioritere at levere en l\u00f8sning for HOFORs havvindm\u00f8lleprojekt ved Aflandshage inden 6. marts 2023, s\u00e5 den lukkede d\u00f8r i \u00e5ben-d\u00f8r-ordningen bliver \u00e5bnet, og tidsplanen i HOFORs udbudsproces ikke generes yderligere?","versionsdato":"2023-03-03T08:03:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s330/spm/2670206.pdf","opdateringsdato":"2023-03-03T16:01:42.36","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1025356,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren prioritere at levere en l\u00f8sning for HOFORs havvindm\u00f8lleprojekt ved Aflandshage inden 6. marts 2023, s\u00e5 den lukkede d\u00f8r i \u00e5ben-d\u00f8r-ordningen bliver \u00e5bnet, og tidsplanen i HOFORs udbudsproces ikke generes yderligere?","dato":"2023-03-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-03T08:04:42","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-03T08:20:57.72"
      },"id":1310933,"sagid":94478,"dokumentid":1025356,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-03T08:20:57.72","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94370,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"I forl\u00e6ngelse af ministerens svar p\u00e5 \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l S 240, vil ministeren da samle op p\u00e5 beretningsteksten fra Social- og \u00c6ldreudvalgets beretning af 15. juni 2022 over beslutningsforslag nr. B 114 om forslag til folketingsbeslutning om mere fleksibel hj\u00e6lp til borgere med handicap i forbindelse med flytning mellem kommuner og efter det fyldte 18. \u00e5r (folketings\u00e5ret 2021-22) og dermed indkalde til forhandlinger om, hvordan der kan skabes bedre rammer for overgangen til voksen-tilv\u00e6relsen for unge med handicap efter der fyldte 18. \u00e5r, herunder forhandlinger om, hvordan det kan undg\u00e5s, at borgere med handicap oplever markante brud i den tildelte praktiske hj\u00e6lp og pleje efter flytning til en ny kommune med et nyt serviceniveau?","titelkort":"Om bedre rammer for overgangen til voksen-tilv\u00e6relsen for unge med handicap efter der fyldte 18. \u00e5r.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 282","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"282","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-03T10:12:00.397","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren undrer sig over ministerens uklare svar p\u00e5 \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l S 240, da partierne bag beretningsteksten af 15. juni 2022 stadig udg\u00f8r et flertal, medmindre regeringspartierne har skiftet syn p\u00e5 behovet for forhandlinger, hvilket ikke fremg\u00e5r af ministerens svar p\u00e5 \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l S 240. Og eftersom ministeren ikke i sit svar p\u00e5 \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l S 240 forholder sig til sp\u00f8rgsm\u00e5lets substans, gentager sp\u00f8rgeren sit sp\u00f8rgsm\u00e5l om, om man vil f\u00f8lge op p\u00e5 beretningen over B 144 (folketings\u00e5ret 2021-22), hvor et flertal af partierne udtrykte \u00f8nske om forhandlinger om: Hvordan der kan skabes bedre rammer for overgangen til voksen-tilv\u00e6relsen for unge med handicap efter der fyldte 18. \u00e5r, og hvordan det kan undg\u00e5s, at borgere med handicap oplever markante brud i den tildelte praktiske hj\u00e6lp og pleje efter flytning til en ny kommune med et nyt serviceniveau.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1834552,"dokumentid":1025395,"titel":"Svar p\u00e5 S 282.pdf","versionsdato":"2023-03-03T10:04:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s282/svar/1935631/2670313.pdf","opdateringsdato":"2023-03-03T10:11:53.777","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1025395,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 282: I forl\u00e6ngelse af ministerens svar p\u00e5 \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l S 240, vil ministeren da samle op p\u00e5 beretningsteksten fra Social- og \u00c6ldreudvalgets beretning af 15. juni 2022 over beslutningsforslag nr. B 114 om forslag til folketingsbeslutning om mere fleksibel hj\u00e6lp til borgere med handicap i forbindelse med flytning mellem kommuner og efter det fyldte 18. \u00e5r (folketings\u00e5ret 2021-22) og dermed indkalde til forhandlinger om, hvordan der kan skabes bedre rammer for overgangen til voksen-tilv\u00e6relsen for unge med handicap efter der fyldte 18. \u00e5r, herunder forhandlinger om, hvordan det kan undg\u00e5s, at borgere med handicap oplever markante brud i den tildelte praktiske hj\u00e6lp og pleje efter flytning til en ny kommune med et nyt serviceniveau?","dato":"2023-03-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-03T10:11:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"I forl\u00e6ngelse af ministerens svar p\u00e5 \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l S 240, vil ministeren da samle op p\u00e5 beretningsteksten fra Social- og \u00c6ldreudvalgets beretning af 15. juni 2022 over beslutningsforslag nr. B 114 om forslag til folketingsbeslutning om mere fleksibel hj\u00e6lp til borgere med handicap i forbindelse med flytning mellem kommuner og efter det fyldte 18. \u00e5r (folketings\u00e5ret 2021-22) og dermed indkalde til forhandlinger om, hvordan der kan skabes bedre rammer for overgangen til voksen-tilv\u00e6relsen for unge med handicap efter der fyldte 18. \u00e5r, herunder forhandlinger om, hvordan det kan undg\u00e5s, at borgere med handicap oplever markante brud i den tildelte praktiske hj\u00e6lp og pleje efter flytning til en ny kommune med et nyt serviceniveau?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1023865,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-03T10:11:49.147"
      },"id":1310971,"sagid":94370,"dokumentid":1025395,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-03T10:11:49.147","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94477,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke initiativer vil ministeren igangs\u00e6tte for at begr\u00e6nse den diskrimination, som etniske minoritetsborgere oplever p\u00e5 arbejdsmarkedet, eksempelvis i forbindelse med at s\u00f8ge efter l\u00e6replads eller komme til jobsamtale?","titelkort":"Om den diskrimination som etniske minoritetsborgere oplever p\u00e5 arbejdsmarkedet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 329","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"329","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-15T15:32:05.81","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1834444,"dokumentid":1025355,"titel":"Hvilke initiativer vil ministeren igangs\u00e6tte for at begr\u00e6nse den diskrimination, som etniske minoritetsborgere oplever p\u00e5 arbejdsmarkedet eksempelvis i forbindelse med at s\u00f8ge efter l\u00e6replads eller komme til jobsamtale?","versionsdato":"2023-03-03T07:58:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s329/spm/2670204.pdf","opdateringsdato":"2023-03-13T13:01:08.843","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1025355,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvilke initiativer vil ministeren igangs\u00e6tte for at begr\u00e6nse den diskrimination, som etniske minoritetsborgere oplever p\u00e5 arbejdsmarkedet, eksempelvis i forbindelse med at s\u00f8ge efter l\u00e6replads eller komme til jobsamtale?","dato":"2023-03-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-03T07:58:40","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-13T13:01:03.757"
      },"id":1312487,"sagid":94477,"dokumentid":1025355,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-13T13:01:03.757","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94424,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det offentlige Danmark er kl\u00e6dt godt nok p\u00e5 til at modst\u00e5 cyberangreb?","titelkort":"Om cyberangreb.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 313","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"313","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-06T08:41:56.533","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1834908,"dokumentid":1025534,"titel":"Besvarelse af \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l S 313 vedr. cyberangreb.docx","versionsdato":"2023-03-03T15:09:06","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s313/svar/1935806/2670680.pdf","opdateringsdato":"2023-03-06T08:41:46.38","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1025534,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 313: Mener ministeren, at det offentlige Danmark er kl\u00e6dt godt nok p\u00e5 til at modst\u00e5 cyberangreb?","dato":"2023-03-03T15:05:08","modtagelsesdato":"2023-03-03T15:09:06","frigivelsesdato":"2023-03-06T08:41:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det offentlige Danmark er kl\u00e6dt godt nok p\u00e5 til at modst\u00e5 cyberangreb?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1024529,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-06T08:41:40.953"
      },"id":1311182,"sagid":94424,"dokumentid":1025534,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-06T08:41:40.953","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94425,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Agter ministeren at indkalde Folketingets partier til dr\u00f8ftelser, for at sikre bedre mulighed for at Danmark kan modst\u00e5 cyberangreb, som i v\u00e6rste fald kan lamme store dele af Danmark, herunder sundhedsv\u00e6senet?","titelkort":"Om cyberangreb.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 314","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"314","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-06T08:43:24.933","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1834906,"dokumentid":1025533,"titel":"Besvarelse af \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l S 314 vedr. Cyberangreb.docx","versionsdato":"2023-03-03T15:09:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s314/svar/1935805/2670678.pdf","opdateringsdato":"2023-03-06T16:01:20.867","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1025533,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 314: Agter ministeren at indkalde Folketingets partier til dr\u00f8ftelser, for at sikre bedre mulighed for at Danmark kan modst\u00e5 cyberangreb, som i v\u00e6rste fald kan lamme store dele af Danmark, herunder sundhedsv\u00e6senet?","dato":"2023-03-03T15:05:58","modtagelsesdato":"2023-03-03T15:09:04","frigivelsesdato":"2023-03-06T08:42:48","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Agter ministeren at indkalde Folketingets partier til dr\u00f8ftelser, for at sikre bedre mulighed for at Danmark kan modst\u00e5 cyberangreb, som i v\u00e6rste fald kan lamme store dele af Danmark, herunder sundhedsv\u00e6senet?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1024530,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-06T08:43:00.267"
      },"id":1311183,"sagid":94425,"dokumentid":1025533,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-06T08:43:00.267","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94484,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Finder ministeren det tilfredsstillende, at F\u00f8devarestyrelsen har givet et havbrugsselskab tilladelse til at opbevare levende fisk i trafikhavnen i Gren\u00e5, hvor der er ringe vandudskiftning, uden at vandkvaliteten og forureningsgraden er unders\u00f8gt?","titelkort":"Om netbure inderst i Gren\u00e5 Havn til at opbevare levende fisk","offentlighedskode":"O","nummer":"S 331","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"331","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-10T12:09:30.48","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"F\u00f8devarestyrelsen har givet havbrugsvirksomheden AquaPri A/S tilladelse til hvert \u00e5r i april at forts\u00e6tte med at udl\u00e6gge netbure inderst i Gren\u00e5 Havn til at opbevare levende fisk, f\u00f8r de fragtes ud i havbrug. Efter det oplyste er vandkvaliteten i havnen alene bed\u00f8mt visuelt. Sp\u00f8rgsm\u00e5let har tidligere v\u00e6ret stillet som sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 1282 (folketings\u00e5ret 2021-22), men blev ikke besvaret, inden der blev udskrevet folketingsvalg til afholdelse den 1. november 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1835186,"dokumentid":1025634,"titel":"Finder ministeren det tilfredsstillende, at F\u00f8devarestyrelsen har givet et havbrugsselskab tilladelse til at opbevare levende fisk i trafikhavnen i Gren\u00e5, hvor der er ringe vandudskiftning, uden at vandkvaliteten og forureningsgraden er unders\u00f8gt?","versionsdato":"2023-03-06T10:38:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s331/spm/2670950.pdf","opdateringsdato":"2023-03-06T16:01:20.35","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1025634,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Finder ministeren det tilfredsstillende, at F\u00f8devarestyrelsen har givet et havbrugsselskab tilladelse til at opbevare levende fisk i trafikhavnen i Gren\u00e5, hvor der er ringe vandudskiftning, uden at vandkvaliteten og forureningsgraden er unders\u00f8gt?","dato":"2023-03-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-06T10:39:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-06T10:40:51.087"
      },"id":1311208,"sagid":94484,"dokumentid":1025634,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-06T10:40:51.087","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94485,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at reglerne for sygedagpenge ikke tager h\u00f8jde for de ventetider, der er i psykiatrien, og hvad agter ministeren at g\u00f8re for at l\u00f8se problematikken?","titelkort":"Om at reglerne for sygedagpenge ikke tager h\u00f8jde for de ventetider, der er i psykiatrien.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 332","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"332","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-15T09:52:34.15","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbKunne f\u00e5 tid i 2024: Nu skal sygemeldte Pia selv b\u00f8de for lange ventetider\u00ab bragt af B.T. den 14. februar 2023. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1835207,"dokumentid":1025648,"titel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at reglerne for sygedagpenge ikke tager h\u00f8jde for de ventetider, der er i psykiatrien, og hvad agter ministeren at g\u00f8re for at l\u00f8se problematikken?","versionsdato":"2023-03-06T10:53:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s332/spm/2670974.pdf","opdateringsdato":"2023-03-06T16:01:20.397","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1025648,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at reglerne for sygedagpenge ikke tager h\u00f8jde for de ventetider, der er i psykiatrien, og hvad agter ministeren at g\u00f8re for at l\u00f8se problematikken?","dato":"2023-03-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-06T10:58:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-06T10:58:40.657"
      },"id":1311222,"sagid":94485,"dokumentid":1025648,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-06T10:58:40.657","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94486,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at indf\u00f8re en frivillig ordning for elektrisk aldersverificering, hvor udgifterne til udviklingen, driften m.v. af den elektriske aldersverificering betales af de butikker, som knytter sig til ordningen, s\u00e5 mindre\u00e5rige fremover automatisk afvises, n\u00e5r de fors\u00f8ger at k\u00f8be produkter, som de ikke er gamle nok til?","titelkort":"Om at indf\u00f8re en frivillig ordning for elektrisk aldersverificering.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 333","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"333","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-15T09:53:58.183","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1835213,"dokumentid":1025651,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at indf\u00f8re en frivillig ordning for elektrisk aldersverificering, hvor udgifterne til udviklingen, driften m.v. af den elektriske aldersverificering betales af de butikker, som knytter sig til ordningen, s\u00e5 mindre\u00e5rige fremover automatisk afvises, n\u00e5r de fors\u00f8ger at k\u00f8be produkter, som de ikke er gamle nok til?","versionsdato":"2023-03-06T10:57:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s333/spm/2670980.pdf","opdateringsdato":"2023-03-06T16:01:20.773","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1025651,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til at indf\u00f8re en frivillig ordning for elektrisk aldersverificering, hvor udgifterne til udviklingen, driften m.v. af den elektriske aldersverificering betales af de butikker, som knytter sig til ordningen, s\u00e5 mindre\u00e5rige fremover automatisk afvises, n\u00e5r de fors\u00f8ger at k\u00f8be produkter, som de ikke er gamle nok til?","dato":"2023-03-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-06T10:58:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-06T10:59:01.313"
      },"id":1311223,"sagid":94486,"dokumentid":1025651,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-06T10:59:01.313","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94487,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren villig til at ligestille lovgivningen, s\u00e5 der er ensartede regler, uanset om man som borger er udsat for IT-kriminalitet, er udsat for s\u00e5kaldt phishing, hvor man narres til at udlevere kreditkortoplysninger, eller om man manipuleres til at overf\u00f8re penge, og mener ministeren, at det er n\u00f8dvendigt at styrke informationen om og advarslerne mod metoden med personlig manipulation for at franarre borgere kontanter gennem kriminel aktivitet?","titelkort":"Om IT-kriminalitet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 334","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"334","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-15T09:56:58.537","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1835332,"dokumentid":1025684,"titel":"Er ministeren villig til at ligestille lovgivningen, s\u00e5 der er ensartede regler, uanset om man som borger er udsat for IT-kriminalitet, er udsat for s\u00e5kaldt phishing, hvor man narres til at udlevere kreditkortoplysninger, eller om man manipuleres til at overf\u00f8re penge, og mener ministeren, at det er n\u00f8dvendigt at styrke informationen om og advarslerne mod metoden med personlig manipulation for at franarre borgere kontanter gennem kriminel aktivitet?","versionsdato":"2023-03-08T10:44:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s334/spm/2671098.pdf","opdateringsdato":"2023-03-08T10:44:48.877","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1025684,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren villig til at ligestille lovgivningen, s\u00e5 der er ensartede regler, uanset om man som borger er udsat for IT-kriminalitet, er udsat for s\u00e5kaldt phishing, hvor man narres til at udlevere kreditkortoplysninger, eller om man manipuleres til at overf\u00f8re penge, og mener ministeren, at det er n\u00f8dvendigt at styrke informationen om og advarslerne mod metoden med personlig manipulation for at franarre borgere kontanter gennem kriminel aktivitet?","dato":"2023-03-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-06T13:07:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-06T13:07:40.49"
      },"id":1311269,"sagid":94487,"dokumentid":1025684,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-06T13:07:40.49","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94284,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Kan ministeren komme med et konkret eksempel p\u00e5 personale, som efter ministerens opfattelse fremover skal varetage patientn\u00e6rt arbejde, og som ikke har gjort det hidtil?","titelkort":"Om personale som skal varetage patientn\u00e6rt arbejde, og som ikke har gjort det tidligere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 252","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"252","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-06T15:43:47.66","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1835461,"dokumentid":1025762,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 252 (D2588301).docx","versionsdato":"2023-03-06T14:49:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s252/svar/1936103/2671227.pdf","opdateringsdato":"2023-03-06T15:43:31.387","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1025762,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 252: Kan ministeren komme med et konkret eksempel p\u00e5 personale, som efter ministerens opfattelse fremover skal varetage patientn\u00e6rt arbejde, og som ikke har gjort det hidtil?","dato":"2023-03-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-06T15:43:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Kan ministeren komme med et konkret eksempel p\u00e5 personale, som efter ministerens opfattelse fremover skal varetage patientn\u00e6rt arbejde, og som ikke har gjort det hidtil?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1022121,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-06T15:43:27.097"
      },"id":1311397,"sagid":94284,"dokumentid":1025762,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-06T15:43:27.097","rolleid":4
    }
  ],"odata.nextLink":"https://oda.ft.dk/api/SagDokument?$expand=Sag%2CDokument%2FFil&$filter=Sag%2Ftypeid%20eq%2010%20and%20Dokument%2Fdato%20ge%20datetime%272022-01-01T00%3A00%3A00%27&$orderby=Dokument%2Fdato&$inlinecount=allpages&$skip=2200"
}