{
  "odata.metadata":"https://oda.ft.dk/api/$metadata#SagDokument","odata.count":"4545","value":[
    {
      "Sag":{
        "id":95447,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren inddrage resultatet af kvalitetsrapporten for de 3-5 \u00e5rige b\u00f8rn sammen med resultatet i kvalitetsrapporten for dagtilbud for de 0-2 \u00e5rige i de kommende overvejelser om forslag til indsatser p\u00e5 omr\u00e5det?","titelkort":"Om, at inddrage resultatet af kvalitetsrapporten for de 3-5 \u00e5rige b\u00f8rn sammen med resultatet i kvalitetsrapporten for dagtilbud for de 0-2 \u00e5rige.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 692","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"692","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-12T09:27:51.547","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1884077,"dokumentid":1044983,"titel":"Vil ministeren inddrage resultatet af kvalitetsrapporten for de 3-5 \u00e5rige b\u00f8rn sammen med resultatet i kvalitetsrapporten for dagtilbud for de 0-2 \u00e5rige i de kommende overvejelser om forslag til indsatser p\u00e5 omr\u00e5det?","versionsdato":"2023-06-06T14:53:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s692/spm/2720623.pdf","opdateringsdato":"2023-06-06T14:53:45.437","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1044983,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren inddrage resultatet af kvalitetsrapporten for de 3-5 \u00e5rige b\u00f8rn sammen med resultatet i kvalitetsrapporten for dagtilbud for de 0-2 \u00e5rige i de kommende overvejelser om forslag til indsatser p\u00e5 omr\u00e5det?","dato":"2023-06-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-06T14:51:44","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-06T14:51:57.387"
      },"id":1331348,"sagid":95447,"dokumentid":1044983,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-06T14:51:57.387","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95418,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorn\u00e5r og hvordan vil ministeren \u00e6ndre museumslovens regler for bygherrens finansiering af ark\u00e6ologiske unders\u00f8gelser, s\u00e5 meget h\u00f8je unders\u00f8gelsesomkostninger ikke forhindrer nybyggeri?\n","titelkort":"Om  museumslovens regler for bygherrens finansiering af ark\u00e6ologiske unders\u00f8gelser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 673","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"673","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-06T14:55:31.823","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1884003,"dokumentid":1044955,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 673.docx","versionsdato":"2023-06-06T14:12:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s673/svar/1964319/2720552.pdf","opdateringsdato":"2023-06-06T14:55:15.06","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1044955,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 673: Hvorn\u00e5r og hvordan vil ministeren \u00e6ndre museumslovens regler for bygherrens finansiering af ark\u00e6ologiske unders\u00f8gelser, s\u00e5 meget h\u00f8je unders\u00f8gelsesomkostninger ikke forhindrer nybyggeri?\n","dato":"2023-06-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-06T14:55:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvorn\u00e5r og hvordan vil ministeren \u00e6ndre museumslovens regler for bygherrens finansiering af ark\u00e6ologiske unders\u00f8gelser, s\u00e5 meget h\u00f8je unders\u00f8gelsesomkostninger ikke forhindrer nybyggeri?\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1043954,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-06T14:55:15.06"
      },"id":1331351,"sagid":95418,"dokumentid":1044955,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-06T14:55:15.06","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95420,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Kan ministeren konkretisere, hvorn\u00e5r og hvordan der vil ske en \u00e6ndring af fordelingen af den statslige kulturst\u00f8tte, s\u00e5ledes at eksempelvis Skagens Museum ikke l\u00e6ngere skal tilgodeses med kun 5 pct. af den st\u00f8tte, der tilg\u00e5r Arken?\n","titelkort":"Om en \u00e6ndring af fordelingen af den statslige kulturst\u00f8tte.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 675","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"675","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-06T14:56:15.047","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1884021,"dokumentid":1044961,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 675.docx","versionsdato":"2023-06-06T14:22:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s675/svar/1964325/2720570.pdf","opdateringsdato":"2023-06-06T14:56:01.12","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1044961,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 675: Kan ministeren konkretisere, hvorn\u00e5r og hvordan der vil ske en \u00e6ndring af fordelingen af den statslige kulturst\u00f8tte, s\u00e5ledes at eksempelvis Skagens Museum ikke l\u00e6ngere skal tilgodeses med kun 5 pct. af den st\u00f8tte, der tilg\u00e5r Arken?\n","dato":"2023-06-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-06T14:55:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Kan ministeren konkretisere, hvorn\u00e5r og hvordan der vil ske en \u00e6ndring af fordelingen af den statslige kulturst\u00f8tte, s\u00e5ledes at eksempelvis Skagens Museum ikke l\u00e6ngere skal tilgodeses med kun 5 pct. af den st\u00f8tte, der tilg\u00e5r Arken?\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1043969,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-06T14:56:01.12"
      },"id":1331352,"sagid":95420,"dokumentid":1044961,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-06T14:56:01.12","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95419,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke \u00e6ndringer p\u00e5t\u00e6nker ministeren sig vedr\u00f8rende museumslovens forpligtigelser om lodsejerens genetablering af diger, der eksempelvis ikke har v\u00e6ret synlige i 50 eller 100 \u00e5r?\n","titelkort":"Om museumslovens forpligtigelser om lodsejerens genetablering af diger.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 674","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"674","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-06T14:57:32.917","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1884019,"dokumentid":1044960,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 674.docx","versionsdato":"2023-06-06T14:22:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s674/svar/1964324/2720568.pdf","opdateringsdato":"2023-06-06T14:57:33.493","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1044960,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 674: Hvilke \u00e6ndringer p\u00e5t\u00e6nker ministeren sig vedr\u00f8rende museumslovens forpligtigelser om lodsejerens genetablering af diger, der eksempelvis ikke har v\u00e6ret synlige i 50 eller 100 \u00e5r?\n","dato":"2023-06-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-06T14:57:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvilke \u00e6ndringer p\u00e5t\u00e6nker ministeren sig vedr\u00f8rende museumslovens forpligtigelser om lodsejerens genetablering af diger, der eksempelvis ikke har v\u00e6ret synlige i 50 eller 100 \u00e5r?\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1043957,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-06T14:57:33.493"
      },"id":1331356,"sagid":95419,"dokumentid":1044960,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-06T14:57:33.493","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95385,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens bev\u00e6ggrund for ikke at ville inddrage Folketingets partier til politiske forhandlinger om en forbudsordning mod bur\u00e6gsproduktion set i lyset af de principielle aspekter omkring indf\u00f8relse af forbud mod et for nuv\u00e6rende lovligt liberalt erhverv, jf. ministerens svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 527?","titelkort":"Om politiske forhandlinger om en forbudsordning mod bur\u00e6gsproduktion.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 657","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"657","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-07T10:24:18.98","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1884246,"dokumentid":1045064,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 657.docx","versionsdato":"2023-06-06T20:42:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s657/svar/1964478/2720798.pdf","opdateringsdato":"2023-06-07T10:24:08.187","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1884247,"dokumentid":1045064,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 659.docx","versionsdato":"2023-06-06T20:42:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s657/svar/1964478/2720799.pdf","opdateringsdato":"2023-06-07T10:24:08.237","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1045064,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 657: Hvad er ministerens bev\u00e6ggrund for ikke at ville inddrage Folketingets partier til politiske forhandlinger om en forbudsordning mod bur\u00e6gsproduktion set i lyset af de principielle aspekter omkring indf\u00f8relse af forbud mod et for nuv\u00e6rende lovligt liberalt erhverv, jf. ministerens svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 527?","dato":"2023-06-06T20:39:32","modtagelsesdato":"2023-06-06T20:42:33","frigivelsesdato":"2023-06-07T10:23:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens bev\u00e6ggrund for ikke at ville inddrage Folketingets partier til politiske forhandlinger om en forbudsordning mod bur\u00e6gsproduktion set i lyset af de principielle aspekter omkring indf\u00f8relse af forbud mod et for nuv\u00e6rende lovligt liberalt erhverv, jf. ministerens svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 527?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1042771,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-07T10:24:03.013"
      },"id":1331457,"sagid":95385,"dokumentid":1045064,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-07T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-07T10:24:03.013","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95386,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren forholde sig n\u00e6rmere til sit tilsagn om at vende tilbage til Folketinget omkring mulighederne for en hurtigere udfasning af bur\u00e6gsproduktion (end 12 \u00e5r) som lovet, jf. ministerens svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 133?","titelkort":"Om en hurtigere udfasning af bur\u00e6gsproduktion.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 658","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"658","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-07T10:23:05.867","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1884249,"dokumentid":1045065,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 658.docx","versionsdato":"2023-06-06T20:47:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s658/svar/1964479/2720801.pdf","opdateringsdato":"2023-06-07T10:22:58.813","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1045065,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 658: Vil ministeren forholde sig n\u00e6rmere til sit tilsagn om at vende tilbage til Folketinget omkring mulighederne for en hurtigere udfasning af bur\u00e6gsproduktion (end 12 \u00e5r) som lovet, jf. ministerens svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 133?","dato":"2023-06-06T20:44:32","modtagelsesdato":"2023-06-06T20:47:31","frigivelsesdato":"2023-06-07T10:22:41","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren forholde sig n\u00e6rmere til sit tilsagn om at vende tilbage til Folketinget omkring mulighederne for en hurtigere udfasning af bur\u00e6gsproduktion (end 12 \u00e5r) som lovet, jf. ministerens svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 133?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1042774,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-07T10:22:53.047"
      },"id":1331456,"sagid":95386,"dokumentid":1045065,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-07T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-07T10:22:53.047","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95388,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tilkendegive, om ikke udmeldingen fra Staten og Kommunernes Indk\u00f8bsservice A/S omkring udfasning af bur\u00e6g i offentligt regi forpligter politisk til nu at drage konsekvensen af udviklingen med et \u00f8jeblikkeligt forbud mod bur\u00e6gsproduktion i Danmark - uden nogen overgangsperiode?","titelkort":"Om udfasning af bur\u00e6g i offentligt regi.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 660","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"660","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-07T10:22:09.12","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1884251,"dokumentid":1045066,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 660.docx","versionsdato":"2023-06-06T20:52:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s660/svar/1964480/2720803.pdf","opdateringsdato":"2023-06-07T10:21:56.577","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1884252,"dokumentid":1045066,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 659.docx","versionsdato":"2023-06-06T20:52:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s660/svar/1964480/2720804.pdf","opdateringsdato":"2023-06-07T10:21:56.67","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1045066,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 660: Vil ministeren tilkendegive, om ikke udmeldingen fra Staten og Kommunernes Indk\u00f8bsservice A/S omkring udfasning af bur\u00e6g i offentligt regi forpligter politisk til nu at drage konsekvensen af udviklingen med et \u00f8jeblikkeligt forbud mod bur\u00e6gsproduktion i Danmark - uden nogen overgangsperiode?","dato":"2023-06-06T20:50:32","modtagelsesdato":"2023-06-06T20:52:32","frigivelsesdato":"2023-06-07T10:21:37","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren tilkendegive, om ikke udmeldingen fra Staten og Kommunernes Indk\u00f8bsservice A/S omkring udfasning af bur\u00e6g i offentligt regi forpligter politisk til nu at drage konsekvensen af udviklingen med et \u00f8jeblikkeligt forbud mod bur\u00e6gsproduktion i Danmark - uden nogen overgangsperiode?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1042778,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-07T10:21:53.073"
      },"id":1331455,"sagid":95388,"dokumentid":1045066,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-07T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-07T10:21:53.073","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95389,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren ikke, at forbrugernes signal til politikerne - med et klart fravalg af bur\u00e6g - b\u00f8r h\u00f8res og efterkommes i form af et \u00f8jeblikkeligt oph\u00f8r med bur\u00e6gsproduktion uden nogen udfasningsperiode?","titelkort":"Om et \u00f8jeblikkeligt oph\u00f8r med bur\u00e6gsproduktion uden nogen udfasningsperiode.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 661","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"661","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-07T10:20:49.067","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1884254,"dokumentid":1045067,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 661.docx","versionsdato":"2023-06-06T20:57:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s661/svar/1964481/2720806.pdf","opdateringsdato":"2023-06-07T10:20:36.653","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1884255,"dokumentid":1045067,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 659.docx","versionsdato":"2023-06-06T20:57:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s661/svar/1964481/2720807.pdf","opdateringsdato":"2023-06-07T10:20:37.34","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1045067,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 661: Mener ministeren ikke, at forbrugernes signal til politikerne - med et klart fravalg af bur\u00e6g - b\u00f8r h\u00f8res og efterkommes i form af et \u00f8jeblikkeligt oph\u00f8r med bur\u00e6gsproduktion uden nogen udfasningsperiode?","dato":"2023-06-06T20:54:32","modtagelsesdato":"2023-06-06T20:57:31","frigivelsesdato":"2023-06-07T10:20:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren ikke, at forbrugernes signal til politikerne - med et klart fravalg af bur\u00e6g - b\u00f8r h\u00f8res og efterkommes i form af et \u00f8jeblikkeligt oph\u00f8r med bur\u00e6gsproduktion uden nogen udfasningsperiode?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1042779,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-07T10:20:31.757"
      },"id":1331454,"sagid":95389,"dokumentid":1045067,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-07T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-07T10:20:31.757","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95387,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det kan forsvares etisk at lave en overgangsordning p\u00e5 12 lange \u00e5r for et forbud mod bur\u00e6gsproduktion, n\u00e5r s\u00e5 mange h\u00f8ner - ca. 6 mio. - i s\u00e5 mange \u00e5r helt un\u00f8dvendigt skal begr\u00e6nses i at udfolde deres naturlige adf\u00e6rd s\u00e5som eksempelvis at bev\u00e6ge sig frit og baske med vingerne og st\u00f8vbade?","titelkort":"Om en overgangsordning p\u00e5 12 lange \u00e5r for et forbud mod bur\u00e6gsproduktion.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 659","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"659","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-07T10:19:29.04","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1884257,"dokumentid":1045068,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 659.docx","versionsdato":"2023-06-06T21:02:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s659/svar/1964482/2720809.pdf","opdateringsdato":"2023-06-07T10:19:19.203","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1045068,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 659: Mener ministeren, at det kan forsvares etisk at lave en overgangsordning p\u00e5 12 lange \u00e5r for et forbud mod bur\u00e6gsproduktion, n\u00e5r s\u00e5 mange h\u00f8ner - ca. 6 mio. - i s\u00e5 mange \u00e5r helt un\u00f8dvendigt skal begr\u00e6nses i at udfolde deres naturlige adf\u00e6rd s\u00e5som eksempelvis at bev\u00e6ge sig frit og baske med vingerne og st\u00f8vbade?","dato":"2023-06-06T20:58:32","modtagelsesdato":"2023-06-06T21:02:31","frigivelsesdato":"2023-06-07T10:19:00","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det kan forsvares etisk at lave en overgangsordning p\u00e5 12 lange \u00e5r for et forbud mod bur\u00e6gsproduktion, n\u00e5r s\u00e5 mange h\u00f8ner - ca. 6 mio. - i s\u00e5 mange \u00e5r helt un\u00f8dvendigt skal begr\u00e6nses i at udfolde deres naturlige adf\u00e6rd s\u00e5som eksempelvis at bev\u00e6ge sig frit og baske med vingerne og st\u00f8vbade?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1042777,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-07T10:19:13.887"
      },"id":1331452,"sagid":95387,"dokumentid":1045068,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-07T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-07T10:19:13.887","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95405,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er regeringens principielle holdning til opdr\u00e6t af dyr, som bliver udsat i naturen, s\u00e5 j\u00e6gere kan dr\u00e6be dyrene for forn\u00f8jelsens skyld?","titelkort":"Om opdr\u00e6t af dyr, som er udsat til jagt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 670","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"670","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-07T10:18:31.083","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1884261,"dokumentid":1045070,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 670.docx","versionsdato":"2023-06-06T21:07:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s670/svar/1964484/2720813.pdf","opdateringsdato":"2023-06-07T10:18:14.49","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1045070,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 670: Hvad er regeringens principielle holdning til opdr\u00e6t af dyr, som bliver udsat i naturen, s\u00e5 j\u00e6gere kan dr\u00e6be dyrene for forn\u00f8jelsens skyld?","dato":"2023-06-06T21:04:32","modtagelsesdato":"2023-06-06T21:07:32","frigivelsesdato":"2023-06-07T10:18:02","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er regeringens principielle holdning til opdr\u00e6t af dyr, som bliver udsat i naturen, s\u00e5 j\u00e6gere kan dr\u00e6be dyrene for forn\u00f8jelsens skyld?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1043702,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-07T10:18:14.49"
      },"id":1331451,"sagid":95405,"dokumentid":1045070,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-07T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-07T10:18:14.49","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95406,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, det er acceptabelt, at fasankyllinger skal leve p\u00e5 s\u00e5 lidt plads, at de skal dele\n1 kvadratmeter med 17 af deres artsf\u00e6ller, hvilket svarer til under 1 A4-ark pr. fasan?","titelkort":"Om fasankyllinger.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 671","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"671","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-07T10:17:18.707","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1884265,"dokumentid":1045072,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 671.docx","versionsdato":"2023-06-06T21:12:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s671/svar/1964486/2720817.pdf","opdateringsdato":"2023-06-07T10:17:31.507","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1045072,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 671: Mener ministeren, det er acceptabelt, at fasankyllinger skal leve p\u00e5 s\u00e5 lidt plads, at de skal dele\n1 kvadratmeter med 17 af deres artsf\u00e6ller, hvilket svarer til under 1 A4-ark pr. fasan?","dato":"2023-06-06T21:08:47","modtagelsesdato":"2023-06-06T21:12:31","frigivelsesdato":"2023-06-07T10:17:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, det er acceptabelt, at fasankyllinger skal leve p\u00e5 s\u00e5 lidt plads, at de skal dele\n1 kvadratmeter med 17 af deres artsf\u00e6ller, hvilket svarer til under 1 A4-ark pr. fasan?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1043703,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-07T10:17:31.507"
      },"id":1331450,"sagid":95406,"dokumentid":1045072,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-07T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-07T10:17:31.507","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95450,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er udtryk for god regeringsf\u00f8relse, at ministeren endnu ikke har besvaret REU 2022-23, 2. samling, alm. del, spm. 77, om, hvorvidt sugardatingtjenester og elektroniske medier, der bedriver mellemmandsvirksomhed, er en opgave, som politiet skal retsforf\u00f8lge, der var en genfrems\u00e6ttelse af REU 2021-22, alm. del, spm. 1149, stillet den 30. juni 2022, som ministeren ikke besvarede fyldestg\u00f8rende, og REU 2021-22, alm. del, spm. 1335, som ministeren ikke fandt det rigtigt at besvare p\u00e5 grund af udskrivelse af folketingsvalget?","titelkort":"Om sugardatingplatforme.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 693","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"693","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-19T11:10:47.7","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Den 30. juni 2023 har sp\u00f8rgeren ventet 1 \u00e5r p\u00e5 svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5let om, hvorvidt sugardatingplatforme, der tjener penge p\u00e5 at v\u00e6re mellemmandsvirksomhed og derfor kan straffes for rufferi, er en opgave for politiet at forf\u00f8lge.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1884498,"dokumentid":1045163,"titel":"Mener ministeren, at det er udtryk for god regeringsf\u00f8relse, at ministeren endnu ikke har besvaret REU 2022-23, 2. samling, alm. del, spm. 77, om, hvorvidt sugardatingtjenester og elektroniske medier, der bedriver mellemmandsvirksomhed, er en opgave, som politiet skal retsforf\u00f8lge, der var en genfrems\u00e6ttelse af REU 2021-22, alm. del, spm. 1149, stillet den 30. juni 2022, som ministeren ikke besvarede fyldestg\u00f8rende, og REU 2021-22, alm. del, spm. 1335, som ministeren ikke fandt det rigtigt at besvare p\u00e5 grund af udskrivelse af folketingsvalget?","versionsdato":"2023-06-07T11:24:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s693/spm/2721051.pdf","opdateringsdato":"2023-06-07T16:01:04.843","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1045163,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er udtryk for god regeringsf\u00f8relse, at ministeren endnu ikke har besvaret REU 2022-23, 2. samling, alm. del, spm. 77, om, hvorvidt sugardatingtjenester og elektroniske medier, der bedriver mellemmandsvirksomhed, er en opgave, som politiet skal retsforf\u00f8lge, der var en genfrems\u00e6ttelse af REU 2021-22, alm. del, spm. 1149, stillet den 30. juni 2022, som ministeren ikke besvarede fyldestg\u00f8rende, og REU 2021-22, alm. del, spm. 1335, som ministeren ikke fandt det rigtigt at besvare p\u00e5 grund af udskrivelse af folketingsvalget?","dato":"2023-06-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-07T11:37:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-07T11:40:42.73"
      },"id":1331493,"sagid":95450,"dokumentid":1045163,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-07T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-07T11:40:42.73","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95452,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at det b\u00f8r v\u00e6re ulovligt for arbejdspladser og forsikringsselskaber at anvende sundhedsdata, som er analyseret frem ved at samk\u00f8re data fra wearables med andre digitale data?","titelkort":"Om at arbejdspladser og forsikringsselskaber samk\u00f8rer sundhedsdata.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 694","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"694","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-16T08:23:38.187","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbEtisk r\u00e5d advarer: Sundhedsdata kan blive brugt imod os\u00ab i Berlingske den 28. oktober 2019.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1884522,"dokumentid":1045177,"titel":"Er ministeren enig i, at det b\u00f8r v\u00e6re ulovligt for arbejdspladser og forsikringsselskaber at anvende sundhedsdata, som er analyseret frem ved at samk\u00f8re data fra wearables med andre digitale data?","versionsdato":"2023-06-07T11:46:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s694/spm/2721079.pdf","opdateringsdato":"2023-06-07T16:01:04.797","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1045177,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at det b\u00f8r v\u00e6re ulovligt for arbejdspladser og forsikringsselskaber at anvende sundhedsdata, som er analyseret frem ved at samk\u00f8re data fra wearables med andre digitale data?","dato":"2023-06-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-07T11:47:07","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-07T12:00:52.553"
      },"id":1331504,"sagid":95452,"dokumentid":1045177,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-07T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-07T12:00:52.553","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95398,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til udfordringerne i udviklingen af det studieadministrative system, Esas, som p\u00e5 nuv\u00e6rende tidspunkt har konsekvenser for de studerende og institutionernes studieadministration og \u00f8konomistyring?","titelkort":"Om det studieadministrative system Esas.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 665","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"665","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-07T12:11:53.337","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbI to \u00e5r har professionsh\u00f8jskolernes it-system ikke kunnet opg\u00f8re antallet af studerende\u00ab p\u00e5 fagbladet Folkeskolens hjemmeside den 24. maj 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1884524,"dokumentid":1045178,"titel":"Svar p\u00e5 S 665.docx","versionsdato":"2023-06-07T11:47:34","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s665/svar/1964615/2721084.pdf","opdateringsdato":"2023-06-07T12:11:19.69","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1045178,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 665: Hvad er ministerens holdning til udfordringerne i udviklingen af det studieadministrative system, Esas, som p\u00e5 nuv\u00e6rende tidspunkt har konsekvenser for de studerende og institutionernes studieadministration og \u00f8konomistyring?","dato":"2023-06-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-07T12:11:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til udfordringerne i udviklingen af det studieadministrative system, Esas, som p\u00e5 nuv\u00e6rende tidspunkt har konsekvenser for de studerende og institutionernes studieadministration og \u00f8konomistyring?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1043386,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-07T12:11:19.69"
      },"id":1331514,"sagid":95398,"dokumentid":1045178,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-07T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-07T12:11:19.69","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95399,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at der p\u00e5 professionsh\u00f8jskolerne, erhvervsakademierne og de maritime institutioner er en v\u00e6sentlig st\u00f8rre implementeringsomkostning og gene ved h\u00e5ndtering af fejl og mangler i udviklingen af det studieadministrative system, Esas?","titelkort":"Om det studieadministrative system Esas.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 666","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"666","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-07T12:23:16.857","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbI to \u00e5r har professionsh\u00f8jskolernes it-system ikke kunnet opg\u00f8re antallet af studerende\u00ab p\u00e5 fagbladet Folkeskolens hjemmeside den 24. maj 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1884526,"dokumentid":1045179,"titel":"Svar S 666.docx","versionsdato":"2023-06-07T11:47:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s666/svar/1964616/2721086.pdf","opdateringsdato":"2023-06-07T12:22:56.93","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1045179,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 666: Hvad er ministerens holdning til, at der p\u00e5 professionsh\u00f8jskolerne, erhvervsakademierne og de maritime institutioner er en v\u00e6sentlig st\u00f8rre implementeringsomkostning og gene ved h\u00e5ndtering af fejl og mangler i udviklingen af det studieadministrative system, Esas?","dato":"2023-06-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-07T12:22:45","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at der p\u00e5 professionsh\u00f8jskolerne, erhvervsakademierne og de maritime institutioner er en v\u00e6sentlig st\u00f8rre implementeringsomkostning og gene ved h\u00e5ndtering af fejl og mangler i udviklingen af det studieadministrative system, Esas?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1043396,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-07T12:22:56.93"
      },"id":1331521,"sagid":95399,"dokumentid":1045179,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-07T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-07T12:22:56.93","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95401,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at den nye ejendomsvurdering er konkurrenceforvridende, idet den p\u00e5l\u00e6gger sm\u00e5 og mindre landbrug en enormt h\u00f8j skat pr. hektar landbrugsjord, mens st\u00f8rre og store landbrug fortsat kun betaler den lave landbrugsskat?","titelkort":"Om den nye ejendomsvurdering.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 667","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"667","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-08T09:16:42.087","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1884820,"dokumentid":1045295,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 667.docx","versionsdato":"2023-06-07T16:57:35","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s667/svar/1964749/2721386.pdf","opdateringsdato":"2023-06-08T09:16:24.003","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1045295,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 667: Hvad er ministerens holdning til, at den nye ejendomsvurdering er konkurrenceforvridende, idet den p\u00e5l\u00e6gger sm\u00e5 og mindre landbrug en enormt h\u00f8j skat pr. hektar landbrugsjord, mens st\u00f8rre og store landbrug fortsat kun betaler den lave landbrugsskat?","dato":"2023-06-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-08T09:16:10","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at den nye ejendomsvurdering er konkurrenceforvridende, idet den p\u00e5l\u00e6gger sm\u00e5 og mindre landbrug en enormt h\u00f8j skat pr. hektar landbrugsjord, mens st\u00f8rre og store landbrug fortsat kun betaler den lave landbrugsskat?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1043460,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-08T09:16:24.02"
      },"id":1331643,"sagid":95401,"dokumentid":1045295,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-08T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-08T09:16:24.02","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95416,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren afs\u00f8ge mulighederne for at tilpasse bes\u00f8gstiderne for f\u00e6r\u00f8ske indsatte, s\u00e5ledes at disse kan modtage flere bes\u00f8g end p\u00e5 nuv\u00e6rende tidspunkt fra p\u00e5r\u00f8rende, som rejser fra F\u00e6r\u00f8erne med dette form\u00e5l?","titelkort":"Om bes\u00f8gstiderne for f\u00e6r\u00f8ske indsatte.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 672","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"672","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-08T09:18:00.743","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Indsatte i f\u00e6ngselsinstitutioner har ret til bes\u00f8g mindst en gang om ugen af mindst en times varighed. Bes\u00f8g i videre omfang kan tillades i visse tilf\u00e6lde. Det er de enkelte f\u00e6ngselsinstitutioner, som fastl\u00e6gger bes\u00f8gstider og tr\u00e6ffer afg\u00f8relse om bes\u00f8gstilladelse. Denne bes\u00f8gsordning tager ikke hensyn til f\u00e6r\u00f8ske indsatte og deres s\u00e6rlige omst\u00e6ndigheder. P\u00e5r\u00f8rende til f\u00e6r\u00f8ske indsatte har ikke samme mulighed for ugentlige bes\u00f8g, idet transport fra F\u00e6r\u00f8erne b\u00e5de er tidskr\u00e6vende og dyrt. De m\u00e5 planl\u00e6gge enkelte rejser med omhu, da det indeb\u00e6rer omkostninger for flybilletter, transport, ophold, fridage m.v. Det er en uproportional bekostning for en enkelt times samv\u00e6r med den indsatte p\u00e5r\u00f8rende. En bes\u00f8gsordning, der giver f\u00e6r\u00f8ske indsatte ret til flere bes\u00f8g i de tilf\u00e6lde, hvor p\u00e5r\u00f8rende rejser fra F\u00e6r\u00f8erne til Danmark med dette form\u00e5l, vil v\u00e6re mere hensigtsm\u00e6ssig. Konsekvensen af den nuv\u00e6rende ordning er, at f\u00e6r\u00f8ske indsatte i realiteten ikke har samme bes\u00f8gsret som danske indsatte.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1884848,"dokumentid":1045307,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 672 fra medlem af Folketinget Sj\u00far\u00f0ur Skaale (JF).pdf","versionsdato":"2023-06-07T21:37:39","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s672/svar/1964763/2721415.pdf","opdateringsdato":"2023-06-08T09:17:31.133","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1045307,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 672: Vil ministeren afs\u00f8ge mulighederne for at tilpasse bes\u00f8gstiderne for f\u00e6r\u00f8ske indsatte, s\u00e5ledes at disse kan modtage flere bes\u00f8g end p\u00e5 nuv\u00e6rende tidspunkt fra p\u00e5r\u00f8rende, som rejser fra F\u00e6r\u00f8erne med dette form\u00e5l?","dato":"2023-06-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-08T09:17:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren afs\u00f8ge mulighederne for at tilpasse bes\u00f8gstiderne for f\u00e6r\u00f8ske indsatte, s\u00e5ledes at disse kan modtage flere bes\u00f8g end p\u00e5 nuv\u00e6rende tidspunkt fra p\u00e5r\u00f8rende, som rejser fra F\u00e6r\u00f8erne med dette form\u00e5l?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1043912,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-08T09:17:25.88"
      },"id":1331646,"sagid":95416,"dokumentid":1045307,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-08T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-08T09:17:25.88","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95196,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at trafikselskaberne ikke tvinges til at nedl\u00e6gge busruter, n\u00e5r de nu p\u00e5l\u00e6gges ikke at m\u00e5tte h\u00e6ve taksterne, men kun kompenseres delvist med en ny l\u00e5nebaseret ordning?","titelkort":"Om, at trafikselskaberne ikke tvinges til at nedl\u00e6gge busruter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 591","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"591","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-07T10:16:12.537","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1884314,"dokumentid":1045095,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 591.pdf","versionsdato":"2023-06-07T09:17:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s591/svar/1964509/2720866.pdf","opdateringsdato":"2023-06-07T10:16:00.233","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1045095,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 591: Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at trafikselskaberne ikke tvinges til at nedl\u00e6gge busruter, n\u00e5r de nu p\u00e5l\u00e6gges ikke at m\u00e5tte h\u00e6ve taksterne, men kun kompenseres delvist med en ny l\u00e5nebaseret ordning?","dato":"2023-06-07T09:13:06","modtagelsesdato":"2023-06-07T09:17:45","frigivelsesdato":"2023-06-07T10:15:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at trafikselskaberne ikke tvinges til at nedl\u00e6gge busruter, n\u00e5r de nu p\u00e5l\u00e6gges ikke at m\u00e5tte h\u00e6ve taksterne, men kun kompenseres delvist med en ny l\u00e5nebaseret ordning?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1037878,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-07T10:15:55.423"
      },"id":1331449,"sagid":95196,"dokumentid":1045095,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-07T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-07T10:15:55.423","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":67402,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at den lave trivsel i Naviair, som kan dokumenteres bl.a. fra virksomhedens egen trivselsm\u00e5ling fra 2022, kan v\u00e6re en medvirkende faktor til de mange opsigelser fra flyveledere i Naviair, og hvad mener ministeren der er behov for at g\u00f8re for at rette op p\u00e5 de d\u00e5rlige m\u00e5linger?","titelkort":"Om den lave trivsel i Naviair.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 682","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"682","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-08T11:09:57.383","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1884860,"dokumentid":1045313,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 682.pdf","versionsdato":"2023-06-08T09:17:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s682/svar/1964774/2721430.pdf","opdateringsdato":"2023-06-08T11:09:59.623","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1045313,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 682: Mener ministeren, at den lave trivsel i Naviair, som kan dokumenteres bl.a. fra virksomhedens egen trivselsm\u00e5ling fra 2022, kan v\u00e6re en medvirkende faktor til de mange opsigelser fra flyveledere i Naviair, og hvad mener ministeren der er behov for at g\u00f8re for at rette op p\u00e5 de d\u00e5rlige m\u00e5linger?","dato":"2023-06-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-08T11:09:27","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at den lave trivsel i Naviair, som kan dokumenteres bl.a. fra virksomhedens egen trivselsm\u00e5ling fra 2022, kan v\u00e6re en medvirkende faktor til de mange opsigelser fra flyveledere i Naviair, og hvad mener ministeren der er behov for at g\u00f8re for at rette op p\u00e5 de d\u00e5rlige m\u00e5linger?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1044698,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-08T11:09:57.07"
      },"id":1331713,"sagid":67402,"dokumentid":1045313,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-08T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-08T11:09:57.07","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":67414,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Frygter ministeren ikke, at Naviairs afskedigelse af 46 flyveledere i 2020 kan for\u00e5rsage markante forsinkelser og aflysninger i K\u00f8benhavns Lufthavn i sommerferieperioden 2023 som f\u00f8lge af mangel p\u00e5 flyveledere?","titelkort":"Om mangel p\u00e5 flyveledere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 683","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"683","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-08T11:11:07.817","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1884864,"dokumentid":1045315,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 683.pdf","versionsdato":"2023-06-08T09:17:48","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s683/svar/1964776/2721434.pdf","opdateringsdato":"2023-06-08T11:10:57.43","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1045315,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 683: Frygter ministeren ikke, at Naviairs afskedigelse af 46 flyveledere i 2020 kan for\u00e5rsage markante forsinkelser og aflysninger i K\u00f8benhavns Lufthavn i sommerferieperioden 2023 som f\u00f8lge af mangel p\u00e5 flyveledere?","dato":"2023-06-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-08T11:10:40","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Frygter ministeren ikke, at Naviairs afskedigelse af 46 flyveledere i 2020 kan for\u00e5rsage markante forsinkelser og aflysninger i K\u00f8benhavns Lufthavn i sommerferieperioden 2023 som f\u00f8lge af mangel p\u00e5 flyveledere?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1044733,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-08T11:10:51.767"
      },"id":1331716,"sagid":67414,"dokumentid":1045315,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-08T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-08T11:10:51.767","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":67409,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at Naviair har handlet med rettidig omhu, da virksomheden i 2020 valgte at afskedige 46 flyledere p\u00e5 trods af advarsler fra flyvelederne og deres fagforening (DATCA) om, at det kunne f\u00f8re til mangel p\u00e5 flyveledere i fremtiden og deraf afledte flyforsinkelser og forstyrrelser af dansk flytrafik?","titelkort":"Om Naviair har handlet med rettidig omhu, da de i 2020 afskedigede 46 flyledere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 681","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"681","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-08T11:40:23.39","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1884989,"dokumentid":1045363,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 681.pdf","versionsdato":"2023-06-08T11:17:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s681/svar/1964826/2721560.pdf","opdateringsdato":"2023-06-08T11:40:29.067","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1045363,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 681: Mener ministeren, at Naviair har handlet med rettidig omhu, da virksomheden i 2020 valgte at afskedige 46 flyledere p\u00e5 trods af advarsler fra flyvelederne og deres fagforening (DATCA) om, at det kunne f\u00f8re til mangel p\u00e5 flyveledere i fremtiden og deraf afledte flyforsinkelser og forstyrrelser af dansk flytrafik?","dato":"2023-06-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-08T11:39:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at Naviair har handlet med rettidig omhu, da virksomheden i 2020 valgte at afskedige 46 flyledere p\u00e5 trods af advarsler fra flyvelederne og deres fagforening (DATCA) om, at det kunne f\u00f8re til mangel p\u00e5 flyveledere i fremtiden og deraf afledte flyforsinkelser og forstyrrelser af dansk flytrafik?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1044693,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-08T11:40:24.923"
      },"id":1331740,"sagid":67409,"dokumentid":1045363,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-08T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-08T11:40:24.923","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95403,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er dyrevelf\u00e6rdsm\u00e6ssigt forsvarligt, at vi avler og uds\u00e6tter omkring en million fasaner om \u00e5ret, der fungerer som levende skydeskiver, n\u00e5r Det Dyreetiske R\u00e5d gang p\u00e5 gang udtaler, at det er etisk problematisk, at vi tillader opdr\u00e6t og uds\u00e6tning af dyr alene til det form\u00e5l at bruge dem som levende skydeskiver?","titelkort":"Om opdr\u00e6t og uds\u00e6tning af dyr.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 668","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"668","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-09T08:58:42.337","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1885400,"dokumentid":1045533,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 668.pdf","versionsdato":"2023-06-08T21:32:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s668/svar/1965018/2721979.pdf","opdateringsdato":"2023-06-09T16:00:46.73","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1045533,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 668: Mener ministeren, at det er dyrevelf\u00e6rdsm\u00e6ssigt forsvarligt, at vi avler og uds\u00e6tter omkring en million fasaner om \u00e5ret, der fungerer som levende skydeskiver, n\u00e5r Det Dyreetiske R\u00e5d gang p\u00e5 gang udtaler, at det er etisk problematisk, at vi tillader opdr\u00e6t og uds\u00e6tning af dyr alene til det form\u00e5l at bruge dem som levende skydeskiver?","dato":"2023-06-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-09T08:57:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er dyrevelf\u00e6rdsm\u00e6ssigt forsvarligt, at vi avler og uds\u00e6tter omkring en million fasaner om \u00e5ret, der fungerer som levende skydeskiver, n\u00e5r Det Dyreetiske R\u00e5d gang p\u00e5 gang udtaler, at det er etisk problematisk, at vi tillader opdr\u00e6t og uds\u00e6tning af dyr alene til det form\u00e5l at bruge dem som levende skydeskiver?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1043699,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-09T08:58:14.96"
      },"id":1331936,"sagid":95403,"dokumentid":1045533,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-09T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-09T08:58:14.96","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95404,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at stoppe skamskydning af dyr, som er udsat til jagt, set i lyset af at udsat vildt stadig skamskydes i vid udstr\u00e6kning p\u00e5 baggrund af et jagtbehov, som jo er drevet af ren forn\u00f8jelse?","titelkort":"Om skamskydning af dyr, som er udsat til jagt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 669","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"669","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-09T09:00:19.25","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1885402,"dokumentid":1045534,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 669.pdf","versionsdato":"2023-06-08T21:37:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s669/svar/1965019/2721981.pdf","opdateringsdato":"2023-06-09T09:01:18.25","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1045534,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 669: Vil ministeren tage initiativ til at stoppe skamskydning af dyr, som er udsat til jagt, set i lyset af at udsat vildt stadig skamskydes i vid udstr\u00e6kning p\u00e5 baggrund af et jagtbehov, som jo er drevet af ren forn\u00f8jelse?","dato":"2023-06-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-09T09:01:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren tage initiativ til at stoppe skamskydning af dyr, som er udsat til jagt, set i lyset af at udsat vildt stadig skamskydes i vid udstr\u00e6kning p\u00e5 baggrund af et jagtbehov, som jo er drevet af ren forn\u00f8jelse?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1043701,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-09T09:01:18.377"
      },"id":1331938,"sagid":95404,"dokumentid":1045534,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-09T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-09T09:01:18.377","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95460,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren i forl\u00e6ngelse af ministerens svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 674, 2022-23, 2. samling, i hvilket ministeren beskriver den kommende kortl\u00e6gning af diger m.v., oplyse, om ministeren er enig i, at de nug\u00e6ldende regler i bl.a. museumsloven (og regler udledt heraf) er utidssvarende og b\u00f8r \u00e6ndres, s\u00e5 man i h\u00f8jere grad v\u00e6gter moderne rationel drift af landbrug i situationer, hvor eventuelle synlige eller usynlige diger er af mindre betydning?","titelkort":"Om den kommende kortl\u00e6gning af diger og om reglerne i museumsloven er tidssvarende.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 695","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"695","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-19T15:07:36.87","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1885449,"dokumentid":1045550,"titel":"Vil ministeren i forl\u00e6ngelse af ministerens svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 674, 2022-23, 2. samling, i hvilket ministeren beskriver den kommende kortl\u00e6gning af diger m.v., oplyse, om ministeren er enig i, at de nug\u00e6ldende regler i bl.a. museumsloven (og regler udledt heraf) er utidssvarende og b\u00f8r \u00e6ndres, s\u00e5 man i h\u00f8jere grad v\u00e6gter moderne rationel drift af landbrug i situationer, hvor eventuelle synlige eller usynlige diger er af mindre betydning?","versionsdato":"2023-06-09T09:25:16","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s695/spm/2722030.pdf","opdateringsdato":"2023-06-09T16:00:46.073","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1045550,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren i forl\u00e6ngelse af ministerens svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 674, 2022-23, 2. samling, i hvilket ministeren beskriver den kommende kortl\u00e6gning af diger m.v., oplyse, om ministeren er enig i, at de nug\u00e6ldende regler i bl.a. museumsloven (og regler udledt heraf) er utidssvarende og b\u00f8r \u00e6ndres, s\u00e5 man i h\u00f8jere grad v\u00e6gter moderne rationel drift af landbrug i situationer, hvor eventuelle synlige eller usynlige diger er af mindre betydning?","dato":"2023-06-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-09T09:29:02","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-09T09:29:13.727"
      },"id":1331949,"sagid":95460,"dokumentid":1045550,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-09T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-09T09:29:13.727","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95461,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Har ministeren viljen til over for Folketingets partier at freml\u00e6gge beregninger for de \u00f8konomiske konsekvenser af udfasning af bur\u00e6gsproduktion i hele tidsspandet 0-12 \u00e5r, n\u00e5r nu der i bilag 1 i h\u00f8ringsmaterialet vedr\u00f8rende udkast til bekendtg\u00f8relse om dyrevelf\u00e6rdsm\u00e6ssige mindstekrav til hold af \u00e6gl\u00e6ggende h\u00f8ner, h\u00f8nniker og for\u00e6ldredyr m.v. pr\u00e6senteres de forn\u00f8dne \u00f8konomiske n\u00f8gletal og foruds\u00e6tninger, som muligg\u00f8r freml\u00e6ggelse af omstillingsomkostninger ogs\u00e5 for kortere overgangsperioder end de 12 \u00e5r, f.eks. p\u00e5 2 \u00e5r eller 5 \u00e5r m.v.?","titelkort":"Om freml\u00e6ggelse af de \u00f8konomiske konsekvenser af udfasning af bur\u00e6gsproduktion.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 696","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"696","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-20T08:41:03.33","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1885453,"dokumentid":1045556,"titel":"Har ministeren viljen til over for Folketingets partier at freml\u00e6gge beregninger for de \u00f8konomiske konsekvenser af udfasning af bur\u00e6gsproduktion i hele tidsspandet 0-12 \u00e5r, n\u00e5r nu der i bilag 1 i h\u00f8ringsmaterialet vedr\u00f8rende udkast til bekendtg\u00f8relse om dyrevelf\u00e6rdsm\u00e6ssige mindstekrav til hold af \u00e6gl\u00e6ggende h\u00f8ner, h\u00f8nniker og for\u00e6ldredyr m.v. pr\u00e6senteres de forn\u00f8dne \u00f8konomiske n\u00f8gletal og foruds\u00e6tninger, som muligg\u00f8r freml\u00e6ggelse af omstillingsomkostninger ogs\u00e5 for kortere overgangsperioder end de 12 \u00e5r, f.eks. p\u00e5 2 \u00e5r eller 5 \u00e5r m.v.?","versionsdato":"2023-06-09T10:44:36","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s696/spm/2722037.pdf","opdateringsdato":"2023-06-12T10:25:20.413","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1045556,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Har ministeren viljen til over for Folketingets partier at freml\u00e6gge beregninger for de \u00f8konomiske konsekvenser af udfasning af bur\u00e6gsproduktion i hele tidsspandet 0-12 \u00e5r, n\u00e5r nu der i bilag 1 i h\u00f8ringsmaterialet vedr\u00f8rende udkast til bekendtg\u00f8relse om dyrevelf\u00e6rdsm\u00e6ssige mindstekrav til hold af \u00e6gl\u00e6ggende h\u00f8ner, h\u00f8nniker og for\u00e6ldredyr m.v. pr\u00e6senteres de forn\u00f8dne \u00f8konomiske n\u00f8gletal og foruds\u00e6tninger, som muligg\u00f8r freml\u00e6ggelse af omstillingsomkostninger ogs\u00e5 for kortere overgangsperioder end de 12 \u00e5r, f.eks. p\u00e5 2 \u00e5r eller 5 \u00e5r m.v.?","dato":"2023-06-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-09T09:43:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-09T09:43:58.34"
      },"id":1331950,"sagid":95461,"dokumentid":1045556,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-09T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-09T09:43:58.34","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95462,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til etablering af en s\u00e6rlig tilskudsordning, der er m\u00e5lrettet en oml\u00e6gning af \u00e6gproduktion fra bur\u00e6g til andre produktionsformer, og vil ministeren ikke anse en s\u00e5dan incitamentsstruktur som en hensigtsm\u00e6ssig foranstaltning med henblik p\u00e5 en accelereret udfasning af bur\u00e6gsproduktionen i Danmark?","titelkort":"Om en tilskudsordning til oml\u00e6gning af \u00e6ggeproduktion.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 697","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"697","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-20T08:41:39.847","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          
        ],"id":1045560,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til etablering af en s\u00e6rlig tilskudsordning, der er m\u00e5lrettet en oml\u00e6gning af \u00e6gproduktion fra bur\u00e6g til andre produktionsformer, og vil ministeren ikke anse en s\u00e5dan incitamentsstruktur som en hensigtsm\u00e6ssig foranstaltning med henblik p\u00e5 en accelereret udfasning af bur\u00e6gsproduktionen i Danmark?","dato":"2023-06-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-09T09:55:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-09T09:56:10.44"
      },"id":1331954,"sagid":95462,"dokumentid":1045560,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-09T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-09T09:56:10.44","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95466,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er i orden, at potentielt store og principielle straffesager mod virksomheder p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne aldrig kommer for retten, men ender med meget lave b\u00f8der sammenlignet med de oprindelige anklager i sagerne, p\u00e5 grund af at politimesteren p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne angiveligt ikke prioriterer eller har ressourcer til at efterforske sagerne, men \u00bbsylter\u00ab dem flere \u00e5r?","titelkort":"Om straffesager mod virksomheder p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne som aldrig kommer for retten.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 698","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"698","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-19T09:37:20.237","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"De seneste \u00e5r har der v\u00e6ret potentielt store straffesager p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne inden for fiskeriomr\u00e5det, der har v\u00e6ret af principiel karakter, men som aldrig er kommet for retten, og som i stedet er endt med meget sm\u00e5 b\u00f8der sammenlignet med de oprindelige anklager i sagerne. \u00c5rsagen har vist sig at v\u00e6re, at sagerne er blevet henlagt i \u00e5revis, efter at de er blevet meldt til politiet af den f\u00e6r\u00f8ske fiskeriinspektion, V\u00f8rn, og efter at politiet har foretaget deres afh\u00f8ringer. Da sagerne s\u00e5 er blevet taget op igen, er de \u2013 uden at komme for retten  \u2013 endt med en aftale om, at de, der i henhold til V\u00f8rn og politiet har brudt loven, er sluppet med en meget lille b\u00f8de, i forhold til hvad der er anf\u00f8rt i anklageskrifterne. \n\nDa der er tale om sager af principiel karakter, som oprindelig er rejst af en f\u00e6r\u00f8sk instans (den f\u00e6r\u00f8ske fiskeriinspektion, V\u00f8rn), men som den danske anklagemyndighed derefter har \u00bbsyltet\u00ab s\u00e5 l\u00e6nge, er de slet ikke er kommet for retten, \u00f8nsker sp\u00f8rgeren, at ministeren forholder sig til det. \n\nDer henvises bl.a. til en artikel i den f\u00e6r\u00f8ske udgave af Frihedsbrevet.fo den 5. juni 2023: \u00bbRei\u00f0ari leg\u00f0i tr\u00fdst \u00e1 fleiri politisar: Slapp vi\u00f0 einari umbering\u00ab (\u00bbSkibsreder lagde pres p\u00e5 politifolk: Slap med en undskyldning\u00ab) og podcastserien \u00bbUttanfyri l\u00f3g og land\u00ab (\u00bbUden for lov og land\u00ab) af samme medie, december 2022, der omtaler sager af denne karakter.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1885725,"dokumentid":1045674,"titel":"Mener ministeren, at det er i orden, at potentielt store og principielle straffesager mod virksomheder p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne aldrig kommer for retten, men ender med meget lave b\u00f8der sammenlignet med de oprindelige anklager i sagerne, p\u00e5 grund af at politimesteren p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne angiveligt ikke prioriterer eller har ressourcer til at efterforske sagerne, men \u00bbsylter\u00ab dem flere \u00e5r?","versionsdato":"2023-06-09T14:55:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s698/spm/2722313.pdf","opdateringsdato":"2023-06-09T16:00:46.887","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1045674,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er i orden, at potentielt store og principielle straffesager mod virksomheder p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne aldrig kommer for retten, men ender med meget lave b\u00f8der sammenlignet med de oprindelige anklager i sagerne, p\u00e5 grund af at politimesteren p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne angiveligt ikke prioriterer eller har ressourcer til at efterforske sagerne, men \u00bbsylter\u00ab dem flere \u00e5r?","dato":"2023-06-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-09T15:01:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-09T15:01:59.957"
      },"id":1332102,"sagid":95466,"dokumentid":1045674,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-09T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-09T15:01:59.957","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95467,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren villig til at igangs\u00e6tte en unders\u00f8gelse af, hvor mange straffesager der har v\u00e6ret mod f\u00e6r\u00f8ske virksomheder de seneste 20 \u00e5r p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne, og som pga. af \u00bbsyltning\u00ab er endt uden pr\u00f8velse for retten og med en v\u00e6sentlig mindre b\u00f8de, end hvad anklagen l\u00f8d p\u00e5?","titelkort":"Om straffesager mod f\u00e6r\u00f8ske virksomheder.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 699","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"699","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-19T09:36:19.533","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"De seneste \u00e5r har der v\u00e6ret potentielt store straffesager p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne inden for fiskeriomr\u00e5det, der har v\u00e6ret af principiel karakter, men som aldrig er kommet for retten, og som i stedet er endt med meget sm\u00e5 b\u00f8der sammenlignet med de oprindelige anklager i sagerne. \u00c5rsagen har vist sig at v\u00e6re, at sagerne er blevet henlagt i \u00e5revis, efter at de er blevet meldt til politiet af den f\u00e6r\u00f8ske fiskeriinspektion, V\u00f8rn, og efter at politiet har foretaget deres afh\u00f8ringer. Da sagerne s\u00e5 er blevet taget op igen, er de \u2013 uden at komme for retten \u2013 endt med en aftale om, at de, der i henhold til V\u00f8rn og politiet har brudt loven, er sluppet med en meget lille b\u00f8de, i forhold til hvad der er anf\u00f8rt i anklageskrifterne. \n\nDa der er tale om sager af principiel karakter, som oprindelig er rejst af en f\u00e6r\u00f8sk instans (den f\u00e6r\u00f8ske fiskeriinspektion, V\u00f8rn), men som den danske anklagemyndighed derefter har \u00bbsyltet\u00ab s\u00e5 l\u00e6nge, er de slet ikke er kommet for retten, \u00f8nsker sp\u00f8rgeren, at ministeren forholder sig til det. \n\nDer henvises bl.a. til en artikel i den f\u00e6r\u00f8ske udgave af Frihedsbrevet.fo den 5. juni 2023: \u00bbRei\u00f0ari leg\u00f0i tr\u00fdst \u00e1 fleiri politisar: Slapp vi\u00f0 einari umbering\u00ab (\u00bbSkibsreder lagde pres p\u00e5 politifolk: Slap med en undskyldning\u00ab) og podcastserien \u00bbUttanfyri l\u00f3g og land\u00ab (\u00bbUden for lov og land\u00ab) af samme medie, december 2022, der omtaler sager af denne karakter.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1885746,"dokumentid":1045686,"titel":"Er ministeren villig til at igangs\u00e6tte en unders\u00f8gelse af, hvor mange straffesager der har v\u00e6ret mod f\u00e6r\u00f8ske virksomheder de seneste 20 \u00e5r p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne, og som pga. af \u00bbsyltning\u00ab er endt uden pr\u00f8velse for retten og med en v\u00e6sentlig mindre b\u00f8de, end hvad anklagen l\u00f8d p\u00e5?","versionsdato":"2023-06-09T15:09:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s699/spm/2722335.pdf","opdateringsdato":"2023-06-09T16:00:46.763","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1045686,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren villig til at igangs\u00e6tte en unders\u00f8gelse af, hvor mange straffesager der har v\u00e6ret mod f\u00e6r\u00f8ske virksomheder de seneste 20 \u00e5r p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne, og som pga. af \u00bbsyltning\u00ab er endt uden pr\u00f8velse for retten og med en v\u00e6sentlig mindre b\u00f8de, end hvad anklagen l\u00f8d p\u00e5?","dato":"2023-06-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-09T15:11:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-09T15:12:00.587"
      },"id":1332108,"sagid":95467,"dokumentid":1045686,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-09T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-09T15:12:00.587","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95468,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at opretholde retssikkerheden i principielle sager som eksempelvis de straffesager, der har v\u00e6ret mod f\u00e6r\u00f8ske virksomheder de seneste 20 \u00e5r p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne, og som pga. af \u00bbsyltning\u00ab er endt uden pr\u00f8velse for retten og med en v\u00e6sentlig mindre b\u00f8de, end hvad anklagen l\u00f8d p\u00e5?","titelkort":"Om retssikkerheden i principielle sager modf\u00e6r\u00f8ske virksomheder.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 700","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"700","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-19T09:34:37.353","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"De seneste \u00e5r har der v\u00e6ret potentielt store straffesager p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne inden for fiskeriomr\u00e5det, der har v\u00e6ret af principiel karakter, men som aldrig er kommet for retten, og som i stedet er endt med meget sm\u00e5 b\u00f8der sammenlignet med de oprindelige anklager i sagerne. \u00c5rsagen har vist sig at v\u00e6re, at sagerne er blevet henlagt i \u00e5revis, efter at de er blevet meldt til politiet af den f\u00e6r\u00f8ske fiskeriinspektion, V\u00f8rn, og efter at politiet har foretaget deres afh\u00f8ringer. Da sagerne s\u00e5 er blevet taget op igen, er de \u2013 uden at komme for retten \u2013 endt med en aftale om, at de, der i henhold til V\u00f8rn og politiet har brudt loven, er sluppet med en meget lille b\u00f8de, i forhold til hvad der er anf\u00f8rt i anklageskrifterne. \n\nDa der er tale om sager af principiel karakter, som oprindelig er rejst af en f\u00e6r\u00f8sk instans (den f\u00e6r\u00f8ske fiskeriinspektion, V\u00f8rn), men som den danske anklagemyndighed derefter har \u00bbsyltet\u00ab s\u00e5 l\u00e6nge, er de slet ikke er kommet for retten, \u00f8nsker sp\u00f8rgeren, at ministeren forholder sig til det. \n\nDer henvises bl.a. til en artikel i den f\u00e6r\u00f8ske udgave af Frihedsbrevet.fo den 5. juni 2023: \u00bbRei\u00f0ari leg\u00f0i tr\u00fdst \u00e1 fleiri politisar: Slapp vi\u00f0 einari umbering\u00ab (\u00bbSkibsreder lagde pres p\u00e5 politifolk: Slap med en undskyldning\u00ab) og podcastserien \u00bbUttanfyri l\u00f3g og land\u00ab (\u00bbUden for lov og land\u00ab) af samme medie, december 2022, der omtaler sager af denne karakter.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1885763,"dokumentid":1045690,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at opretholde retssikkerheden i principielle sager som eksempelvis de straffesager, der har v\u00e6ret mod f\u00e6r\u00f8ske virksomheder de seneste 20 \u00e5r p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne, og som pga. af \u00bbsyltning\u00ab er endt uden pr\u00f8velse for retten og med en v\u00e6sentlig mindre b\u00f8de, end hvad anklagen l\u00f8d p\u00e5?","versionsdato":"2023-06-09T15:22:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s700/spm/2722343.pdf","opdateringsdato":"2023-06-09T16:00:46.81","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1045690,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at opretholde retssikkerheden i principielle sager som eksempelvis de straffesager, der har v\u00e6ret mod f\u00e6r\u00f8ske virksomheder de seneste 20 \u00e5r p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne, og som pga. af \u00bbsyltning\u00ab er endt uden pr\u00f8velse for retten og med en v\u00e6sentlig mindre b\u00f8de, end hvad anklagen l\u00f8d p\u00e5?","dato":"2023-06-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-09T15:24:45","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-09T15:24:56.32"
      },"id":1332113,"sagid":95468,"dokumentid":1045690,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-09T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-09T15:24:56.32","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95427,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig med udenrigsministeren i, at flere selv skal betale for deres \u00e6ldrepleje, jf. artiklen \u00bbHvad fanden har I gang i? Lars L\u00f8kke s\u00e6tter det lange lys p\u00e5 - privilegerede danskere kan selv komme til at betale for deres \u00e6ldrepleje\u00ab i Avisen Danmark den 21. maj 2023?","titelkort":"Om \u00e6ldrepleje.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 676","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"676","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-12T08:18:23.963","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1885784,"dokumentid":1045702,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 676.docm","versionsdato":"2023-06-09T15:56:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s676/svar/1965254/2722373.pdf","opdateringsdato":"2023-06-12T08:18:10.53","variantkode":"P","format":"DOCM"
          }
        ],"id":1045702,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 676: Er ministeren enig med udenrigsministeren i, at flere selv skal betale for deres \u00e6ldrepleje, jf. artiklen \u00bbHvad fanden har I gang i? Lars L\u00f8kke s\u00e6tter det lange lys p\u00e5 - privilegerede danskere kan selv komme til at betale for deres \u00e6ldrepleje\u00ab i Avisen Danmark den 21. maj 2023?","dato":"2023-06-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-12T08:17:37","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig med udenrigsministeren i, at flere selv skal betale for deres \u00e6ldrepleje, jf. artiklen \u00bbHvad fanden har I gang i? Lars L\u00f8kke s\u00e6tter det lange lys p\u00e5 - privilegerede danskere kan selv komme til at betale for deres \u00e6ldrepleje\u00ab i Avisen Danmark den 21. maj 2023?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1044391,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-12T08:17:49.283"
      },"id":1332135,"sagid":95427,"dokumentid":1045702,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-12T08:17:49.283","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95437,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at s\u00e5 mange b\u00f8rn og familier mistrives p\u00e5 udrejsecenter Avnstrup, og er der nogle af de anbefalinger, R\u00f8de Kors kommer med i sin rapport om Avnstrup, som ministeren vil tage til efterretning?","titelkort":"Om, at s\u00e5 mange b\u00f8rn og familier mistrives p\u00e5 udrejsecenter Avnstrup.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 678","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"678","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-12T08:20:23.987","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til rapporten \u00bbB\u00f8rnenes trivsel p\u00e5 Udrejsecenter Avnstrup \u2013 et \u00f8jebliksbillede\u00ab, jf. UUI Alm. del Bilag 57, 2022-23 (2. samling).","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1885765,"dokumentid":1045696,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 678.pdf","versionsdato":"2023-06-09T15:26:37","filurl":"","opdateringsdato":"2023-06-12T08:20:12.093","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1045696,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 678: Hvad er ministerens holdning til, at s\u00e5 mange b\u00f8rn og familier mistrives p\u00e5 udrejsecenter Avnstrup, og er der nogle af de anbefalinger, R\u00f8de Kors kommer med i sin rapport om Avnstrup, som ministeren vil tage til efterretning?","dato":"2023-06-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-12T08:19:42","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at s\u00e5 mange b\u00f8rn og familier mistrives p\u00e5 udrejsecenter Avnstrup, og er der nogle af de anbefalinger, R\u00f8de Kors kommer med i sin rapport om Avnstrup, som ministeren vil tage til efterretning?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1044572,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-12T08:35:59.9"
      },"id":1332143,"sagid":95437,"dokumentid":1045696,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-12T08:35:59.9","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95428,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at brugerbetaling skaber A- og B-hold i \u00e6ldreplejen?","titelkort":"Om brugerbetaling  i \u00e6ldreplejen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 677","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"677","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-12T08:19:30.32","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1885843,"dokumentid":1045719,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 677.docm","versionsdato":"2023-06-12T07:51:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s677/svar/1965276/2722432.pdf","opdateringsdato":"2023-06-12T08:19:01.497","variantkode":"P","format":"DOCM"
          }
        ],"id":1045719,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 677: Mener ministeren, at brugerbetaling skaber A- og B-hold i \u00e6ldreplejen?","dato":"2023-06-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-12T08:18:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at brugerbetaling skaber A- og B-hold i \u00e6ldreplejen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1044392,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-12T08:18:55.713"
      },"id":1332139,"sagid":95428,"dokumentid":1045719,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-12T08:18:55.713","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95447,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren inddrage resultatet af kvalitetsrapporten for de 3-5 \u00e5rige b\u00f8rn sammen med resultatet i kvalitetsrapporten for dagtilbud for de 0-2 \u00e5rige i de kommende overvejelser om forslag til indsatser p\u00e5 omr\u00e5det?","titelkort":"Om, at inddrage resultatet af kvalitetsrapporten for de 3-5 \u00e5rige b\u00f8rn sammen med resultatet i kvalitetsrapporten for dagtilbud for de 0-2 \u00e5rige.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 692","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"692","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-12T09:27:51.547","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1885862,"dokumentid":1045728,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 S 692.docx","versionsdato":"2023-06-12T08:56:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s692/svar/1965285/2722451.pdf","opdateringsdato":"2023-06-12T09:27:43.213","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1045728,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 692: Vil ministeren inddrage resultatet af kvalitetsrapporten for de 3-5 \u00e5rige b\u00f8rn sammen med resultatet i kvalitetsrapporten for dagtilbud for de 0-2 \u00e5rige i de kommende overvejelser om forslag til indsatser p\u00e5 omr\u00e5det?","dato":"2023-06-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-12T09:27:10","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren inddrage resultatet af kvalitetsrapporten for de 3-5 \u00e5rige b\u00f8rn sammen med resultatet i kvalitetsrapporten for dagtilbud for de 0-2 \u00e5rige i de kommende overvejelser om forslag til indsatser p\u00e5 omr\u00e5det?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1044983,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-12T09:27:21.797"
      },"id":1332150,"sagid":95447,"dokumentid":1045728,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-12T09:27:21.797","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95444,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan agter ministeren at sikre, at kulturpolitikken ogs\u00e5 kommer til at inkludere og udnytte potentialerne i folkeoplysningen, herunder de bidrag som de folkeoplysende akt\u00f8rer kan yde, til at l\u00f8se nutidens udfordringer med den gr\u00f8nne omstilling, sundhed og trivsel m.v.? \n","titelkort":"Om, at sikre, at kulturpolitikken ogs\u00e5 kommer til at inkludere og udnytte potentialerne i folkeoplysningen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 689","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"689","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-12T10:34:03.34","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1885934,"dokumentid":1045756,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 689.docx","versionsdato":"2023-06-12T10:31:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s689/svar/1965314/2722523.pdf","opdateringsdato":"2023-06-12T10:33:55.953","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1045756,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 689: Hvordan agter ministeren at sikre, at kulturpolitikken ogs\u00e5 kommer til at inkludere og udnytte potentialerne i folkeoplysningen, herunder de bidrag som de folkeoplysende akt\u00f8rer kan yde, til at l\u00f8se nutidens udfordringer med den gr\u00f8nne omstilling, sundhed og trivsel m.v.? \n","dato":"2023-06-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-12T10:33:27","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan agter ministeren at sikre, at kulturpolitikken ogs\u00e5 kommer til at inkludere og udnytte potentialerne i folkeoplysningen, herunder de bidrag som de folkeoplysende akt\u00f8rer kan yde, til at l\u00f8se nutidens udfordringer med den gr\u00f8nne omstilling, sundhed og trivsel m.v.? \n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1044950,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-12T10:33:39.127"
      },"id":1332167,"sagid":95444,"dokumentid":1045756,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-12T10:33:39.127","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":67416,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorn\u00e5r og i hvilke tilf\u00e6lde mener ministeren at offentlige myndigheders overv\u00e5gning af borgere er n\u00f8dvendig og relevant m\u00e5lt op mod hensynet til privatlivets fred, siden ministeren p\u00e5 seneste samr\u00e5d i Udvalget for Digitalisering og IT den 19. april 2023 gav udtryk for, at gr\u00e6nsen for overv\u00e5gning af borgerne skal afg\u00f8res af, om den indsamlede data er relevant?","titelkort":"Om overv\u00e5gning af borgere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 680","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"680","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-12T14:05:49.983","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1886123,"dokumentid":1045840,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 680.docx","versionsdato":"2023-06-12T13:56:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s680/svar/1965408/2722710.pdf","opdateringsdato":"2023-06-12T14:05:44.12","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1045840,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 680: Hvorn\u00e5r og i hvilke tilf\u00e6lde mener ministeren at offentlige myndigheders overv\u00e5gning af borgere er n\u00f8dvendig og relevant m\u00e5lt op mod hensynet til privatlivets fred, siden ministeren p\u00e5 seneste samr\u00e5d i Udvalget for Digitalisering og IT den 19. april 2023 gav udtryk for, at gr\u00e6nsen for overv\u00e5gning af borgerne skal afg\u00f8res af, om den indsamlede data er relevant?","dato":"2023-06-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-12T14:03:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvorn\u00e5r og i hvilke tilf\u00e6lde mener ministeren at offentlige myndigheders overv\u00e5gning af borgere er n\u00f8dvendig og relevant m\u00e5lt op mod hensynet til privatlivets fred, siden ministeren p\u00e5 seneste samr\u00e5d i Udvalget for Digitalisering og IT den 19. april 2023 gav udtryk for, at gr\u00e6nsen for overv\u00e5gning af borgerne skal afg\u00f8res af, om den indsamlede data er relevant?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1044646,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-12T14:04:04.763"
      },"id":1332251,"sagid":67416,"dokumentid":1045840,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-12T14:04:04.763","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":67412,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det rimeligt, at digitalt s\u00e5rbare borgere, som ikke er fritaget for digital post, kan komme i klemme i systemet ved at glippe v\u00e6sentlige underretninger fra det offentlige sendt til deres digitale postkasse om bl.a. sociale ydelser?","titelkort":"Om digitalt s\u00e5rbare borgere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 679","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"679","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-12T14:07:06.47","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1886116,"dokumentid":1045837,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 679.docx","versionsdato":"2023-06-12T13:51:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s679/svar/1965407/2722708.pdf","opdateringsdato":"2023-06-12T14:07:10.807","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1045837,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 679: Finder ministeren det rimeligt, at digitalt s\u00e5rbare borgere, som ikke er fritaget for digital post, kan komme i klemme i systemet ved at glippe v\u00e6sentlige underretninger fra det offentlige sendt til deres digitale postkasse om bl.a. sociale ydelser?","dato":"2023-06-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-12T14:06:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Finder ministeren det rimeligt, at digitalt s\u00e5rbare borgere, som ikke er fritaget for digital post, kan komme i klemme i systemet ved at glippe v\u00e6sentlige underretninger fra det offentlige sendt til deres digitale postkasse om bl.a. sociale ydelser?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1044645,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-12T14:06:26.49"
      },"id":1332257,"sagid":67412,"dokumentid":1045837,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-12T14:06:26.49","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95445,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren \u00e5ben over for at revidere folkeoplysningslovens afsnit om den folkeoplysende voksenundervisning, s\u00e5 folkeoplysningen kan f\u00e5 mulighed for at skabe endnu flere fleksible og digitale f\u00e6llesskaber for flere borgere p\u00e5 tv\u00e6rs af landet? ","titelkort":"Om folkeoplysningslovens afsnit om den folkeoplysende voksenundervisning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 690","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"690","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-13T10:18:46.927","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1886281,"dokumentid":1045898,"titel":"Svar p\u00e5 S 690.docx","versionsdato":"2023-06-12T15:41:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s690/svar/1965472/2722873.pdf","opdateringsdato":"2023-06-13T10:18:30.147","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1045898,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 690: Er ministeren \u00e5ben over for at revidere folkeoplysningslovens afsnit om den folkeoplysende voksenundervisning, s\u00e5 folkeoplysningen kan f\u00e5 mulighed for at skabe endnu flere fleksible og digitale f\u00e6llesskaber for flere borgere p\u00e5 tv\u00e6rs af landet? ","dato":"2023-06-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-13T10:18:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren \u00e5ben over for at revidere folkeoplysningslovens afsnit om den folkeoplysende voksenundervisning, s\u00e5 folkeoplysningen kan f\u00e5 mulighed for at skabe endnu flere fleksible og digitale f\u00e6llesskaber for flere borgere p\u00e5 tv\u00e6rs af landet? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1044951,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-13T10:18:30.147"
      },"id":1332375,"sagid":95445,"dokumentid":1045898,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-13T10:18:30.147","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95469,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig med den tyske indenrigsminister, Nancy Faeser, og EU-kommiss\u00e6r Ylva Johansson, der if\u00f8lge Politiken mener, at EU\u2019s asylaftale af 8. juni 2023 har \u00bbsat et tydeligt punktum\u00ab for id\u00e9en om asylbehandling i tredjelande, og med den luxembourgske udenrigsminister, Jean Asselborn, der if\u00f8lge Der Spiegel mener, at EU med aftalen har \u00bbforhindret den s\u00e5kaldte Rwanda-model\u00ab, og vil ministeren begrunde og uddybe sin holdning?","titelkort":"Om EU\u2019s asylaftale af 8. juni 2023.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 701","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"701","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-21T15:57:58.527","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbNyhedsanalyse: Der blev helt, helt stille i lang tid: Svensk minister gav sine EU-kolleger en regul\u00e6r opsang\u00ab bragt den 9. juni 2023 p\u00e5 Politikens hjemmeside og artiklen \u00bbMehr Chaos und Leid\u00ab bragt den 9. juni 2023 p\u00e5 Der Spiegels hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1886118,"dokumentid":1045831,"titel":"Er ministeren enig med den tyske indenrigsminister, Nancy Faeser, og EU-kommiss\u00e6r Ylva Johansson, der if\u00f8lge Politiken mener, at EU\u2019s asylaftale af 8. juni 2023 har \u00bbsat et tydeligt punktum\u00ab for id\u00e9en om asylbehandling i tredjelande, og med den luxembourgske udenrigsminister, Jean Asselborn, der if\u00f8lge Der Spiegel mener, at EU med aftalen har \u00bbforhindret den s\u00e5kaldte Rwanda-model\u00ab, og vil ministeren begrunde og uddybe sin holdning?","versionsdato":"2023-06-12T13:52:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s701/spm/2722697.pdf","opdateringsdato":"2023-06-12T16:00:35.087","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1045831,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig med den tyske indenrigsminister, Nancy Faeser, og EU-kommiss\u00e6r Ylva Johansson, der if\u00f8lge Politiken mener, at EU\u2019s asylaftale af 8. juni 2023 har \u00bbsat et tydeligt punktum\u00ab for id\u00e9en om asylbehandling i tredjelande, og med den luxembourgske udenrigsminister, Jean Asselborn, der if\u00f8lge Der Spiegel mener, at EU med aftalen har \u00bbforhindret den s\u00e5kaldte Rwanda-model\u00ab, og vil ministeren begrunde og uddybe sin holdning?","dato":"2023-06-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-12T13:37:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-21T15:57:32.13"
      },"id":1333931,"sagid":95469,"dokumentid":1045831,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-21T15:57:32.13","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":67417,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er relevant at rette henvendelse til EU, for at tage en dr\u00f8ftelse af om der er behov for en regulering af skarven?","titelkort":"Om den nuv\u00e6rende bestand af skarver.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 684","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"684","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-14T13:01:31.74","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbDTU-forsker: Vi kan glemme alt om et godt kystfiskeri med den nuv\u00e6rende bestand af skarver\u00ab fra fiskeritidende.dk den 24 maj 2023, hvori forsker ved DTU Niels Jepsen udtaler, at vi kan glemme alt om et godt kystfiskeri med den nuv\u00e6rende bestand af skarver.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1886495,"dokumentid":1045993,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 684.pdf","versionsdato":"2023-06-13T11:41:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s684/svar/1965576/2723093.pdf","opdateringsdato":"2023-06-13T13:28:25.697","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1045993,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 684: Mener ministeren, at det er relevant at rette henvendelse til EU, for at tage en dr\u00f8ftelse af om der er behov for en regulering af skarven?","dato":"2023-06-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-13T13:28:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er relevant at rette henvendelse til EU, for at tage en dr\u00f8ftelse af om der er behov for en regulering af skarven?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1044741,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-13T13:28:25.697"
      },"id":1332438,"sagid":67417,"dokumentid":1045993,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-13T13:28:25.697","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95446,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren kommentere artiklen i Politiken den 28. maj 2023 \u00bbKv\u00e6lertag og sexkr\u00e6nkelser: Skr\u00f8belige piger overfaldes bag l\u00e5s og sl\u00e5\u00ab, herunder hvorvidt ministeren finder det problematisk at udsatte danske unge opholder sig under f\u00e6ngselslignende forhold sammen med unge kriminelle?\n","titelkort":"Om, at udsatte danske unge opholder sig under f\u00e6ngselslignende forhold sammen med unge kriminelle.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 691","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"691","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-14T09:08:29.007","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til Politiken den 28. maj 2023 \u00bbKv\u00e6lertag og sexkr\u00e6nkelser: Skr\u00f8belige piger overfaldes bag l\u00e5s og sl\u00e5\u00ab. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1886782,"dokumentid":1046118,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 691.pdf","versionsdato":"2023-06-13T16:26:48","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s691/svar/1965732/2723385.pdf","opdateringsdato":"2023-06-14T09:08:05.467","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1046118,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 691: Vil ministeren kommentere artiklen i Politiken den 28. maj 2023 \u00bbKv\u00e6lertag og sexkr\u00e6nkelser: Skr\u00f8belige piger overfaldes bag l\u00e5s og sl\u00e5\u00ab, herunder hvorvidt ministeren finder det problematisk at udsatte danske unge opholder sig under f\u00e6ngselslignende forhold sammen med unge kriminelle?\n","dato":"2023-06-13T16:22:29","modtagelsesdato":"2023-06-13T16:26:49","frigivelsesdato":"2023-06-14T09:07:54","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren kommentere artiklen i Politiken den 28. maj 2023 \u00bbKv\u00e6lertag og sexkr\u00e6nkelser: Skr\u00f8belige piger overfaldes bag l\u00e5s og sl\u00e5\u00ab, herunder hvorvidt ministeren finder det problematisk at udsatte danske unge opholder sig under f\u00e6ngselslignende forhold sammen med unge kriminelle?\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1044974,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-14T09:08:05.467"
      },"id":1332560,"sagid":95446,"dokumentid":1046118,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-14T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-14T09:08:05.467","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95478,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at den s\u00e5kaldte \u00f8ksemand, der fors\u00f8gte at sl\u00e5 tegneren Kurt Westergaard ihjel, har forladt K\u00e6rshovedg\u00e5rd, s\u00e5 man nu ikke ved, hvor han er, og hvad agter ministeren at foretage sig for at sikre, at han ikke pludselig indrejser til Danmark igen og dermed udg\u00f8r en alvorlig sikkerhedsrisiko?","titelkort":"Om at den s\u00e5kaldte \u00f8ksemand, der fors\u00f8gte at sl\u00e5 tegneren Kurt Westergaard ihjel, har forladt K\u00e6rshovedg\u00e5rd.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 702","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"702","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-22T09:33:48.837","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1887058,"dokumentid":1046223,"titel":"Hvad mener ministeren om, at den s\u00e5kaldte \u00f8ksemand, der fors\u00f8gte at sl\u00e5 tegneren Kurt Westergaard ihjel, har forladt K\u00e6rshovedg\u00e5rd, s\u00e5 man nu ikke ved, hvor han er, og hvad agter ministeren at foretage sig for at sikre, at han ikke pludselig indrejser til Danmark igen og dermed udg\u00f8r en alvorlig sikkerhedsrisiko?","versionsdato":"2023-06-14T12:40:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s702/spm/2723666.pdf","opdateringsdato":"2023-06-14T16:01:03.157","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1046223,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at den s\u00e5kaldte \u00f8ksemand, der fors\u00f8gte at sl\u00e5 tegneren Kurt Westergaard ihjel, har forladt K\u00e6rshovedg\u00e5rd, s\u00e5 man nu ikke ved, hvor han er, og hvad agter ministeren at foretage sig for at sikre, at han ikke pludselig indrejser til Danmark igen og dermed udg\u00f8r en alvorlig sikkerhedsrisiko?","dato":"2023-06-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-14T12:41:21","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-14T13:00:43.243"
      },"id":1332676,"sagid":95478,"dokumentid":1046223,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-14T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-14T13:00:43.243","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95391,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren f\u00f8lge Europa-Kommissionens anbefaling af 24. maj 2023 om at afskaffe begr\u00e6nsningerne p\u00e5 regionale og kommunale investeringer i gr\u00f8n omstilling?","titelkort":"Om regionale og kommunale investeringer i gr\u00f8n omstilling.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 662","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"662","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-15T09:24:43.507","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises Europa-Kommissionens anbefaling KOM (2023) 0604 om Danmarks nationale reformprogram 2023, side 8, afsnit 29.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1887436,"dokumentid":1046372,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l S 662{F2#3955864#9#3955559#5}.docx","versionsdato":"2023-06-14T19:16:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s662/svar/1966083/2724047.pdf","opdateringsdato":"2023-06-15T09:24:31.14","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1046372,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 662: Vil ministeren f\u00f8lge Europa-Kommissionens anbefaling af 24. maj 2023 om at afskaffe begr\u00e6nsningerne p\u00e5 regionale og kommunale investeringer i gr\u00f8n omstilling?","dato":"2023-06-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-15T09:24:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren f\u00f8lge Europa-Kommissionens anbefaling af 24. maj 2023 om at afskaffe begr\u00e6nsningerne p\u00e5 regionale og kommunale investeringer i gr\u00f8n omstilling?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1043073,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-15T09:24:25.037"
      },"id":1332820,"sagid":95391,"dokumentid":1046372,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-15T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-15T09:24:25.037","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":67407,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at inds\u00e6tte en aldersgr\u00e6nse p\u00e5 16 \u00e5r for adgangen til porno digitalt?","titelkort":"Om at inds\u00e6tte en aldersgr\u00e6nse p\u00e5 16 \u00e5r for adgangen til porno digitalt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 685","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"685","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-16T11:32:03.417","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1887441,"dokumentid":1046374,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 685.pdf","versionsdato":"2023-06-14T21:36:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s685/svar/1966086/2724052.pdf","opdateringsdato":"2023-06-15T09:25:43.553","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1046374,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 685: Hvad er ministerens holdning til at inds\u00e6tte en aldersgr\u00e6nse p\u00e5 16 \u00e5r for adgangen til porno digitalt?","dato":"2023-06-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-15T09:25:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til at inds\u00e6tte en aldersgr\u00e6nse p\u00e5 16 \u00e5r for adgangen til porno digitalt?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1044935,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-15T09:25:38.303"
      },"id":1332821,"sagid":67407,"dokumentid":1046374,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-15T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-15T09:25:38.303","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":67418,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at h\u00e6ve aldersgr\u00e6nsen fra 13 til 16 \u00e5r for informationstjenesters indsamling, behandling m.v. af personlige oplysninger, da dette er lovligt at g\u00f8re?","titelkort":"Om at h\u00e6ve aldersgr\u00e6nsen for informationstjenesters indsamling, behandling m.v. af personlige oplysninger.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 686","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"686","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-15T09:27:54.663","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1887443,"dokumentid":1046375,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 686.pdf","versionsdato":"2023-06-14T21:37:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s686/svar/1966087/2724054.pdf","opdateringsdato":"2023-06-15T09:27:04.03","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1046375,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 686: Hvad er ministerens holdning til at h\u00e6ve aldersgr\u00e6nsen fra 13 til 16 \u00e5r for informationstjenesters indsamling, behandling m.v. af personlige oplysninger, da dette er lovligt at g\u00f8re?","dato":"2023-06-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-15T09:26:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til at h\u00e6ve aldersgr\u00e6nsen fra 13 til 16 \u00e5r for informationstjenesters indsamling, behandling m.v. af personlige oplysninger, da dette er lovligt at g\u00f8re?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1044937,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-15T09:27:04.03"
      },"id":1332824,"sagid":67418,"dokumentid":1046375,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-15T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-15T09:27:04.03","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":67408,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at udfordringerne med responstider i Gribskov er blevet v\u00e6rre i l\u00f8bet af 2023, p\u00e5 trods af at en ny struktur, der netop skulle l\u00f8se udfordringerne, tr\u00e5dte i kraft den 1. februar 2023? \n","titelkort":"Om, at udfordringerne med responstider i Gribskov er blevet v\u00e6rre i l\u00f8bet af 2023.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 687","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"687","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-14T11:24:53.063","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbF\u00e6rre ambulancer kommer til tiden \u2013 trods l\u00f8fter om det modsatte\u00ab bragt den 1. juni 2023 p\u00e5 Sj\u00e6llandske Nyheders hjemmeside. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1886937,"dokumentid":1046180,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 687 (D2727026).docx","versionsdato":"2023-06-14T10:47:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s687/svar/1965803/2723542.pdf","opdateringsdato":"2023-06-14T11:24:32.543","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1046180,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 687: Hvad mener ministeren om, at udfordringerne med responstider i Gribskov er blevet v\u00e6rre i l\u00f8bet af 2023, p\u00e5 trods af at en ny struktur, der netop skulle l\u00f8se udfordringerne, tr\u00e5dte i kraft den 1. februar 2023? \n","dato":"2023-06-14T10:42:04","modtagelsesdato":"2023-06-14T10:47:00","frigivelsesdato":"2023-06-14T11:24:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om, at udfordringerne med responstider i Gribskov er blevet v\u00e6rre i l\u00f8bet af 2023, p\u00e5 trods af at en ny struktur, der netop skulle l\u00f8se udfordringerne, tr\u00e5dte i kraft den 1. februar 2023? \n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1044945,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-14T11:24:27.033"
      },"id":1332629,"sagid":67408,"dokumentid":1046180,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-14T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-14T11:24:27.033","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95443,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at de tilf\u00f8rte akutberedskaber som f\u00f8lge af sundhedsaftalen fra maj 2022 er tilstr\u00e6kkeligt til at l\u00f8se udfordringerne med for lange responstider i alle dele af landet, og hvad agter ministeren i ben\u00e6gtende fald at tage af yderligere initiativer for at sikre ensartede hurtigere responstider i hele landet?\n","titelkort":"Om de tilf\u00f8rte akutberedskaber.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 688","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"688","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-14T11:27:33.483","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1886933,"dokumentid":1046178,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 688 (D2727030).docx","versionsdato":"2023-06-14T10:46:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s688/svar/1965801/2723538.pdf","opdateringsdato":"2023-06-14T11:27:19.75","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1046178,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 688: Mener ministeren, at de tilf\u00f8rte akutberedskaber som f\u00f8lge af sundhedsaftalen fra maj 2022 er tilstr\u00e6kkeligt til at l\u00f8se udfordringerne med for lange responstider i alle dele af landet, og hvad agter ministeren i ben\u00e6gtende fald at tage af yderligere initiativer for at sikre ensartede hurtigere responstider i hele landet?\n","dato":"2023-06-14T10:42:54","modtagelsesdato":"2023-06-14T10:46:56","frigivelsesdato":"2023-06-14T11:27:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at de tilf\u00f8rte akutberedskaber som f\u00f8lge af sundhedsaftalen fra maj 2022 er tilstr\u00e6kkeligt til at l\u00f8se udfordringerne med for lange responstider i alle dele af landet, og hvad agter ministeren i ben\u00e6gtende fald at tage af yderligere initiativer for at sikre ensartede hurtigere responstider i hele landet?\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1044946,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-14T11:27:14.6"
      },"id":1332631,"sagid":95443,"dokumentid":1046178,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-14T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-14T11:27:14.6","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95496,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig med International Energy Agency (IEA) i, at krigen i Ukraine og den \u00e6ndrede geopolitiske situation ikke \u00e6ndrer det faktum, at udvinding af nye fossile reserver er udelukket, hvis Parisaftalens 1,5-gradersm\u00e5l, som Danmark har tilsluttet sig, skal opn\u00e5s?","titelkort":"Om at udvinding af nye fossile reserver er udelukket, hvis Parisaftalens 1,5-gradersm\u00e5l skal opn\u00e5s.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 703","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"703","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-26T15:25:52.897","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let er en opf\u00f8lgning p\u00e5 ERU B 45 (2022-23, 2. samling) \u2013 svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l 2.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1887575,"dokumentid":1046426,"titel":"Er ministeren enig med International Energy Agency (IEA) i, at krigen i Ukraine og den \u00e6ndrede geopolitiske situation ikke \u00e6ndrer det faktum, at udvinding af nye fossile reserver er udelukket, hvis Parisaftalens 1,5-gradersm\u00e5l, som Danmark har tilsluttet sig, skal opn\u00e5s?","versionsdato":"2023-06-15T09:58:56","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s703/spm/2724188.pdf","opdateringsdato":"2023-06-15T16:01:35.74","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1046426,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig med International Energy Agency (IEA) i, at krigen i Ukraine og den \u00e6ndrede geopolitiske situation ikke \u00e6ndrer det faktum, at udvinding af nye fossile reserver er udelukket, hvis Parisaftalens 1,5-gradersm\u00e5l, som Danmark har tilsluttet sig, skal opn\u00e5s?","dato":"2023-06-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-15T09:59:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-15T09:59:58.73"
      },"id":1332831,"sagid":95496,"dokumentid":1046426,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-15T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-15T09:59:58.73","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95452,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at det b\u00f8r v\u00e6re ulovligt for arbejdspladser og forsikringsselskaber at anvende sundhedsdata, som er analyseret frem ved at samk\u00f8re data fra wearables med andre digitale data?","titelkort":"Om at arbejdspladser og forsikringsselskaber samk\u00f8rer sundhedsdata.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 694","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"694","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-16T08:23:38.187","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbEtisk r\u00e5d advarer: Sundhedsdata kan blive brugt imod os\u00ab i Berlingske den 28. oktober 2019.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1888065,"dokumentid":1046586,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. 694.docx","versionsdato":"2023-06-15T18:36:58","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s694/svar/1966360/2724680.pdf","opdateringsdato":"2023-06-16T08:23:05.137","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1046586,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 694: Er ministeren enig i, at det b\u00f8r v\u00e6re ulovligt for arbejdspladser og forsikringsselskaber at anvende sundhedsdata, som er analyseret frem ved at samk\u00f8re data fra wearables med andre digitale data?","dato":"2023-06-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-16T08:22:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig i, at det b\u00f8r v\u00e6re ulovligt for arbejdspladser og forsikringsselskaber at anvende sundhedsdata, som er analyseret frem ved at samk\u00f8re data fra wearables med andre digitale data?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1045177,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-16T08:22:35.183"
      },"id":1333152,"sagid":95452,"dokumentid":1046586,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-16T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-16T08:22:35.183","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95499,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens holdning, at eventuelle samarbejder mellem hhv. F\u00e6r\u00f8erne eller Gr\u00f8nland og Kina udg\u00f8r en st\u00f8rre sikkerhedsm\u00e6ssig trussel end eventuelle samarbejder mellem Danmark og Kina?\n","titelkort":"Om F\u00e6r\u00f8ernes og Gr\u00f8nlands samarbejde med Kina,","offentlighedskode":"O","nummer":"S 704","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"704","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-22T12:32:00.497","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I regeringens nye udenrigs- og sikkerhedspolitiske strategi bliver det sagt, at \u00bbvi vil arbejde for at sikre, at Arktis ikke bliver en skueplads for konfrontationer med oprindelse andre steder i verden.\u00ab Der hentydes til Kina, og der l\u00e6gges op til minimal kinesisk tilstedev\u00e6relse i Arktis med den begrundelse, at sikkerhedspolitik og handelspolitik h\u00e6nger sammen. Men i samme rapport pointeres det ogs\u00e5, at det er \u00bbikke i Danmarks eller EU\u2019s interesse at afkoble os fra Kina eller underkende v\u00e6kstpotentialet for dansk eksport. Men vi skal insistere p\u00e5 danske og europ\u00e6iske virksomheders lige markedsadgang og handelsvilk\u00e5r i Kina\u00ab. Det kan synes, som om at regeringen vil v\u00e6re langt mere p\u00e5passelig med at lade rigets arktiske lande \u2013 F\u00e6r\u00f8erne og Gr\u00f8nland \u2013 samarbejde med Kina, mens dansk erhvervsliv p\u00e5 sin side skal f\u00e5 fuld gavn af det store kinesiske marked gennem \u00bblige markedsadgang og handelsvilk\u00e5r\u00ab, der i sagens natur vel m\u00e5 g\u00e5 begge veje.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1888387,"dokumentid":1046690,"titel":"Er det ministerens holdning, at eventuelle samarbejder mellem hhv. F\u00e6r\u00f8erne eller Gr\u00f8nland og Kina udg\u00f8r en st\u00f8rre sikkerhedsm\u00e6ssig trussel end eventuelle samarbejder mellem Danmark og Kina?\n","versionsdato":"2023-06-16T14:01:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s704/spm/2725007.pdf","opdateringsdato":"2023-06-16T16:01:14.717","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1046690,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det ministerens holdning, at eventuelle samarbejder mellem hhv. F\u00e6r\u00f8erne eller Gr\u00f8nland og Kina udg\u00f8r en st\u00f8rre sikkerhedsm\u00e6ssig trussel end eventuelle samarbejder mellem Danmark og Kina?\n","dato":"2023-06-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-16T13:58:54","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-16T14:20:10.87"
      },"id":1333388,"sagid":95499,"dokumentid":1046690,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-16T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-16T14:20:10.87","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95500,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for tankerne i regeringens nye udenrigs- og sikkerhedspolitiske strategi, hvor det kan synes, som om der l\u00e6gges op til forskellig tilgang til samarbejdet med Kina, alt efter om det drejer sig om Arktis (Gr\u00f8nland og F\u00e6r\u00f8erne) eller EU (Danmark)?\n","titelkort":"Om F\u00e6r\u00f8ernes og Gr\u00f8nlands samarbejde med Kina,","offentlighedskode":"O","nummer":"S 705","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"705","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-23T14:23:08.63","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I regeringens nye udenrigs- og sikkerhedspolitiske strategi bliver det sagt, at \u00bbvi vil arbejde for at sikre, at Arktis ikke bliver en skueplads for konfrontationer med oprindelse andre steder i verden.\u00ab Der hentydes til Kina, og der l\u00e6gges op til minimal kinesisk tilstedev\u00e6relse i Arktis med den begrundelse, at sikkerhedspolitik og handelspolitik h\u00e6nger sammen. Men i samme rapport pointeres det ogs\u00e5, at det er \u00bbikke i Danmarks eller EU\u2019s interesse at afkoble os fra Kina eller underkende v\u00e6kstpotentialet for dansk eksport. Men vi skal insistere p\u00e5 danske og europ\u00e6iske virksomheders lige markedsadgang og handelsvilk\u00e5r i Kina\u00ab. Det kan synes, som om at regeringen vil v\u00e6re langt mere p\u00e5passelig med at lade rigets arktiske lande \u2013 F\u00e6r\u00f8erne og Gr\u00f8nland \u2013 samarbejde med Kina, mens dansk erhvervsliv p\u00e5 sin side skal f\u00e5 fuld gavn af det store kinesiske marked gennem \u00bblige markedsadgang og handelsvilk\u00e5r\u00ab, der i sagens natur vel m\u00e5 g\u00e5 begge veje.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1888393,"dokumentid":1046693,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for tankerne i regeringens nye udenrigs- og sikkerhedspolitiske strategi, hvor det kan synes, som om der l\u00e6gges op til forskellig tilgang til samarbejdet med Kina, alt efter om det drejer sig om Arktis (Gr\u00f8nland og F\u00e6r\u00f8erne) eller EU (Danmark)?\n","versionsdato":"2023-06-16T14:05:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s705/spm/2725013.pdf","opdateringsdato":"2023-06-16T16:01:14.137","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1046693,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for tankerne i regeringens nye udenrigs- og sikkerhedspolitiske strategi, hvor det kan synes, som om der l\u00e6gges op til forskellig tilgang til samarbejdet med Kina, alt efter om det drejer sig om Arktis (Gr\u00f8nland og F\u00e6r\u00f8erne) eller EU (Danmark)?\n","dato":"2023-06-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-16T14:03:41","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-16T14:20:11.26"
      },"id":1333389,"sagid":95500,"dokumentid":1046693,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-16T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-16T14:20:11.26","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95468,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at opretholde retssikkerheden i principielle sager som eksempelvis de straffesager, der har v\u00e6ret mod f\u00e6r\u00f8ske virksomheder de seneste 20 \u00e5r p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne, og som pga. af \u00bbsyltning\u00ab er endt uden pr\u00f8velse for retten og med en v\u00e6sentlig mindre b\u00f8de, end hvad anklagen l\u00f8d p\u00e5?","titelkort":"Om retssikkerheden i principielle sager modf\u00e6r\u00f8ske virksomheder.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 700","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"700","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-19T09:34:37.353","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"De seneste \u00e5r har der v\u00e6ret potentielt store straffesager p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne inden for fiskeriomr\u00e5det, der har v\u00e6ret af principiel karakter, men som aldrig er kommet for retten, og som i stedet er endt med meget sm\u00e5 b\u00f8der sammenlignet med de oprindelige anklager i sagerne. \u00c5rsagen har vist sig at v\u00e6re, at sagerne er blevet henlagt i \u00e5revis, efter at de er blevet meldt til politiet af den f\u00e6r\u00f8ske fiskeriinspektion, V\u00f8rn, og efter at politiet har foretaget deres afh\u00f8ringer. Da sagerne s\u00e5 er blevet taget op igen, er de \u2013 uden at komme for retten \u2013 endt med en aftale om, at de, der i henhold til V\u00f8rn og politiet har brudt loven, er sluppet med en meget lille b\u00f8de, i forhold til hvad der er anf\u00f8rt i anklageskrifterne. \n\nDa der er tale om sager af principiel karakter, som oprindelig er rejst af en f\u00e6r\u00f8sk instans (den f\u00e6r\u00f8ske fiskeriinspektion, V\u00f8rn), men som den danske anklagemyndighed derefter har \u00bbsyltet\u00ab s\u00e5 l\u00e6nge, er de slet ikke er kommet for retten, \u00f8nsker sp\u00f8rgeren, at ministeren forholder sig til det. \n\nDer henvises bl.a. til en artikel i den f\u00e6r\u00f8ske udgave af Frihedsbrevet.fo den 5. juni 2023: \u00bbRei\u00f0ari leg\u00f0i tr\u00fdst \u00e1 fleiri politisar: Slapp vi\u00f0 einari umbering\u00ab (\u00bbSkibsreder lagde pres p\u00e5 politifolk: Slap med en undskyldning\u00ab) og podcastserien \u00bbUttanfyri l\u00f3g og land\u00ab (\u00bbUden for lov og land\u00ab) af samme medie, december 2022, der omtaler sager af denne karakter.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1888496,"dokumentid":1046721,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 700 fra medlem af Folketinget Sjurdur Skaale.pdf","versionsdato":"2023-06-16T20:47:06","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s700/svar/1966542/2725118.pdf","opdateringsdato":"2023-06-19T09:33:57.04","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1888497,"dokumentid":1046721,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 698 fra medlem af Folketinget Sj\u00far\u00f0ur Skaale.pdf","versionsdato":"2023-06-16T20:47:06","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s700/svar/1966542/2725119.pdf","opdateringsdato":"2023-06-19T09:34:12.967","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1888498,"dokumentid":1046721,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 699 fra medlem af Folketinget Sjurdur Skaale.pdf","versionsdato":"2023-06-16T20:47:06","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s700/svar/1966542/2725120.pdf","opdateringsdato":"2023-06-19T09:34:22.793","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1046721,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 700: Hvad vil ministeren g\u00f8re for at opretholde retssikkerheden i principielle sager som eksempelvis de straffesager, der har v\u00e6ret mod f\u00e6r\u00f8ske virksomheder de seneste 20 \u00e5r p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne, og som pga. af \u00bbsyltning\u00ab er endt uden pr\u00f8velse for retten og med en v\u00e6sentlig mindre b\u00f8de, end hvad anklagen l\u00f8d p\u00e5?","dato":"2023-06-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-19T09:33:22","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at opretholde retssikkerheden i principielle sager som eksempelvis de straffesager, der har v\u00e6ret mod f\u00e6r\u00f8ske virksomheder de seneste 20 \u00e5r p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne, og som pga. af \u00bbsyltning\u00ab er endt uden pr\u00f8velse for retten og med en v\u00e6sentlig mindre b\u00f8de, end hvad anklagen l\u00f8d p\u00e5?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1045690,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-19T09:33:33.727"
      },"id":1333448,"sagid":95468,"dokumentid":1046721,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-19T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-19T09:33:33.727","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95467,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren villig til at igangs\u00e6tte en unders\u00f8gelse af, hvor mange straffesager der har v\u00e6ret mod f\u00e6r\u00f8ske virksomheder de seneste 20 \u00e5r p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne, og som pga. af \u00bbsyltning\u00ab er endt uden pr\u00f8velse for retten og med en v\u00e6sentlig mindre b\u00f8de, end hvad anklagen l\u00f8d p\u00e5?","titelkort":"Om straffesager mod f\u00e6r\u00f8ske virksomheder.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 699","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"699","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-19T09:36:19.533","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"De seneste \u00e5r har der v\u00e6ret potentielt store straffesager p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne inden for fiskeriomr\u00e5det, der har v\u00e6ret af principiel karakter, men som aldrig er kommet for retten, og som i stedet er endt med meget sm\u00e5 b\u00f8der sammenlignet med de oprindelige anklager i sagerne. \u00c5rsagen har vist sig at v\u00e6re, at sagerne er blevet henlagt i \u00e5revis, efter at de er blevet meldt til politiet af den f\u00e6r\u00f8ske fiskeriinspektion, V\u00f8rn, og efter at politiet har foretaget deres afh\u00f8ringer. Da sagerne s\u00e5 er blevet taget op igen, er de \u2013 uden at komme for retten \u2013 endt med en aftale om, at de, der i henhold til V\u00f8rn og politiet har brudt loven, er sluppet med en meget lille b\u00f8de, i forhold til hvad der er anf\u00f8rt i anklageskrifterne. \n\nDa der er tale om sager af principiel karakter, som oprindelig er rejst af en f\u00e6r\u00f8sk instans (den f\u00e6r\u00f8ske fiskeriinspektion, V\u00f8rn), men som den danske anklagemyndighed derefter har \u00bbsyltet\u00ab s\u00e5 l\u00e6nge, er de slet ikke er kommet for retten, \u00f8nsker sp\u00f8rgeren, at ministeren forholder sig til det. \n\nDer henvises bl.a. til en artikel i den f\u00e6r\u00f8ske udgave af Frihedsbrevet.fo den 5. juni 2023: \u00bbRei\u00f0ari leg\u00f0i tr\u00fdst \u00e1 fleiri politisar: Slapp vi\u00f0 einari umbering\u00ab (\u00bbSkibsreder lagde pres p\u00e5 politifolk: Slap med en undskyldning\u00ab) og podcastserien \u00bbUttanfyri l\u00f3g og land\u00ab (\u00bbUden for lov og land\u00ab) af samme medie, december 2022, der omtaler sager af denne karakter.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1888490,"dokumentid":1046719,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 699 fra medlem af Folketinget Sjurdur Skaale.pdf","versionsdato":"2023-06-16T20:42:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s699/svar/1966538/2725110.pdf","opdateringsdato":"2023-06-19T09:35:44.173","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1046719,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 699: Er ministeren villig til at igangs\u00e6tte en unders\u00f8gelse af, hvor mange straffesager der har v\u00e6ret mod f\u00e6r\u00f8ske virksomheder de seneste 20 \u00e5r p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne, og som pga. af \u00bbsyltning\u00ab er endt uden pr\u00f8velse for retten og med en v\u00e6sentlig mindre b\u00f8de, end hvad anklagen l\u00f8d p\u00e5?","dato":"2023-06-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-19T09:35:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren villig til at igangs\u00e6tte en unders\u00f8gelse af, hvor mange straffesager der har v\u00e6ret mod f\u00e6r\u00f8ske virksomheder de seneste 20 \u00e5r p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne, og som pga. af \u00bbsyltning\u00ab er endt uden pr\u00f8velse for retten og med en v\u00e6sentlig mindre b\u00f8de, end hvad anklagen l\u00f8d p\u00e5?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1045686,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-19T09:35:39.077"
      },"id":1333451,"sagid":95467,"dokumentid":1046719,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-19T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-19T09:35:39.077","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95466,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er i orden, at potentielt store og principielle straffesager mod virksomheder p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne aldrig kommer for retten, men ender med meget lave b\u00f8der sammenlignet med de oprindelige anklager i sagerne, p\u00e5 grund af at politimesteren p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne angiveligt ikke prioriterer eller har ressourcer til at efterforske sagerne, men \u00bbsylter\u00ab dem flere \u00e5r?","titelkort":"Om straffesager mod virksomheder p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne som aldrig kommer for retten.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 698","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"698","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-19T09:37:20.237","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"De seneste \u00e5r har der v\u00e6ret potentielt store straffesager p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne inden for fiskeriomr\u00e5det, der har v\u00e6ret af principiel karakter, men som aldrig er kommet for retten, og som i stedet er endt med meget sm\u00e5 b\u00f8der sammenlignet med de oprindelige anklager i sagerne. \u00c5rsagen har vist sig at v\u00e6re, at sagerne er blevet henlagt i \u00e5revis, efter at de er blevet meldt til politiet af den f\u00e6r\u00f8ske fiskeriinspektion, V\u00f8rn, og efter at politiet har foretaget deres afh\u00f8ringer. Da sagerne s\u00e5 er blevet taget op igen, er de \u2013 uden at komme for retten  \u2013 endt med en aftale om, at de, der i henhold til V\u00f8rn og politiet har brudt loven, er sluppet med en meget lille b\u00f8de, i forhold til hvad der er anf\u00f8rt i anklageskrifterne. \n\nDa der er tale om sager af principiel karakter, som oprindelig er rejst af en f\u00e6r\u00f8sk instans (den f\u00e6r\u00f8ske fiskeriinspektion, V\u00f8rn), men som den danske anklagemyndighed derefter har \u00bbsyltet\u00ab s\u00e5 l\u00e6nge, er de slet ikke er kommet for retten, \u00f8nsker sp\u00f8rgeren, at ministeren forholder sig til det. \n\nDer henvises bl.a. til en artikel i den f\u00e6r\u00f8ske udgave af Frihedsbrevet.fo den 5. juni 2023: \u00bbRei\u00f0ari leg\u00f0i tr\u00fdst \u00e1 fleiri politisar: Slapp vi\u00f0 einari umbering\u00ab (\u00bbSkibsreder lagde pres p\u00e5 politifolk: Slap med en undskyldning\u00ab) og podcastserien \u00bbUttanfyri l\u00f3g og land\u00ab (\u00bbUden for lov og land\u00ab) af samme medie, december 2022, der omtaler sager af denne karakter.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1888491,"dokumentid":1046718,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 698 fra medlem af Folketinget Sj\u00far\u00f0ur Skaale.pdf","versionsdato":"2023-06-16T20:42:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s698/svar/1966539/2725112.pdf","opdateringsdato":"2023-06-19T09:37:24.25","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1046718,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 698: Mener ministeren, at det er i orden, at potentielt store og principielle straffesager mod virksomheder p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne aldrig kommer for retten, men ender med meget lave b\u00f8der sammenlignet med de oprindelige anklager i sagerne, p\u00e5 grund af at politimesteren p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne angiveligt ikke prioriterer eller har ressourcer til at efterforske sagerne, men \u00bbsylter\u00ab dem flere \u00e5r?","dato":"2023-06-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-19T09:36:40","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er i orden, at potentielt store og principielle straffesager mod virksomheder p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne aldrig kommer for retten, men ender med meget lave b\u00f8der sammenlignet med de oprindelige anklager i sagerne, p\u00e5 grund af at politimesteren p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne angiveligt ikke prioriterer eller har ressourcer til at efterforske sagerne, men \u00bbsylter\u00ab dem flere \u00e5r?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1045674,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-19T09:36:52.11"
      },"id":1333453,"sagid":95466,"dokumentid":1046718,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-19T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-19T09:36:52.11","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95503,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u201c\u00d8ksemanden ejer mystisk virksomhed i Danmark\u201d i BT den 15. juni 2023 og oplyse, hvilke konkrete foranstaltninger ministeren vil iv\u00e6rks\u00e6tte for at sikre, at reglerne om, at en person p\u00e5 t\u00e5lt ophold absolut ikke m\u00e5 arbejde eller tjene penge i Danmark, bliver overholdt?","titelkort":"Om en person p\u00e5 t\u00e5lt ophold m\u00e5 arbejde eller tjene penge i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 706","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"706","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-23T11:03:49.317","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1888694,"dokumentid":1046789,"titel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u201c\u00d8ksemanden ejer mystisk virksomhed i Danmark\u201d i BT den 15. juni 2023 og oplyse, hvilke konkrete foranstaltninger ministeren vil iv\u00e6rks\u00e6tte for at sikre, at reglerne om, at en person p\u00e5 t\u00e5lt ophold absolut ikke m\u00e5 arbejde eller tjene penge i Danmark, bliver overholdt?","versionsdato":"2023-06-19T10:15:39","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s706/spm/2725308.pdf","opdateringsdato":"2023-06-19T16:00:51.383","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1046789,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u201c\u00d8ksemanden ejer mystisk virksomhed i Danmark\u201d i BT den 15. juni 2023 og oplyse, hvilke konkrete foranstaltninger ministeren vil iv\u00e6rks\u00e6tte for at sikre, at reglerne om, at en person p\u00e5 t\u00e5lt ophold absolut ikke m\u00e5 arbejde eller tjene penge i Danmark, bliver overholdt?","dato":"2023-06-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-19T10:09:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-19T10:20:26.897"
      },"id":1333457,"sagid":95503,"dokumentid":1046789,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-19T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-19T10:20:26.897","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95450,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er udtryk for god regeringsf\u00f8relse, at ministeren endnu ikke har besvaret REU 2022-23, 2. samling, alm. del, spm. 77, om, hvorvidt sugardatingtjenester og elektroniske medier, der bedriver mellemmandsvirksomhed, er en opgave, som politiet skal retsforf\u00f8lge, der var en genfrems\u00e6ttelse af REU 2021-22, alm. del, spm. 1149, stillet den 30. juni 2022, som ministeren ikke besvarede fyldestg\u00f8rende, og REU 2021-22, alm. del, spm. 1335, som ministeren ikke fandt det rigtigt at besvare p\u00e5 grund af udskrivelse af folketingsvalget?","titelkort":"Om sugardatingplatforme.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 693","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"693","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-19T11:10:47.7","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Den 30. juni 2023 har sp\u00f8rgeren ventet 1 \u00e5r p\u00e5 svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5let om, hvorvidt sugardatingplatforme, der tjener penge p\u00e5 at v\u00e6re mellemmandsvirksomhed og derfor kan straffes for rufferi, er en opgave for politiet at forf\u00f8lge.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1888714,"dokumentid":1046802,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 693 fra medlem af Folketinget Karina Lorentzen Dehnhardt.pdf","versionsdato":"2023-06-19T10:32:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s693/svar/1966632/2725337.pdf","opdateringsdato":"2023-06-19T11:10:29.597","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1046802,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 693: Mener ministeren, at det er udtryk for god regeringsf\u00f8relse, at ministeren endnu ikke har besvaret REU 2022-23, 2. samling, alm. del, spm. 77, om, hvorvidt sugardatingtjenester og elektroniske medier, der bedriver mellemmandsvirksomhed, er en opgave, som politiet skal retsforf\u00f8lge, der var en genfrems\u00e6ttelse af REU 2021-22, alm. del, spm. 1149, stillet den 30. juni 2022, som ministeren ikke besvarede fyldestg\u00f8rende, og REU 2021-22, alm. del, spm. 1335, som ministeren ikke fandt det rigtigt at besvare p\u00e5 grund af udskrivelse af folketingsvalget?","dato":"2023-06-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-19T11:10:02","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er udtryk for god regeringsf\u00f8relse, at ministeren endnu ikke har besvaret REU 2022-23, 2. samling, alm. del, spm. 77, om, hvorvidt sugardatingtjenester og elektroniske medier, der bedriver mellemmandsvirksomhed, er en opgave, som politiet skal retsforf\u00f8lge, der var en genfrems\u00e6ttelse af REU 2021-22, alm. del, spm. 1149, stillet den 30. juni 2022, som ministeren ikke besvarede fyldestg\u00f8rende, og REU 2021-22, alm. del, spm. 1335, som ministeren ikke fandt det rigtigt at besvare p\u00e5 grund af udskrivelse af folketingsvalget?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1045163,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-19T11:10:13.387"
      },"id":1333493,"sagid":95450,"dokumentid":1046802,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-19T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-19T11:10:13.387","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95507,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens betragtninger i forhold til, at manglende dokumentation for iv\u00e6rksatte sk\u00e5nehensyn kan betyde, at en skattet fleksjobvisiteret medarbejder ikke kan fastholdes i job p\u00e5 sin hidtidige arbejdsplads, trods et \u00f8nske om fastholdelse og dermed til skade for b\u00e5de den fleksjobvisiterede medarbejder og virksomheden?","titelkort":"Om fleksjobvisiterede medarbejdere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 707","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"707","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-23T11:28:57.16","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Fleksjobvisiterede kan som udgangspunkt f\u00f8rst ans\u00e6ttes i et fleksjob p\u00e5 deres hidtidige arbejdsplads, et s\u00e5kaldt fastholdelsesfleksjob, n\u00e5r de har v\u00e6ret ansat efter overenskomstens sociale kapitler i 12 m\u00e5neder, hvorved de 12 m\u00e5neder f\u00e5r karakter af en karensperiode.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1888775,"dokumentid":1046829,"titel":"Hvad er ministerens betragtninger i forhold til, at manglende dokumentation for iv\u00e6rksatte sk\u00e5nehensyn kan betyde, at en skattet fleksjobvisiteret medarbejder ikke kan fastholdes i job p\u00e5 sin hidtidige arbejdsplads, trods et \u00f8nske om fastholdelse og dermed til skade for b\u00e5de den fleksjobvisiterede medarbejder og virksomheden?","versionsdato":"2023-06-19T11:02:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s707/spm/2725398.pdf","opdateringsdato":"2023-06-19T16:00:50.133","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1046829,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens betragtninger i forhold til, at manglende dokumentation for iv\u00e6rksatte sk\u00e5nehensyn kan betyde, at en skattet fleksjobvisiteret medarbejder ikke kan fastholdes i job p\u00e5 sin hidtidige arbejdsplads, trods et \u00f8nske om fastholdelse og dermed til skade for b\u00e5de den fleksjobvisiterede medarbejder og virksomheden?","dato":"2023-06-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-19T11:01:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-19T11:20:27.577"
      },"id":1333494,"sagid":95507,"dokumentid":1046829,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-19T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-19T11:20:27.577","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95508,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at bekendtg\u00f8relse om eksamensk\u00f8rsel, optog mv. fra 2016 nu har den betydning, at studenter anno 2023 ikke m\u00e5 have en dj med p\u00e5 studentervognen - eller selv en handicaphj\u00e6lper, hvis en student har brug for dette - fordi det kun er dem, der har afsluttet eksamen, som m\u00e5 stige om bord p\u00e5 ladet, og hvad t\u00e6nker ministeren om, at det, jf. artiklen p\u00e5 dr.dk den 19. juni 2023 \u201dI seks \u00e5r har man bl\u00e6st p\u00e5 regel om studenterk\u00f8rsel: Nu er det slut med dj's i studentervognen\u201d f\u00f8rst under m\u00f8der den 3. og 4. juni 2023 blev kommunikeret til de relevante personer, at myndighederne i \u00e5r vil h\u00e5ndh\u00e6ve bekendtg\u00f8relsen og dermed sanktionere med b\u00f8destraf?","titelkort":"Om dj p\u00e5 studentervogn.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 708","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"708","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-21T13:42:37.59","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1888805,"dokumentid":1046837,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at bekendtg\u00f8relse om eksamensk\u00f8rsel, optog mv. fra 2016 nu har den betydning, at studenter anno 2023 ikke m\u00e5 have en dj med p\u00e5 studentervognen - eller selv en handicaphj\u00e6lper, hvis en student har brug for dette - fordi det kun er dem, der har afsluttet eksamen, som m\u00e5 stige om bord p\u00e5 ladet, og hvad t\u00e6nker ministeren om, at det, jf. artiklen p\u00e5 dr.dk den 19. juni 2023 \u201dI seks \u00e5r har man bl\u00e6st p\u00e5 regel om studenterk\u00f8rsel: Nu er det slut med dj's i studentervognen\u201d f\u00f8rst under m\u00f8der den 3. og 4. juni 2023 blev kommunikeret til de relevante personer, at myndighederne i \u00e5r vil h\u00e5ndh\u00e6ve bekendtg\u00f8relsen og dermed sanktionere med b\u00f8destraf?","versionsdato":"2023-06-19T11:45:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s708/spm/2725428.pdf","opdateringsdato":"2023-06-19T16:00:51.15","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1046837,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at bekendtg\u00f8relse om eksamensk\u00f8rsel, optog mv. fra 2016 nu har den betydning, at studenter anno 2023 ikke m\u00e5 have en dj med p\u00e5 studentervognen - eller selv en handicaphj\u00e6lper, hvis en student har brug for dette - fordi det kun er dem, der har afsluttet eksamen, som m\u00e5 stige om bord p\u00e5 ladet, og hvad t\u00e6nker ministeren om, at det, jf. artiklen p\u00e5 dr.dk den 19. juni 2023 \u201dI seks \u00e5r har man bl\u00e6st p\u00e5 regel om studenterk\u00f8rsel: Nu er det slut med dj's i studentervognen\u201d f\u00f8rst under m\u00f8der den 3. og 4. juni 2023 blev kommunikeret til de relevante personer, at myndighederne i \u00e5r vil h\u00e5ndh\u00e6ve bekendtg\u00f8relsen og dermed sanktionere med b\u00f8destraf?","dato":"2023-06-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-19T11:44:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-19T12:00:35.94"
      },"id":1333512,"sagid":95508,"dokumentid":1046837,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-19T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-19T12:00:35.94","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95460,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren i forl\u00e6ngelse af ministerens svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 674, 2022-23, 2. samling, i hvilket ministeren beskriver den kommende kortl\u00e6gning af diger m.v., oplyse, om ministeren er enig i, at de nug\u00e6ldende regler i bl.a. museumsloven (og regler udledt heraf) er utidssvarende og b\u00f8r \u00e6ndres, s\u00e5 man i h\u00f8jere grad v\u00e6gter moderne rationel drift af landbrug i situationer, hvor eventuelle synlige eller usynlige diger er af mindre betydning?","titelkort":"Om den kommende kortl\u00e6gning af diger og om reglerne i museumsloven er tidssvarende.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 695","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"695","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-19T15:07:36.87","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1888817,"dokumentid":1046843,"titel":"Svar p\u00e5 S 695 vedr. lovgivningen p\u00e5 digeomr\u00e5det.docx","versionsdato":"2023-06-19T13:53:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s695/svar/1966693/2725440.pdf","opdateringsdato":"2023-06-19T15:07:29.053","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1046843,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 695: Vil ministeren i forl\u00e6ngelse af ministerens svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 674, 2022-23, 2. samling, i hvilket ministeren beskriver den kommende kortl\u00e6gning af diger m.v., oplyse, om ministeren er enig i, at de nug\u00e6ldende regler i bl.a. museumsloven (og regler udledt heraf) er utidssvarende og b\u00f8r \u00e6ndres, s\u00e5 man i h\u00f8jere grad v\u00e6gter moderne rationel drift af landbrug i situationer, hvor eventuelle synlige eller usynlige diger er af mindre betydning?","dato":"2023-06-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-19T15:06:59","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren i forl\u00e6ngelse af ministerens svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 674, 2022-23, 2. samling, i hvilket ministeren beskriver den kommende kortl\u00e6gning af diger m.v., oplyse, om ministeren er enig i, at de nug\u00e6ldende regler i bl.a. museumsloven (og regler udledt heraf) er utidssvarende og b\u00f8r \u00e6ndres, s\u00e5 man i h\u00f8jere grad v\u00e6gter moderne rationel drift af landbrug i situationer, hvor eventuelle synlige eller usynlige diger er af mindre betydning?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1045550,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-19T15:07:10.89"
      },"id":1333546,"sagid":95460,"dokumentid":1046843,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-19T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-19T15:07:10.89","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95461,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Har ministeren viljen til over for Folketingets partier at freml\u00e6gge beregninger for de \u00f8konomiske konsekvenser af udfasning af bur\u00e6gsproduktion i hele tidsspandet 0-12 \u00e5r, n\u00e5r nu der i bilag 1 i h\u00f8ringsmaterialet vedr\u00f8rende udkast til bekendtg\u00f8relse om dyrevelf\u00e6rdsm\u00e6ssige mindstekrav til hold af \u00e6gl\u00e6ggende h\u00f8ner, h\u00f8nniker og for\u00e6ldredyr m.v. pr\u00e6senteres de forn\u00f8dne \u00f8konomiske n\u00f8gletal og foruds\u00e6tninger, som muligg\u00f8r freml\u00e6ggelse af omstillingsomkostninger ogs\u00e5 for kortere overgangsperioder end de 12 \u00e5r, f.eks. p\u00e5 2 \u00e5r eller 5 \u00e5r m.v.?","titelkort":"Om freml\u00e6ggelse af de \u00f8konomiske konsekvenser af udfasning af bur\u00e6gsproduktion.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 696","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"696","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-20T08:41:03.33","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1888964,"dokumentid":1046900,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 696.pdf","versionsdato":"2023-06-19T16:43:39","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s696/svar/1966773/2725588.pdf","opdateringsdato":"2023-06-20T08:40:46.703","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1046900,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 696: Har ministeren viljen til over for Folketingets partier at freml\u00e6gge beregninger for de \u00f8konomiske konsekvenser af udfasning af bur\u00e6gsproduktion i hele tidsspandet 0-12 \u00e5r, n\u00e5r nu der i bilag 1 i h\u00f8ringsmaterialet vedr\u00f8rende udkast til bekendtg\u00f8relse om dyrevelf\u00e6rdsm\u00e6ssige mindstekrav til hold af \u00e6gl\u00e6ggende h\u00f8ner, h\u00f8nniker og for\u00e6ldredyr m.v. pr\u00e6senteres de forn\u00f8dne \u00f8konomiske n\u00f8gletal og foruds\u00e6tninger, som muligg\u00f8r freml\u00e6ggelse af omstillingsomkostninger ogs\u00e5 for kortere overgangsperioder end de 12 \u00e5r, f.eks. p\u00e5 2 \u00e5r eller 5 \u00e5r m.v.?","dato":"2023-06-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-20T08:40:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Har ministeren viljen til over for Folketingets partier at freml\u00e6gge beregninger for de \u00f8konomiske konsekvenser af udfasning af bur\u00e6gsproduktion i hele tidsspandet 0-12 \u00e5r, n\u00e5r nu der i bilag 1 i h\u00f8ringsmaterialet vedr\u00f8rende udkast til bekendtg\u00f8relse om dyrevelf\u00e6rdsm\u00e6ssige mindstekrav til hold af \u00e6gl\u00e6ggende h\u00f8ner, h\u00f8nniker og for\u00e6ldredyr m.v. pr\u00e6senteres de forn\u00f8dne \u00f8konomiske n\u00f8gletal og foruds\u00e6tninger, som muligg\u00f8r freml\u00e6ggelse af omstillingsomkostninger ogs\u00e5 for kortere overgangsperioder end de 12 \u00e5r, f.eks. p\u00e5 2 \u00e5r eller 5 \u00e5r m.v.?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1045556,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-20T08:40:46.703"
      },"id":1333581,"sagid":95461,"dokumentid":1046900,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-20T08:40:46.703","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95462,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til etablering af en s\u00e6rlig tilskudsordning, der er m\u00e5lrettet en oml\u00e6gning af \u00e6gproduktion fra bur\u00e6g til andre produktionsformer, og vil ministeren ikke anse en s\u00e5dan incitamentsstruktur som en hensigtsm\u00e6ssig foranstaltning med henblik p\u00e5 en accelereret udfasning af bur\u00e6gsproduktionen i Danmark?","titelkort":"Om en tilskudsordning til oml\u00e6gning af \u00e6ggeproduktion.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 697","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"697","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-20T08:41:39.847","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1888962,"dokumentid":1046899,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 697.pdf","versionsdato":"2023-06-19T16:43:35","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s697/svar/1966772/2725586.pdf","opdateringsdato":"2023-06-20T08:41:26.737","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1046899,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 697: Hvad er ministerens holdning til etablering af en s\u00e6rlig tilskudsordning, der er m\u00e5lrettet en oml\u00e6gning af \u00e6gproduktion fra bur\u00e6g til andre produktionsformer, og vil ministeren ikke anse en s\u00e5dan incitamentsstruktur som en hensigtsm\u00e6ssig foranstaltning med henblik p\u00e5 en accelereret udfasning af bur\u00e6gsproduktionen i Danmark?","dato":"2023-06-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-20T08:41:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til etablering af en s\u00e6rlig tilskudsordning, der er m\u00e5lrettet en oml\u00e6gning af \u00e6gproduktion fra bur\u00e6g til andre produktionsformer, og vil ministeren ikke anse en s\u00e5dan incitamentsstruktur som en hensigtsm\u00e6ssig foranstaltning med henblik p\u00e5 en accelereret udfasning af bur\u00e6gsproduktionen i Danmark?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1045560,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-20T08:41:26.737"
      },"id":1333583,"sagid":95462,"dokumentid":1046899,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-20T08:41:26.737","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95469,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig med den tyske indenrigsminister, Nancy Faeser, og EU-kommiss\u00e6r Ylva Johansson, der if\u00f8lge Politiken mener, at EU\u2019s asylaftale af 8. juni 2023 har \u00bbsat et tydeligt punktum\u00ab for id\u00e9en om asylbehandling i tredjelande, og med den luxembourgske udenrigsminister, Jean Asselborn, der if\u00f8lge Der Spiegel mener, at EU med aftalen har \u00bbforhindret den s\u00e5kaldte Rwanda-model\u00ab, og vil ministeren begrunde og uddybe sin holdning?","titelkort":"Om EU\u2019s asylaftale af 8. juni 2023.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 701","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"701","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-21T15:57:58.527","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbNyhedsanalyse: Der blev helt, helt stille i lang tid: Svensk minister gav sine EU-kolleger en regul\u00e6r opsang\u00ab bragt den 9. juni 2023 p\u00e5 Politikens hjemmeside og artiklen \u00bbMehr Chaos und Leid\u00ab bragt den 9. juni 2023 p\u00e5 Der Spiegels hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1889135,"dokumentid":1046969,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 701.pdf","versionsdato":"2023-06-20T11:48:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s701/svar/1966860/2725764.pdf","opdateringsdato":"2023-06-20T11:58:42.05","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1046969,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 701: Er ministeren enig med den tyske indenrigsminister, Nancy Faeser, og EU-kommiss\u00e6r Ylva Johansson, der if\u00f8lge Politiken mener, at EU\u2019s asylaftale af 8. juni 2023 har \u00bbsat et tydeligt punktum\u00ab for id\u00e9en om asylbehandling i tredjelande, og med den luxembourgske udenrigsminister, Jean Asselborn, der if\u00f8lge Der Spiegel mener, at EU med aftalen har \u00bbforhindret den s\u00e5kaldte Rwanda-model\u00ab, og vil ministeren begrunde og uddybe sin holdning?","dato":"2023-06-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-20T11:58:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig med den tyske indenrigsminister, Nancy Faeser, og EU-kommiss\u00e6r Ylva Johansson, der if\u00f8lge Politiken mener, at EU\u2019s asylaftale af 8. juni 2023 har \u00bbsat et tydeligt punktum\u00ab for id\u00e9en om asylbehandling i tredjelande, og med den luxembourgske udenrigsminister, Jean Asselborn, der if\u00f8lge Der Spiegel mener, at EU med aftalen har \u00bbforhindret den s\u00e5kaldte Rwanda-model\u00ab, og vil ministeren begrunde og uddybe sin holdning?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1045831,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-20T11:58:42.05"
      },"id":1333626,"sagid":95469,"dokumentid":1046969,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-20T11:58:42.05","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95526,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at en pludselig \u00e6ndring af praksis for h\u00e5ndh\u00e6velse af reglerne for studenterk\u00f8rsel betyder, at handicappede, der har brug for en handicaphj\u00e6lper p\u00e5 studentervognen, ikke l\u00e6ngere vil kunne deltage i studenterk\u00f8rslen, og vil ministeren i ben\u00e6gtende fald tage initiativ til at sikre, at handicappede kan deltage i \u00e5rets studenterk\u00f8rsel?","titelkort":"Om reglerne for studenterk\u00f8rsel.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 709","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"709","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-23T11:55:27.977","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1889574,"dokumentid":1047146,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at en pludselig \u00e6ndring af praksis for h\u00e5ndh\u00e6velse af reglerne for studenterk\u00f8rsel betyder, at handicappede, der har brug for en handicaphj\u00e6lper p\u00e5 studentervognen, ikke l\u00e6ngere vil kunne deltage i studenterk\u00f8rslen, og vil ministeren i ben\u00e6gtende fald tage initiativ til at sikre, at handicappede kan deltage i \u00e5rets studenterk\u00f8rsel?","versionsdato":"2023-06-21T10:40:16","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s709/spm/2726197.pdf","opdateringsdato":"2023-06-21T16:00:39.91","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1047146,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at en pludselig \u00e6ndring af praksis for h\u00e5ndh\u00e6velse af reglerne for studenterk\u00f8rsel betyder, at handicappede, der har brug for en handicaphj\u00e6lper p\u00e5 studentervognen, ikke l\u00e6ngere vil kunne deltage i studenterk\u00f8rslen, og vil ministeren i ben\u00e6gtende fald tage initiativ til at sikre, at handicappede kan deltage i \u00e5rets studenterk\u00f8rsel?","dato":"2023-06-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-21T10:53:02","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-21T10:53:17.313"
      },"id":1333753,"sagid":95526,"dokumentid":1047146,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-21T10:53:17.313","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95531,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilket signal mener statsministeren det sender til befolkningen om indholdet af sms\u2019erne, som Minkkommissionen bad om at f\u00e5 udleveret, s\u00e5fremt statsministeren ikke \u00f8nsker at lade eksterne akt\u00f8rer som Apple hj\u00e6lpe med at genskabe disse?","titelkort":"Om slettede sms'er","offentlighedskode":"O","nummer":"S 711","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"711","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-28T13:56:25.547","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1889672,"dokumentid":1047190,"titel":"Hvilket signal mener statsministeren det sender til befolkningen om indholdet af sms\u2019erne, som Minkkommissionen bad om at f\u00e5 udleveret, s\u00e5fremt statsministeren ikke \u00f8nsker at lade eksterne akt\u00f8rer som Apple hj\u00e6lpe med at genskabe disse?","versionsdato":"2023-06-21T11:45:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s711/spm/2726308.pdf","opdateringsdato":"2023-06-21T16:00:41.113","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1047190,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvilket signal mener statsministeren det sender til befolkningen om indholdet af sms\u2019erne, som Minkkommissionen bad om at f\u00e5 udleveret, s\u00e5fremt statsministeren ikke \u00f8nsker at lade eksterne akt\u00f8rer som Apple hj\u00e6lpe med at genskabe disse?","dato":"2023-06-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-21T11:48:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-21T11:48:55.84"
      },"id":1333777,"sagid":95531,"dokumentid":1047190,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-21T11:48:55.84","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95530,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener statsministeren om at lade Apple eller andre eksterne akt\u00f8rer hj\u00e6lpe med at genskabe de slettede sms\u2019er, som Minkkommissionen bad om at f\u00e5 udleveret?","titelkort":"Om slettede sms'er","offentlighedskode":"O","nummer":"S 710","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"710","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-28T13:54:13.403","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1889671,"dokumentid":1047189,"titel":"Hvad mener statsministeren om at lade Apple eller andre eksterne akt\u00f8rer hj\u00e6lpe med at genskabe de slettede sms\u2019er, som Minkkommissionen bad om at f\u00e5 udleveret?","versionsdato":"2023-06-21T11:43:39","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s710/spm/2726307.pdf","opdateringsdato":"2023-06-21T16:00:40.067","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1047189,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener statsministeren om at lade Apple eller andre eksterne akt\u00f8rer hj\u00e6lpe med at genskabe de slettede sms\u2019er, som Minkkommissionen bad om at f\u00e5 udleveret?","dato":"2023-06-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-21T11:47:59","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-21T12:21:00.887"
      },"id":1333796,"sagid":95530,"dokumentid":1047189,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-21T12:21:00.887","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95544,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at virksomheder, der sl\u00e5r sig ned i Danmark, b\u00f8r have de samme muligheder for st\u00f8tte under Temporary Crisis and Transition Framework (TCTF) som virksomheder, der sl\u00e5r sig ned i Tyskland?","titelkort":"Om Temporary Crisis and Transition Framework (TCTF)","offentlighedskode":"O","nummer":"S 712","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"712","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-29T12:10:47.267","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1889864,"dokumentid":1047262,"titel":"Er ministeren enig i, at virksomheder, der sl\u00e5r sig ned i Danmark, b\u00f8r have de samme muligheder for st\u00f8tte under Temporary Crisis and Transition Framework (TCTF) som virksomheder, der sl\u00e5r sig ned i Tyskland?","versionsdato":"2023-06-21T13:50:15","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s712/spm/2726486.pdf","opdateringsdato":"2023-06-21T16:00:42.253","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1047262,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at virksomheder, der sl\u00e5r sig ned i Danmark, b\u00f8r have de samme muligheder for st\u00f8tte under Temporary Crisis and Transition Framework (TCTF) som virksomheder, der sl\u00e5r sig ned i Tyskland?","dato":"2023-06-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-21T13:57:25","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-29T12:10:20.947"
      },"id":1335538,"sagid":95544,"dokumentid":1047262,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-29T12:10:20.947","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95545,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at Danmark vil miste arbejdspladser til andre EU-lande, hvis vi t\u00f8ver med at udnytte mulighederne under Temporary Crisis and Transition Framework (TCTF), og at vi muligvis allerede har gjort det?","titelkort":"Om Temporary Crisis and Transition Framework (TCTF)","offentlighedskode":"O","nummer":"S 713","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"713","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-29T12:11:54.993","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1889870,"dokumentid":1047269,"titel":"Er ministeren enig i, at Danmark vil miste arbejdspladser til andre EU-lande, hvis vi t\u00f8ver med at udnytte mulighederne under Temporary Crisis and Transition Framework (TCTF), og at vi muligvis allerede har gjort det?","versionsdato":"2023-06-21T13:53:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s713/spm/2726509.pdf","opdateringsdato":"2023-06-21T16:00:42.787","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1047269,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at Danmark vil miste arbejdspladser til andre EU-lande, hvis vi t\u00f8ver med at udnytte mulighederne under Temporary Crisis and Transition Framework (TCTF), og at vi muligvis allerede har gjort det?","dato":"2023-06-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-21T13:58:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-29T12:11:33.9"
      },"id":1335539,"sagid":95545,"dokumentid":1047269,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-29T12:11:33.9","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95508,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at bekendtg\u00f8relse om eksamensk\u00f8rsel, optog mv. fra 2016 nu har den betydning, at studenter anno 2023 ikke m\u00e5 have en dj med p\u00e5 studentervognen - eller selv en handicaphj\u00e6lper, hvis en student har brug for dette - fordi det kun er dem, der har afsluttet eksamen, som m\u00e5 stige om bord p\u00e5 ladet, og hvad t\u00e6nker ministeren om, at det, jf. artiklen p\u00e5 dr.dk den 19. juni 2023 \u201dI seks \u00e5r har man bl\u00e6st p\u00e5 regel om studenterk\u00f8rsel: Nu er det slut med dj's i studentervognen\u201d f\u00f8rst under m\u00f8der den 3. og 4. juni 2023 blev kommunikeret til de relevante personer, at myndighederne i \u00e5r vil h\u00e5ndh\u00e6ve bekendtg\u00f8relsen og dermed sanktionere med b\u00f8destraf?","titelkort":"Om dj p\u00e5 studentervogn.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 708","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"708","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-21T13:42:37.59","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1889823,"dokumentid":1047254,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 708.pdf","versionsdato":"2023-06-21T13:38:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s708/svar/1967242/2726464.pdf","opdateringsdato":"2023-06-21T13:42:13.013","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1047254,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 708: Mener ministeren, at det er rimeligt, at bekendtg\u00f8relse om eksamensk\u00f8rsel, optog mv. fra 2016 nu har den betydning, at studenter anno 2023 ikke m\u00e5 have en dj med p\u00e5 studentervognen - eller selv en handicaphj\u00e6lper, hvis en student har brug for dette - fordi det kun er dem, der har afsluttet eksamen, som m\u00e5 stige om bord p\u00e5 ladet, og hvad t\u00e6nker ministeren om, at det, jf. artiklen p\u00e5 dr.dk den 19. juni 2023 \u201dI seks \u00e5r har man bl\u00e6st p\u00e5 regel om studenterk\u00f8rsel: Nu er det slut med dj's i studentervognen\u201d f\u00f8rst under m\u00f8der den 3. og 4. juni 2023 blev kommunikeret til de relevante personer, at myndighederne i \u00e5r vil h\u00e5ndh\u00e6ve bekendtg\u00f8relsen og dermed sanktionere med b\u00f8destraf?","dato":"2023-06-21T13:36:54","modtagelsesdato":"2023-06-21T13:38:58","frigivelsesdato":"2023-06-21T13:41:57","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at bekendtg\u00f8relse om eksamensk\u00f8rsel, optog mv. fra 2016 nu har den betydning, at studenter anno 2023 ikke m\u00e5 have en dj med p\u00e5 studentervognen - eller selv en handicaphj\u00e6lper, hvis en student har brug for dette - fordi det kun er dem, der har afsluttet eksamen, som m\u00e5 stige om bord p\u00e5 ladet, og hvad t\u00e6nker ministeren om, at det, jf. artiklen p\u00e5 dr.dk den 19. juni 2023 \u201dI seks \u00e5r har man bl\u00e6st p\u00e5 regel om studenterk\u00f8rsel: Nu er det slut med dj's i studentervognen\u201d f\u00f8rst under m\u00f8der den 3. og 4. juni 2023 blev kommunikeret til de relevante personer, at myndighederne i \u00e5r vil h\u00e5ndh\u00e6ve bekendtg\u00f8relsen og dermed sanktionere med b\u00f8destraf?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1046837,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-21T13:42:13.013"
      },"id":1333837,"sagid":95508,"dokumentid":1047254,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-21T13:42:13.013","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95478,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at den s\u00e5kaldte \u00f8ksemand, der fors\u00f8gte at sl\u00e5 tegneren Kurt Westergaard ihjel, har forladt K\u00e6rshovedg\u00e5rd, s\u00e5 man nu ikke ved, hvor han er, og hvad agter ministeren at foretage sig for at sikre, at han ikke pludselig indrejser til Danmark igen og dermed udg\u00f8r en alvorlig sikkerhedsrisiko?","titelkort":"Om at den s\u00e5kaldte \u00f8ksemand, der fors\u00f8gte at sl\u00e5 tegneren Kurt Westergaard ihjel, har forladt K\u00e6rshovedg\u00e5rd.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 702","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"702","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-22T09:33:48.837","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1890199,"dokumentid":1047395,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 702.pdf","versionsdato":"2023-06-21T22:35:15","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s702/svar/1967414/2726848.pdf","opdateringsdato":"2023-06-22T09:33:31.32","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1047395,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 702: Hvad mener ministeren om, at den s\u00e5kaldte \u00f8ksemand, der fors\u00f8gte at sl\u00e5 tegneren Kurt Westergaard ihjel, har forladt K\u00e6rshovedg\u00e5rd, s\u00e5 man nu ikke ved, hvor han er, og hvad agter ministeren at foretage sig for at sikre, at han ikke pludselig indrejser til Danmark igen og dermed udg\u00f8r en alvorlig sikkerhedsrisiko?","dato":"2023-06-21T22:31:10","modtagelsesdato":"2023-06-21T22:35:16","frigivelsesdato":"2023-06-22T09:33:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om, at den s\u00e5kaldte \u00f8ksemand, der fors\u00f8gte at sl\u00e5 tegneren Kurt Westergaard ihjel, har forladt K\u00e6rshovedg\u00e5rd, s\u00e5 man nu ikke ved, hvor han er, og hvad agter ministeren at foretage sig for at sikre, at han ikke pludselig indrejser til Danmark igen og dermed udg\u00f8r en alvorlig sikkerhedsrisiko?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1046223,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-22T09:33:31.32"
      },"id":1333991,"sagid":95478,"dokumentid":1047395,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-22T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-22T09:33:31.32","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95551,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren p\u00e5 baggrund af den store forskel, der er p\u00e5 kommunernes h\u00e5ndtering af sikkerheden i forbindelse med kontrol af h\u00e5ndtering af personf\u00f8lsomme oplysninger, som beskrives i artiklen p\u00e5 version2.dk: \u00bbTitusindvis kan snage i din hemmelige adresse: Klart lovbrud\u00ab, tage initiativ til sammen med KL at udarbejde et f\u00e6lles kodeks for f.eks. brug af stikpr\u00f8vekontrol, s\u00e5 der bliver en mere ensartet tilgang til og st\u00f8rre fokus p\u00e5 at beskytte borgernes personf\u00f8lsomme oplysninger?","titelkort":"Om sikkerheden af personf\u00f8lsomme oplysninger.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 714","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"714","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-30T12:15:43.93","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen p\u00e5 version2.dk den 21. juni 2023: \u00bbTitusindvis kan snage i din hemmelige adresse: Klart lovbrud\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1890380,"dokumentid":1047466,"titel":"Vil ministeren p\u00e5 baggrund af den store forskel, der er p\u00e5 kommunernes h\u00e5ndtering af sikkerheden i forbindelse med kontrol af h\u00e5ndtering af personf\u00f8lsomme oplysninger, som beskrives i artiklen p\u00e5 version2.dk: \u00bbTitusindvis kan snage i din hemmelige adresse: Klart lovbrud\u00ab, tage initiativ til sammen med KL at udarbejde et f\u00e6lles kodeks for f.eks. brug af stikpr\u00f8vekontrol, s\u00e5 der bliver en mere ensartet tilgang til og st\u00f8rre fokus p\u00e5 at beskytte borgernes personf\u00f8lsomme oplysninger?","versionsdato":"2023-06-23T11:01:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s714/spm/2727031.pdf","opdateringsdato":"2023-06-23T11:01:46.547","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1891192,"dokumentid":1047466,"titel":"Spm. S 714 (IM).pdf","versionsdato":"2023-06-23T11:02:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s714/spm/2727857.pdf","opdateringsdato":"2023-06-23T11:02:25.553","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1047466,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren p\u00e5 baggrund af den store forskel, der er p\u00e5 kommunernes h\u00e5ndtering af sikkerheden i forbindelse med kontrol af h\u00e5ndtering af personf\u00f8lsomme oplysninger, som beskrives i artiklen p\u00e5 version2.dk: \u00bbTitusindvis kan snage i din hemmelige adresse: Klart lovbrud\u00ab, tage initiativ til sammen med KL at udarbejde et f\u00e6lles kodeks for f.eks. brug af stikpr\u00f8vekontrol, s\u00e5 der bliver en mere ensartet tilgang til og st\u00f8rre fokus p\u00e5 at beskytte borgernes personf\u00f8lsomme oplysninger?","dato":"2023-06-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-22T12:10:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-22T12:20:17.27"
      },"id":1334057,"sagid":95551,"dokumentid":1047466,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-22T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-22T12:20:17.27","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95553,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er statsministerens holdning til at rette henvendelse til relevante eksterne parter s\u00e5som internationale virksomheder og efterretningstjenester for at genskabe de slettede sms\u2019er, is\u00e6r med tanke p\u00e5 statsministerens tidligere udtalelse om, at \u00bb[\u2026] jeg vil utrolig gerne have de sms\u2019er frem\u00ab?","titelkort":"Om slettede sms'er.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 715","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"715","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-28T13:57:35.51","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til pressem\u00f8det i Statsministeriet den 3. november 2021.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1890412,"dokumentid":1047483,"titel":"Hvad er statsministerens holdning til at rette henvendelse til relevante eksterne parter s\u00e5som internationale virksomheder og efterretningstjenester for at genskabe de slettede sms\u2019er, is\u00e6r med tanke p\u00e5 statsministerens tidligere udtalelse om, at \u00bb[\u2026] jeg vil utrolig gerne have de sms\u2019er frem\u00ab?","versionsdato":"2023-06-22T12:58:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s715/spm/2727063.pdf","opdateringsdato":"2023-06-22T16:00:56.087","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1047483,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er statsministerens holdning til at rette henvendelse til relevante eksterne parter s\u00e5som internationale virksomheder og efterretningstjenester for at genskabe de slettede sms\u2019er, is\u00e6r med tanke p\u00e5 statsministerens tidligere udtalelse om, at \u00bb[\u2026] jeg vil utrolig gerne have de sms\u2019er frem\u00ab?","dato":"2023-06-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-22T12:58:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-22T13:00:25.863"
      },"id":1334080,"sagid":95553,"dokumentid":1047483,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-22T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-22T13:00:25.863","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95496,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig med International Energy Agency (IEA) i, at krigen i Ukraine og den \u00e6ndrede geopolitiske situation ikke \u00e6ndrer det faktum, at udvinding af nye fossile reserver er udelukket, hvis Parisaftalens 1,5-gradersm\u00e5l, som Danmark har tilsluttet sig, skal opn\u00e5s?","titelkort":"Om at udvinding af nye fossile reserver er udelukket, hvis Parisaftalens 1,5-gradersm\u00e5l skal opn\u00e5s.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 703","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"703","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-26T15:25:52.897","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let er en opf\u00f8lgning p\u00e5 ERU B 45 (2022-23, 2. samling) \u2013 svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l 2.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1890876,"dokumentid":1047667,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a720 Folketingssp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 703 -.pdf","versionsdato":"2023-06-22T15:28:11","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s703/svar/1967724/2727538.pdf","opdateringsdato":"2023-06-23T09:08:29.28","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1047667,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 703: Er ministeren enig med International Energy Agency (IEA) i, at krigen i Ukraine og den \u00e6ndrede geopolitiske situation ikke \u00e6ndrer det faktum, at udvinding af nye fossile reserver er udelukket, hvis Parisaftalens 1,5-gradersm\u00e5l, som Danmark har tilsluttet sig, skal opn\u00e5s?","dato":"2023-06-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-23T09:08:10","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig med International Energy Agency (IEA) i, at krigen i Ukraine og den \u00e6ndrede geopolitiske situation ikke \u00e6ndrer det faktum, at udvinding af nye fossile reserver er udelukket, hvis Parisaftalens 1,5-gradersm\u00e5l, som Danmark har tilsluttet sig, skal opn\u00e5s?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1046426,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-23T09:08:24.033"
      },"id":1334318,"sagid":95496,"dokumentid":1047667,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-23T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-23T09:08:24.033","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95500,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for tankerne i regeringens nye udenrigs- og sikkerhedspolitiske strategi, hvor det kan synes, som om der l\u00e6gges op til forskellig tilgang til samarbejdet med Kina, alt efter om det drejer sig om Arktis (Gr\u00f8nland og F\u00e6r\u00f8erne) eller EU (Danmark)?\n","titelkort":"Om F\u00e6r\u00f8ernes og Gr\u00f8nlands samarbejde med Kina,","offentlighedskode":"O","nummer":"S 705","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"705","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-23T14:23:08.63","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I regeringens nye udenrigs- og sikkerhedspolitiske strategi bliver det sagt, at \u00bbvi vil arbejde for at sikre, at Arktis ikke bliver en skueplads for konfrontationer med oprindelse andre steder i verden.\u00ab Der hentydes til Kina, og der l\u00e6gges op til minimal kinesisk tilstedev\u00e6relse i Arktis med den begrundelse, at sikkerhedspolitik og handelspolitik h\u00e6nger sammen. Men i samme rapport pointeres det ogs\u00e5, at det er \u00bbikke i Danmarks eller EU\u2019s interesse at afkoble os fra Kina eller underkende v\u00e6kstpotentialet for dansk eksport. Men vi skal insistere p\u00e5 danske og europ\u00e6iske virksomheders lige markedsadgang og handelsvilk\u00e5r i Kina\u00ab. Det kan synes, som om at regeringen vil v\u00e6re langt mere p\u00e5passelig med at lade rigets arktiske lande \u2013 F\u00e6r\u00f8erne og Gr\u00f8nland \u2013 samarbejde med Kina, mens dansk erhvervsliv p\u00e5 sin side skal f\u00e5 fuld gavn af det store kinesiske marked gennem \u00bblige markedsadgang og handelsvilk\u00e5r\u00ab, der i sagens natur vel m\u00e5 g\u00e5 begge veje.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1890353,"dokumentid":1047456,"titel":"Svar p\u00e5 spm nr. S 705.docx","versionsdato":"2023-06-22T11:12:16","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s705/svar/1967485/2727003.pdf","opdateringsdato":"2023-06-22T12:32:19.607","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1047456,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 705: Vil ministeren redeg\u00f8re for tankerne i regeringens nye udenrigs- og sikkerhedspolitiske strategi, hvor det kan synes, som om der l\u00e6gges op til forskellig tilgang til samarbejdet med Kina, alt efter om det drejer sig om Arktis (Gr\u00f8nland og F\u00e6r\u00f8erne) eller EU (Danmark)?\n","dato":"2023-06-22T11:10:13","modtagelsesdato":"2023-06-22T11:12:16","frigivelsesdato":"2023-06-22T12:32:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for tankerne i regeringens nye udenrigs- og sikkerhedspolitiske strategi, hvor det kan synes, som om der l\u00e6gges op til forskellig tilgang til samarbejdet med Kina, alt efter om det drejer sig om Arktis (Gr\u00f8nland og F\u00e6r\u00f8erne) eller EU (Danmark)?\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1046693,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-22T12:32:19.607"
      },"id":1334060,"sagid":95500,"dokumentid":1047456,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-22T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-22T12:32:19.607","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95499,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens holdning, at eventuelle samarbejder mellem hhv. F\u00e6r\u00f8erne eller Gr\u00f8nland og Kina udg\u00f8r en st\u00f8rre sikkerhedsm\u00e6ssig trussel end eventuelle samarbejder mellem Danmark og Kina?\n","titelkort":"Om F\u00e6r\u00f8ernes og Gr\u00f8nlands samarbejde med Kina,","offentlighedskode":"O","nummer":"S 704","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"704","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-22T12:32:00.497","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I regeringens nye udenrigs- og sikkerhedspolitiske strategi bliver det sagt, at \u00bbvi vil arbejde for at sikre, at Arktis ikke bliver en skueplads for konfrontationer med oprindelse andre steder i verden.\u00ab Der hentydes til Kina, og der l\u00e6gges op til minimal kinesisk tilstedev\u00e6relse i Arktis med den begrundelse, at sikkerhedspolitik og handelspolitik h\u00e6nger sammen. Men i samme rapport pointeres det ogs\u00e5, at det er \u00bbikke i Danmarks eller EU\u2019s interesse at afkoble os fra Kina eller underkende v\u00e6kstpotentialet for dansk eksport. Men vi skal insistere p\u00e5 danske og europ\u00e6iske virksomheders lige markedsadgang og handelsvilk\u00e5r i Kina\u00ab. Det kan synes, som om at regeringen vil v\u00e6re langt mere p\u00e5passelig med at lade rigets arktiske lande \u2013 F\u00e6r\u00f8erne og Gr\u00f8nland \u2013 samarbejde med Kina, mens dansk erhvervsliv p\u00e5 sin side skal f\u00e5 fuld gavn af det store kinesiske marked gennem \u00bblige markedsadgang og handelsvilk\u00e5r\u00ab, der i sagens natur vel m\u00e5 g\u00e5 begge veje.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1890350,"dokumentid":1047455,"titel":"Svar p\u00e5 spm nr. S 704.docx","versionsdato":"2023-06-22T11:12:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s704/svar/1967484/2727000.pdf","opdateringsdato":"2023-06-22T12:31:43.807","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1890351,"dokumentid":1047455,"titel":"Svar p\u00e5 spm nr. S 705.docx","versionsdato":"2023-06-22T11:12:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s704/svar/1967484/2727001.pdf","opdateringsdato":"2023-06-22T12:31:43.807","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1047455,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 704: Er det ministerens holdning, at eventuelle samarbejder mellem hhv. F\u00e6r\u00f8erne eller Gr\u00f8nland og Kina udg\u00f8r en st\u00f8rre sikkerhedsm\u00e6ssig trussel end eventuelle samarbejder mellem Danmark og Kina?\n","dato":"2023-06-22T11:10:23","modtagelsesdato":"2023-06-22T11:12:12","frigivelsesdato":"2023-06-22T12:31:32","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er det ministerens holdning, at eventuelle samarbejder mellem hhv. F\u00e6r\u00f8erne eller Gr\u00f8nland og Kina udg\u00f8r en st\u00f8rre sikkerhedsm\u00e6ssig trussel end eventuelle samarbejder mellem Danmark og Kina?\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1046690,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-22T12:31:43.807"
      },"id":1334059,"sagid":95499,"dokumentid":1047455,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-22T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-22T12:31:43.807","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95556,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at forkorte ventetiden p\u00e5 d\u00f8gnafsnittet for b\u00f8rn og unge med spiseforstyrrelser i Region Hovedstaden?\n","titelkort":"Om, at forkorte ventetiden p\u00e5 d\u00f8gnafsnittet for b\u00f8rn og unge med spiseforstyrrelser i Region Hovedstaden.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 716","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"716","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-07-03T08:57:52.583","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"B\u00f8rne- og ungdomspsykiatrien p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne har et samarbejde med D\u00f8gnafsnittet for spiseforstyrrelser, B102, p\u00e5 Bispebjerg Hospital. Det h\u00f8jtspecialiserede tilbud i Danmark for b\u00f8rn og unge under 18 \u00e5r findes ikke p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne, og derfor bliver b\u00f8rn og unge, som har behov for indl\u00e6ggelse p\u00e5 et d\u00f8gnafsnit, sendt til Danmark til behandling.\nD\u00f8gnafsnittet for spiseforstyrrelser har 9-10 pladser, og tilbuddet er til b\u00f8rn og unge i Region Hovedstaden og p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1891049,"dokumentid":1047733,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at forkorte ventetiden p\u00e5 d\u00f8gnafsnittet for b\u00f8rn og unge med spiseforstyrrelser i Region Hovedstaden?\n","versionsdato":"2023-06-23T09:01:56","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s716/spm/2727712.pdf","opdateringsdato":"2023-06-23T09:02:13.473","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1047733,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tage initiativ til at forkorte ventetiden p\u00e5 d\u00f8gnafsnittet for b\u00f8rn og unge med spiseforstyrrelser i Region Hovedstaden?\n","dato":"2023-06-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-23T08:58:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-23T08:58:52.483"
      },"id":1334308,"sagid":95556,"dokumentid":1047733,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-23T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-23T08:58:52.483","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95558,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at fjerne de romalejre, som dukker op rundt omkring i K\u00f8benhavn, og hvor romaerne blandt andet bes\u00f8rger ved kirker og s\u00f8er, efterlader affald i store m\u00e6ngder og virker utryghedsskabende for borgerne, og vil ministeren tage initiativ til at \u00e6ndre i den politiske aftale fra 2020, som har gjort det sv\u00e6rere at fjerne lejrene?","titelkort":"Om de romalejre, som dukker op rundt omkring i K\u00f8benhavn.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 717","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"717","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-30T13:46:51.717","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1891173,"dokumentid":1047778,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at fjerne de romalejre, som dukker op rundt omkring i K\u00f8benhavn, og hvor romaerne blandt andet bes\u00f8rger ved kirker og s\u00f8er, efterlader affald i store m\u00e6ngder og virker utryghedsskabende for borgerne, og vil ministeren tage initiativ til at \u00e6ndre i den politiske aftale fra 2020, som har gjort det sv\u00e6rere at fjerne lejrene?","versionsdato":"2023-06-23T10:45:11","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s717/spm/2727834.pdf","opdateringsdato":"2023-06-23T10:45:31.153","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1047778,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at fjerne de romalejre, som dukker op rundt omkring i K\u00f8benhavn, og hvor romaerne blandt andet bes\u00f8rger ved kirker og s\u00f8er, efterlader affald i store m\u00e6ngder og virker utryghedsskabende for borgerne, og vil ministeren tage initiativ til at \u00e6ndre i den politiske aftale fra 2020, som har gjort det sv\u00e6rere at fjerne lejrene?","dato":"2023-06-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-23T10:44:32","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-23T10:44:45.277"
      },"id":1334337,"sagid":95558,"dokumentid":1047778,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-23T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-23T10:44:45.277","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95503,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u201c\u00d8ksemanden ejer mystisk virksomhed i Danmark\u201d i BT den 15. juni 2023 og oplyse, hvilke konkrete foranstaltninger ministeren vil iv\u00e6rks\u00e6tte for at sikre, at reglerne om, at en person p\u00e5 t\u00e5lt ophold absolut ikke m\u00e5 arbejde eller tjene penge i Danmark, bliver overholdt?","titelkort":"Om en person p\u00e5 t\u00e5lt ophold m\u00e5 arbejde eller tjene penge i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 706","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"706","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-23T11:03:49.317","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1891187,"dokumentid":1047783,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 706.pdf","versionsdato":"2023-06-23T10:55:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s706/svar/1967861/2727852.pdf","opdateringsdato":"2023-06-23T11:03:32.7","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1047783,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 706: Vil ministeren kommentere artiklen \u201c\u00d8ksemanden ejer mystisk virksomhed i Danmark\u201d i BT den 15. juni 2023 og oplyse, hvilke konkrete foranstaltninger ministeren vil iv\u00e6rks\u00e6tte for at sikre, at reglerne om, at en person p\u00e5 t\u00e5lt ophold absolut ikke m\u00e5 arbejde eller tjene penge i Danmark, bliver overholdt?","dato":"2023-06-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-23T11:03:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u201c\u00d8ksemanden ejer mystisk virksomhed i Danmark\u201d i BT den 15. juni 2023 og oplyse, hvilke konkrete foranstaltninger ministeren vil iv\u00e6rks\u00e6tte for at sikre, at reglerne om, at en person p\u00e5 t\u00e5lt ophold absolut ikke m\u00e5 arbejde eller tjene penge i Danmark, bliver overholdt?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1046789,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-23T11:03:32.7"
      },"id":1334344,"sagid":95503,"dokumentid":1047783,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-23T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-23T11:03:32.7","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95507,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens betragtninger i forhold til, at manglende dokumentation for iv\u00e6rksatte sk\u00e5nehensyn kan betyde, at en skattet fleksjobvisiteret medarbejder ikke kan fastholdes i job p\u00e5 sin hidtidige arbejdsplads, trods et \u00f8nske om fastholdelse og dermed til skade for b\u00e5de den fleksjobvisiterede medarbejder og virksomheden?","titelkort":"Om fleksjobvisiterede medarbejdere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 707","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"707","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-23T11:28:57.16","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Fleksjobvisiterede kan som udgangspunkt f\u00f8rst ans\u00e6ttes i et fleksjob p\u00e5 deres hidtidige arbejdsplads, et s\u00e5kaldt fastholdelsesfleksjob, n\u00e5r de har v\u00e6ret ansat efter overenskomstens sociale kapitler i 12 m\u00e5neder, hvorved de 12 m\u00e5neder f\u00e5r karakter af en karensperiode.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1891201,"dokumentid":1047788,"titel":"S707 - \u00a7 20 besvarelse.docx","versionsdato":"2023-06-23T11:15:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s707/svar/1967868/2727869.pdf","opdateringsdato":"2023-06-23T11:28:49.227","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1047788,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 707: Hvad er ministerens betragtninger i forhold til, at manglende dokumentation for iv\u00e6rksatte sk\u00e5nehensyn kan betyde, at en skattet fleksjobvisiteret medarbejder ikke kan fastholdes i job p\u00e5 sin hidtidige arbejdsplads, trods et \u00f8nske om fastholdelse og dermed til skade for b\u00e5de den fleksjobvisiterede medarbejder og virksomheden?","dato":"2023-06-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-23T11:28:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens betragtninger i forhold til, at manglende dokumentation for iv\u00e6rksatte sk\u00e5nehensyn kan betyde, at en skattet fleksjobvisiteret medarbejder ikke kan fastholdes i job p\u00e5 sin hidtidige arbejdsplads, trods et \u00f8nske om fastholdelse og dermed til skade for b\u00e5de den fleksjobvisiterede medarbejder og virksomheden?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1046829,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-23T11:28:26.877"
      },"id":1334350,"sagid":95507,"dokumentid":1047788,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-23T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-23T11:28:26.877","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95526,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at en pludselig \u00e6ndring af praksis for h\u00e5ndh\u00e6velse af reglerne for studenterk\u00f8rsel betyder, at handicappede, der har brug for en handicaphj\u00e6lper p\u00e5 studentervognen, ikke l\u00e6ngere vil kunne deltage i studenterk\u00f8rslen, og vil ministeren i ben\u00e6gtende fald tage initiativ til at sikre, at handicappede kan deltage i \u00e5rets studenterk\u00f8rsel?","titelkort":"Om reglerne for studenterk\u00f8rsel.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 709","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"709","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-23T11:55:27.977","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1891265,"dokumentid":1047816,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 709.pdf","versionsdato":"2023-06-23T11:50:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s709/svar/1967897/2727930.pdf","opdateringsdato":"2023-06-23T11:54:55.443","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1891266,"dokumentid":1047816,"titel":"Kopi af svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 708.pdf","versionsdato":"2023-06-23T11:50:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s709/svar/1967897/2727931.pdf","opdateringsdato":"2023-06-23T11:54:55.443","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1047816,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 709: Mener ministeren, at det er rimeligt, at en pludselig \u00e6ndring af praksis for h\u00e5ndh\u00e6velse af reglerne for studenterk\u00f8rsel betyder, at handicappede, der har brug for en handicaphj\u00e6lper p\u00e5 studentervognen, ikke l\u00e6ngere vil kunne deltage i studenterk\u00f8rslen, og vil ministeren i ben\u00e6gtende fald tage initiativ til at sikre, at handicappede kan deltage i \u00e5rets studenterk\u00f8rsel?","dato":"2023-06-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-23T11:54:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at en pludselig \u00e6ndring af praksis for h\u00e5ndh\u00e6velse af reglerne for studenterk\u00f8rsel betyder, at handicappede, der har brug for en handicaphj\u00e6lper p\u00e5 studentervognen, ikke l\u00e6ngere vil kunne deltage i studenterk\u00f8rslen, og vil ministeren i ben\u00e6gtende fald tage initiativ til at sikre, at handicappede kan deltage i \u00e5rets studenterk\u00f8rsel?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1047146,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-23T11:54:55.443"
      },"id":1334365,"sagid":95526,"dokumentid":1047816,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-23T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-23T11:54:55.443","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95561,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at unge med handicap ikke kan f\u00e5 SU-handicaptill\u00e6g, hvis de g\u00e5r p\u00e5 en gymnasial uddannelse?","titelkort":"Om SU-handicaptill\u00e6g p\u00e5 gymnasiale uddannelser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 718","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"718","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-30T14:59:24.62","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1891826,"dokumentid":1048014,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at unge med handicap ikke kan f\u00e5 SU-handicaptill\u00e6g, hvis de g\u00e5r p\u00e5 en gymnasial uddannelse?","versionsdato":"2023-06-26T10:06:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s718/spm/2728486.pdf","opdateringsdato":"2023-06-26T16:00:46.137","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1048014,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at unge med handicap ikke kan f\u00e5 SU-handicaptill\u00e6g, hvis de g\u00e5r p\u00e5 en gymnasial uddannelse?","dato":"2023-06-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-26T10:03:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-26T10:20:24.397"
      },"id":1334572,"sagid":95561,"dokumentid":1048014,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-26T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-26T10:20:24.397","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95562,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er tilfredsstillende, at en sag, hvor forsikringsselskaber bruger usaglige kriterier, n\u00e5r de fasts\u00e6tter deres forsikringspr\u00e6mier, eller i v\u00e6rste fald afviser at tegne livsforsikring, skal afd\u00e6kkes af pressen og derefter f\u00f8re til praksis\u00e6ndring, og vil ministeren v\u00e6re villig til at sikre et uvildigt organ, der af egen drift kan vurdere, om de kriterier, som forsikringsselskaber anvender, er reelt saglige og dermed ikke bidrager til en urimelig og uigennemsigtig priss\u00e6tning og mulighed for helt at afvise at tegne forsikring?","titelkort":"Om forsikringsselskaber.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 719","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"719","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-30T12:12:19.377","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbTre forsikringsselskaber vender p\u00e5 tallerken: Fremover vil overv\u00e6gtige ikke blive afvist alene p\u00e5 BMI\u00ab bragt den 23. juni 2023 p\u00e5 DR\u2019s hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1891876,"dokumentid":1048033,"titel":"Mener ministeren, at det er tilfredsstillende, at en sag, hvor forsikringsselskaber bruger usaglige kriterier, n\u00e5r de fasts\u00e6tter deres forsikringspr\u00e6mier, eller i v\u00e6rste fald afviser at tegne livsforsikring, skal afd\u00e6kkes af pressen og derefter f\u00f8re til praksis\u00e6ndring, og vil ministeren v\u00e6re villig til at sikre et uvildigt organ, der af egen drift kan vurdere, om de kriterier, som forsikringsselskaber anvender, er reelt saglige og dermed ikke bidrager til en urimelig og uigennemsigtig priss\u00e6tning og mulighed for helt at afvise at tegne forsikring?","versionsdato":"2023-06-26T10:29:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s719/spm/2728544.pdf","opdateringsdato":"2023-06-26T16:00:46.607","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1048033,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er tilfredsstillende, at en sag, hvor forsikringsselskaber bruger usaglige kriterier, n\u00e5r de fasts\u00e6tter deres forsikringspr\u00e6mier, eller i v\u00e6rste fald afviser at tegne livsforsikring, skal afd\u00e6kkes af pressen og derefter f\u00f8re til praksis\u00e6ndring, og vil ministeren v\u00e6re villig til at sikre et uvildigt organ, der af egen drift kan vurdere, om de kriterier, som forsikringsselskaber anvender, er reelt saglige og dermed ikke bidrager til en urimelig og uigennemsigtig priss\u00e6tning og mulighed for helt at afvise at tegne forsikring?","dato":"2023-06-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-26T10:29:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-26T10:40:23.563"
      },"id":1334586,"sagid":95562,"dokumentid":1048033,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-26T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-26T10:40:23.563","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95568,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at der i dag ikke kan henvises direkte fra almenpraktiserende l\u00e6ger og speciall\u00e6ger til ergoterapeutisk behandling og genoptr\u00e6ning hos en privatpraktiserende ergoterapeut med offentligt tilskud via sygesikringen?","titelkort":"Om henvisning til ergoterapeuter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 720","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"720","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-07-03T08:59:15.333","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1892119,"dokumentid":1048114,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at der i dag ikke kan henvises direkte fra almenpraktiserende l\u00e6ger og speciall\u00e6ger til ergoterapeutisk behandling og genoptr\u00e6ning hos en privatpraktiserende ergoterapeut med offentligt tilskud via sygesikringen?","versionsdato":"2023-06-26T13:05:36","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s720/spm/2728789.pdf","opdateringsdato":"2023-06-26T16:00:47.873","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1048114,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at der i dag ikke kan henvises direkte fra almenpraktiserende l\u00e6ger og speciall\u00e6ger til ergoterapeutisk behandling og genoptr\u00e6ning hos en privatpraktiserende ergoterapeut med offentligt tilskud via sygesikringen?","dato":"2023-06-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-26T13:04:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-26T13:20:26.013"
      },"id":1334668,"sagid":95568,"dokumentid":1048114,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-26T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-26T13:20:26.013","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95569,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at personer, der er f\u00f8dt i 1953, ikke kan f\u00e5 seniorpr\u00e6mie?","titelkort":"Om  personer f\u00f8dt i 1953, ikke kan f\u00e5 seniorpr\u00e6mie.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 721","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"721","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-29T10:01:13.387","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1892125,"dokumentid":1048117,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at personer, der er f\u00f8dt i 1953, ikke kan f\u00e5 seniorpr\u00e6mie?","versionsdato":"2023-06-26T13:09:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s721/spm/2728795.pdf","opdateringsdato":"2023-06-26T16:00:47.717","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1048117,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at personer, der er f\u00f8dt i 1953, ikke kan f\u00e5 seniorpr\u00e6mie?","dato":"2023-06-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-26T13:08:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-26T13:20:26.42"
      },"id":1334669,"sagid":95569,"dokumentid":1048117,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-26T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-26T13:20:26.42","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95558,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at fjerne de romalejre, som dukker op rundt omkring i K\u00f8benhavn, og hvor romaerne blandt andet bes\u00f8rger ved kirker og s\u00f8er, efterlader affald i store m\u00e6ngder og virker utryghedsskabende for borgerne, og vil ministeren tage initiativ til at \u00e6ndre i den politiske aftale fra 2020, som har gjort det sv\u00e6rere at fjerne lejrene?","titelkort":"Om de romalejre, som dukker op rundt omkring i K\u00f8benhavn.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 717","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"717","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-30T13:46:51.717","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1893701,"dokumentid":1048734,"titel":"Status for indsatsen mod utryghedsskabende lejre. Marts 2021.pdf","versionsdato":"2023-06-28T17:57:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s717/svar/1968901/2730379.pdf","opdateringsdato":"2023-06-29T09:59:24.85","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1893702,"dokumentid":1048734,"titel":"Staus for indsatsen mod utryghedsskabende lejre. Juni 2022.pdf","versionsdato":"2023-06-28T17:57:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s717/svar/1968901/2730380.pdf","opdateringsdato":"2023-06-29T09:59:24.663","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1893703,"dokumentid":1048734,"titel":"S 717.pdf","versionsdato":"2023-06-28T17:57:15","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s717/svar/1968901/2730381.pdf","opdateringsdato":"2023-06-29T09:59:24.787","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1048734,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 717: Hvad vil ministeren g\u00f8re for at fjerne de romalejre, som dukker op rundt omkring i K\u00f8benhavn, og hvor romaerne blandt andet bes\u00f8rger ved kirker og s\u00f8er, efterlader affald i store m\u00e6ngder og virker utryghedsskabende for borgerne, og vil ministeren tage initiativ til at \u00e6ndre i den politiske aftale fra 2020, som har gjort det sv\u00e6rere at fjerne lejrene?","dato":"2023-06-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-29T09:59:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at fjerne de romalejre, som dukker op rundt omkring i K\u00f8benhavn, og hvor romaerne blandt andet bes\u00f8rger ved kirker og s\u00f8er, efterlader affald i store m\u00e6ngder og virker utryghedsskabende for borgerne, og vil ministeren tage initiativ til at \u00e6ndre i den politiske aftale fra 2020, som har gjort det sv\u00e6rere at fjerne lejrene?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1047778,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-29T10:00:27.1"
      },"id":1335403,"sagid":95558,"dokumentid":1048734,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-29T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-29T10:00:27.1","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95569,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at personer, der er f\u00f8dt i 1953, ikke kan f\u00e5 seniorpr\u00e6mie?","titelkort":"Om  personer f\u00f8dt i 1953, ikke kan f\u00e5 seniorpr\u00e6mie.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 721","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"721","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-29T10:01:13.387","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1893569,"dokumentid":1048687,"titel":"Svar p\u00e5 skriftlig \u00a720 nr. S 721 om seniorpr\u00e6mie.docx","versionsdato":"2023-06-28T14:20:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s721/svar/1968854/2730247.pdf","opdateringsdato":"2023-06-29T16:00:43.74","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1048687,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 721: Hvad er ministerens holdning til, at personer, der er f\u00f8dt i 1953, ikke kan f\u00e5 seniorpr\u00e6mie?","dato":"2023-06-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-29T10:00:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at personer, der er f\u00f8dt i 1953, ikke kan f\u00e5 seniorpr\u00e6mie?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1048117,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-29T10:00:54.497"
      },"id":1335404,"sagid":95569,"dokumentid":1048687,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-29T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-29T10:00:54.497","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95544,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at virksomheder, der sl\u00e5r sig ned i Danmark, b\u00f8r have de samme muligheder for st\u00f8tte under Temporary Crisis and Transition Framework (TCTF) som virksomheder, der sl\u00e5r sig ned i Tyskland?","titelkort":"Om Temporary Crisis and Transition Framework (TCTF)","offentlighedskode":"O","nummer":"S 712","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"712","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-29T12:10:47.267","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1893294,"dokumentid":1048593,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 712.docx","versionsdato":"2023-06-28T10:55:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s712/svar/1968753/2729970.pdf","opdateringsdato":"2023-06-28T16:01:27.417","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1048593,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 712: Er ministeren enig i, at virksomheder, der sl\u00e5r sig ned i Danmark, b\u00f8r have de samme muligheder for st\u00f8tte under Temporary Crisis and Transition Framework (TCTF) som virksomheder, der sl\u00e5r sig ned i Tyskland?","dato":"2023-06-28T10:51:47","modtagelsesdato":"2023-06-28T10:55:06","frigivelsesdato":"2023-06-28T11:23:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig i, at virksomheder, der sl\u00e5r sig ned i Danmark, b\u00f8r have de samme muligheder for st\u00f8tte under Temporary Crisis and Transition Framework (TCTF) som virksomheder, der sl\u00e5r sig ned i Tyskland?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1047262,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-28T11:23:39.977"
      },"id":1335170,"sagid":95544,"dokumentid":1048593,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-28T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-28T11:23:39.977","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95545,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at Danmark vil miste arbejdspladser til andre EU-lande, hvis vi t\u00f8ver med at udnytte mulighederne under Temporary Crisis and Transition Framework (TCTF), og at vi muligvis allerede har gjort det?","titelkort":"Om Temporary Crisis and Transition Framework (TCTF)","offentlighedskode":"O","nummer":"S 713","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"713","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-29T12:11:54.993","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1893292,"dokumentid":1048592,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 713.docx","versionsdato":"2023-06-28T10:55:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s713/svar/1968752/2729968.pdf","opdateringsdato":"2023-06-28T16:01:26.993","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1048592,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 713: Er ministeren enig i, at Danmark vil miste arbejdspladser til andre EU-lande, hvis vi t\u00f8ver med at udnytte mulighederne under Temporary Crisis and Transition Framework (TCTF), og at vi muligvis allerede har gjort det?","dato":"2023-06-28T10:53:37","modtagelsesdato":"2023-06-28T10:55:01","frigivelsesdato":"2023-06-28T11:24:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig i, at Danmark vil miste arbejdspladser til andre EU-lande, hvis vi t\u00f8ver med at udnytte mulighederne under Temporary Crisis and Transition Framework (TCTF), og at vi muligvis allerede har gjort det?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1047269,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-28T11:24:41.04"
      },"id":1335172,"sagid":95545,"dokumentid":1048592,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-28T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-28T11:24:41.04","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95530,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener statsministeren om at lade Apple eller andre eksterne akt\u00f8rer hj\u00e6lpe med at genskabe de slettede sms\u2019er, som Minkkommissionen bad om at f\u00e5 udleveret?","titelkort":"Om slettede sms'er","offentlighedskode":"O","nummer":"S 710","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"710","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-28T13:54:13.403","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1893479,"dokumentid":1048656,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 710.pdf","versionsdato":"2023-06-28T13:20:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s710/svar/1968822/2730161.pdf","opdateringsdato":"2023-06-28T13:53:59.513","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1893480,"dokumentid":1048656,"titel":"FOU 89.pdf","versionsdato":"2023-06-28T13:20:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s710/svar/1968822/2730162.pdf","opdateringsdato":"2023-06-28T13:53:59.513","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1048656,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 710: Hvad mener statsministeren om at lade Apple eller andre eksterne akt\u00f8rer hj\u00e6lpe med at genskabe de slettede sms\u2019er, som Minkkommissionen bad om at f\u00e5 udleveret?","dato":"2023-06-28T13:15:50","modtagelsesdato":"2023-06-28T13:20:19","frigivelsesdato":"2023-06-28T13:53:48","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener statsministeren om at lade Apple eller andre eksterne akt\u00f8rer hj\u00e6lpe med at genskabe de slettede sms\u2019er, som Minkkommissionen bad om at f\u00e5 udleveret?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1047189,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-28T13:53:59.513"
      },"id":1335250,"sagid":95530,"dokumentid":1048656,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-28T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-28T13:53:59.513","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95531,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilket signal mener statsministeren det sender til befolkningen om indholdet af sms\u2019erne, som Minkkommissionen bad om at f\u00e5 udleveret, s\u00e5fremt statsministeren ikke \u00f8nsker at lade eksterne akt\u00f8rer som Apple hj\u00e6lpe med at genskabe disse?","titelkort":"Om slettede sms'er","offentlighedskode":"O","nummer":"S 711","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"711","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-28T13:56:25.547","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1893487,"dokumentid":1048659,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 711.pdf","versionsdato":"2023-06-28T13:25:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s711/svar/1968824/2730166.pdf","opdateringsdato":"2023-06-28T16:01:27.327","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1893488,"dokumentid":1048659,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 710.pdf","versionsdato":"2023-06-28T13:25:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s711/svar/1968824/2730167.pdf","opdateringsdato":"2023-06-28T16:01:28.357","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1048659,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 711: Hvilket signal mener statsministeren det sender til befolkningen om indholdet af sms\u2019erne, som Minkkommissionen bad om at f\u00e5 udleveret, s\u00e5fremt statsministeren ikke \u00f8nsker at lade eksterne akt\u00f8rer som Apple hj\u00e6lpe med at genskabe disse?","dato":"2023-06-28T13:20:52","modtagelsesdato":"2023-06-28T13:25:14","frigivelsesdato":"2023-06-28T13:55:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvilket signal mener statsministeren det sender til befolkningen om indholdet af sms\u2019erne, som Minkkommissionen bad om at f\u00e5 udleveret, s\u00e5fremt statsministeren ikke \u00f8nsker at lade eksterne akt\u00f8rer som Apple hj\u00e6lpe med at genskabe disse?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1047190,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-28T13:56:01.177"
      },"id":1335252,"sagid":95531,"dokumentid":1048659,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-28T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-28T13:56:01.177","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95553,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er statsministerens holdning til at rette henvendelse til relevante eksterne parter s\u00e5som internationale virksomheder og efterretningstjenester for at genskabe de slettede sms\u2019er, is\u00e6r med tanke p\u00e5 statsministerens tidligere udtalelse om, at \u00bb[\u2026] jeg vil utrolig gerne have de sms\u2019er frem\u00ab?","titelkort":"Om slettede sms'er.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 715","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"715","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-28T13:57:35.51","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til pressem\u00f8det i Statsministeriet den 3. november 2021.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1893493,"dokumentid":1048661,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 715.pdf","versionsdato":"2023-06-28T13:30:15","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s715/svar/1968826/2730172.pdf","opdateringsdato":"2023-06-28T13:57:20.753","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1893494,"dokumentid":1048661,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 710.pdf","versionsdato":"2023-06-28T13:30:15","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s715/svar/1968826/2730173.pdf","opdateringsdato":"2023-06-28T13:57:20.753","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1048661,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 715: Hvad er statsministerens holdning til at rette henvendelse til relevante eksterne parter s\u00e5som internationale virksomheder og efterretningstjenester for at genskabe de slettede sms\u2019er, is\u00e6r med tanke p\u00e5 statsministerens tidligere udtalelse om, at \u00bb[\u2026] jeg vil utrolig gerne have de sms\u2019er frem\u00ab?","dato":"2023-06-28T13:29:52","modtagelsesdato":"2023-06-28T13:30:15","frigivelsesdato":"2023-06-28T13:57:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er statsministerens holdning til at rette henvendelse til relevante eksterne parter s\u00e5som internationale virksomheder og efterretningstjenester for at genskabe de slettede sms\u2019er, is\u00e6r med tanke p\u00e5 statsministerens tidligere udtalelse om, at \u00bb[\u2026] jeg vil utrolig gerne have de sms\u2019er frem\u00ab?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1047483,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-28T13:57:20.753"
      },"id":1335254,"sagid":95553,"dokumentid":1048661,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-28T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-28T13:57:20.753","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95619,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at indf\u00f8re Reformkommissionens anbefaling om obligatoriske sprogvurderinger og til den forskning, der ligger til grund for anbefalingen?","titelkort":"Om obligatoriske sprogvurderinger.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 722","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"722","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-07-05T09:14:59.597","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1895381,"dokumentid":1049154,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at indf\u00f8re Reformkommissionens anbefaling om obligatoriske sprogvurderinger og til den forskning, der ligger til grund for anbefalingen?","versionsdato":"2023-06-30T15:01:48","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s722/spm/2731324.pdf","opdateringsdato":"2023-06-30T15:02:05.3","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1049154,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til at indf\u00f8re Reformkommissionens anbefaling om obligatoriske sprogvurderinger og til den forskning, der ligger til grund for anbefalingen?","dato":"2023-06-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-30T09:36:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-30T10:00:33.55"
      },"id":1335792,"sagid":95619,"dokumentid":1049154,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-30T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-30T10:00:33.55","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95562,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er tilfredsstillende, at en sag, hvor forsikringsselskaber bruger usaglige kriterier, n\u00e5r de fasts\u00e6tter deres forsikringspr\u00e6mier, eller i v\u00e6rste fald afviser at tegne livsforsikring, skal afd\u00e6kkes af pressen og derefter f\u00f8re til praksis\u00e6ndring, og vil ministeren v\u00e6re villig til at sikre et uvildigt organ, der af egen drift kan vurdere, om de kriterier, som forsikringsselskaber anvender, er reelt saglige og dermed ikke bidrager til en urimelig og uigennemsigtig priss\u00e6tning og mulighed for helt at afvise at tegne forsikring?","titelkort":"Om forsikringsselskaber.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 719","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"719","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-30T12:12:19.377","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbTre forsikringsselskaber vender p\u00e5 tallerken: Fremover vil overv\u00e6gtige ikke blive afvist alene p\u00e5 BMI\u00ab bragt den 23. juni 2023 p\u00e5 DR\u2019s hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1894933,"dokumentid":1049258,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 719.docx","versionsdato":"2023-06-30T11:49:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s719/svar/1969567/2731623.pdf","opdateringsdato":"2023-06-30T12:11:58.177","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1894934,"dokumentid":1049258,"titel":"ERU Alm.del - svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l 108.pdf","versionsdato":"2023-06-30T11:49:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s719/svar/1969567/2731624.pdf","opdateringsdato":"2023-06-30T12:11:52.19","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1894935,"dokumentid":1049258,"titel":"ERU Alm.del - svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l 109.pdf","versionsdato":"2023-06-30T11:49:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s719/svar/1969567/2731625.pdf","opdateringsdato":"2023-06-30T12:11:52.19","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1049258,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 719: Mener ministeren, at det er tilfredsstillende, at en sag, hvor forsikringsselskaber bruger usaglige kriterier, n\u00e5r de fasts\u00e6tter deres forsikringspr\u00e6mier, eller i v\u00e6rste fald afviser at tegne livsforsikring, skal afd\u00e6kkes af pressen og derefter f\u00f8re til praksis\u00e6ndring, og vil ministeren v\u00e6re villig til at sikre et uvildigt organ, der af egen drift kan vurdere, om de kriterier, som forsikringsselskaber anvender, er reelt saglige og dermed ikke bidrager til en urimelig og uigennemsigtig priss\u00e6tning og mulighed for helt at afvise at tegne forsikring?","dato":"2023-06-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-30T12:11:24","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er tilfredsstillende, at en sag, hvor forsikringsselskaber bruger usaglige kriterier, n\u00e5r de fasts\u00e6tter deres forsikringspr\u00e6mier, eller i v\u00e6rste fald afviser at tegne livsforsikring, skal afd\u00e6kkes af pressen og derefter f\u00f8re til praksis\u00e6ndring, og vil ministeren v\u00e6re villig til at sikre et uvildigt organ, der af egen drift kan vurdere, om de kriterier, som forsikringsselskaber anvender, er reelt saglige og dermed ikke bidrager til en urimelig og uigennemsigtig priss\u00e6tning og mulighed for helt at afvise at tegne forsikring?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1048033,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-30T12:11:52.19"
      },"id":1335878,"sagid":95562,"dokumentid":1049258,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-30T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-30T12:11:52.19","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95551,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren p\u00e5 baggrund af den store forskel, der er p\u00e5 kommunernes h\u00e5ndtering af sikkerheden i forbindelse med kontrol af h\u00e5ndtering af personf\u00f8lsomme oplysninger, som beskrives i artiklen p\u00e5 version2.dk: \u00bbTitusindvis kan snage i din hemmelige adresse: Klart lovbrud\u00ab, tage initiativ til sammen med KL at udarbejde et f\u00e6lles kodeks for f.eks. brug af stikpr\u00f8vekontrol, s\u00e5 der bliver en mere ensartet tilgang til og st\u00f8rre fokus p\u00e5 at beskytte borgernes personf\u00f8lsomme oplysninger?","titelkort":"Om sikkerheden af personf\u00f8lsomme oplysninger.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 714","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"714","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-30T12:15:43.93","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen p\u00e5 version2.dk den 21. juni 2023: \u00bbTitusindvis kan snage i din hemmelige adresse: Klart lovbrud\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1894947,"dokumentid":1049261,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 714  fra medlem af Folketinget Peder Hvelplund (EL).pdf","versionsdato":"2023-06-30T11:54:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s714/svar/1969569/2731632.pdf","opdateringsdato":"2023-06-30T12:13:54.27","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1049261,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 714: Vil ministeren p\u00e5 baggrund af den store forskel, der er p\u00e5 kommunernes h\u00e5ndtering af sikkerheden i forbindelse med kontrol af h\u00e5ndtering af personf\u00f8lsomme oplysninger, som beskrives i artiklen p\u00e5 version2.dk: \u00bbTitusindvis kan snage i din hemmelige adresse: Klart lovbrud\u00ab, tage initiativ til sammen med KL at udarbejde et f\u00e6lles kodeks for f.eks. brug af stikpr\u00f8vekontrol, s\u00e5 der bliver en mere ensartet tilgang til og st\u00f8rre fokus p\u00e5 at beskytte borgernes personf\u00f8lsomme oplysninger?","dato":"2023-06-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-30T12:13:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren p\u00e5 baggrund af den store forskel, der er p\u00e5 kommunernes h\u00e5ndtering af sikkerheden i forbindelse med kontrol af h\u00e5ndtering af personf\u00f8lsomme oplysninger, som beskrives i artiklen p\u00e5 version2.dk: \u00bbTitusindvis kan snage i din hemmelige adresse: Klart lovbrud\u00ab, tage initiativ til sammen med KL at udarbejde et f\u00e6lles kodeks for f.eks. brug af stikpr\u00f8vekontrol, s\u00e5 der bliver en mere ensartet tilgang til og st\u00f8rre fokus p\u00e5 at beskytte borgernes personf\u00f8lsomme oplysninger?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1047466,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-30T12:13:23.49"
      },"id":1335882,"sagid":95551,"dokumentid":1049261,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-30T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-30T12:13:23.49","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95561,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at unge med handicap ikke kan f\u00e5 SU-handicaptill\u00e6g, hvis de g\u00e5r p\u00e5 en gymnasial uddannelse?","titelkort":"Om SU-handicaptill\u00e6g p\u00e5 gymnasiale uddannelser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 718","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"718","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-30T14:59:24.62","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1895240,"dokumentid":1049366,"titel":"Svar p\u00e5 Spm. S 718.docx","versionsdato":"2023-06-30T14:14:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s718/svar/1969681/2731927.pdf","opdateringsdato":"2023-06-30T14:59:06.233","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1049366,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 718: Mener ministeren, at det er rimeligt, at unge med handicap ikke kan f\u00e5 SU-handicaptill\u00e6g, hvis de g\u00e5r p\u00e5 en gymnasial uddannelse?","dato":"2023-06-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-06-30T14:58:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at unge med handicap ikke kan f\u00e5 SU-handicaptill\u00e6g, hvis de g\u00e5r p\u00e5 en gymnasial uddannelse?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1048014,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-06-30T14:58:39.637"
      },"id":1336043,"sagid":95561,"dokumentid":1049366,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-06-30T00:00:00","opdateringsdato":"2023-06-30T14:58:39.637","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95556,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at forkorte ventetiden p\u00e5 d\u00f8gnafsnittet for b\u00f8rn og unge med spiseforstyrrelser i Region Hovedstaden?\n","titelkort":"Om, at forkorte ventetiden p\u00e5 d\u00f8gnafsnittet for b\u00f8rn og unge med spiseforstyrrelser i Region Hovedstaden.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 716","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"716","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-07-03T08:57:52.583","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"B\u00f8rne- og ungdomspsykiatrien p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne har et samarbejde med D\u00f8gnafsnittet for spiseforstyrrelser, B102, p\u00e5 Bispebjerg Hospital. Det h\u00f8jtspecialiserede tilbud i Danmark for b\u00f8rn og unge under 18 \u00e5r findes ikke p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne, og derfor bliver b\u00f8rn og unge, som har behov for indl\u00e6ggelse p\u00e5 et d\u00f8gnafsnit, sendt til Danmark til behandling.\nD\u00f8gnafsnittet for spiseforstyrrelser har 9-10 pladser, og tilbuddet er til b\u00f8rn og unge i Region Hovedstaden og p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1895471,"dokumentid":1049463,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 716 om ventetider p\u00e5 d\u00f8gnafsnit for spiseforstyrr... (D2758848).docx","versionsdato":"2023-06-30T23:20:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s716/svar/1969795/2732155.pdf","opdateringsdato":"2023-07-03T08:57:29.997","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1049463,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 716: Vil ministeren tage initiativ til at forkorte ventetiden p\u00e5 d\u00f8gnafsnittet for b\u00f8rn og unge med spiseforstyrrelser i Region Hovedstaden?\n","dato":"2023-06-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-07-03T08:56:41","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren tage initiativ til at forkorte ventetiden p\u00e5 d\u00f8gnafsnittet for b\u00f8rn og unge med spiseforstyrrelser i Region Hovedstaden?\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1047733,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-07-03T08:56:52.7"
      },"id":1336107,"sagid":95556,"dokumentid":1049463,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-07-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-07-03T08:56:52.7","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95568,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at der i dag ikke kan henvises direkte fra almenpraktiserende l\u00e6ger og speciall\u00e6ger til ergoterapeutisk behandling og genoptr\u00e6ning hos en privatpraktiserende ergoterapeut med offentligt tilskud via sygesikringen?","titelkort":"Om henvisning til ergoterapeuter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 720","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"720","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-07-03T08:59:15.333","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1895469,"dokumentid":1049462,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 720 (D2761277).docx","versionsdato":"2023-06-30T23:05:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s720/svar/1969794/2732153.pdf","opdateringsdato":"2023-07-03T08:59:04.487","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1049462,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 720: Hvad er ministerens holdning til, at der i dag ikke kan henvises direkte fra almenpraktiserende l\u00e6ger og speciall\u00e6ger til ergoterapeutisk behandling og genoptr\u00e6ning hos en privatpraktiserende ergoterapeut med offentligt tilskud via sygesikringen?","dato":"2023-06-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-06-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-07-03T08:58:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at der i dag ikke kan henvises direkte fra almenpraktiserende l\u00e6ger og speciall\u00e6ger til ergoterapeutisk behandling og genoptr\u00e6ning hos en privatpraktiserende ergoterapeut med offentligt tilskud via sygesikringen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1048114,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-07-03T08:58:43.533"
      },"id":1336108,"sagid":95568,"dokumentid":1049462,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-07-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-07-03T08:58:43.533","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95628,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren, idet sp\u00f8rgeren er blevet gjort bekendt med en meget kritisabel sag fra Ballerup Kommune vedr\u00f8rende en \u00e6ldre borger, oplyse, hvordan ministeren agter at sikre, at \u00e6ldre og syge borgere i Ballerup Kommune og andre lignende kommuner f\u00e5r den n\u00f8dvendige pleje og omsorg, s\u00e5 tilf\u00e6lde med manglende pleje og alvorlige konsekvenser kan undg\u00e5s?","titelkort":"Om at sikre, at \u00e6ldre og syge borgere i Ballerup Kommune og andre lignende kommuner f\u00e5r den n\u00f8dvendige pleje og omsorg.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 723","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"723","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-07-10T14:57:02.93","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1896250,"dokumentid":1049758,"titel":"Vil ministeren, idet sp\u00f8rgeren er blevet gjort bekendt med en meget kritisabel sag fra Ballerup Kommune vedr\u00f8rende en \u00e6ldre borger, oplyse, hvordan ministeren agter at sikre, at \u00e6ldre og syge borgere i Ballerup Kommune og andre lignende kommuner f\u00e5r den n\u00f8dvendige pleje og omsorg, s\u00e5 tilf\u00e6lde med manglende pleje og alvorlige konsekvenser kan undg\u00e5s?","versionsdato":"2023-07-04T14:16:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s723/spm/2732938.pdf","opdateringsdato":"2023-07-04T14:17:02.133","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1049758,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren, idet sp\u00f8rgeren er blevet gjort bekendt med en meget kritisabel sag fra Ballerup Kommune vedr\u00f8rende en \u00e6ldre borger, oplyse, hvordan ministeren agter at sikre, at \u00e6ldre og syge borgere i Ballerup Kommune og andre lignende kommuner f\u00e5r den n\u00f8dvendige pleje og omsorg, s\u00e5 tilf\u00e6lde med manglende pleje og alvorlige konsekvenser kan undg\u00e5s?","dato":"2023-07-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-07-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-07-04T14:15:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-07-04T14:15:47.117"
      },"id":1336602,"sagid":95628,"dokumentid":1049758,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-07-04T00:00:00","opdateringsdato":"2023-07-04T14:15:47.117","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95629,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at der etableres bedre kommunikation og samarbejde mellem hjemmeplejen, plejecentrene og hospitalerne, s\u00e5ledes at der ikke opst\u00e5r situationer, hvor \u00e6ldre og syge borgere ikke f\u00e5r den n\u00f8dvendige pleje og ender med at blive indlagt gentagne gange som f\u00f8lge af manglende opf\u00f8lgning og behandling?","titelkort":"Om at sikre, at der etableres bedre kommunikation og samarbejde mellem hjemmeplejen, plejecentrene og hospitalerne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 724","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"724","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-07-10T14:58:07.833","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1896251,"dokumentid":1049759,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at der etableres bedre kommunikation og samarbejde mellem hjemmeplejen, plejecentrene og hospitalerne, s\u00e5ledes at der ikke opst\u00e5r situationer, hvor \u00e6ldre og syge borgere ikke f\u00e5r den n\u00f8dvendige pleje og ender med at blive indlagt gentagne gange som f\u00f8lge af manglende opf\u00f8lgning og behandling?","versionsdato":"2023-07-04T14:18:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s724/spm/2732939.pdf","opdateringsdato":"2023-07-04T16:00:55.38","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1049759,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at der etableres bedre kommunikation og samarbejde mellem hjemmeplejen, plejecentrene og hospitalerne, s\u00e5ledes at der ikke opst\u00e5r situationer, hvor \u00e6ldre og syge borgere ikke f\u00e5r den n\u00f8dvendige pleje og ender med at blive indlagt gentagne gange som f\u00f8lge af manglende opf\u00f8lgning og behandling?","dato":"2023-07-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-07-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-07-04T14:18:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-07-04T14:18:24.217"
      },"id":1336603,"sagid":95629,"dokumentid":1049759,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-07-04T00:00:00","opdateringsdato":"2023-07-04T14:18:24.217","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95631,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren opm\u00e6rksom p\u00e5 de markante prisstigninger hos Cerius A/S og Radius Elnet A/S, og hvordan agter ministeren at sikre, at disse selskaber ikke udnytter deres monopolstillinger til at berige sig p\u00e5 bekostning af forbrugerne?","titelkort":"Om prisstigninger i energisektoren.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 726","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"726","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-07-12T11:27:14.097","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1896298,"dokumentid":1049776,"titel":"Er ministeren opm\u00e6rksom p\u00e5 de markante prisstigninger hos Cerius A/S og Radius Elnet A/S, og hvordan agter ministeren at sikre, at disse selskaber ikke udnytter deres monopolstillinger til at berige sig p\u00e5 bekostning af forbrugerne?","versionsdato":"2023-07-04T15:21:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s726/spm/2732986.pdf","opdateringsdato":"2023-07-04T16:00:56.603","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1049776,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren opm\u00e6rksom p\u00e5 de markante prisstigninger hos Cerius A/S og Radius Elnet A/S, og hvordan agter ministeren at sikre, at disse selskaber ikke udnytter deres monopolstillinger til at berige sig p\u00e5 bekostning af forbrugerne?","dato":"2023-07-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-07-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-07-04T15:26:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-07-04T15:26:35.723"
      },"id":1336636,"sagid":95631,"dokumentid":1049776,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-07-04T00:00:00","opdateringsdato":"2023-07-04T15:26:35.723","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95632,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til forslaget om at fusionere alle netselskaberne ind i Energinet for at skabe et statsejet eltransmissionsnet og ensartede priser for elforbrugere over hele landet, og er dette en l\u00f8sning, ministeren overvejer, for at tackle de aktuelle udfordringer i energisektoren?","titelkort":"Om prisstigninger i energisektoren.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 727","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"727","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-07-10T12:25:44.027","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1896303,"dokumentid":1049777,"titel":"Hvad er ministerens holdning til forslaget om at fusionere alle netselskaberne ind i Energinet for at skabe et statsejet eltransmissionsnet og ensartede priser for elforbrugere over hele landet, og er dette en l\u00f8sning, ministeren overvejer, for at tackle de aktuelle udfordringer i energisektoren?","versionsdato":"2023-07-04T15:24:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s727/spm/2732987.pdf","opdateringsdato":"2023-07-04T16:00:56.65","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1049777,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til forslaget om at fusionere alle netselskaberne ind i Energinet for at skabe et statsejet eltransmissionsnet og ensartede priser for elforbrugere over hele landet, og er dette en l\u00f8sning, ministeren overvejer, for at tackle de aktuelle udfordringer i energisektoren?","dato":"2023-07-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-07-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-07-04T15:26:37","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-07-04T15:27:03.58"
      },"id":1336638,"sagid":95632,"dokumentid":1049777,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-07-04T00:00:00","opdateringsdato":"2023-07-04T15:27:03.58","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95630,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at Forsyningstilsynet effektivt arbejder for at sikre forbrugernes interesser og modvirke eksorbitante prisstigninger i energisektoren?","titelkort":"Om prisstigninger i energisektoren.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 725","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"725","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-07-10T12:23:44.613","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1896297,"dokumentid":1049775,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at Forsyningstilsynet effektivt arbejder for at sikre forbrugernes interesser og modvirke eksorbitante prisstigninger i energisektoren?","versionsdato":"2023-07-04T15:20:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s725/spm/2732985.pdf","opdateringsdato":"2023-07-04T16:00:55.24","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1049775,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at Forsyningstilsynet effektivt arbejder for at sikre forbrugernes interesser og modvirke eksorbitante prisstigninger i energisektoren?","dato":"2023-07-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-07-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-07-04T15:25:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-07-04T15:40:38.067"
      },"id":1336658,"sagid":95630,"dokumentid":1049775,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-07-04T00:00:00","opdateringsdato":"2023-07-04T15:40:38.067","rolleid":4
    }
  ],"odata.nextLink":"https://oda.ft.dk/api/SagDokument?$expand=Sag%2CDokument%2FFil&$filter=Sag%2Ftypeid%20eq%2010%20and%20Dokument%2Fdato%20ge%20datetime%272022-01-01T00%3A00%3A00%27&$orderby=Dokument%2Fdato&$inlinecount=allpages&$skip=2900"
}