{
  "odata.metadata":"https://oda.ft.dk/api/$metadata#SagDokument","odata.count":"4545","value":[
    {
      "Sag":{
        "id":97621,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig med sin partif\u00e6lle Erik Poulsen, der p\u00e5 baggrund af Svarerudvalgets rapport om modeller for en CO2-afgift p\u00e5 landbruget udtaler til Berlingske: \u00bbHvis det lander p\u00e5 en l\u00f8sning, hvor det kommer til at koste arbejdspladser, b\u00f8r Venstre tr\u00e6kke sig fra regeringen\u00ab?","titelkort":"Om Svarerudvalgets rapport om modeller for en CO2-afgift p\u00e5 landbruget.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 613","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"613","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-28T15:57:43.073","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1989878,"dokumentid":1087846,"titel":"Er ministeren enig med hans partif\u00e6lle, Erik Poulsen, der p\u00e5 baggrund af Svarer-udvalgets rapport om modeller for en CO2-afgift p\u00e5 landbruget, udtaler til Berlingske: \u00bbHvis det lander p\u00e5 en l\u00f8sning, hvor det kommer til at koste arbejdspladser, b\u00f8r Venstre tr\u00e6kke sig fra regeringen\u00ab?","versionsdato":"2024-02-23T10:51:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s613/spm/2828902.pdf","opdateringsdato":"2024-02-23T16:00:42.11","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1087846,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig med hans partif\u00e6lle, Erik Poulsen, der p\u00e5 baggrund af Svarer-udvalgets rapport om modeller for en CO2-afgift p\u00e5 landbruget, udtaler til Berlingske: \u00bbHvis det lander p\u00e5 en l\u00f8sning, hvor det kommer til at koste arbejdspladser, b\u00f8r Venstre tr\u00e6kke sig fra regeringen\u00ab?","dato":"2024-02-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-23T10:52:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-23T10:52:41.6"
      },"id":1401230,"sagid":97621,"dokumentid":1087846,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-23T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-23T10:52:41.6","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97622,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig med landmand og bestyrelsesformand Peter G\u00e6melke, der p\u00e5 baggrund af Svarerudvalgets rapport om modeller for en CO2-afgift p\u00e5 landbruget udtaler til DR: \u00bbJeg drikker stadigv\u00e6k b\u00e5de bajere og vin, selvom der er afgift p\u00e5. Jeg k\u00f8rer ogs\u00e5 stadigv\u00e6k i en forurenende dieselbil, selvom der er afgift p\u00e5. Jeg s\u00e5 hellere, at der blev lavet nye tiltag, der sikrer, at vi g\u00f8r det bedre i morgen end i g\u00e5r. Der skal findes en model, s\u00e5 f\u00f8devareerhvervet kan overleve.\u00ab?","titelkort":"Om Peter G\u00e6melkes udtalelse p\u00e5 baggrund af Svarerudvalgets rapport om modeller for en CO2-afgift p\u00e5 landbruget.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 614","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"614","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-28T15:57:43.213","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1989889,"dokumentid":1087849,"titel":"Er ministeren enig med landmand og bestyrelsesformand, Peter G\u00e6melke, der p\u00e5 baggrund af Svarer-udvalgets rapport om modeller for en CO2-afgift p\u00e5 landbruget, udtaler til DR: \u00bbJeg drikker stadigv\u00e6k b\u00e5de bajere og vin, selvom der er afgift p\u00e5. Jeg k\u00f8rer ogs\u00e5 stadigv\u00e6k i en forurenende dieselbil, selvom der er afgift p\u00e5. Jeg s\u00e5 hellere, at der blev lavet nye tiltag, der sikrer, at vi g\u00f8r det bedre i morgen end i g\u00e5r. Der skal findes en model, s\u00e5 f\u00f8devareerhvervet kan overleve.\u00ab?","versionsdato":"2024-02-23T10:56:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s614/spm/2828906.pdf","opdateringsdato":"2024-02-23T16:00:41.333","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1087849,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig med landmand og bestyrelsesformand, Peter G\u00e6melke, der p\u00e5 baggrund af Svarer-udvalgets rapport om modeller for en CO2-afgift p\u00e5 landbruget, udtaler til DR: \u00bbJeg drikker stadigv\u00e6k b\u00e5de bajere og vin, selvom der er afgift p\u00e5. Jeg k\u00f8rer ogs\u00e5 stadigv\u00e6k i en forurenende dieselbil, selvom der er afgift p\u00e5. Jeg s\u00e5 hellere, at der blev lavet nye tiltag, der sikrer, at vi g\u00f8r det bedre i morgen end i g\u00e5r. Der skal findes en model, s\u00e5 f\u00f8devareerhvervet kan overleve.\u00ab?","dato":"2024-02-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-23T10:59:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-23T10:59:28.993"
      },"id":1401232,"sagid":97622,"dokumentid":1087849,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-23T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-23T10:59:28.993","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97623,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at en CO2-afgift p\u00e5 landbruget, som vil koste arbejdspladser i landdistrikterne, lever op til regeringsgrundlaget om \u00bbat arbejde for et Danmark i geografisk balance\u00ab?","titelkort":"Om en CO2-afgift p\u00e5 landbruget.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 615","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"615","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-28T15:57:34.907","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1989891,"dokumentid":1087852,"titel":"Mener ministeren, at en CO2-afgift p\u00e5 landbruget, som vil koste arbejdspladser i landdistrikterne, lever op til regeringsgrundlaget om \u00bbat arbejde for et Danmark i geografisk balance\u00ab?","versionsdato":"2024-02-26T08:28:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s615/spm/2828914.pdf","opdateringsdato":"2024-02-26T08:28:31.463","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1087852,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at en CO2-afgift p\u00e5 landbruget, som vil koste arbejdspladser i landdistrikterne, lever op til regeringsgrundlaget om \u00bbat arbejde for et Danmark i geografisk balance\u00ab?","dato":"2024-02-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-23T10:59:54","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-23T11:00:06.253"
      },"id":1401233,"sagid":97623,"dokumentid":1087852,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-23T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-23T11:00:06.253","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97624,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at man med en CO2-afgift p\u00e5 landbruget kan sikre, at der ikke sker en prisstigning p\u00e5 helt basale f\u00f8devarer?","titelkort":"Om at man med en CO2-afgift p\u00e5 landbruget kan sikre, at der ikke sker en prisstigning p\u00e5 helt basale f\u00f8devarer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 616","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"616","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-28T15:57:35.703","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1989899,"dokumentid":1087853,"titel":"Mener ministeren, at man med en CO2-afgift p\u00e5 landbruget kan sikre, at der ikke sker en prisstigning p\u00e5 helt basale f\u00f8devarer?","versionsdato":"2024-02-23T11:03:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s616/spm/2828916.pdf","opdateringsdato":"2024-02-23T11:03:28.617","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1087853,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at man med en CO2-afgift p\u00e5 landbruget kan sikre, at der ikke sker en prisstigning p\u00e5 helt basale f\u00f8devarer?","dato":"2024-02-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-23T11:02:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-23T11:02:43.733"
      },"id":1401235,"sagid":97624,"dokumentid":1087853,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-23T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-23T11:02:43.733","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97627,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"N\u00e5r der er usikkerhed om en bestands tilstand og risiko for, at en bestand er kritisk truet, b\u00f8r tvivlen s\u00e5 ikke komme naturen og bestanden til gode, og hvad skal der til, for at ministeren lytter til DTU\u2019s r\u00e5dgivning, tager et forsigtighedsprincip i brug og reducerer fiskeriet efter stenbider til et niveau, hvor man er sikker p\u00e5, at alle stenbiderbestande (i Nords\u00f8en, Skagerrak, Kattegat og \u00d8sters\u00f8en) forvaltes b\u00e6redygtigt?","titelkort":"Om reducering af fiskeri efter stenbidere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 617","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"617","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-04T13:42:43.56","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til, at DTU Aqua p\u00e5 F\u00f8devareministeriets anmodning den 4. juni 2022 leverede notatet \u00bbVurdering om stenbiderfiskeriet i Danmark er b\u00e6redygtigt\u00ab. Konklusionen i notatet er, at den nuv\u00e6rende viden \u00bber utilstr\u00e6kkelig til at bestemme bestandens nuv\u00e6rende tilstand, i forhold til referencepunkter for en b\u00e6redygtig udnyttelse\u00ab. Og den 6. oktober 2023 var konklusionen i notatet \u00bbStenbider\u00ab for alle bestande med undtagelse af Nords\u00f8en: \u00bbEt fald i den st\u00f8rrelsesorden (af landingerne) vil sandsynligvis f\u00f8re til en kategorisering af bestandene under IUCN som Kritisk Truet og dermed en anbefaling af en lukning af fiskeriet\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1989906,"dokumentid":1087857,"titel":"N\u00e5r der er usikkerhed om en bestands tilstand og risiko for, at en bestand er kritisk truet, b\u00f8r tvivlen s\u00e5 ikke komme naturen og bestanden til gode, og hvad skal der til, for at ministeren lytter til DTU\u2019s r\u00e5dgivning, tager et forsigtighedsprincip i brug og reducerer fiskeriet efter stenbider til et niveau, hvor man er sikker p\u00e5, at alle stenbiderbestande (i Nords\u00f8en, Skagerrak, Kattegat og \u00d8sters\u00f8en) forvaltes b\u00e6redygtigt?","versionsdato":"2024-02-23T11:07:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s617/spm/2828929.pdf","opdateringsdato":"2024-02-23T16:00:41.507","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1087857,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"N\u00e5r der er usikkerhed om en bestands tilstand og risiko for, at en bestand er kritisk truet, b\u00f8r tvivlen s\u00e5 ikke komme naturen og bestanden til gode, og hvad skal der til, for at ministeren lytter til DTU\u2019s r\u00e5dgivning, tager et forsigtighedsprincip i brug og reducerer fiskeriet efter stenbider til et niveau, hvor man er sikker p\u00e5, at alle stenbiderbestande (i Nords\u00f8en, Skagerrak, Kattegat og \u00d8sters\u00f8en) forvaltes b\u00e6redygtigt?","dato":"2024-02-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-23T11:11:39","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-23T11:11:51.333"
      },"id":1401236,"sagid":97627,"dokumentid":1087857,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-23T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-23T11:11:51.333","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97628,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvis f\u00f8devareministerens forvaltning af fiskeriloven sker p\u00e5 en m\u00e5de, s\u00e5 det g\u00e5r ud over lovgivning under Milj\u00f8ministeriets ressortomr\u00e5de, er det s\u00e5 ikke ministerens ansvar som milj\u00f8minister at gribe ind?","titelkort":"Om forvaltning af fiskeriloven.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 618","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"618","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-04T16:45:21.88","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til naturbeskyttelseslovens overordnede m\u00e5l om at \u00bbv\u00e6rne landets natur\u00ab og til lov om havstrategi, hvor i det fremg\u00e5r, at god milj\u00f8tilstand kr\u00e6ver, at \u00bbpopulationerne af alle fiske- og skaldyrarter, der udnyttes erhvervsm\u00e6ssigt, ligger inden for sikre biologiske gr\u00e6nser og udviser en alders- og st\u00f8rrelsesfordeling, der er betegnende for en sund bestand\u00ab. Ydermere henvises til, at DTU Aqua den 6. oktober 2023 p\u00e5 F\u00f8devareministeriets anmodning leverede notatet \u00bbStenbider\u00ab. Konklusionen i notatet for alle bestande med undtagelse af Nords\u00f8en er: \u00bbEt fald i den st\u00f8rrelsesorden (af landingerne) vil sandsynligvis f\u00f8re til en kategorisering af bestandene under IUCN som Kritisk Truet og dermed en anbefaling af en lukning af fiskeriet\u00ab. Til trods for DTU Aquas rapport og fiskerilovens form\u00e5lsparagraf, om at \u00bbsikre beskyttelse og ophj\u00e6lpning af levende ressourcer (fisk)\u00ab har f\u00f8devareministeren ikke gjort tiltag for at beskytte stenbiderbestandene i danske farvande.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1989911,"dokumentid":1087858,"titel":"Hvis f\u00f8devareministerens forvaltning af fiskeriloven sker p\u00e5 en m\u00e5de, s\u00e5 det g\u00e5r ud over lovgivning under Milj\u00f8ministeriets ressortomr\u00e5de, er det s\u00e5 ikke ministerens ansvar som milj\u00f8minister at gribe ind?","versionsdato":"2024-02-23T11:11:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s618/spm/2828935.pdf","opdateringsdato":"2024-02-23T16:00:41.587","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1087858,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvis f\u00f8devareministerens forvaltning af fiskeriloven sker p\u00e5 en m\u00e5de, s\u00e5 det g\u00e5r ud over lovgivning under Milj\u00f8ministeriets ressortomr\u00e5de, er det s\u00e5 ikke ministerens ansvar som milj\u00f8minister at gribe ind?","dato":"2024-02-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-23T11:11:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-23T11:12:08.087"
      },"id":1401237,"sagid":97628,"dokumentid":1087858,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-23T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-23T11:12:08.087","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97629,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at de overslagsberegninger, som Nordentoft, Kjellberg m.fl. lavede for mere end 2 \u00e5r siden over behovet for investeringer i psykiatrien, er tilstr\u00e6kkelige midler til at sikre, at der rettes op p\u00e5 den stedmoderlige behandling, psykiatrien har f\u00e5et gennem en \u00e5rr\u00e6kke?","titelkort":"Om psykiatrien.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 619","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"619","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-28T14:46:56.473","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Medtages midler til psykiatrien tilbage fra finansloven for 2019, vil der frem til 2030 v\u00e6re tale om et l\u00f8ft p\u00e5 4,3 mia. kr. til psykiatrien. Det svarer n\u00e6sten til det bel\u00f8b, Merete Nordentoft og Jakob Kjellberg m.fl. i 2022 lavede et overslag p\u00e5 som niveauet for de n\u00f8dvendige investeringer i psykiatrien for at implementere det roste faglige opl\u00e6g til en 10-\u00e5rsplan for psykiatrien. En central del af den overslagsberegning, nemlig anl\u00e6gsmidler for 3,5 mia. kr., er dog udeladt i de midler, der er afsat til at l\u00f8fte psykiatrien. Kjellberg har selv understreget, at deres tal ikke \u201deksakte beregninger, men en overslagsberegning\u201d. Der henvises til artiklen \u201dEn 10-\u00e5rsplan for psykiatrien kan f\u00e5s for mindst 4,5 milliarder\u201d fra Sundhedsmonitor den 22. august 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1989938,"dokumentid":1087872,"titel":"Mener ministeren, at de overslagsberegninger, som Nordentoft, Kjellberg m.fl. lavede for mere end 2 \u00e5r siden over behovet for investeringer i psykiatrien, er tilstr\u00e6kkelige midler til at sikre, at der rettes op p\u00e5 den stedmoderlige behandling, psykiatrien har f\u00e5et gennem en \u00e5rr\u00e6kke?","versionsdato":"2024-02-23T11:46:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s619/spm/2828958.pdf","opdateringsdato":"2024-02-23T16:00:41.667","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1087872,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at de overslagsberegninger, som Nordentoft, Kjellberg m.fl. lavede for mere end 2 \u00e5r siden over behovet for investeringer i psykiatrien, er tilstr\u00e6kkelige midler til at sikre, at der rettes op p\u00e5 den stedmoderlige behandling, psykiatrien har f\u00e5et gennem en \u00e5rr\u00e6kke?","dato":"2024-02-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-23T11:50:25","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-23T11:50:47.92"
      },"id":1401264,"sagid":97629,"dokumentid":1087872,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-23T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-23T11:50:47.92","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97630,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren godt bekendt med, at estimaterne fra Nordentoft, Kjellberg m.fl. ogs\u00e5 indeholder et ikke ubetydeligt bel\u00f8b p\u00e5 3,5 mia. kr. til de fysiske rammer i psykiatrien, og mener ministeren, at der b\u00f8r afs\u00e6ttes flere midler til anl\u00e6g i psykiatrien?","titelkort":"Om psykiatrien.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 620","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"620","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-28T14:46:57.053","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Medtages midler til psykiatrien tilbage fra finansloven for 2019, vil der frem til 2030 v\u00e6re tale om et l\u00f8ft p\u00e5 4,3 mia. kr. til psykiatrien. Det svarer n\u00e6sten til det bel\u00f8b, Merete Nordentoft og Jakob Kjellberg m.fl. i 2022 lavede et overslag p\u00e5 som niveauet for de n\u00f8dvendige investeringer i psykiatrien for at implementere det roste faglige opl\u00e6g til en 10-\u00e5rsplan for psykiatrien. En central del af den overslagsberegning, nemlig anl\u00e6gsmidler for 3,5 mia. kr., er dog udeladt i de midler, der er afsat til at l\u00f8fte psykiatrien. Kjellberg har selv understreget, at deres tal ikke \u201deksakte beregninger, men en overslagsberegning\u201d. Der henvises til artiklen \u201dEn 10-\u00e5rsplan for psykiatrien kan f\u00e5s for mindst 4,5 milliarder\u201d fra Sundhedsmonitor den 22. august 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1989939,"dokumentid":1087875,"titel":"Er ministeren godt bekendt med, at estimaterne fra Nordentoft, Kjellberg m.fl. ogs\u00e5 indeholder et ikke ubetydeligt bel\u00f8b p\u00e5 3,5 mia. kr. til de fysiske rammer i psykiatrien, og mener ministeren, at der b\u00f8r afs\u00e6ttes flere midler til anl\u00e6g i psykiatrien?","versionsdato":"2024-02-23T11:49:06","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s620/spm/2828963.pdf","opdateringsdato":"2024-02-23T16:00:42.64","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1087875,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren godt bekendt med, at estimaterne fra Nordentoft, Kjellberg m.fl. ogs\u00e5 indeholder et ikke ubetydeligt bel\u00f8b p\u00e5 3,5 mia. kr. til de fysiske rammer i psykiatrien, og mener ministeren, at der b\u00f8r afs\u00e6ttes flere midler til anl\u00e6g i psykiatrien?","dato":"2024-02-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-23T11:50:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-23T11:51:01.913"
      },"id":1401265,"sagid":97630,"dokumentid":1087875,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-23T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-23T11:51:01.913","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":68287,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at omfanget af dataindsamling i nyere bilmodeller giver anledning til bekymringer i forhold til forbrugeres databeskyttelse?","titelkort":"Om dataindsamling i nyere bilmodeller.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 595","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"595","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-26T12:20:11.707","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til kommentaren \u201dDu risikerer, at din nye bil deler oplysninger om dine seksuelle aktiviteter\u201d i Berlingske den 24. januar 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1989955,"dokumentid":1087883,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 595.pdf","versionsdato":"2024-02-23T12:26:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s595/svar/2025007/2828985.pdf","opdateringsdato":"2024-02-23T13:57:17.343","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1087883,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 595: Mener ministeren, at omfanget af dataindsamling i nyere bilmodeller giver anledning til bekymringer i forhold til forbrugeres databeskyttelse?","dato":"2024-02-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-23T13:56:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at omfanget af dataindsamling i nyere bilmodeller giver anledning til bekymringer i forhold til forbrugeres databeskyttelse?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1087002,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-23T13:57:17.343"
      },"id":1401312,"sagid":68287,"dokumentid":1087883,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-23T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-23T13:57:17.343","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97549,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det rimeligt, at kommunerne uddeler b\u00f8der til borgere, der har meldt flytning for sent, uden at tage hensyn til de s\u00e6rlig s\u00e5rbare situationer, som de p\u00e5g\u00e6ldende borgere kan st\u00e5 i?","titelkort":"Om b\u00f8der til borgere, der har meldt flytning for sent.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 587","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"587","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-26T08:41:08.867","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren er bekendt med en sag, hvor en borger har f\u00e5et en b\u00f8de p\u00e5 1.000 kr. for at glemme at melde flytning korrekt inden for 5 dage til den handicapvenlige bolig, som han og hans \u00e6gtef\u00e6lle skulle bo i den korte tid, de havde sammen, inden \u00e6gtef\u00e6llen p\u00e5 ulykkelig vis d\u00f8de. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1990296,"dokumentid":1088041,"titel":"Svar p\u00e5 S 587.docx","versionsdato":"2024-02-23T16:26:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s587/svar/2025206/2829324.pdf","opdateringsdato":"2024-02-26T08:40:47.91","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1088041,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 587: Finder ministeren det rimeligt, at kommunerne uddeler b\u00f8der til borgere, der har meldt flytning for sent, uden at tage hensyn til de s\u00e6rlig s\u00e5rbare situationer, som de p\u00e5g\u00e6ldende borgere kan st\u00e5 i?","dato":"2024-02-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-26T08:40:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Finder ministeren det rimeligt, at kommunerne uddeler b\u00f8der til borgere, der har meldt flytning for sent, uden at tage hensyn til de s\u00e6rlig s\u00e5rbare situationer, som de p\u00e5g\u00e6ldende borgere kan st\u00e5 i?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1086599,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-26T08:40:42.94"
      },"id":1401441,"sagid":97549,"dokumentid":1088041,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-26T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-26T08:40:42.94","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97637,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der er tale om en n\u00e6vnev\u00e6rdig investering i et bedre indeklima i folkeskolen, n\u00e5r der kun er tildelt 40,5 mio. kr. til 70 skoler ud af en pulje p\u00e5 knap 300 mio. kr.?","titelkort":"Om et bedre indeklima i folkeskolen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 621","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"621","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-04T10:40:34.417","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til, at ministeren i sin tale i Folketingssalen har sagt: \u00bbKollegerne i Klima-, Energi- og Forsyningsministeriet oplyser ogs\u00e5, at der med finansloven for 2021 blev afsat lige knap 300 mio. kr. til en tilskudsordning, hvormed kommuner og regioner kunne s\u00f8ge om tilskud til energirenoveringer i kommunale og regionale bygninger, herunder skoler. Energirenovering af bygninger kan ofte sikre en forbedring af indeklimaet. Investeringerne i et bedre indeklima er alts\u00e5 i gang og har v\u00e6ret det et lille stykke tid\u00ab. En aktindsigt givet til Fagbladet Folkeskolen viser imidlertid, at der fra den n\u00e6vnte pulje er tildelt omkring 40,5 mio. kr. til knap 70 skoler.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1990417,"dokumentid":1088085,"titel":"Mener ministeren, at der er tale om en n\u00e6vnev\u00e6rdig investering i et bedre indeklima i folkeskolen, n\u00e5r der kun er tildelt 40,5 mio. kr. til 70 skoler ud af en pulje p\u00e5 knap 300 mio. kr.?","versionsdato":"2024-02-26T08:45:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s621/spm/2829446.pdf","opdateringsdato":"2024-02-26T16:00:28.98","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1088085,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at der er tale om en n\u00e6vnev\u00e6rdig investering i et bedre indeklima i folkeskolen, n\u00e5r der kun er tildelt 40,5 mio. kr. til 70 skoler ud af en pulje p\u00e5 knap 300 mio. kr.?","dato":"2024-02-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-26T08:58:44","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-26T08:58:56.483"
      },"id":1401443,"sagid":97637,"dokumentid":1088085,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-26T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-26T08:58:56.483","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97639,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren blevet gjort opm\u00e6rksom p\u00e5, hvor mange af pengene fra d\u00e9n pulje til energirenoveringer i kommunale og regionale bygninger, herunder skoler, der blev afsat med finansloven for 2021, der faktisk er g\u00e5et til grundskoler?","titelkort":"Om pengene fra d\u00e9n pulje til energirenoveringer der faktisk er g\u00e5et til grundskoler.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 622","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"622","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-04T10:41:56.083","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til, at ministeren i sin tale i Folketingssalen har sagt: \u00bbKollegerne i Klima-, Energi- og Forsyningsministeriet oplyser ogs\u00e5, at der med finansloven for 2021 blev afsat lige knap 300 mio. kr. til en tilskudsordning, hvormed kommuner og regioner kunne s\u00f8ge om tilskud til energirenoveringer i kommunale og regionale bygninger, herunder skoler. Energirenovering af bygninger kan ofte sikre en forbedring af indeklimaet. Investeringerne i et bedre indeklima er alts\u00e5 i gang og har v\u00e6ret det et lille stykke tid\u00ab. En aktindsigt givet til Fagbladet Folkeskolen viser imidlertid, at der fra den n\u00e6vnte pulje, er tildelt omkring 40,5 mio. kr. til knap 70 skoler. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1990418,"dokumentid":1088086,"titel":"Er ministeren blevet gjort opm\u00e6rksom p\u00e5, hvor mange af pengene fra d\u00e9n pulje til energirenoveringer i kommunale og regionale bygninger, herunder skoler, der blev afsat med finansloven for 2021, der faktisk er g\u00e5et til grundskoler?","versionsdato":"2024-02-26T08:48:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s622/spm/2829447.pdf","opdateringsdato":"2024-02-26T16:00:28.847","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1088086,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren blevet gjort opm\u00e6rksom p\u00e5, hvor mange af pengene fra d\u00e9n pulje til energirenoveringer i kommunale og regionale bygninger, herunder skoler, der blev afsat med finansloven for 2021, der faktisk er g\u00e5et til grundskoler?","dato":"2024-02-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-26T08:58:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-26T08:59:10.627"
      },"id":1401444,"sagid":97639,"dokumentid":1088086,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-26T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-26T08:59:10.627","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97640,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"P\u00e5 hvilken baggrund vurderer ministeren, at energirenoveringer af bygninger \u00bbofte\u00ab kan sikre en forbedring af indeklimaet i folkeskolerne, og er ministeren enig med professor J\u00f8rn Toftum i, at energirenovering meget sj\u00e6ldent er noget, der hj\u00e6lper p\u00e5 ventilationen?","titelkort":"Om energirenoveringer af bygninger.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 623","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"623","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-04T10:43:17.127","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til, artiklen \u00bbS-l\u00e6rer i Folketinget afviser forslag om bedre indeklima i skolen\u00ab bragt p\u00e5 folkeskolen.dk den 5. februar 2024, hvor f\u00f8lgende fremg\u00e5r: \u00bbSp\u00f8rger man J\u00f8rn Toftum, er det ikke korrekt, n\u00e5r politikerne s\u00e6tter lighedstegn mellem energirenovering og forbedret indeklima. \u00bbEnergirenovering er en relativt bred betegnelse, og vores erfaring er, at det typisk er noget med at isolere tag eller loft for at reducere varmetab, installation af LED-belysning og udskiftning af vinduer\u00ab, forklarer J\u00f8rn Toftum og understreger, \u00bbDet er meget sj\u00e6ldent noget, der hj\u00e6lper p\u00e5 ventilationen\u00ab\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1990419,"dokumentid":1088087,"titel":"P\u00e5 hvilken baggrund vurderer ministeren, at energirenoveringer af bygninger \u00bbofte\u00ab kan sikre en forbedring af indeklimaet i folkeskolerne, og er ministeren enig med professor J\u00f8rn Toftum i, at energirenovering meget sj\u00e6ldent er noget, der hj\u00e6lper p\u00e5 ventilationen?","versionsdato":"2024-02-26T08:51:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s623/spm/2829448.pdf","opdateringsdato":"2024-02-26T16:00:28.933","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1088087,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"P\u00e5 hvilken baggrund vurderer ministeren, at energirenoveringer af bygninger \u00bbofte\u00ab kan sikre en forbedring af indeklimaet i folkeskolerne, og er ministeren enig med professor J\u00f8rn Toftum i, at energirenovering meget sj\u00e6ldent er noget, der hj\u00e6lper p\u00e5 ventilationen?","dato":"2024-02-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-26T08:59:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-26T08:59:22.73"
      },"id":1401445,"sagid":97640,"dokumentid":1088087,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-26T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-26T08:59:22.73","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97641,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"I hvor h\u00f8j grad mener ministeren, at investeringerne i et bedre indeklima i folkeskolen er i gang?","titelkort":"Om investeringerne i et bedre indeklima i folkeskolen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 624","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"624","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-04T10:44:10.223","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1990420,"dokumentid":1088088,"titel":"I hvor h\u00f8j grad mener ministeren, at investeringerne i et bedre indeklima i folkeskolen er i gang?","versionsdato":"2024-02-26T08:53:15","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s624/spm/2829449.pdf","opdateringsdato":"2024-02-26T16:00:28.427","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1088088,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"I hvor h\u00f8j grad mener ministeren, at investeringerne i et bedre indeklima i folkeskolen er i gang?","dato":"2024-02-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-26T08:59:24","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-26T08:59:35.927"
      },"id":1401446,"sagid":97641,"dokumentid":1088088,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-26T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-26T08:59:35.927","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97643,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorfor afviser ministeren, at det er Christiansborgs ansvar at skabe bedre rammer i klasselokalerne generelt p\u00e5 skolerne, n\u00e5r man gerne tager ansvar for rammerne i faglokaler?","titelkort":"Om at det er Christiansborgs ansvar at skabe bedre rammer i klasselokalerne generelt p\u00e5 skolerne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 625","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"625","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-04T10:45:22.05","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1990424,"dokumentid":1088090,"titel":"Hvorfor afviser ministeren, at det er Christiansborgs ansvar at skabe bedre rammer i klasselokalerne generelt p\u00e5 skolerne, n\u00e5r man gerne tager ansvar for rammerne i faglokaler?","versionsdato":"2024-02-26T08:55:56","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s625/spm/2829453.pdf","opdateringsdato":"2024-02-26T16:00:28.38","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1088090,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvorfor afviser ministeren, at det er Christiansborgs ansvar at skabe bedre rammer i klasselokalerne generelt p\u00e5 skolerne, n\u00e5r man gerne tager ansvar for rammerne i faglokaler?","dato":"2024-02-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-26T08:59:37","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-26T08:59:48.583"
      },"id":1401447,"sagid":97643,"dokumentid":1088090,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-26T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-26T08:59:48.583","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97644,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Har ministeren planer om at g\u00f8re noget for at forbedre indeklimaet i de danske klasselokaler, og i s\u00e5 fald hvad har ministeren t\u00e6nkt sig at g\u00f8re og hvorn\u00e5r?","titelkort":"Om at forbedre indeklimaet i de danske klasselokaler.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 626","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"626","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-04T10:46:17.223","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til, at ministeren har afviser at st\u00f8tte op om beslutningsforslag nr. B 64 om bedre indeklima i skolerne, og at det lader til, at investeringerne i bedre indeklima ikke er s\u00e5 store, som ministeren har givet udtryk for.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1990425,"dokumentid":1088091,"titel":"Har ministeren planer om at g\u00f8re noget for at forbedre indeklimaet i de danske klasselokaler, og i s\u00e5 fald hvad har ministeren t\u00e6nkt sig at g\u00f8re og hvorn\u00e5r?","versionsdato":"2024-02-26T08:57:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s626/spm/2829454.pdf","opdateringsdato":"2024-02-26T16:00:29.013","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1088091,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Har ministeren planer om at g\u00f8re noget for at forbedre indeklimaet i de danske klasselokaler, og i s\u00e5 fald hvad har ministeren t\u00e6nkt sig at g\u00f8re og hvorn\u00e5r?","dato":"2024-02-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-26T08:59:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-26T09:00:02.573"
      },"id":1401448,"sagid":97644,"dokumentid":1088091,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-26T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-26T09:00:02.573","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97540,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at danske for\u00e6ldre ikke kan f\u00e5 midlertidig dispensation fra reglerne om aktivering i forhold til kontanthj\u00e6lp, fordi de passer deres meget syge barn, eller vil ministeren arbejde for at skabe en dispensationsmulighed om midlertidig dispensation i kontanthj\u00e6lpssystemet, s\u00e5 danske for\u00e6ldre f.eks. kan passe et barn, der kr\u00e6ver opsyn d\u00f8gnet rundt?","titelkort":"Om at f\u00e5 midlertidig dispensation fra reglerne om aktivering grundet pasning af meget sygt barn.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 578","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"578","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-26T14:13:56.43","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til artiklen \u00bbEt\u00e5rige Emilie er i livsfare - men kommunen tvinger mor i arbejde\u00ab af 14. februar fra Ekstrabladet.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1990710,"dokumentid":1088200,"titel":"Svar p\u00e5 S 578.docx","versionsdato":"2024-02-26T13:49:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s578/svar/2025823/2829745.pdf","opdateringsdato":"2024-02-26T14:13:37.457","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1088200,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 578: Mener ministeren, at det er rimeligt, at danske for\u00e6ldre ikke kan f\u00e5 midlertidig dispensation fra reglerne om aktivering i forhold til kontanthj\u00e6lp, fordi de passer deres meget syge barn, eller vil ministeren arbejde for at skabe en dispensationsmulighed om midlertidig dispensation i kontanthj\u00e6lpssystemet, s\u00e5 danske for\u00e6ldre f.eks. kan passe et barn, der kr\u00e6ver opsyn d\u00f8gnet rundt?","dato":"2024-02-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-26T14:13:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at danske for\u00e6ldre ikke kan f\u00e5 midlertidig dispensation fra reglerne om aktivering i forhold til kontanthj\u00e6lp, fordi de passer deres meget syge barn, eller vil ministeren arbejde for at skabe en dispensationsmulighed om midlertidig dispensation i kontanthj\u00e6lpssystemet, s\u00e5 danske for\u00e6ldre f.eks. kan passe et barn, der kr\u00e6ver opsyn d\u00f8gnet rundt?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1086537,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-26T14:13:32.383"
      },"id":1401551,"sagid":97540,"dokumentid":1088200,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-26T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-26T14:13:32.383","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97541,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig med Esbjerg Kommune i, at den nuv\u00e6rende lovgivning er s\u00e5 stram, at man fra kommunal side ikke har handlemuligheder i en force majeure-situation?","titelkort":"Om at den nuv\u00e6rende lovgivning er stram.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 579","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"579","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-26T14:14:48.193","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til artiklen \u00bbEt\u00e5rige Emilie er i livsfare - men kommunen tvinger mor i arbejde\u00ab af 14. februar fra Ekstrabladet.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1990712,"dokumentid":1088201,"titel":"Svar p\u00e5 S 579.docx","versionsdato":"2024-02-26T13:54:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s579/svar/2025824/2829747.pdf","opdateringsdato":"2024-02-26T14:14:37.04","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1990713,"dokumentid":1088201,"titel":"Bilag. Svar p\u00e5 S 578.docx","versionsdato":"2024-02-26T13:54:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s579/svar/2025824/2829748.pdf","opdateringsdato":"2024-02-26T14:14:31.78","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1088201,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 579: Er ministeren enig med Esbjerg Kommune i, at den nuv\u00e6rende lovgivning er s\u00e5 stram, at man fra kommunal side ikke har handlemuligheder i en force majeure-situation?","dato":"2024-02-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-26T14:14:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig med Esbjerg Kommune i, at den nuv\u00e6rende lovgivning er s\u00e5 stram, at man fra kommunal side ikke har handlemuligheder i en force majeure-situation?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1086539,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-26T14:14:31.78"
      },"id":1401552,"sagid":97541,"dokumentid":1088201,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-26T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-26T14:14:31.78","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97539,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at pensionister i udlandet i dag mister deres pensionsudbetaling i en mellemliggende periode, hvis de ikke bekr\u00e6fter deres leveattest i tide, og finder ministeren herudover anledning til at \u00e6ndre p\u00e5 praksis fra Udbetaling Danmark, s\u00e5 det fremadrettet vil v\u00e6re muligt at f\u00e5 pensionen udbetalt for den mellemliggende periode, hvis leveattesten bekr\u00e6ftes senere hen?","titelkort":"Om pensionsudbetaling for pensionister i udlandet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 577","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"577","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-26T15:37:06.163","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1990820,"dokumentid":1088255,"titel":"Svar p\u00e5 skriftligt \u00a7 20 spm. 577.docx","versionsdato":"2024-02-26T15:34:20","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s577/svar/2025916/2829858.pdf","opdateringsdato":"2024-02-26T15:36:59.923","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1088255,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 577: Hvad er ministerens holdning til, at pensionister i udlandet i dag mister deres pensionsudbetaling i en mellemliggende periode, hvis de ikke bekr\u00e6fter deres leveattest i tide, og finder ministeren herudover anledning til at \u00e6ndre p\u00e5 praksis fra Udbetaling Danmark, s\u00e5 det fremadrettet vil v\u00e6re muligt at f\u00e5 pensionen udbetalt for den mellemliggende periode, hvis leveattesten bekr\u00e6ftes senere hen?","dato":"2024-02-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-26T15:36:42","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at pensionister i udlandet i dag mister deres pensionsudbetaling i en mellemliggende periode, hvis de ikke bekr\u00e6fter deres leveattest i tide, og finder ministeren herudover anledning til at \u00e6ndre p\u00e5 praksis fra Udbetaling Danmark, s\u00e5 det fremadrettet vil v\u00e6re muligt at f\u00e5 pensionen udbetalt for den mellemliggende periode, hvis leveattesten bekr\u00e6ftes senere hen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1086533,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-26T15:36:54.4"
      },"id":1401572,"sagid":97539,"dokumentid":1088255,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-26T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-26T15:36:54.4","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97660,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, i et dyreetisk perspektiv, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at nyfortolkningen af Artsfredningsbekendtg\u00f8relsen forhindrer, at syge og n\u00f8dstedte pindsvin hj\u00e6lpes?","titelkort":"Om nyfortolkningen af Artsfredningsbekendtg\u00f8relsen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 627","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"627","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-06T08:51:46.717","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Nyfortolkningen af Artsfredningsbekendtg\u00f8relsens kapitel 7, \u00a7 30, som omtaler pleje af tilskadekommet vildt eller n\u00f8dstedt yngel, vil if\u00f8lge Pindsvinevennerne i Danmark, Pindsvinehospitalet Gentofte og Dansk Pindsvinepleje og Beskyttelse f\u00e5 den konsekvens, at plejestationer ikke l\u00e6ngere m\u00e5 pleje syge og p\u00e5 anden vis n\u00f8dstedte pindsvin.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1990827,"dokumentid":1088257,"titel":"Mener ministeren, i et dyreetisk perspektiv, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at nyfortolkningen af Artsfredningsbekendtg\u00f8relsen forhindrer, at syge og n\u00f8dstedte pindsvin hj\u00e6lpes?","versionsdato":"2024-02-29T09:07:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s627/spm/2829865.pdf","opdateringsdato":"2024-02-29T09:07:40.617","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1088257,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, i et dyreetisk perspektiv, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at nyfortolkningen af Artsfredningsbekendtg\u00f8relsen forhindrer, at syge og n\u00f8dstedte pindsvin hj\u00e6lpes?","dato":"2024-02-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-26T15:53:54","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-26T15:54:06.093"
      },"id":1401575,"sagid":97660,"dokumentid":1088257,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-26T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-26T15:54:06.093","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97661,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at sikre, at Pindsvinevennerne i Danmark fortsat kan hj\u00e6lpe n\u00f8dstedte dyr, som de har gjort i mere end 30 \u00e5r?","titelkort":"Om at sikre, at Pindsvinevennerne i Danmark fortsat kan hj\u00e6lpe n\u00f8dstedte dyr.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 628","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"628","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-06T08:51:05.423","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Nyfortolkningen af Artsfredningsbekendtg\u00f8relsens \u00a7 30 Kapitel 7, \u00a7 30, som omtaler pleje af tilskadekommet vildt eller n\u00f8dstedt yngel, vil if\u00f8lge Pindsvinevennerne i Danmark, Pindsvinehospitalet Gentofte og Dansk Pindsvinepleje og Beskyttelse f\u00e5 den konsekvens, at plejestationer ikke l\u00e6ngere m\u00e5 pleje syge og p\u00e5 anden vis n\u00f8dstedte pindsvin.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1990828,"dokumentid":1088258,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at sikre, at Pindsvinevennerne i Danmark fortsat kan hj\u00e6lpe n\u00f8dstedte dyr, som de har gjort i mere end 30 \u00e5r?","versionsdato":"2024-02-29T09:10:48","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s628/spm/2829866.pdf","opdateringsdato":"2024-02-29T09:11:05.947","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1088258,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tage initiativ til at sikre, at Pindsvinevennerne i Danmark fortsat kan hj\u00e6lpe n\u00f8dstedte dyr, som de har gjort i mere end 30 \u00e5r?","dato":"2024-02-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-26T15:54:06","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-26T15:54:17.667"
      },"id":1401576,"sagid":97661,"dokumentid":1088258,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-26T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-26T15:54:17.667","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97662,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at plejestationer ikke m\u00e5 behandle n\u00f8dstedte eller tilskadekomne pindsvin og i stedet er tvunget til at aflive dem eller uds\u00e6tte dem til at d\u00f8 i naturen, n\u00e5r det er veldokumenteret, at bestanden af pindsvin i Europa er p\u00e5 st\u00e6rk tilbagegang, og at flere lande, s\u00e5 som England og Sverige, har tilf\u00f8jet pindsvin p\u00e5 IUCN\u2019s r\u00f8dliste som s\u00e5rbar overfor udryddelse? ","titelkort":"Om at plejestationer ikke m\u00e5 behandle n\u00f8dstedte eller tilskadekomne pindsvin.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 629","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"629","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-06T08:50:21.423","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Nyfortolkningen af Artsfredningsbekendtg\u00f8relsens Kapitel 7, \u00a7 30, som omtaler pleje af tilskadekommet vildt eller n\u00f8dstedt yngel, vil if\u00f8lge Pindsvinevennerne i Danmark, Pindsvinehospitalet Gentofte og Dansk Pindsvinepleje og Beskyttelse f\u00e5 den konsekvens, at plejestationer ikke m\u00e5 behandle n\u00f8dstedte eller tilskadekomne pindsvin og i stedet er tvunget til at aflive dem eller uds\u00e6tte dem til at d\u00f8 i naturen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1990829,"dokumentid":1088259,"titel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at plejestationer ikke m\u00e5 behandle n\u00f8dstedte eller tilskadekomne pindsvin og i stedet er tvunget til at aflive dem eller uds\u00e6tte dem til at d\u00f8 i naturen, n\u00e5r det er veldokumenteret, at bestanden af pindsvin i Europa er p\u00e5 st\u00e6rk tilbagegang, og at flere lande, s\u00e5 som England og Sverige, har tilf\u00f8jet pindsvin p\u00e5 IUCN\u2019s r\u00f8dliste som s\u00e5rbar overfor udryddelse? ","versionsdato":"2024-02-26T15:49:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s629/spm/2829867.pdf","opdateringsdato":"2024-02-26T16:00:29.06","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1088259,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at plejestationer ikke m\u00e5 behandle n\u00f8dstedte eller tilskadekomne pindsvin og i stedet er tvunget til at aflive dem eller uds\u00e6tte dem til at d\u00f8 i naturen, n\u00e5r det er veldokumenteret, at bestanden af pindsvin i Europa er p\u00e5 st\u00e6rk tilbagegang, og at flere lande, s\u00e5 som England og Sverige, har tilf\u00f8jet pindsvin p\u00e5 IUCN\u2019s r\u00f8dliste som s\u00e5rbar overfor udryddelse? ","dato":"2024-02-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-26T15:54:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-26T15:54:28.78"
      },"id":1401577,"sagid":97662,"dokumentid":1088259,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-26T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-26T15:54:28.78","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97663,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til enten at s\u00e6tte udarbejdelsen af den vejledning, der skal udstedes med hjemmel i Artsfredningsbekendtg\u00f8relsen i bero, eller \u00e6ndre ordlyden af Artsfredningsbekendtg\u00f8relsens \u00a7 30, stk. 3, fra: \u00bbtilskadekommet vildt eller n\u00f8dstedt yngel\u00ab til: \u00bbtilskadekommen og n\u00f8dstedt vildt\u00ab eller helt give pindsvinet s\u00e6rstilling i bekendtg\u00f8relsen?","titelkort":"Om Artsfredningsbekendtg\u00f8relsens \u00a7 30, stk. 3.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 630","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"630","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-06T08:48:14.693","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Nyfortolkningen af Artsfredningsbekendtg\u00f8relsens Kapitel 7, \u00a7 30, som omtaler pleje af tilskadekommet vildt eller n\u00f8dstedt yngel, vil if\u00f8lge Pindsvinevennerne i Danmark, Pindsvinehospitalet Gentofte og Dansk Pindsvinepleje og Beskyttelse f\u00e5 den konsekvens, at plejestationer ikke m\u00e5 behandle n\u00f8dstedte eller tilskadekomne pindsvin og i stedet er tvunget til at aflive dem eller uds\u00e6tte dem til at d\u00f8 i naturen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1990830,"dokumentid":1088260,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til enten at s\u00e6tte udarbejdelsen af den vejledning, der skal udstedes med hjemmel i Artsfredningsbekendtg\u00f8relsen i bero, eller \u00e6ndre ordlyden af Artsfredningsbekendtg\u00f8relsens \u00a7 30, stk. 3, fra: \u00bbtilskadekommet vildt eller n\u00f8dstedt yngel\u00ab til: \u00bbtilskadekommen og n\u00f8dstedt vildt\u00ab eller helt give pindsvinet s\u00e6rstilling i bekendtg\u00f8relsen?","versionsdato":"2024-02-26T15:52:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s630/spm/2829868.pdf","opdateringsdato":"2024-02-26T16:00:29.153","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1088260,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tage initiativ til enten at s\u00e6tte udarbejdelsen af den vejledning, der skal udstedes med hjemmel i Artsfredningsbekendtg\u00f8relsen i bero, eller \u00e6ndre ordlyden af Artsfredningsbekendtg\u00f8relsens \u00a7 30, stk. 3, fra: \u00bbtilskadekommet vildt eller n\u00f8dstedt yngel\u00ab til: \u00bbtilskadekommen og n\u00f8dstedt vildt\u00ab eller helt give pindsvinet s\u00e6rstilling i bekendtg\u00f8relsen?","dato":"2024-02-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-26T15:54:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-26T15:54:59.24"
      },"id":1401578,"sagid":97663,"dokumentid":1088260,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-26T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-26T15:54:59.24","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97664,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det korrekt, at ministeren vil frems\u00e6tte et lovforslag i den kommende tid, der vil betyde, at en gruppe pensionister fremadrettet vil blive modregnet af en partners indkomst fra ikke-arbejdsmarkedsbidragspligtig indkomst som f\u00f8lge af lovforslaget, og hvis dette er korrekt, hvorfor vil ministeren s\u00e5 modregne denne gruppe?","titelkort":"Om at en gruppe pensionister vil blive modregnet af en partners indkomst  fra ikke-arbejdsmarkedsbidragspligtig indkomst.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 631","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"631","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-05T13:44:12.42","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1990868,"dokumentid":1088274,"titel":"Er det korrekt, at ministeren vil frems\u00e6tte et lovforslag i den kommende tid, der vil betyde, at en gruppe pensionister fremadrettet vil blive modregnet af en partners indkomst fra ikke-arbejdsmarkedsbidragspligtig indkomst som f\u00f8lge af lovforslaget, og hvis dette er korrekt, hvorfor vil ministeren s\u00e5 modregne denne gruppe?","versionsdato":"2024-02-26T16:20:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s631/spm/2829906.pdf","opdateringsdato":"2024-02-27T00:00:39.257","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1088274,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det korrekt, at ministeren vil frems\u00e6tte et lovforslag i den kommende tid, der vil betyde, at en gruppe pensionister fremadrettet vil blive modregnet af en partners indkomst fra ikke-arbejdsmarkedsbidragspligtig indkomst som f\u00f8lge af lovforslaget, og hvis dette er korrekt, hvorfor vil ministeren s\u00e5 modregne denne gruppe?","dato":"2024-02-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-26T16:23:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-26T16:23:23.11"
      },"id":1401604,"sagid":97664,"dokumentid":1088274,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-26T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-26T16:23:23.11","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97555,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det dav\u00e6rende Indenrigs- og Boligministerium ikke havde indflydelse p\u00e5 at udforme og udv\u00e6lge de tiltag, som Lolland Kommune skulle iv\u00e6rks\u00e6tte og prioritere som led i udviklingspartnerskabet for 2022-2025, og er det ministerens holdning, at udviklingspartnerskabet og initiativerne heri rummer det fulde potentiale for at skabe udvikling i kommunen?","titelkort":"Om de tiltag, som Lolland Kommune skulle iv\u00e6rks\u00e6tte og prioritere som led i udviklingspartnerskabet for 2022-2025.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 588","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"588","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-27T08:29:00.593","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til \u00bbUdviklingspartnerskab for 2022-2025 mellem Lolland Kommune og Indenrigs- og Boligministeriet\u00ab af 28. juni 2022 og INU alm. del - endeligt svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l 40.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1990952,"dokumentid":1088301,"titel":"S 588 - skriftlig besvarelse{F2#771834#2#749876#3}.docx","versionsdato":"2024-02-26T18:19:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s588/svar/2026011/2829991.pdf","opdateringsdato":"2024-02-27T08:28:42.157","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1088301,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 588: Mener ministeren, at det dav\u00e6rende Indenrigs- og Boligministerium ikke havde indflydelse p\u00e5 at udforme og udv\u00e6lge de tiltag, som Lolland Kommune skulle iv\u00e6rks\u00e6tte og prioritere som led i udviklingspartnerskabet for 2022-2025, og er det ministerens holdning, at udviklingspartnerskabet og initiativerne heri rummer det fulde potentiale for at skabe udvikling i kommunen?","dato":"2024-02-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-27T08:28:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det dav\u00e6rende Indenrigs- og Boligministerium ikke havde indflydelse p\u00e5 at udforme og udv\u00e6lge de tiltag, som Lolland Kommune skulle iv\u00e6rks\u00e6tte og prioritere som led i udviklingspartnerskabet for 2022-2025, og er det ministerens holdning, at udviklingspartnerskabet og initiativerne heri rummer det fulde potentiale for at skabe udvikling i kommunen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1086788,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-27T08:28:37.903"
      },"id":1401656,"sagid":97555,"dokumentid":1088301,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-27T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-27T08:28:37.903","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97556,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til Danica Pensions forslag om, at stressramte fremover skal have mulighed for at f\u00e5 en henvisning til psykologhj\u00e6lp, n\u00e5r de kontakter egen l\u00e6ge, som blev bragt p\u00e5 TV2.dk den 19. februar 2024 under overskriften \u00bbMange stressramte f\u00e5r ikke hj\u00e6lp \u2014 organisationer vil have \u00bbfirkantede\u00ab regler \u00e6ndret\u00ab?","titelkort":"Om at stressramte fremover skal have mulighed for at f\u00e5 en henvisning til psykologhj\u00e6lp.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 589","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"589","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-27T08:29:42.573","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1990957,"dokumentid":1088304,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 589 om stress og henvisningskriterier{F2#754119#13#749812#0}.docx","versionsdato":"2024-02-26T18:24:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s589/svar/2026014/2829996.pdf","opdateringsdato":"2024-02-27T08:29:35.393","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1088304,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 589: Hvad er ministerens holdning til Danica Pensions forslag om, at stressramte fremover skal have mulighed for at f\u00e5 en henvisning til psykologhj\u00e6lp, n\u00e5r de kontakter egen l\u00e6ge, som blev bragt p\u00e5 TV2.dk den 19. februar 2024 under overskriften \u00bbMange stressramte f\u00e5r ikke hj\u00e6lp \u2014 organisationer vil have \u00bbfirkantede\u00ab regler \u00e6ndret\u00ab?","dato":"2024-02-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-27T08:29:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til Danica Pensions forslag om, at stressramte fremover skal have mulighed for at f\u00e5 en henvisning til psykologhj\u00e6lp, n\u00e5r de kontakter egen l\u00e6ge, som blev bragt p\u00e5 TV2.dk den 19. februar 2024 under overskriften \u00bbMange stressramte f\u00e5r ikke hj\u00e6lp \u2014 organisationer vil have \u00bbfirkantede\u00ab regler \u00e6ndret\u00ab?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1086790,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-27T08:29:30.85"
      },"id":1401658,"sagid":97556,"dokumentid":1088304,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-27T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-27T08:29:30.85","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97557,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at stressramte i dag f\u00e5r en afvisning til psykologhj\u00e6lp, n\u00e5r de kontakter egen l\u00e6ge, da stress ikke er en del af henvisningskriterierne, og s\u00e5fremt ministeren ikke mener, at det er rimeligt, hvad vil ministeren s\u00e5 iv\u00e6rks\u00e6tte for at sikre, at vi f\u00e5r hjulpet stressramte borgere bedre, end vi g\u00f8r i dag?","titelkort":"Om at stressramte i dag f\u00e5r en afvisning til psykologhj\u00e6lp.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 590","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"590","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-27T08:32:37.867","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1990955,"dokumentid":1088303,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 590 om stress og henvisningskriterier{F2#751392#3#749812#6}.docx","versionsdato":"2024-02-26T18:24:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s590/svar/2026013/2829994.pdf","opdateringsdato":"2024-02-27T08:32:01.047","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1991062,"dokumentid":1088303,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 589","versionsdato":"2024-02-27T08:31:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s590/svar/2026013/2830101.pdf","opdateringsdato":"2024-02-27T08:32:03.717","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1088303,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 590: Mener ministeren, at det er rimeligt, at stressramte i dag f\u00e5r en afvisning til psykologhj\u00e6lp, n\u00e5r de kontakter egen l\u00e6ge, da stress ikke er en del af henvisningskriterierne, og s\u00e5fremt ministeren ikke mener, at det er rimeligt, hvad vil ministeren s\u00e5 iv\u00e6rks\u00e6tte for at sikre, at vi f\u00e5r hjulpet stressramte borgere bedre, end vi g\u00f8r i dag?","dato":"2024-02-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-27T08:31:44","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at stressramte i dag f\u00e5r en afvisning til psykologhj\u00e6lp, n\u00e5r de kontakter egen l\u00e6ge, da stress ikke er en del af henvisningskriterierne, og s\u00e5fremt ministeren ikke mener, at det er rimeligt, hvad vil ministeren s\u00e5 iv\u00e6rks\u00e6tte for at sikre, at vi f\u00e5r hjulpet stressramte borgere bedre, end vi g\u00f8r i dag?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1086791,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-27T08:31:57.287"
      },"id":1401659,"sagid":97557,"dokumentid":1088303,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-27T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-27T08:31:57.287","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97666,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at hackere potentielt kan eller har f\u00e5et adgang til al data, som Netcompany har udviklet for staten?","titelkort":"Om hacking.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 632","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"632","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-07T12:34:41.897","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbHackere l\u00e6kker kildekode og passwords fra Netcompany: Truer den danske stat\u00ab fra Version2.dk bragt den 23. februar 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1991055,"dokumentid":1088330,"titel":"Hvad mener ministeren om, at hackere potentielt kan eller har f\u00e5et adgang til al data, som Netcompany har udviklet for staten?","versionsdato":"2024-02-27T08:12:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s632/spm/2830093.pdf","opdateringsdato":"2024-02-27T08:13:03.823","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1088330,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at hackere potentielt kan eller har f\u00e5et adgang til al data, som Netcompany har udviklet for staten?","dato":"2024-02-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-27T08:06:40","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-27T08:20:22.557"
      },"id":1401655,"sagid":97666,"dokumentid":1088330,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-27T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-27T08:20:22.557","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":68282,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at gymnasiel\u00e6rere og ledere efterlyser planer for chatbotter?\n\n","titelkort":"Om, at gymnasiel\u00e6rere og ledere efterlyser planer for chatbotter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 599","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"599","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-27T08:33:48.207","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklerne \u00bbL\u00e6rerne st\u00e5r alene med enorm opgave: Tillidsrepr\u00e6sentanter efterlyser handling\u00ab p\u00e5 gymnasieskolen.dk den 25. januar 2024 og \u00bbFor lidt og for langsomt: L\u00e6rere og ledere efterlyser planer for chatbots\u00ab p\u00e5 gymnasieskolen.dk den 8. februar 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1991060,"dokumentid":1088333,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 599 .docx","versionsdato":"2024-02-27T08:30:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s599/svar/2026049/2830099.pdf","opdateringsdato":"2024-02-27T08:34:05.513","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1088333,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 599: Hvad er ministerens holdning til, at gymnasiel\u00e6rere og ledere efterlyser planer for chatbotter?\n\n","dato":"2024-02-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-27T08:33:54","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at gymnasiel\u00e6rere og ledere efterlyser planer for chatbotter?\n\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1087172,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-27T08:34:05.513"
      },"id":1401660,"sagid":68282,"dokumentid":1088333,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-27T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-27T08:34:05.513","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97667,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren sikre, at udveksling og samk\u00f8ring af data mellem privathospitaler og Sundhedsplatformen vedr\u00f8rende operationer og lign. finder sted, s\u00e5ledes at patienter kan tilg\u00e5 data for operationer udf\u00f8rt p\u00e5 privathospitaler p\u00e5 Sundhedsplatformen?","titelkort":"Om udveksling og samk\u00f8ring af data mellem privathospitaler og Sundhedsplatformen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 633","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"633","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-04T13:41:58.9","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1991134,"dokumentid":1088363,"titel":"Vil ministeren sikre, at udveksling og samk\u00f8ring af data mellem privathospitaler og Sundhedsplatformen vedr\u00f8rende operationer og lign. finder sted, s\u00e5ledes at patienter kan tilg\u00e5 data for operationer udf\u00f8rt p\u00e5 privathospitaler p\u00e5 Sundhedsplatformen?","versionsdato":"2024-02-27T10:24:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s633/spm/2830174.pdf","opdateringsdato":"2024-02-27T16:00:51.967","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1088363,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren sikre, at udveksling og samk\u00f8ring af data mellem privathospitaler og Sundhedsplatformen vedr\u00f8rende operationer og lign. finder sted, s\u00e5ledes at patienter kan tilg\u00e5 data for operationer udf\u00f8rt p\u00e5 privathospitaler p\u00e5 Sundhedsplatformen?","dato":"2024-02-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-27T10:25:00","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-27T10:25:11.967"
      },"id":1401688,"sagid":97667,"dokumentid":1088363,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-27T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-27T10:25:11.967","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97669,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"P\u00e5t\u00e6nker ministeren i udarbejdelsen af de nye civillister at sikre en \u00f8get transparens i kongehusets \u00f8konomi, og p\u00e5t\u00e6nker ministeren at indkalde Folketingets partier til dr\u00f8ftelse af indholdet af civillisterne?","titelkort":"Om udarbejdelsen af de nye civillister.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 634","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"634","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-07T07:48:27.017","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1991145,"dokumentid":1088369,"titel":"P\u00e5t\u00e6nker ministeren i udarbejdelsen af de nye civillister at sikre en \u00f8get transparens i kongehusets \u00f8konomi, og p\u00e5t\u00e6nker ministeren at indkalde Folketingets partier til dr\u00f8ftelse af indholdet af civillisterne?","versionsdato":"2024-02-27T10:35:06","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s634/spm/2830183.pdf","opdateringsdato":"2024-02-27T16:00:52.17","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1088369,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"P\u00e5t\u00e6nker ministeren i udarbejdelsen af de nye civillister at sikre en \u00f8get transparens i kongehusets \u00f8konomi, og p\u00e5t\u00e6nker ministeren at indkalde Folketingets partier til dr\u00f8ftelse af indholdet af civillisterne?","dato":"2024-02-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-27T10:35:45","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-27T10:36:06.937"
      },"id":1401694,"sagid":97669,"dokumentid":1088369,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-27T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-27T10:36:06.937","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97570,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens holdning, at elever med matematiske vanskeligheder, herunder talblindhed, bliver tilstr\u00e6kkeligt prioriteret og f\u00e5r den n\u00f8dvendige st\u00f8tte?","titelkort":"Om talblindhed.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 596","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"596","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-27T08:44:24.327","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1991063,"dokumentid":1088334,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 596.docx","versionsdato":"2024-02-27T08:35:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s596/svar/2026050/2830102.pdf","opdateringsdato":"2024-02-27T08:44:06.45","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1088334,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 596: Er det ministerens holdning, at elever med matematiske vanskeligheder, herunder talblindhed, bliver tilstr\u00e6kkeligt prioriteret og f\u00e5r den n\u00f8dvendige st\u00f8tte?","dato":"2024-02-27T08:32:31","modtagelsesdato":"2024-02-27T08:35:08","frigivelsesdato":"2024-02-27T08:43:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er det ministerens holdning, at elever med matematiske vanskeligheder, herunder talblindhed, bliver tilstr\u00e6kkeligt prioriteret og f\u00e5r den n\u00f8dvendige st\u00f8tte?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1087004,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-27T08:44:01.18"
      },"id":1401662,"sagid":97570,"dokumentid":1088334,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-27T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-27T08:44:01.18","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":68283,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren i forl\u00e6ngelse af ministerens svar p\u00e5 KUU Alm. del 2023-24, sp\u00f8rgsm\u00e5l 61, tilkendegive, om han ikke er enig i, at han som minister b\u00e6rer et ansvar, s\u00e5fremt et dansk museum under hans ressortomr\u00e5de udleverer genstande, hvor det senere kan l\u00e6gges til grund, at ministeren burde have vidst, at udleveringen af genstandene ville blive brugt til at k\u00f8be en ny kone eller en ny Rolls-Royce, og ministeren dermed indirekte finansierer flerkoneri og luksusbiler?","titelkort":"Om, at et dansk museum under ministerens ressortomr\u00e5de udleverer genstande, hvor det senere kan l\u00e6gges til grund, at ministeren burde have vidst, at udleveringen af genstandene ville blive brugt til at k\u00f8be en ny kone eller en ny Rolls-Royce.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 598","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"598","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-27T13:18:57.127","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1991288,"dokumentid":1088414,"titel":"Svar p\u00e5 S 598.docx","versionsdato":"2024-02-27T12:55:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s598/svar/2026183/2830335.pdf","opdateringsdato":"2024-02-27T13:18:43.25","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1991289,"dokumentid":1088414,"titel":"Kopi af svar p\u00e5 KUU spm. 63.pdf","versionsdato":"2024-02-27T12:55:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s598/svar/2026183/2830336.pdf","opdateringsdato":"2024-02-27T13:18:38.973","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1088414,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 598: Vil ministeren i forl\u00e6ngelse af ministerens svar p\u00e5 KUU Alm. del 2023-24, sp\u00f8rgsm\u00e5l 61, tilkendegive, om han ikke er enig i, at han som minister b\u00e6rer et ansvar, s\u00e5fremt et dansk museum under hans ressortomr\u00e5de udleverer genstande, hvor det senere kan l\u00e6gges til grund, at ministeren burde have vidst, at udleveringen af genstandene ville blive brugt til at k\u00f8be en ny kone eller en ny Rolls-Royce, og ministeren dermed indirekte finansierer flerkoneri og luksusbiler?","dato":"2024-02-27T12:54:38","modtagelsesdato":"2024-02-27T12:55:30","frigivelsesdato":"2024-02-27T13:18:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren i forl\u00e6ngelse af ministerens svar p\u00e5 KUU Alm. del 2023-24, sp\u00f8rgsm\u00e5l 61, tilkendegive, om han ikke er enig i, at han som minister b\u00e6rer et ansvar, s\u00e5fremt et dansk museum under hans ressortomr\u00e5de udleverer genstande, hvor det senere kan l\u00e6gges til grund, at ministeren burde have vidst, at udleveringen af genstandene ville blive brugt til at k\u00f8be en ny kone eller en ny Rolls-Royce, og ministeren dermed indirekte finansierer flerkoneri og luksusbiler?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1087050,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-27T13:18:38.973"
      },"id":1401741,"sagid":68283,"dokumentid":1088414,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-27T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-27T13:18:38.973","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97715,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til kritikken fra t\u00e6nketanken Justitia, hvis nylige rapport konkluderer, at den danske retsstat og borgenes retssikkerhed siden 2014 er eroderet, og hvilke initiativer vil ministeren tage for at genoprette retssikkerheden i Danmark?","titelkort":"Om kritikken fra t\u00e6nketanken Justitia.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 635","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"635","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-14T09:07:30.44","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1991843,"dokumentid":1088634,"titel":"Hvad er ministerens holdning til kritikken fra t\u00e6nketanken Justitia, hvis nylige rapport konkluderer, at den danske retsstat og borgenes retssikkerhed siden 2014 er eroderet, og hvilke initiativer vil ministeren tage for at genoprette retssikkerheden i Danmark?","versionsdato":"2024-02-28T11:59:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s635/spm/2830910.pdf","opdateringsdato":"2024-02-28T16:01:02.67","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1088634,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til kritikken fra t\u00e6nketanken Justitia, hvis nylige rapport konkluderer, at den danske retsstat og borgenes retssikkerhed siden 2014 er eroderet, og hvilke initiativer vil ministeren tage for at genoprette retssikkerheden i Danmark?","dato":"2024-02-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-28T12:00:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-28T12:00:30.28"
      },"id":1401889,"sagid":97715,"dokumentid":1088634,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-28T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-28T12:00:30.28","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97559,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er forsvarligt, at ingen af forsvarets skibskapaciteter er til r\u00e5dighed ved F\u00e6r\u00f8erne?","titelkort":"Om at ingen af forsvarets skibskapaciteter er til r\u00e5dighed ved F\u00e6r\u00f8erne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 592","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"592","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-28T12:01:44.323","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Danmarks Radio kunne den 14. februar 2024 berette om, at tekniske problemer p\u00e5 to af forsvarets inspektionsfart\u00f8jer af Knud Rasmussen-klassen i Gr\u00f8nland har medf\u00f8rt, at forsvaret har sendt inspektionsskibet Hvidbj\u00f8rnen til Gr\u00f8nland. Af den grund har forsvaret for tiden ikke nogen af sine skibskapaciteter til at patruljere og v\u00e6re til r\u00e5dighed ved F\u00e6r\u00f8erne.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1991738,"dokumentid":1088598,"titel":"Besvarelse af \u00a720-spm. S592 vedr. skibskapaciteter i Nordatlanten.docx","versionsdato":"2024-02-28T09:56:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s592/svar/2026513/2830794.pdf","opdateringsdato":"2024-02-28T16:01:04.64","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1088598,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 592: Mener ministeren, at det er forsvarligt, at ingen af forsvarets skibskapaciteter er til r\u00e5dighed ved F\u00e6r\u00f8erne?","dato":"2024-02-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-28T12:01:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er forsvarligt, at ingen af forsvarets skibskapaciteter er til r\u00e5dighed ved F\u00e6r\u00f8erne?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1086887,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-28T12:01:29.447"
      },"id":1401890,"sagid":97559,"dokumentid":1088598,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-28T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-28T12:01:29.447","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97560,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Har ministeren tillid til, at forsvarets opgavel\u00f8sning i Nordatlanten er fyldestg\u00f8rende?","titelkort":"Om, at forsvarets opgavel\u00f8sning i Nordatlanten er fyldestg\u00f8rende.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 593","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"593","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-28T12:02:44.063","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Danmarks Radio kunne den 14. februar 2024 berette om, at tekniske problemer p\u00e5 to af forsvarets inspektionsfart\u00f8jer af Knud Rasmussen-klassen i Gr\u00f8nland har medf\u00f8rt, at forsvaret har sendt inspektionsskibet Hvidbj\u00f8rnen til Gr\u00f8nland. Af den grund har forsvaret for tiden ikke nogen af sine skibskapaciteter til at patruljere og v\u00e6re til r\u00e5dighed ved F\u00e6r\u00f8erne.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1991736,"dokumentid":1088597,"titel":"Besvarelse af \u00a720-spm. S593 vedr. skibskapaciteter i Nordatlanten.docx","versionsdato":"2024-02-28T09:56:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s593/svar/2026512/2830792.pdf","opdateringsdato":"2024-02-28T12:02:35.423","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1088597,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 593: Har ministeren tillid til, at forsvarets opgavel\u00f8sning i Nordatlanten er fyldestg\u00f8rende?","dato":"2024-02-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-28T12:02:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Har ministeren tillid til, at forsvarets opgavel\u00f8sning i Nordatlanten er fyldestg\u00f8rende?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1086888,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-28T12:02:30.38"
      },"id":1401891,"sagid":97560,"dokumentid":1088597,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-28T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-28T12:02:30.38","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97561,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Har regeringen planer om at bygge flere fregatter?\n\n","titelkort":"Om regeringen har planer om at bygge flere fregatter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 594","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"594","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-28T12:03:43.337","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Esben Salling Larsen, milit\u00e6ranalytiker ved Forsvarsakademiet, vurderer, at skulle der komme en reel krigssituation, \u00bbkniber det lidt\u00ab for Danmark. Der ville fra NATO v\u00e6re en forventning om, at Danmark stiller med fregatter i omr\u00e5det mellem Gr\u00f8nland, Island og F\u00e6r\u00f8erne. Esben Salling Larsen oplyser i den forbindelse, at \u00bbdet kan vi principielt godt, men problemet er, at vi har kun fem fregatter, der s\u00e5 b\u00e5de skal klare \u00d8sters\u00f8en, Nordatlanten og Arktis\u00ab. S\u00e5 principielt har Danmark kapaciteten, men med det, der sker i Europa, bliver skibene ogs\u00e5 efterspurgt andre steder, og det er sv\u00e6rt at se, hvordan de fem fregatter kan str\u00e6kke til at varetage NATO\u2019s interesser.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1991730,"dokumentid":1088595,"titel":"Besvarelse af \u00a720-spm. S594 vedr. skibskapaciteter i Nordatlanten.docx","versionsdato":"2024-02-28T09:56:58","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s594/svar/2026514/2830796.pdf","opdateringsdato":"2024-02-28T12:03:37.01","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1088595,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 594: Har regeringen planer om at bygge flere fregatter?\n\n","dato":"2024-02-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-28T12:03:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Har regeringen planer om at bygge flere fregatter?\n\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1086890,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-28T12:03:31.973"
      },"id":1401892,"sagid":97561,"dokumentid":1088595,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-28T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-28T12:03:31.973","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97716,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil regeringen sikre, at landbrugsaftalens m\u00e5l om CO2-e-reduktioner p\u00e5 55-65 pct. i forhold til 1990 indfries?","titelkort":"Om landbrugsaftalens m\u00e5l om CO2-e-reduktioner p\u00e5 55-65 pct.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 636","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"636","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-14T09:07:35.103","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Da regeringens \u00f8konomiminister har v\u00e6ret afsender p\u00e5 den offentlige kommunikation om CO2-afgift p\u00e5 landbruget p\u00e5 vegne af regeringen, stilles sp\u00f8rgsm\u00e5let til \u00f8konomiministeren.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1991849,"dokumentid":1088637,"titel":"Vil regeringen sikre, at landbrugsaftalens m\u00e5l om CO2e-reduktioner p\u00e5 55-65 pct. i forhold til 1990 indfries?","versionsdato":"2024-02-28T12:11:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s636/spm/2830916.pdf","opdateringsdato":"2024-02-28T16:01:02.497","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1088637,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil regeringen sikre, at landbrugsaftalens m\u00e5l om CO2e-reduktioner p\u00e5 55-65 pct. i forhold til 1990 indfries?","dato":"2024-02-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-28T12:12:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-28T12:12:42.683"
      },"id":1401896,"sagid":97716,"dokumentid":1088637,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-28T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-28T12:12:42.683","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97743,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at Aalborg Universitetshospital som f\u00f8lge af besparelser p\u00e5 sygehusomr\u00e5det i Region Nordjylland sparer str\u00f8mperne til medarbejderne v\u00e6k?","titelkort":"Om besparelser p\u00e5 sygehusomr\u00e5det i Region Nordjylland.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 638","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"638","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-06T13:59:59.283","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til TV2 Nords artikel \u00bbNu spares str\u00f8mperne v\u00e6k: Risikerer at f\u00e5 blod, urin og aff\u00f8ring med hjem\u00ab af 19. februar 2024 p\u00e5 tv2nord.dk.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1992315,"dokumentid":1088803,"titel":"Hvad mener ministeren om, at Aalborg Universitetshospital som f\u00f8lge af besparelser p\u00e5 sygehusomr\u00e5det i Region Nordjylland sparer str\u00f8mperne til medarbejderne v\u00e6k?","versionsdato":"2024-02-28T19:07:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s638/spm/2831402.pdf","opdateringsdato":"2024-02-29T00:01:16.877","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1088803,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at Aalborg Universitetshospital som f\u00f8lge af besparelser p\u00e5 sygehusomr\u00e5det i Region Nordjylland sparer str\u00f8mperne til medarbejderne v\u00e6k?","dato":"2024-02-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-28T19:10:01","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-28T19:10:13.973"
      },"id":1402020,"sagid":97743,"dokumentid":1088803,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-28T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-28T19:10:13.973","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97744,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Vil ministeren sikre, at Finanstilsynets unders\u00f8gelse af bankernes praksis i forhold til overholdelse af reglerne om adgang til en basal betalingskonto ligger f\u00e6rdig, inden regeringen frems\u00e6tter lovforslag om at lempe reglerne for kravet om dansk bankkonto, s\u00e5 behandlingen af lovforslaget kan ske p\u00e5 baggrund af et ordentligt oplyst datagrundlag vedr\u00f8rende problemernes omfang?","titelkort":"Om Finanstilsynets unders\u00f8gelse af bankernes praksis.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 639","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"639","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-28T19:10:45.957","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til Finanstilsynets pressemeddelelse \u00bbKunder n\u00e6gtes fortsat uretm\u00e6ssigt en basal betalingskonto - Finanstilsynet unders\u00f8ger bankernes praksis\u00ab af 7. august 2023 p\u00e5 Finanstilsynets hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1992314,"dokumentid":1088804,"titel":"Vil ministeren sikre, at Finanstilsynets unders\u00f8gelse af bankernes praksis i forhold til overholdelse af reglerne om adgang til en basal betalingskonto ligger f\u00e6rdig, inden regeringen frems\u00e6tter lovforslag om at lempe reglerne for kravet om dansk bankkonto, s\u00e5 behandlingen af lovforslaget kan ske p\u00e5 baggrund af et ordentligt oplyst datagrundlag vedr\u00f8rende problemernes omfang?","versionsdato":"2024-02-28T19:04:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s639/spm/2831403.pdf","opdateringsdato":"2024-02-29T00:01:17.197","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1088804,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren sikre, at Finanstilsynets unders\u00f8gelse af bankernes praksis i forhold til overholdelse af reglerne om adgang til en basal betalingskonto ligger f\u00e6rdig, inden regeringen frems\u00e6tter lovforslag om at lempe reglerne for kravet om dansk bankkonto, s\u00e5 behandlingen af lovforslaget kan ske p\u00e5 baggrund af et ordentligt oplyst datagrundlag vedr\u00f8rende problemernes omfang?","dato":"2024-02-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-28T19:10:24","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-28T19:10:36.233"
      },"id":1402021,"sagid":97744,"dokumentid":1088804,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-28T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-28T19:10:36.233","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97745,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Vil ministeren afs\u00e6tte ekstra ressourcer til relevante myndigheder under ministerens ressortomr\u00e5de til kontrol af udenlandske bankkonti i forhold til de forskellige risici, der f\u00f8lger af regeringens udkast til lovforslag om at lempe reglerne for kravet om dansk bankkonto, herunder udgifter til tolkning og overs\u00e6ttelse?","titelkort":"Om kontrol af udenlandske bankkonti.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 640","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"640","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-28T19:11:06.38","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1992316,"dokumentid":1088805,"titel":"Vil ministeren afs\u00e6tte ekstra ressourcer til relevante myndigheder under ministerens ressortomr\u00e5de til kontrol af udenlandske bankkonti i forhold til de forskellige risici, der f\u00f8lger af regeringens udkast til lovforslag om at lempe reglerne for kravet om dansk bankkonto, herunder udgifter til tolkning og overs\u00e6ttelse?","versionsdato":"2024-02-28T19:07:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s640/spm/2831404.pdf","opdateringsdato":"2024-02-29T00:01:16.737","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1088805,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren afs\u00e6tte ekstra ressourcer til relevante myndigheder under ministerens ressortomr\u00e5de til kontrol af udenlandske bankkonti i forhold til de forskellige risici, der f\u00f8lger af regeringens udkast til lovforslag om at lempe reglerne for kravet om dansk bankkonto, herunder udgifter til tolkning og overs\u00e6ttelse?","dato":"2024-02-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-28T19:10:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-28T19:11:06.893"
      },"id":1402022,"sagid":97745,"dokumentid":1088805,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-28T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-28T19:11:06.893","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97742,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren lave \u00e6ndringer p\u00e5 det store fr\u00e5s blandt akademikere i det offentlige, herunder de massive og meget udbredte fratr\u00e6delsesordninger og bonusser?","titelkort":"Om fr\u00e5s blandt akademikere i det offentlige.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 637","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"637","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-06T08:52:34.163","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbFrederiksens Dj\u00f8f-fest forts\u00e6tter: Antallet af akademikere i det offentlige sl\u00e5r ny rekord\u00ab p\u00e5 bt.dk den 27. februar 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1992313,"dokumentid":1088802,"titel":"Vil ministeren lave \u00e6ndringer p\u00e5 det store fr\u00e5s blandt akademikere i det offentlige, herunder de massive og meget udbredte fratr\u00e6delsesordninger og bonusser?","versionsdato":"2024-02-28T18:56:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s637/spm/2831401.pdf","opdateringsdato":"2024-02-29T00:01:16.94","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1088802,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren lave \u00e6ndringer p\u00e5 det store fr\u00e5s blandt akademikere i det offentlige, herunder de massive og meget udbredte fratr\u00e6delsesordninger og bonusser?","dato":"2024-02-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-28T19:09:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-28T19:20:44.693"
      },"id":1402023,"sagid":97742,"dokumentid":1088802,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-28T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-28T19:20:44.693","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":68275,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at hans partif\u00e6lle, borgmester Peter Rahb\u00e6k Juel, mener, at det er for nemt at omg\u00e5 opholdsforbud, og at han derfor \u00f8nsker at g\u00f8re Fyn til testregion for omvendt fodl\u00e6nke?","titelkort":"Om opholdsforbud","offentlighedskode":"O","nummer":"S 601","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"601","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-29T10:15:43.277","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbOpsigtsv\u00e6kkende dom gav bandemedlemmer forbud mod at komme i Odense: Konservative vil s\u00e6tte fodl\u00e6nke p\u00e5 dem, n\u00e5r de l\u00f8slades\u00ab p\u00e5 fyens.dk den 15. januar 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1992406,"dokumentid":1088843,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 601.pdf","versionsdato":"2024-02-29T09:48:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s601/svar/2027370/2831497.pdf","opdateringsdato":"2024-02-29T10:15:27.167","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1992407,"dokumentid":1088843,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 617 (Alm. del) fra Folketingets Retsudvalg.pdf","versionsdato":"2024-02-29T09:48:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s601/svar/2027370/2831498.pdf","opdateringsdato":"2024-02-29T10:15:31.817","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1088843,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 601: Hvad er ministerens holdning til, at hans partif\u00e6lle, borgmester Peter Rahb\u00e6k Juel, mener, at det er for nemt at omg\u00e5 opholdsforbud, og at han derfor \u00f8nsker at g\u00f8re Fyn til testregion for omvendt fodl\u00e6nke?","dato":"2024-02-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-29T10:15:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at hans partif\u00e6lle, borgmester Peter Rahb\u00e6k Juel, mener, at det er for nemt at omg\u00e5 opholdsforbud, og at han derfor \u00f8nsker at g\u00f8re Fyn til testregion for omvendt fodl\u00e6nke?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1087371,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-29T10:15:27.167"
      },"id":1402074,"sagid":68275,"dokumentid":1088843,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-29T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-29T10:15:27.167","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97604,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke initiativer, mener ministeren, b\u00f8r iv\u00e6rks\u00e6ttes for at kontrollere den massive eksport af statsst\u00f8ttede oprindelsesgarantier til andre EU-lande med forbrugsst\u00f8tte? ","titelkort":"Om at kontrollere den massive eksport af statsst\u00f8ttede oprindelsesgarantier til andre EU-lande med forbrugsst\u00f8tte.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 603","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"603","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-01T14:38:52.223","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1992386,"dokumentid":1088833,"titel":"Svar p\u00e5 S 603.pdf","versionsdato":"2024-02-29T09:28:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s603/svar/2027330/2831477.pdf","opdateringsdato":"2024-02-29T10:16:27.84","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1088833,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 603: Hvilke initiativer, mener ministeren, b\u00f8r iv\u00e6rks\u00e6ttes for at kontrollere den massive eksport af statsst\u00f8ttede oprindelsesgarantier til andre EU-lande med forbrugsst\u00f8tte? ","dato":"2024-02-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-29T10:16:10","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvilke initiativer, mener ministeren, b\u00f8r iv\u00e6rks\u00e6ttes for at kontrollere den massive eksport af statsst\u00f8ttede oprindelsesgarantier til andre EU-lande med forbrugsst\u00f8tte? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1087545,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-29T10:16:24.68"
      },"id":1402078,"sagid":97604,"dokumentid":1088833,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-29T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-29T10:16:24.68","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97605,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, det er hensigtsm\u00e6ssigt, at Danmark \u00e5rligt betaler mellem 1,5 \u2013 2 mia. kr. i st\u00f8tte til opgraderet biogas, for efterf\u00f8lgende at eksportere 85 pct. af oprindelsesgarantierne til andre EU-lande, n\u00e5r Danmark ikke l\u00e6ngere kan indregne VE-andelen i det nationale regnskab? ","titelkort":"Om at oprindelsesgarantierne eksporteres til andre EU-lande.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 604","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"604","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-01T14:39:43.157","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"EU's ny praksis vedr\u00f8rende beregninger af VE-andelen for biogas, der opgraderes til gasnettet under den kommende unionsdatabase, betyder, at VE-andelen skal f\u00f8lge oprindelsesgarantierne.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1992384,"dokumentid":1088832,"titel":"Svar p\u00e5 S 604.pdf","versionsdato":"2024-02-29T09:28:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s604/svar/2027329/2831475.pdf","opdateringsdato":"2024-02-29T10:17:22.25","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1088832,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 604: Mener ministeren, det er hensigtsm\u00e6ssigt, at Danmark \u00e5rligt betaler mellem 1,5 \u2013 2 mia. kr. i st\u00f8tte til opgraderet biogas, for efterf\u00f8lgende at eksportere 85 pct. af oprindelsesgarantierne til andre EU-lande, n\u00e5r Danmark ikke l\u00e6ngere kan indregne VE-andelen i det nationale regnskab? ","dato":"2024-02-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-29T10:17:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, det er hensigtsm\u00e6ssigt, at Danmark \u00e5rligt betaler mellem 1,5 \u2013 2 mia. kr. i st\u00f8tte til opgraderet biogas, for efterf\u00f8lgende at eksportere 85 pct. af oprindelsesgarantierne til andre EU-lande, n\u00e5r Danmark ikke l\u00e6ngere kan indregne VE-andelen i det nationale regnskab? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1087547,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-29T10:17:16.007"
      },"id":1402079,"sagid":97605,"dokumentid":1088832,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-29T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-29T10:17:16.007","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97755,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Ud fra de erfaringer, som Besk\u00e6ftigelsesministeriet har som koordinerende myndighed for den f\u00e6lles myndighedsindsats mod social dumping siden 2012, anmodes ministeren om sin vurdering af, om regeringens udkast til lovforslag vil \u00f8ge risikoen for snyd med l\u00f8n til udenlandske l\u00f8nmodtagere fra tredjelande, returkommission og menneskehandel samt risiko for fremme af forretningskoncepter byggende p\u00e5, at udenlandske vikarbureauer eller tredjemand (mellemm\u00e6nd) reelt er juridiske indehaver af udenlandske medarbejderes bankkonti?","titelkort":"Om social dumping.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 641","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"641","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-04T14:56:12.76","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1992523,"dokumentid":1088893,"titel":"Ud fra de erfaringer, som Besk\u00e6ftigelsesministeriet har som koordinerende myndighed for den f\u00e6lles myndighedsindsats mod social dumping siden 2012, anmodes ministeren om sin vurdering af, om regeringens udkast til lovforslag vil \u00f8ge risikoen for snyd med l\u00f8n til udenlandske l\u00f8nmodtagere fra tredjelande, returkommission og menneskehandel samt risiko for fremme af forretningskoncepter byggende p\u00e5, at udenlandske vikarbureauer eller tredjemand (mellemm\u00e6nd) reelt er juridiske indehaver af udenlandske medarbejderes bankkonti?","versionsdato":"2024-02-29T10:24:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s641/spm/2831614.pdf","opdateringsdato":"2024-02-29T16:01:19.507","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1088893,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Ud fra de erfaringer, som Besk\u00e6ftigelsesministeriet har som koordinerende myndighed for den f\u00e6lles myndighedsindsats mod social dumping siden 2012, anmodes ministeren om sin vurdering af, om regeringens udkast til lovforslag vil \u00f8ge risikoen for snyd med l\u00f8n til udenlandske l\u00f8nmodtagere fra tredjelande, returkommission og menneskehandel samt risiko for fremme af forretningskoncepter byggende p\u00e5, at udenlandske vikarbureauer eller tredjemand (mellemm\u00e6nd) reelt er juridiske indehaver af udenlandske medarbejderes bankkonti?","dato":"2024-02-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-29T10:25:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-29T10:25:26.12"
      },"id":1402088,"sagid":97755,"dokumentid":1088893,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-29T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-29T10:25:26.12","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97773,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener statsministeren, at de 15,5 pct. flere DJ\u00d8F\u2019ere i offentlige stillinger siden 2019 har skabt borgern\u00e6re forbedringer i det offentlige?","titelkort":"Om de 15,5 pct. flere DJ\u00d8F\u2019ere i offentlige stillinger siden 2019.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 642","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"642","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-05T11:08:40.99","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbFrederiksens Dj\u00f8f-fest forts\u00e6tter: Antallet af akademikere i det offentlige sl\u00e5r ny rekord\u00ab p\u00e5 bt.dk den 27. februar 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1992861,"dokumentid":1089000,"titel":"Mener statsministeren, at de 15,5 pct. flere DJ\u00d8F\u2019ere i offentlige stillinger siden 2019 har skabt borgern\u00e6re forbedringer i det offentlige?","versionsdato":"2024-02-29T14:09:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s642/spm/2831943.pdf","opdateringsdato":"2024-02-29T16:01:18.857","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1089000,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener statsministeren, at de 15,5 pct. flere DJ\u00d8F\u2019ere i offentlige stillinger siden 2019 har skabt borgern\u00e6re forbedringer i det offentlige?","dato":"2024-02-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-29T14:13:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-29T14:13:34.373"
      },"id":1402194,"sagid":97773,"dokumentid":1089000,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-29T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-29T14:13:34.373","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97775,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener statsministeren, at der er tale om et l\u00f8ftebrud, da der er kommet mere end 15,5 pct. flere DJ\u00d8F\u2019ere siden 2019, n\u00e5r nu statsministeren er g\u00e5et til valg p\u00e5 at s\u00e6nke antallet?","titelkort":"Om der er tale om et l\u00f8ftebrud, da der er kommet mere end 15,5 pct. flere DJ\u00d8F\u2019ere siden 2019.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 643","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"643","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-05T11:10:23.203","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbFrederiksens Dj\u00f8f-fest forts\u00e6tter: Antallet af akademikere i det offentlige sl\u00e5r ny rekord\u00ab p\u00e5 bt.dk den 27. februar 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1992865,"dokumentid":1089002,"titel":"Mener statsministeren, at der er tale om et l\u00f8ftebrud, da der er kommet mere end 15,5 pct. flere DJ\u00d8F\u2019ere siden 2019, n\u00e5r nu statsministeren er g\u00e5et til valg p\u00e5 at s\u00e6nke antallet?","versionsdato":"2024-02-29T14:10:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s643/spm/2831956.pdf","opdateringsdato":"2024-02-29T16:01:18.593","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1089002,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener statsministeren, at der er tale om et l\u00f8ftebrud, da der er kommet mere end 15,5 pct. flere DJ\u00d8F\u2019ere siden 2019, n\u00e5r nu statsministeren er g\u00e5et til valg p\u00e5 at s\u00e6nke antallet?","dato":"2024-02-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-29T14:13:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-29T14:13:45.18"
      },"id":1402195,"sagid":97775,"dokumentid":1089002,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-29T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-29T14:13:45.18","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97776,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Har statsministeren stadig den samme politik om at reducere antallet af DJ\u00d8F\u2019ere i offentlig ledelse og administration?","titelkort":"Om at reducere antallet af DJ\u00d8F\u2019ere i offentlig ledelse og administration.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 644","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"644","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-05T11:12:59.46","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbFrederiksens Dj\u00f8f-fest forts\u00e6tter: Antallet af akademikere i det offentlige sl\u00e5r ny rekord\u00ab p\u00e5 bt.dk den 27. februar 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1992868,"dokumentid":1089003,"titel":"Har statsministeren stadig den samme politik om at reducere antallet af DJ\u00d8F\u2019ere i offentlig ledelse og administration?","versionsdato":"2024-02-29T14:12:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s644/spm/2831962.pdf","opdateringsdato":"2024-02-29T16:01:18.64","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1089003,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Har statsministeren stadig den samme politik om at reducere antallet af DJ\u00d8F\u2019ere i offentlig ledelse og administration?","dato":"2024-02-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-29T14:13:45","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-29T14:13:50.923"
      },"id":1402196,"sagid":97776,"dokumentid":1089003,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-29T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-29T14:13:50.923","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97778,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren konkretisere sin egen holdning til, om regionerne b\u00f8r kunne kr\u00e6ve af deres medarbejdere, at de skal efterkomme religi\u00f8se eller kulturelle krav fra indlagte og indsatte, som er i konflikt med deres egen personlige overbevisning, som spurgt om i sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 557, og samtidig redeg\u00f8re for, hvorfor ministeren i sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 557 henviser til svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 556, hvori svaret ikke fremg\u00e5r?","titelkort":"Om regionerne b\u00f8r kunne kr\u00e6ve af deres medarbejdere, at de skal efterkomme religi\u00f8se eller kulturelle krav fra indlagte og indsatte.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 645","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"645","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-07T12:30:36.287","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1992912,"dokumentid":1089027,"titel":"Vil ministeren konkretisere sin egen holdning til, om regionerne b\u00f8r kunne kr\u00e6ve af deres medarbejdere, at de skal efterkomme religi\u00f8se eller kulturelle krav fra indlagte og indsatte, som er i konflikt med deres egen personlige overbevisning, som spurgt om i sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 557, og samtidig redeg\u00f8re for, hvorfor ministeren i sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 557 henviser til svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 556, hvori svaret ikke fremg\u00e5r?","versionsdato":"2024-02-29T14:45:35","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s645/spm/2832005.pdf","opdateringsdato":"2024-02-29T16:01:19.1","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1089027,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren konkretisere sin egen holdning til, om regionerne b\u00f8r kunne kr\u00e6ve af deres medarbejdere, at de skal efterkomme religi\u00f8se eller kulturelle krav fra indlagte og indsatte, som er i konflikt med deres egen personlige overbevisning, som spurgt om i sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 557, og samtidig redeg\u00f8re for, hvorfor ministeren i sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 557 henviser til svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 556, hvori svaret ikke fremg\u00e5r?","dato":"2024-02-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-29T14:51:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-29T14:51:44.96"
      },"id":1402213,"sagid":97778,"dokumentid":1089027,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-29T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-29T14:51:44.96","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97780,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren konkretisere sin egen holdning til, om det i forvejen pressede sundhedsv\u00e6sen skal bruge arbejdstimer og skattekroner p\u00e5 at fejre religi\u00f8se h\u00f8jtider, der ikke har relation til den evangelisk-lutherske kirke, som spurgt om i sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 558, og samtidig redeg\u00f8re for, hvorfor ministeren i sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 558, henviser til svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 556, hvori svaret ikke fremg\u00e5r?","titelkort":"Om sundhedsv\u00e6senet skal bruge timer og kroner p\u00e5 at fejre religi\u00f8se h\u00f8jtider, der ikke har relation til den evangelisk-lutherske kirke.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 646","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"646","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-07T12:31:31.81","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1992914,"dokumentid":1089029,"titel":"Vil ministeren konkretisere sin egen holdning til, om det i forvejen pressede sundhedsv\u00e6sen skal bruge arbejdstimer og skattekroner p\u00e5 at fejre religi\u00f8se h\u00f8jtider, der ikke har relation til den evangelisk-lutherske kirke, som spurgt om i sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 558, og samtidig redeg\u00f8re for, hvorfor ministeren i sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 558, henviser til svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 556, hvori svaret ikke fremg\u00e5r?","versionsdato":"2024-02-29T14:47:34","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s646/spm/2832008.pdf","opdateringsdato":"2024-02-29T16:01:19.02","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1089029,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren konkretisere sin egen holdning til, om det i forvejen pressede sundhedsv\u00e6sen skal bruge arbejdstimer og skattekroner p\u00e5 at fejre religi\u00f8se h\u00f8jtider, der ikke har relation til den evangelisk-lutherske kirke, som spurgt om i sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 558, og samtidig redeg\u00f8re for, hvorfor ministeren i sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 558, henviser til svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 556, hvori svaret ikke fremg\u00e5r?","dato":"2024-02-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-29T14:51:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-29T14:51:58.317"
      },"id":1402214,"sagid":97780,"dokumentid":1089029,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-29T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-29T14:51:58.317","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97781,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren konkretisere sin egen holdning til, om det er i orden, at fejring af fremmede h\u00f8jtider for skatteborgernes penge bliver en etableret del af sundhedsv\u00e6senets tilbud, som spurgt om i sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 559, og samtidig redeg\u00f8re for, hvorfor ministeren i sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 559, henviser til svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 556, hvori svaret ikke fremg\u00e5r?","titelkort":"Om fejring af fremmede h\u00f8jtider for skatteborgernes penge.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 647","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"647","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-07T12:32:40.487","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1992927,"dokumentid":1089032,"titel":"Vil ministeren konkretisere sin egen holdning til, om det er i orden, at fejring af fremmede h\u00f8jtider for skatteborgernes penge bliver en etableret del af sundhedsv\u00e6senets tilbud, som spurgt om i sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 559, og samtidig redeg\u00f8re for, hvorfor ministeren i sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 559, henviser til svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 556, hvori svaret ikke fremg\u00e5r?","versionsdato":"2024-02-29T14:48:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s647/spm/2832021.pdf","opdateringsdato":"2024-02-29T16:01:18.467","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1089032,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren konkretisere sin egen holdning til, om det er i orden, at fejring af fremmede h\u00f8jtider for skatteborgernes penge bliver en etableret del af sundhedsv\u00e6senets tilbud, som spurgt om i sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 559, og samtidig redeg\u00f8re for, hvorfor ministeren i sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 559, henviser til svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 556, hvori svaret ikke fremg\u00e5r?","dato":"2024-02-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-29T14:51:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-29T14:52:10.47"
      },"id":1402215,"sagid":97781,"dokumentid":1089032,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-29T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-29T14:52:10.47","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97782,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren konkretisere sin egen holdning til, om at beboersammens\u00e6tningen p\u00e5 den enkelte institution i sundhedsv\u00e6senet b\u00f8r have indflydelse p\u00e5, hvilke h\u00f8jtider der fejres de p\u00e5g\u00e6ldende steder, som spurgt om i sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 560, og samtidig redeg\u00f8re for, hvorfor ministeren i sp\u00f8rgsm\u00e5l S 560, henviser til svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l S 556, hvori svaret ikke fremg\u00e5r?","titelkort":"Om beboersammens\u00e6tningen p\u00e5 den enkelte institution i sundhedsv\u00e6senet b\u00f8r have indflydelse p\u00e5, hvilke h\u00f8jtider der fejres.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 648","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"648","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-07T12:33:39.82","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1992928,"dokumentid":1089033,"titel":"Vil ministeren konkretisere sin egen holdning til, om at beboersammens\u00e6tningen p\u00e5 den enkelte institution i sundhedsv\u00e6senet b\u00f8r have indflydelse p\u00e5, hvilke h\u00f8jtider der fejres de p\u00e5g\u00e6ldende steder, som spurgt om i sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 560, og samtidig redeg\u00f8re for, hvorfor ministeren i sp\u00f8rgsm\u00e5l S 560, henviser til svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l S 556, hvori svaret ikke fremg\u00e5r?","versionsdato":"2024-02-29T14:50:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s648/spm/2832022.pdf","opdateringsdato":"2024-02-29T16:01:18.717","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1089033,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren konkretisere sin egen holdning til, om at beboersammens\u00e6tningen p\u00e5 den enkelte institution i sundhedsv\u00e6senet b\u00f8r have indflydelse p\u00e5, hvilke h\u00f8jtider der fejres de p\u00e5g\u00e6ldende steder, som spurgt om i sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 560, og samtidig redeg\u00f8re for, hvorfor ministeren i sp\u00f8rgsm\u00e5l S 560, henviser til svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l S 556, hvori svaret ikke fremg\u00e5r?","dato":"2024-02-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-29T14:52:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-29T14:52:30.977"
      },"id":1402217,"sagid":97782,"dokumentid":1089033,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-29T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-29T14:52:30.977","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97791,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, det er rimeligt, at fjernelsen af modregning af pensionsudbetaling ved \u00e6gtef\u00e6lles indkomst ikke g\u00e6lder for tab af erhvervsevne, og vil ministeren tage initiativ til at \u00e6ndre p\u00e5 lovgivningen?","titelkort":" Om modregning af pensionsudbetaling ved \u00e6gtef\u00e6lles indkomst.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 650","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"650","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-11T14:09:39.673","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1993687,"dokumentid":1089377,"titel":"Mener ministeren, det er rimeligt, at fjernelsen af modregning af pensionsudbetaling ved \u00e6gtef\u00e6lles indkomst ikke g\u00e6lder for tab af erhvervsevne, og vil ministeren tage initiativ til at \u00e6ndre p\u00e5 lovgivningen?","versionsdato":"2024-03-01T12:53:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s650/spm/2832794.pdf","opdateringsdato":"2024-03-01T12:54:15.803","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1089377,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, det er rimeligt, at fjernelsen af modregning af pensionsudbetaling ved \u00e6gtef\u00e6lles indkomst ikke g\u00e6lder for tab af erhvervsevne, og vil ministeren tage initiativ til at \u00e6ndre p\u00e5 lovgivningen?","dato":"2024-03-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-01T12:52:41","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-01T12:52:53.8"
      },"id":1402534,"sagid":97791,"dokumentid":1089377,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-01T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-01T12:52:53.8","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97792,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren, at der b\u00f8r g\u00f8res fra regeringens side for at sikre digital kritisk infrastrukturs cybersikkerhed i Danmark, der, som det ses med MitID, har v\u00e6ret udsat for hackerangreb?","titelkort":"Om digital kritisk infrastrukturs cybersikkerhed.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 651","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"651","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-05T16:12:42.453","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbMitID var ramt af muligt overbelastningsangreb: \u00bbDet overrasker mig\u00ab\u00ab fra DR.dk bragt den 29. februar 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1993710,"dokumentid":1089388,"titel":"Hvad mener ministeren, at der b\u00f8r g\u00f8res fra regeringens side for at sikre digital kritisk infrastrukturs cybersikkerhed i Danmark, der, som det ses med MitID, har v\u00e6ret udsat for hackerangreb?","versionsdato":"2024-03-01T13:21:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s651/spm/2832815.pdf","opdateringsdato":"2024-03-01T16:00:35.633","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1089388,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren, at der b\u00f8r g\u00f8res fra regeringens side for at sikre digital kritisk infrastrukturs cybersikkerhed i Danmark, der, som det ses med MitID, har v\u00e6ret udsat for hackerangreb?","dato":"2024-03-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-01T13:22:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-01T13:22:30.22"
      },"id":1402545,"sagid":97792,"dokumentid":1089388,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-01T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-01T13:22:30.22","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97790,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er regeringens holdning til, at EU endnu ikke har leveret p\u00e5 sine l\u00f8fter til Ukraine om leverancer af ammunition, og vil regeringen arbejde for en aftale mellem EU-landene, der sikrer, at europ\u00e6iske v\u00e5benproducenter ikke eksporterer deres ammunition ud af EU, indtil EU har leveret p\u00e5 sine l\u00f8fter til Ukraine?","titelkort":"Om at EU endnu ikke har leveret p\u00e5 sine l\u00f8fter til Ukraine om leverancer af ammunition.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 649","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"649","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-14T09:07:30.097","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1993685,"dokumentid":1089374,"titel":"Hvad er regeringens holdning til, at EU endnu ikke har leveret p\u00e5 sine l\u00f8fter til Ukraine om leverancer af ammunition, og vil regeringen arbejde for en aftale mellem EU-landene, der sikrer, at europ\u00e6iske v\u00e5benproducenter ikke eksporterer deres ammunition ud af EU, indtil EU har leveret p\u00e5 sine l\u00f8fter til Ukraine?","versionsdato":"2024-03-01T12:45:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s649/spm/2832788.pdf","opdateringsdato":"2024-03-01T12:46:03.21","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1089374,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er regeringens holdning til, at EU endnu ikke har leveret p\u00e5 sine l\u00f8fter til Ukraine om leverancer af ammunition, og vil regeringen arbejde for en aftale mellem EU-landene, der sikrer, at europ\u00e6iske v\u00e5benproducenter ikke eksporterer deres ammunition ud af EU, indtil EU har leveret p\u00e5 sine l\u00f8fter til Ukraine?","dato":"2024-03-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-01T12:45:09","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-01T13:32:40.74"
      },"id":1402549,"sagid":97790,"dokumentid":1089374,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-01T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-01T13:32:40.74","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97793,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at politiet har m\u00e5ttet kassere Storeb\u00e6ltsforbindelsens hastighedsoptagelser, fordi de ikke har tilstr\u00e6kkelig bevism\u00e6ssig kvalitet, og at 2 m\u00e5neders kameraoverv\u00e5gning dermed har v\u00e6ret fuldst\u00e6ndig uden virkning?","titelkort":"Om at politiet har m\u00e5tte kassere Storeb\u00e6ltsforbindelsens hastighedsoptagelser,","offentlighedskode":"O","nummer":"S 652","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"652","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-05T11:05:58.387","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1993731,"dokumentid":1089399,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at politiet har m\u00e5ttet kassere Storeb\u00e6ltsforbindelsens hastighedsoptagelser, fordi de ikke har tilstr\u00e6kkelig bevism\u00e6ssig kvalitet, og at 2 m\u00e5neders kameraoverv\u00e5gning dermed har v\u00e6ret fuldst\u00e6ndig uden virkning?","versionsdato":"2024-03-01T13:43:20","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s652/spm/2832839.pdf","opdateringsdato":"2024-03-01T16:00:35.477","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1089399,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at politiet har m\u00e5ttet kassere Storeb\u00e6ltsforbindelsens hastighedsoptagelser, fordi de ikke har tilstr\u00e6kkelig bevism\u00e6ssig kvalitet, og at 2 m\u00e5neders kameraoverv\u00e5gning dermed har v\u00e6ret fuldst\u00e6ndig uden virkning?","dato":"2024-03-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-01T13:49:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-01T13:49:42.863"
      },"id":1402551,"sagid":97793,"dokumentid":1089399,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-01T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-01T13:49:42.863","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97794,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ikke ministerens opfattelse, at det b\u00f8r v\u00e6re politiet og ikke Storeb\u00e6ltsforbindelsen, der iv\u00e6rks\u00e6tter eventuelle initiativer i forhold til at begr\u00e6nse hastighedsovertr\u00e6delser p\u00e5 Storeb\u00e6ltsbroen?","titelkort":"Om at politiet b\u00f8r og ikke storb\u00e6ltsforbindelsen der iv\u00e6rks\u00e6tter initiativer til at begr\u00e6nse hastighedsovertr\u00e6delser p\u00e5 Storb\u00e6ltsbroen. ","offentlighedskode":"O","nummer":"S 653","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"653","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-08T11:52:48.313","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1993732,"dokumentid":1089400,"titel":"Er det ikke ministerens opfattelse, at det b\u00f8r v\u00e6re politiet og ikke Storeb\u00e6ltsforbindelsen, der iv\u00e6rks\u00e6tter eventuelle initiativer i forhold til at begr\u00e6nse hastighedsovertr\u00e6delser p\u00e5 Storeb\u00e6ltsbroen?","versionsdato":"2024-03-01T13:47:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s653/spm/2832840.pdf","opdateringsdato":"2024-03-01T16:00:35.54","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1089400,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det ikke ministerens opfattelse, at det b\u00f8r v\u00e6re politiet og ikke Storeb\u00e6ltsforbindelsen, der iv\u00e6rks\u00e6tter eventuelle initiativer i forhold til at begr\u00e6nse hastighedsovertr\u00e6delser p\u00e5 Storeb\u00e6ltsbroen?","dato":"2024-03-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-01T14:39:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-01T14:39:30.457"
      },"id":1402605,"sagid":97794,"dokumentid":1089400,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-01T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-01T14:39:30.457","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97796,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, det vil v\u00e6re hensigtsm\u00e6ssigt at gennemse og optimere dansk lovgivning, s\u00e5 vi f\u00e5r lige s\u00e5 let ved at udvise udl\u00e6ndinge, der billiger terror, som Frankrig har? ","titelkort":"Om at udvise udl\u00e6ndinge som billiger terror.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 654","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"654","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-14T09:07:37.897","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til Berlingskes artikel \u00bbImam kaldte trikoloren for \u00bbet satanisk flag\u00ab. F\u00e5 dage senere sad han i et fly ud af landet\u00ab fra den 28. februar 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1993872,"dokumentid":1089481,"titel":"Mener ministeren, det vil v\u00e6re hensigtsm\u00e6ssigt at gennemse og optimere dansk lovgivning, s\u00e5 vi f\u00e5r lige s\u00e5 let ved at udvise udl\u00e6ndinge, der billiger terror, som Frankrig har? ","versionsdato":"2024-03-01T14:57:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s654/spm/2832982.pdf","opdateringsdato":"2024-03-01T16:00:34.457","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1089481,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, det vil v\u00e6re hensigtsm\u00e6ssigt at gennemse og optimere dansk lovgivning, s\u00e5 vi f\u00e5r lige s\u00e5 let ved at udvise udl\u00e6ndinge, der billiger terror, som Frankrig har? ","dato":"2024-03-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-01T15:05:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-01T15:05:32.92"
      },"id":1402635,"sagid":97796,"dokumentid":1089481,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-01T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-01T15:05:32.92","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97606,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at vilk\u00e5r for ops\u00e6tning af vedvarende energi b\u00f8r dr\u00f8ftes i Folketinget og i Klima-, Energi- og Forsyningsvalget, og at ministeren l\u00f8bende b\u00f8r orientere udvalget om arbejdet med implementeringen af VEIII-direktivet?","titelkort":"Om vilk\u00e5r for ops\u00e6tning af vedvarende energi.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 605","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"605","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-01T17:19:17.82","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1993551,"dokumentid":1089314,"titel":"Svar p\u00e5 skriftligt \u00a7 20 sp\u00f8rgsm\u00e5l 605.pdf","versionsdato":"2024-03-01T11:10:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s605/svar/2028224/2832657.pdf","opdateringsdato":"2024-03-01T15:15:23.957","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1089314,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 605: Er ministeren enig i, at vilk\u00e5r for ops\u00e6tning af vedvarende energi b\u00f8r dr\u00f8ftes i Folketinget og i Klima-, Energi- og Forsyningsvalget, og at ministeren l\u00f8bende b\u00f8r orientere udvalget om arbejdet med implementeringen af VEIII-direktivet?","dato":"2024-03-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-01T15:14:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig i, at vilk\u00e5r for ops\u00e6tning af vedvarende energi b\u00f8r dr\u00f8ftes i Folketinget og i Klima-, Energi- og Forsyningsvalget, og at ministeren l\u00f8bende b\u00f8r orientere udvalget om arbejdet med implementeringen af VEIII-direktivet?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1087549,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-01T15:14:26.54"
      },"id":1402643,"sagid":97606,"dokumentid":1089314,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-01T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-01T15:14:26.54","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97637,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der er tale om en n\u00e6vnev\u00e6rdig investering i et bedre indeklima i folkeskolen, n\u00e5r der kun er tildelt 40,5 mio. kr. til 70 skoler ud af en pulje p\u00e5 knap 300 mio. kr.?","titelkort":"Om et bedre indeklima i folkeskolen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 621","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"621","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-04T10:40:34.417","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til, at ministeren i sin tale i Folketingssalen har sagt: \u00bbKollegerne i Klima-, Energi- og Forsyningsministeriet oplyser ogs\u00e5, at der med finansloven for 2021 blev afsat lige knap 300 mio. kr. til en tilskudsordning, hvormed kommuner og regioner kunne s\u00f8ge om tilskud til energirenoveringer i kommunale og regionale bygninger, herunder skoler. Energirenovering af bygninger kan ofte sikre en forbedring af indeklimaet. Investeringerne i et bedre indeklima er alts\u00e5 i gang og har v\u00e6ret det et lille stykke tid\u00ab. En aktindsigt givet til Fagbladet Folkeskolen viser imidlertid, at der fra den n\u00e6vnte pulje er tildelt omkring 40,5 mio. kr. til knap 70 skoler.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1994087,"dokumentid":1089570,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 621.docx","versionsdato":"2024-03-04T10:02:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s621/svar/2028547/2833197.pdf","opdateringsdato":"2024-03-04T10:40:22.523","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1089570,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 621: Mener ministeren, at der er tale om en n\u00e6vnev\u00e6rdig investering i et bedre indeklima i folkeskolen, n\u00e5r der kun er tildelt 40,5 mio. kr. til 70 skoler ud af en pulje p\u00e5 knap 300 mio. kr.?","dato":"2024-03-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-04T10:40:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at der er tale om en n\u00e6vnev\u00e6rdig investering i et bedre indeklima i folkeskolen, n\u00e5r der kun er tildelt 40,5 mio. kr. til 70 skoler ud af en pulje p\u00e5 knap 300 mio. kr.?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1088085,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-04T10:40:17.947"
      },"id":1402795,"sagid":97637,"dokumentid":1089570,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-04T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-04T10:40:17.947","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97639,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren blevet gjort opm\u00e6rksom p\u00e5, hvor mange af pengene fra d\u00e9n pulje til energirenoveringer i kommunale og regionale bygninger, herunder skoler, der blev afsat med finansloven for 2021, der faktisk er g\u00e5et til grundskoler?","titelkort":"Om pengene fra d\u00e9n pulje til energirenoveringer der faktisk er g\u00e5et til grundskoler.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 622","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"622","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-04T10:41:56.083","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til, at ministeren i sin tale i Folketingssalen har sagt: \u00bbKollegerne i Klima-, Energi- og Forsyningsministeriet oplyser ogs\u00e5, at der med finansloven for 2021 blev afsat lige knap 300 mio. kr. til en tilskudsordning, hvormed kommuner og regioner kunne s\u00f8ge om tilskud til energirenoveringer i kommunale og regionale bygninger, herunder skoler. Energirenovering af bygninger kan ofte sikre en forbedring af indeklimaet. Investeringerne i et bedre indeklima er alts\u00e5 i gang og har v\u00e6ret det et lille stykke tid\u00ab. En aktindsigt givet til Fagbladet Folkeskolen viser imidlertid, at der fra den n\u00e6vnte pulje, er tildelt omkring 40,5 mio. kr. til knap 70 skoler. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1994096,"dokumentid":1089575,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 622.docx","versionsdato":"2024-03-04T10:07:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s622/svar/2028553/2833208.pdf","opdateringsdato":"2024-03-04T10:41:51.793","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1994097,"dokumentid":1089575,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 621.pdf","versionsdato":"2024-03-04T10:07:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s622/svar/2028553/2833209.pdf","opdateringsdato":"2024-03-04T10:41:46.22","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1089575,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 622: Er ministeren blevet gjort opm\u00e6rksom p\u00e5, hvor mange af pengene fra d\u00e9n pulje til energirenoveringer i kommunale og regionale bygninger, herunder skoler, der blev afsat med finansloven for 2021, der faktisk er g\u00e5et til grundskoler?","dato":"2024-03-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-04T10:41:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren blevet gjort opm\u00e6rksom p\u00e5, hvor mange af pengene fra d\u00e9n pulje til energirenoveringer i kommunale og regionale bygninger, herunder skoler, der blev afsat med finansloven for 2021, der faktisk er g\u00e5et til grundskoler?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1088086,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-04T10:41:46.22"
      },"id":1402797,"sagid":97639,"dokumentid":1089575,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-04T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-04T10:41:46.22","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97640,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"P\u00e5 hvilken baggrund vurderer ministeren, at energirenoveringer af bygninger \u00bbofte\u00ab kan sikre en forbedring af indeklimaet i folkeskolerne, og er ministeren enig med professor J\u00f8rn Toftum i, at energirenovering meget sj\u00e6ldent er noget, der hj\u00e6lper p\u00e5 ventilationen?","titelkort":"Om energirenoveringer af bygninger.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 623","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"623","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-04T10:43:17.127","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til, artiklen \u00bbS-l\u00e6rer i Folketinget afviser forslag om bedre indeklima i skolen\u00ab bragt p\u00e5 folkeskolen.dk den 5. februar 2024, hvor f\u00f8lgende fremg\u00e5r: \u00bbSp\u00f8rger man J\u00f8rn Toftum, er det ikke korrekt, n\u00e5r politikerne s\u00e6tter lighedstegn mellem energirenovering og forbedret indeklima. \u00bbEnergirenovering er en relativt bred betegnelse, og vores erfaring er, at det typisk er noget med at isolere tag eller loft for at reducere varmetab, installation af LED-belysning og udskiftning af vinduer\u00ab, forklarer J\u00f8rn Toftum og understreger, \u00bbDet er meget sj\u00e6ldent noget, der hj\u00e6lper p\u00e5 ventilationen\u00ab\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1994099,"dokumentid":1089576,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 623.docx","versionsdato":"2024-03-04T10:07:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s623/svar/2028552/2833206.pdf","opdateringsdato":"2024-03-04T10:42:47.703","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1089576,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 623: P\u00e5 hvilken baggrund vurderer ministeren, at energirenoveringer af bygninger \u00bbofte\u00ab kan sikre en forbedring af indeklimaet i folkeskolerne, og er ministeren enig med professor J\u00f8rn Toftum i, at energirenovering meget sj\u00e6ldent er noget, der hj\u00e6lper p\u00e5 ventilationen?","dato":"2024-03-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-04T10:42:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"P\u00e5 hvilken baggrund vurderer ministeren, at energirenoveringer af bygninger \u00bbofte\u00ab kan sikre en forbedring af indeklimaet i folkeskolerne, og er ministeren enig med professor J\u00f8rn Toftum i, at energirenovering meget sj\u00e6ldent er noget, der hj\u00e6lper p\u00e5 ventilationen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1088087,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-04T10:42:27.09"
      },"id":1402798,"sagid":97640,"dokumentid":1089576,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-04T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-04T10:42:27.09","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97641,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"I hvor h\u00f8j grad mener ministeren, at investeringerne i et bedre indeklima i folkeskolen er i gang?","titelkort":"Om investeringerne i et bedre indeklima i folkeskolen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 624","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"624","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-04T10:44:10.223","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1994104,"dokumentid":1089578,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 624.docx","versionsdato":"2024-03-04T10:12:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s624/svar/2028556/2833217.pdf","opdateringsdato":"2024-03-04T10:44:00.997","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1089578,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 624: I hvor h\u00f8j grad mener ministeren, at investeringerne i et bedre indeklima i folkeskolen er i gang?","dato":"2024-03-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-04T10:43:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"I hvor h\u00f8j grad mener ministeren, at investeringerne i et bedre indeklima i folkeskolen er i gang?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1088088,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-04T10:43:54.613"
      },"id":1402800,"sagid":97641,"dokumentid":1089578,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-04T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-04T10:43:54.613","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97643,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorfor afviser ministeren, at det er Christiansborgs ansvar at skabe bedre rammer i klasselokalerne generelt p\u00e5 skolerne, n\u00e5r man gerne tager ansvar for rammerne i faglokaler?","titelkort":"Om at det er Christiansborgs ansvar at skabe bedre rammer i klasselokalerne generelt p\u00e5 skolerne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 625","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"625","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-04T10:45:22.05","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1994106,"dokumentid":1089579,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 625.docx","versionsdato":"2024-03-04T10:12:48","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s625/svar/2028555/2833214.pdf","opdateringsdato":"2024-03-04T10:45:13.207","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1994107,"dokumentid":1089579,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 624.pdf","versionsdato":"2024-03-04T10:12:48","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s625/svar/2028555/2833215.pdf","opdateringsdato":"2024-03-04T16:00:25.61","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1089579,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 625: Hvorfor afviser ministeren, at det er Christiansborgs ansvar at skabe bedre rammer i klasselokalerne generelt p\u00e5 skolerne, n\u00e5r man gerne tager ansvar for rammerne i faglokaler?","dato":"2024-03-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-04T10:44:56","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvorfor afviser ministeren, at det er Christiansborgs ansvar at skabe bedre rammer i klasselokalerne generelt p\u00e5 skolerne, n\u00e5r man gerne tager ansvar for rammerne i faglokaler?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1088090,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-04T10:45:07.417"
      },"id":1402801,"sagid":97643,"dokumentid":1089579,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-04T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-04T10:45:07.417","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97644,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Har ministeren planer om at g\u00f8re noget for at forbedre indeklimaet i de danske klasselokaler, og i s\u00e5 fald hvad har ministeren t\u00e6nkt sig at g\u00f8re og hvorn\u00e5r?","titelkort":"Om at forbedre indeklimaet i de danske klasselokaler.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 626","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"626","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-04T10:46:17.223","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til, at ministeren har afviser at st\u00f8tte op om beslutningsforslag nr. B 64 om bedre indeklima i skolerne, og at det lader til, at investeringerne i bedre indeklima ikke er s\u00e5 store, som ministeren har givet udtryk for.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1994102,"dokumentid":1089577,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. s 626.docx","versionsdato":"2024-03-04T10:12:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s626/svar/2028554/2833212.pdf","opdateringsdato":"2024-03-04T10:46:08.487","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1089577,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 626: Har ministeren planer om at g\u00f8re noget for at forbedre indeklimaet i de danske klasselokaler, og i s\u00e5 fald hvad har ministeren t\u00e6nkt sig at g\u00f8re og hvorn\u00e5r?","dato":"2024-03-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-04T10:45:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Har ministeren planer om at g\u00f8re noget for at forbedre indeklimaet i de danske klasselokaler, og i s\u00e5 fald hvad har ministeren t\u00e6nkt sig at g\u00f8re og hvorn\u00e5r?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1088091,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-04T10:46:03.68"
      },"id":1402802,"sagid":97644,"dokumentid":1089577,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-04T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-04T10:46:03.68","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97667,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren sikre, at udveksling og samk\u00f8ring af data mellem privathospitaler og Sundhedsplatformen vedr\u00f8rende operationer og lign. finder sted, s\u00e5ledes at patienter kan tilg\u00e5 data for operationer udf\u00f8rt p\u00e5 privathospitaler p\u00e5 Sundhedsplatformen?","titelkort":"Om udveksling og samk\u00f8ring af data mellem privathospitaler og Sundhedsplatformen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 633","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"633","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-04T13:41:58.9","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1994422,"dokumentid":1089729,"titel":"Svar p\u00e5 S 633 om udveksling og samk\u00f8ring af data mellem privathospitaler og Sundhedsplatformen.docx","versionsdato":"2024-03-04T13:38:11","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s633/svar/2028732/2833532.pdf","opdateringsdato":"2024-03-04T13:42:04.36","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1089729,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 633: Vil ministeren sikre, at udveksling og samk\u00f8ring af data mellem privathospitaler og Sundhedsplatformen vedr\u00f8rende operationer og lign. finder sted, s\u00e5ledes at patienter kan tilg\u00e5 data for operationer udf\u00f8rt p\u00e5 privathospitaler p\u00e5 Sundhedsplatformen?","dato":"2024-03-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-04T13:41:32","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren sikre, at udveksling og samk\u00f8ring af data mellem privathospitaler og Sundhedsplatformen vedr\u00f8rende operationer og lign. finder sted, s\u00e5ledes at patienter kan tilg\u00e5 data for operationer udf\u00f8rt p\u00e5 privathospitaler p\u00e5 Sundhedsplatformen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1088363,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-04T13:41:58.433"
      },"id":1402935,"sagid":97667,"dokumentid":1089729,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-04T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-04T13:41:58.433","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97627,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"N\u00e5r der er usikkerhed om en bestands tilstand og risiko for, at en bestand er kritisk truet, b\u00f8r tvivlen s\u00e5 ikke komme naturen og bestanden til gode, og hvad skal der til, for at ministeren lytter til DTU\u2019s r\u00e5dgivning, tager et forsigtighedsprincip i brug og reducerer fiskeriet efter stenbider til et niveau, hvor man er sikker p\u00e5, at alle stenbiderbestande (i Nords\u00f8en, Skagerrak, Kattegat og \u00d8sters\u00f8en) forvaltes b\u00e6redygtigt?","titelkort":"Om reducering af fiskeri efter stenbidere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 617","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"617","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-04T13:42:43.56","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til, at DTU Aqua p\u00e5 F\u00f8devareministeriets anmodning den 4. juni 2022 leverede notatet \u00bbVurdering om stenbiderfiskeriet i Danmark er b\u00e6redygtigt\u00ab. Konklusionen i notatet er, at den nuv\u00e6rende viden \u00bber utilstr\u00e6kkelig til at bestemme bestandens nuv\u00e6rende tilstand, i forhold til referencepunkter for en b\u00e6redygtig udnyttelse\u00ab. Og den 6. oktober 2023 var konklusionen i notatet \u00bbStenbider\u00ab for alle bestande med undtagelse af Nords\u00f8en: \u00bbEt fald i den st\u00f8rrelsesorden (af landingerne) vil sandsynligvis f\u00f8re til en kategorisering af bestandene under IUCN som Kritisk Truet og dermed en anbefaling af en lukning af fiskeriet\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1994426,"dokumentid":1089732,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 617.pdf","versionsdato":"2024-03-04T13:38:15","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s617/svar/2028734/2833536.pdf","opdateringsdato":"2024-03-04T13:42:30.42","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1089732,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 617: N\u00e5r der er usikkerhed om en bestands tilstand og risiko for, at en bestand er kritisk truet, b\u00f8r tvivlen s\u00e5 ikke komme naturen og bestanden til gode, og hvad skal der til, for at ministeren lytter til DTU\u2019s r\u00e5dgivning, tager et forsigtighedsprincip i brug og reducerer fiskeriet efter stenbider til et niveau, hvor man er sikker p\u00e5, at alle stenbiderbestande (i Nords\u00f8en, Skagerrak, Kattegat og \u00d8sters\u00f8en) forvaltes b\u00e6redygtigt?","dato":"2024-03-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-04T13:42:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"N\u00e5r der er usikkerhed om en bestands tilstand og risiko for, at en bestand er kritisk truet, b\u00f8r tvivlen s\u00e5 ikke komme naturen og bestanden til gode, og hvad skal der til, for at ministeren lytter til DTU\u2019s r\u00e5dgivning, tager et forsigtighedsprincip i brug og reducerer fiskeriet efter stenbider til et niveau, hvor man er sikker p\u00e5, at alle stenbiderbestande (i Nords\u00f8en, Skagerrak, Kattegat og \u00d8sters\u00f8en) forvaltes b\u00e6redygtigt?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1087857,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-04T13:42:30.42"
      },"id":1402937,"sagid":97627,"dokumentid":1089732,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-04T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-04T13:42:30.42","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97802,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at han p\u00e5 r\u00e5dsm\u00f8det den 26. februar 2024 kom n\u00e6rmere en l\u00f8sning p\u00e5 Storbritanniens l\u00f8ben fra brexitaftalen, som vil have negative \u00f8konomiske konsekvenser for danske tobisfiskere?","titelkort":"Om danske tobisfiskere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 655","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"655","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-14T09:07:38.083","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1994582,"dokumentid":1089744,"titel":"Mener ministeren, at han p\u00e5 r\u00e5dsm\u00f8det den 26. februar 2024 kom n\u00e6rmere en l\u00f8sning p\u00e5 Storbritanniens l\u00f8ben fra brexitaftalen, som vil have negative \u00f8konomiske konsekvenser for danske tobisfiskere?","versionsdato":"2024-03-04T14:00:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s655/spm/2833557.pdf","opdateringsdato":"2024-03-04T16:00:26.283","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1089744,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at han p\u00e5 r\u00e5dsm\u00f8det den 26. februar 2024 kom n\u00e6rmere en l\u00f8sning p\u00e5 Storbritanniens l\u00f8ben fra brexitaftalen, som vil have negative \u00f8konomiske konsekvenser for danske tobisfiskere?","dato":"2024-03-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-04T13:59:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-04T14:00:27.203"
      },"id":1402947,"sagid":97802,"dokumentid":1089744,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-04T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-04T14:00:27.203","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97803,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at g\u00f8re noget ved de rekrutteringsfors\u00f8g af b\u00f8rn ned til 5-6 \u00e5r, som foretages af fodboldklubber i strid med DBU\u2019s regler, og som Politiken har beskrevet i artikelserien \u00bbB\u00f8rnefodbold A/S?\u00ab?\n\n","titelkort":"Om de rekrutteringsfors\u00f8g af b\u00f8rn ned til 5-6 \u00e5r, som foretages af fodboldklubber i strid med DBU\u2019s regler.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 656","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"656","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-08T11:53:28.397","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bb\u00bbDer er ikke plads til at v\u00e6re barn l\u00e6ngere. Vi former ikke b\u00f8rnene, men skaber sm\u00e5 maskiner\u00ab\u00ab bragt den 3. marts 2024 p\u00e5 politiken.dk.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1994528,"dokumentid":1089777,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at g\u00f8re noget ved de rekrutteringsfors\u00f8g af b\u00f8rn ned til 5-6 \u00e5r, som foretages af fodboldklubber i strid med DBU\u2019s regler, og som Politiken har beskrevet i artikelserien \u00bbB\u00f8rnefodbold A/S?\u00ab?\n\n","versionsdato":"2024-03-04T14:54:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s656/spm/2833638.pdf","opdateringsdato":"2024-03-04T14:54:49.257","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1089777,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tage initiativ til at g\u00f8re noget ved de rekrutteringsfors\u00f8g af b\u00f8rn ned til 5-6 \u00e5r, som foretages af fodboldklubber i strid med DBU\u2019s regler, og som Politiken har beskrevet i artikelserien \u00bbB\u00f8rnefodbold A/S?\u00ab?\n\n","dato":"2024-03-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-04T14:54:07","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-04T14:54:20.977"
      },"id":1403001,"sagid":97803,"dokumentid":1089777,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-04T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-04T14:54:20.977","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97628,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvis f\u00f8devareministerens forvaltning af fiskeriloven sker p\u00e5 en m\u00e5de, s\u00e5 det g\u00e5r ud over lovgivning under Milj\u00f8ministeriets ressortomr\u00e5de, er det s\u00e5 ikke ministerens ansvar som milj\u00f8minister at gribe ind?","titelkort":"Om forvaltning af fiskeriloven.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 618","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"618","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-04T16:45:21.88","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til naturbeskyttelseslovens overordnede m\u00e5l om at \u00bbv\u00e6rne landets natur\u00ab og til lov om havstrategi, hvor i det fremg\u00e5r, at god milj\u00f8tilstand kr\u00e6ver, at \u00bbpopulationerne af alle fiske- og skaldyrarter, der udnyttes erhvervsm\u00e6ssigt, ligger inden for sikre biologiske gr\u00e6nser og udviser en alders- og st\u00f8rrelsesfordeling, der er betegnende for en sund bestand\u00ab. Ydermere henvises til, at DTU Aqua den 6. oktober 2023 p\u00e5 F\u00f8devareministeriets anmodning leverede notatet \u00bbStenbider\u00ab. Konklusionen i notatet for alle bestande med undtagelse af Nords\u00f8en er: \u00bbEt fald i den st\u00f8rrelsesorden (af landingerne) vil sandsynligvis f\u00f8re til en kategorisering af bestandene under IUCN som Kritisk Truet og dermed en anbefaling af en lukning af fiskeriet\u00ab. Til trods for DTU Aquas rapport og fiskerilovens form\u00e5lsparagraf, om at \u00bbsikre beskyttelse og ophj\u00e6lpning af levende ressourcer (fisk)\u00ab har f\u00f8devareministeren ikke gjort tiltag for at beskytte stenbiderbestandene i danske farvande.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1994585,"dokumentid":1089800,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 618.pdf","versionsdato":"2024-03-04T16:13:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s618/svar/2028821/2833697.pdf","opdateringsdato":"2024-03-04T16:44:27.317","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1089800,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 618: Hvis f\u00f8devareministerens forvaltning af fiskeriloven sker p\u00e5 en m\u00e5de, s\u00e5 det g\u00e5r ud over lovgivning under Milj\u00f8ministeriets ressortomr\u00e5de, er det s\u00e5 ikke ministerens ansvar som milj\u00f8minister at gribe ind?","dato":"2024-03-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-04T16:44:09","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvis f\u00f8devareministerens forvaltning af fiskeriloven sker p\u00e5 en m\u00e5de, s\u00e5 det g\u00e5r ud over lovgivning under Milj\u00f8ministeriets ressortomr\u00e5de, er det s\u00e5 ikke ministerens ansvar som milj\u00f8minister at gribe ind?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1087858,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-04T16:45:40.723"
      },"id":1403030,"sagid":97628,"dokumentid":1089800,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-04T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-04T16:45:40.723","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97807,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at d\u00e5rligt indeklima i daginstitutioner og folkeskoler leder til h\u00f8jere sygefrav\u00e6r hos b\u00e5de b\u00f8rn og personale, jf. unders\u00f8gelser fra BUPL og DTU, og overvejer ministeren at iv\u00e6rks\u00e6tte tiltag eller \u00f8konomisk st\u00f8tte til kommunerne for at sikre en forbedring af indeklimaet i landets daginstitutioner og skoler?","titelkort":"Om d\u00e5rligt indeklima i daginstitutioner og folkeskoler.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 657","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"657","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-14T09:07:37.48","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til f\u00f8lgende unders\u00f8gelser: BUPL (2023): D\u00e5rlig luftkvalitet g\u00f8r p\u00e6dagoger syge og DTU (2022): Masseeksperiment 2021.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1995152,"dokumentid":1089952,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at d\u00e5rligt indeklima i daginstitutioner og folkeskoler leder til h\u00f8jere sygefrav\u00e6r hos b\u00e5de b\u00f8rn og personale, jf. unders\u00f8gelser fra BUPL og DTU, og overvejer ministeren at iv\u00e6rks\u00e6tte tiltag eller \u00f8konomisk st\u00f8tte til kommunerne for at sikre en forbedring af indeklimaet i landets daginstitutioner og skoler?","versionsdato":"2024-03-05T13:37:06","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s657/spm/2834262.pdf","opdateringsdato":"2024-03-05T16:00:41.14","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1089952,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at d\u00e5rligt indeklima i daginstitutioner og folkeskoler leder til h\u00f8jere sygefrav\u00e6r hos b\u00e5de b\u00f8rn og personale, jf. unders\u00f8gelser fra BUPL og DTU, og overvejer ministeren at iv\u00e6rks\u00e6tte tiltag eller \u00f8konomisk st\u00f8tte til kommunerne for at sikre en forbedring af indeklimaet i landets daginstitutioner og skoler?","dato":"2024-03-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-05T13:38:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-05T13:38:16.247"
      },"id":1403194,"sagid":97807,"dokumentid":1089952,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-05T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-05T13:38:16.247","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97809,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren s\u00f8rge for, at borgerne i \u00d8lst bliver tilbudt et gennemgribende sundhedstjek som f\u00f8lge af Nordic Waste-skandalen?","titelkort":"Om at borgerne i \u00d8lst bliver tilbudt et sundhedstjek som f\u00f8lge af Nordic Waste-skandalen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 659","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"659","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-20T15:25:24.937","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1996286,"dokumentid":1089957,"titel":"Vil ministeren s\u00f8rge for, at borgerne i \u00d8lst bliver tilbudt et gennemgribende sundhedstjek som f\u00f8lge af Nordic Waste-skandalen?","versionsdato":"2024-03-07T13:37:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s659/spm/2835393.pdf","opdateringsdato":"2024-03-07T13:38:01.84","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1089957,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren s\u00f8rge for, at borgerne i \u00d8lst bliver tilbudt et gennemgribende sundhedstjek som f\u00f8lge af Nordic Waste-skandalen?","dato":"2024-03-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-05T13:51:40","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-05T14:00:36.19"
      },"id":1403203,"sagid":97809,"dokumentid":1089957,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-05T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-05T14:00:36.19","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97808,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Danske Gymnasier ikke mener, at ekspertgruppen, jf. svaret p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 599, 2023-24, er tilstr\u00e6kkelig til en modernisering af undervisning og eksamensformer?","titelkort":"Om en modernisering af undervisning og eksamensformer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 658","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"658","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-11T12:42:19.81","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u201dGymnasier vil have politikere ud af starthullerne: Den nationale standard for studentereksamen er truet\u201d p\u00e5 Altinget.dk den 27. februar 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1995154,"dokumentid":1089954,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Danske Gymnasier ikke mener, at ekspertgruppen, jf. svaret p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 599, 2023-24, er tilstr\u00e6kkelig til en modernisering af undervisning og eksamensformer?","versionsdato":"2024-03-05T13:41:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s658/spm/2834267.pdf","opdateringsdato":"2024-03-05T16:00:40.907","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1089954,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Danske Gymnasier ikke mener, at ekspertgruppen, jf. svaret p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 599, 2023-24, er tilstr\u00e6kkelig til en modernisering af undervisning og eksamensformer?","dato":"2024-03-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-05T13:42:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-05T14:00:37.213"
      },"id":1403204,"sagid":97808,"dokumentid":1089954,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-05T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-05T14:00:37.213","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97811,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tilkendegive, hvad han mener om, at et statsst\u00f8ttet medie som TV 2 opsiger en journalist med j\u00f8disk og israelsk baggrund, efter at journalisten i flere m\u00e5neder har v\u00e6ret udsat for trusler og en antisemitisk sm\u00e6dekampagne?","titelkort":"Om at et statsst\u00f8ttet medie opsiger en journalist. ","offentlighedskode":"O","nummer":"S 660","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"660","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-14T09:07:30.567","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbJournalist beskylder TV2 for uv\u00e6rdig afsked\u00ab p\u00e5 TV2.dk den 20. februar 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1995286,"dokumentid":1090008,"titel":"Vil ministeren tilkendegive, hvad han mener om, at et statsst\u00f8ttet medie som TV2 opsiger en journalist med j\u00f8disk og israelsk baggrund, efter at journalisten i flere m\u00e5neder har v\u00e6ret udsat for trusler og en antisemitisk sm\u00e6dekampagne?","versionsdato":"2024-03-05T15:43:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s660/spm/2834401.pdf","opdateringsdato":"2024-03-05T16:00:41.217","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1090008,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tilkendegive, hvad han mener om, at et statsst\u00f8ttet medie som TV2 opsiger en journalist med j\u00f8disk og israelsk baggrund, efter at journalisten i flere m\u00e5neder har v\u00e6ret udsat for trusler og en antisemitisk sm\u00e6dekampagne?","dato":"2024-03-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-05T15:45:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-05T15:46:02.977"
      },"id":1403238,"sagid":97811,"dokumentid":1090008,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-05T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-05T15:46:02.977","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97812,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Vil regeringen/ministeren som f\u00f8lge af kendelsen fra Den Internationale Domstol, den hollandske appeldomstolsafg\u00f8relse om stop for hollandsk v\u00e5beneksport til Israel, en r\u00e6kke FN-eksperters anbefaling om at stoppe v\u00e5beneksport til Israel samt opr\u00e5bet fra en r\u00e6kke danske humanit\u00e6re organisationer den 28. februar 2023 suspendere al direkte og indirekte dansk v\u00e5beneksport til Israel inden for den n\u00e6rmeste fremtid, den meget bekymrende udvikling af situationen i Gaza taget i betragtning?","titelkort":"Om stop for hollandsk v\u00e5beneksport til Israel.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 661","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"661","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-06T09:20:57.533","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbICJ ruling: Key takeaways from the court decision in Israel genocide case\u00ab fra Reuters den 26. januar 2024, artiklen \u00bbDutch court orders halt to export of F-35 jet parts to Israel\u00ab fra Reuters den 12. februar 2024, artiklen \u00bbArms exports to Israel must stop immediately: UN experts\u00ab af 23. februar 2024 p\u00e5 hjemmesiden for FN\u2019s h\u00f8jkommiss\u00e6r for menneskerettigheder og pressemeddelelsen \u00bbF\u00e6lles opr\u00e5b fra danske NGOer: Situationen i Rafah kr\u00e6ver omg\u00e5ende politisk handling\u00ab af 28. februar 2024 fra Amnesty International Danmark, CARE Danmark, DIGNITY, DRC Dansk Flygtningehj\u00e6lp, Folkekirkens N\u00f8dhj\u00e6lp, International Media Support, Mellemfolkeligt Samvirke, Oxfam Danmark, PlanB\u00f8rnefonden, Red Barnet, SOS B\u00f8rnebyerne og UNICEF Danmark via Ritzau.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1995298,"dokumentid":1090013,"titel":"Vil regeringen/ministeren som f\u00f8lge af kendelsen fra Den Internationale Domstol, den hollandske appeldomstolsafg\u00f8relse om stop for hollandsk v\u00e5beneksport til Israel, en r\u00e6kke FN-eksperters anbefaling om at stoppe v\u00e5beneksport til Israel samt opr\u00e5bet fra en r\u00e6kke danske humanit\u00e6re organisationer den 28. februar 2023 suspendere al direkte og indirekte dansk v\u00e5beneksport til Israel inden for den n\u00e6rmeste fremtid, den meget bekymrende udvikling af situationen i Gaza taget i betragtning?","versionsdato":"2024-03-05T16:04:20","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s661/spm/2834412.pdf","opdateringsdato":"2024-03-05T16:04:37.643","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1090013,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil regeringen/ministeren som f\u00f8lge af kendelsen fra Den Internationale Domstol, den hollandske appeldomstolsafg\u00f8relse om stop for hollandsk v\u00e5beneksport til Israel, en r\u00e6kke FN-eksperters anbefaling om at stoppe v\u00e5beneksport til Israel samt opr\u00e5bet fra en r\u00e6kke danske humanit\u00e6re organisationer den 28. februar 2023 suspendere al direkte og indirekte dansk v\u00e5beneksport til Israel inden for den n\u00e6rmeste fremtid, den meget bekymrende udvikling af situationen i Gaza taget i betragtning?","dato":"2024-03-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-05T16:04:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-05T16:04:33.02"
      },"id":1403240,"sagid":97812,"dokumentid":1090013,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-05T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-05T16:04:33.02","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97792,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren, at der b\u00f8r g\u00f8res fra regeringens side for at sikre digital kritisk infrastrukturs cybersikkerhed i Danmark, der, som det ses med MitID, har v\u00e6ret udsat for hackerangreb?","titelkort":"Om digital kritisk infrastrukturs cybersikkerhed.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 651","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"651","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-05T16:12:42.453","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbMitID var ramt af muligt overbelastningsangreb: \u00bbDet overrasker mig\u00ab\u00ab fra DR.dk bragt den 29. februar 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1995288,"dokumentid":1090009,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 651.pdf","versionsdato":"2024-03-05T15:49:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s651/svar/2029091/2834403.pdf","opdateringsdato":"2024-03-05T16:12:21.287","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1090009,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 651: Hvad mener ministeren, at der b\u00f8r g\u00f8res fra regeringens side for at sikre digital kritisk infrastrukturs cybersikkerhed i Danmark, der, som det ses med MitID, har v\u00e6ret udsat for hackerangreb?","dato":"2024-03-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-05T16:12:10","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren, at der b\u00f8r g\u00f8res fra regeringens side for at sikre digital kritisk infrastrukturs cybersikkerhed i Danmark, der, som det ses med MitID, har v\u00e6ret udsat for hackerangreb?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1089388,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-05T16:12:21.287"
      },"id":1403241,"sagid":97792,"dokumentid":1090009,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-05T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-05T16:12:21.287","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97793,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at politiet har m\u00e5ttet kassere Storeb\u00e6ltsforbindelsens hastighedsoptagelser, fordi de ikke har tilstr\u00e6kkelig bevism\u00e6ssig kvalitet, og at 2 m\u00e5neders kameraoverv\u00e5gning dermed har v\u00e6ret fuldst\u00e6ndig uden virkning?","titelkort":"Om at politiet har m\u00e5tte kassere Storeb\u00e6ltsforbindelsens hastighedsoptagelser,","offentlighedskode":"O","nummer":"S 652","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"652","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-05T11:05:58.387","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1994755,"dokumentid":1089848,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 652.pdf","versionsdato":"2024-03-05T08:49:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s652/svar/2028879/2833871.pdf","opdateringsdato":"2024-03-05T11:05:32.413","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1089848,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 652: Hvad er ministerens holdning til, at politiet har m\u00e5ttet kassere Storeb\u00e6ltsforbindelsens hastighedsoptagelser, fordi de ikke har tilstr\u00e6kkelig bevism\u00e6ssig kvalitet, og at 2 m\u00e5neders kameraoverv\u00e5gning dermed har v\u00e6ret fuldst\u00e6ndig uden virkning?","dato":"2024-03-05T08:47:07","modtagelsesdato":"2024-03-05T08:49:13","frigivelsesdato":"2024-03-05T11:05:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at politiet har m\u00e5ttet kassere Storeb\u00e6ltsforbindelsens hastighedsoptagelser, fordi de ikke har tilstr\u00e6kkelig bevism\u00e6ssig kvalitet, og at 2 m\u00e5neders kameraoverv\u00e5gning dermed har v\u00e6ret fuldst\u00e6ndig uden virkning?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1089399,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-05T11:05:27.09"
      },"id":1403107,"sagid":97793,"dokumentid":1089848,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-05T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-05T11:05:27.09","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97773,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener statsministeren, at de 15,5 pct. flere DJ\u00d8F\u2019ere i offentlige stillinger siden 2019 har skabt borgern\u00e6re forbedringer i det offentlige?","titelkort":"Om de 15,5 pct. flere DJ\u00d8F\u2019ere i offentlige stillinger siden 2019.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 642","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"642","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-05T11:08:40.99","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbFrederiksens Dj\u00f8f-fest forts\u00e6tter: Antallet af akademikere i det offentlige sl\u00e5r ny rekord\u00ab p\u00e5 bt.dk den 27. februar 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1994806,"dokumentid":1089865,"titel":"S 642 - svar{F2#3082229#1#3082222#7}.docx","versionsdato":"2024-03-05T09:14:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s642/svar/2028896/2833918.pdf","opdateringsdato":"2024-03-05T11:06:51.36","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1089865,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 642: Mener statsministeren, at de 15,5 pct. flere DJ\u00d8F\u2019ere i offentlige stillinger siden 2019 har skabt borgern\u00e6re forbedringer i det offentlige?","dato":"2024-03-05T09:09:39","modtagelsesdato":"2024-03-05T09:14:13","frigivelsesdato":"2024-03-05T11:06:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener statsministeren, at de 15,5 pct. flere DJ\u00d8F\u2019ere i offentlige stillinger siden 2019 har skabt borgern\u00e6re forbedringer i det offentlige?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1089000,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-05T11:06:43.73"
      },"id":1403109,"sagid":97773,"dokumentid":1089865,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-05T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-05T11:06:43.73","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97775,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener statsministeren, at der er tale om et l\u00f8ftebrud, da der er kommet mere end 15,5 pct. flere DJ\u00d8F\u2019ere siden 2019, n\u00e5r nu statsministeren er g\u00e5et til valg p\u00e5 at s\u00e6nke antallet?","titelkort":"Om der er tale om et l\u00f8ftebrud, da der er kommet mere end 15,5 pct. flere DJ\u00d8F\u2019ere siden 2019.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 643","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"643","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-05T11:10:23.203","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbFrederiksens Dj\u00f8f-fest forts\u00e6tter: Antallet af akademikere i det offentlige sl\u00e5r ny rekord\u00ab p\u00e5 bt.dk den 27. februar 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1994804,"dokumentid":1089864,"titel":"S 643 - svar{F2#3082228#1#3082222#4}.docx","versionsdato":"2024-03-05T09:14:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s643/svar/2028895/2833916.pdf","opdateringsdato":"2024-03-05T11:10:05.3","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1089864,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 643: Mener statsministeren, at der er tale om et l\u00f8ftebrud, da der er kommet mere end 15,5 pct. flere DJ\u00d8F\u2019ere siden 2019, n\u00e5r nu statsministeren er g\u00e5et til valg p\u00e5 at s\u00e6nke antallet?","dato":"2024-03-05T09:12:14","modtagelsesdato":"2024-03-05T09:14:10","frigivelsesdato":"2024-03-05T11:09:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener statsministeren, at der er tale om et l\u00f8ftebrud, da der er kommet mere end 15,5 pct. flere DJ\u00d8F\u2019ere siden 2019, n\u00e5r nu statsministeren er g\u00e5et til valg p\u00e5 at s\u00e6nke antallet?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1089002,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-05T11:10:05.3"
      },"id":1403111,"sagid":97775,"dokumentid":1089864,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-05T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-05T11:10:05.3","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97776,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Har statsministeren stadig den samme politik om at reducere antallet af DJ\u00d8F\u2019ere i offentlig ledelse og administration?","titelkort":"Om at reducere antallet af DJ\u00d8F\u2019ere i offentlig ledelse og administration.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 644","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"644","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-05T11:12:59.46","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbFrederiksens Dj\u00f8f-fest forts\u00e6tter: Antallet af akademikere i det offentlige sl\u00e5r ny rekord\u00ab p\u00e5 bt.dk den 27. februar 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1994816,"dokumentid":1089867,"titel":"S 644 - svar{F2#3082227#1#3082222#1}.docx","versionsdato":"2024-03-05T09:19:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s644/svar/2028899/2833929.pdf","opdateringsdato":"2024-03-05T16:00:41.717","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1089867,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 644: Har statsministeren stadig den samme politik om at reducere antallet af DJ\u00d8F\u2019ere i offentlig ledelse og administration?","dato":"2024-03-05T09:14:19","modtagelsesdato":"2024-03-05T09:19:11","frigivelsesdato":"2024-03-05T11:12:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Har statsministeren stadig den samme politik om at reducere antallet af DJ\u00d8F\u2019ere i offentlig ledelse og administration?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1089003,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-05T11:12:39.777"
      },"id":1403112,"sagid":97776,"dokumentid":1089867,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-05T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-05T11:12:39.777","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97664,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det korrekt, at ministeren vil frems\u00e6tte et lovforslag i den kommende tid, der vil betyde, at en gruppe pensionister fremadrettet vil blive modregnet af en partners indkomst fra ikke-arbejdsmarkedsbidragspligtig indkomst som f\u00f8lge af lovforslaget, og hvis dette er korrekt, hvorfor vil ministeren s\u00e5 modregne denne gruppe?","titelkort":"Om at en gruppe pensionister vil blive modregnet af en partners indkomst  fra ikke-arbejdsmarkedsbidragspligtig indkomst.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 631","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"631","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-05T13:44:12.42","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1995091,"dokumentid":1089932,"titel":"Svar p\u00e5 S 631.docx","versionsdato":"2024-03-05T12:29:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s631/svar/2028981/2834205.pdf","opdateringsdato":"2024-03-05T13:44:12.95","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1089932,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 631: Er det korrekt, at ministeren vil frems\u00e6tte et lovforslag i den kommende tid, der vil betyde, at en gruppe pensionister fremadrettet vil blive modregnet af en partners indkomst fra ikke-arbejdsmarkedsbidragspligtig indkomst som f\u00f8lge af lovforslaget, og hvis dette er korrekt, hvorfor vil ministeren s\u00e5 modregne denne gruppe?","dato":"2024-03-05T12:25:40","modtagelsesdato":"2024-03-05T12:29:33","frigivelsesdato":"2024-03-05T13:43:37","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er det korrekt, at ministeren vil frems\u00e6tte et lovforslag i den kommende tid, der vil betyde, at en gruppe pensionister fremadrettet vil blive modregnet af en partners indkomst fra ikke-arbejdsmarkedsbidragspligtig indkomst som f\u00f8lge af lovforslaget, og hvis dette er korrekt, hvorfor vil ministeren s\u00e5 modregne denne gruppe?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1088274,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-05T13:44:12.95"
      },"id":1403196,"sagid":97664,"dokumentid":1089932,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-05T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-05T13:44:12.95","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97742,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren lave \u00e6ndringer p\u00e5 det store fr\u00e5s blandt akademikere i det offentlige, herunder de massive og meget udbredte fratr\u00e6delsesordninger og bonusser?","titelkort":"Om fr\u00e5s blandt akademikere i det offentlige.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 637","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"637","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-06T08:52:34.163","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbFrederiksens Dj\u00f8f-fest forts\u00e6tter: Antallet af akademikere i det offentlige sl\u00e5r ny rekord\u00ab p\u00e5 bt.dk den 27. februar 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1995307,"dokumentid":1090018,"titel":"Svar p\u00e5 S637.docx","versionsdato":"2024-03-05T16:25:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s637/svar/2029105/2834422.pdf","opdateringsdato":"2024-03-06T08:52:23.33","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1090018,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 637: Vil ministeren lave \u00e6ndringer p\u00e5 det store fr\u00e5s blandt akademikere i det offentlige, herunder de massive og meget udbredte fratr\u00e6delsesordninger og bonusser?","dato":"2024-03-05T16:21:30","modtagelsesdato":"2024-03-05T16:25:04","frigivelsesdato":"2024-03-06T08:52:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren lave \u00e6ndringer p\u00e5 det store fr\u00e5s blandt akademikere i det offentlige, herunder de massive og meget udbredte fratr\u00e6delsesordninger og bonusser?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1088802,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-06T08:52:23.33"
      },"id":1403305,"sagid":97742,"dokumentid":1090018,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-06T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-06T08:52:23.33","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97660,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, i et dyreetisk perspektiv, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at nyfortolkningen af Artsfredningsbekendtg\u00f8relsen forhindrer, at syge og n\u00f8dstedte pindsvin hj\u00e6lpes?","titelkort":"Om nyfortolkningen af Artsfredningsbekendtg\u00f8relsen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 627","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"627","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-06T08:51:46.717","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Nyfortolkningen af Artsfredningsbekendtg\u00f8relsens kapitel 7, \u00a7 30, som omtaler pleje af tilskadekommet vildt eller n\u00f8dstedt yngel, vil if\u00f8lge Pindsvinevennerne i Danmark, Pindsvinehospitalet Gentofte og Dansk Pindsvinepleje og Beskyttelse f\u00e5 den konsekvens, at plejestationer ikke l\u00e6ngere m\u00e5 pleje syge og p\u00e5 anden vis n\u00f8dstedte pindsvin.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1995320,"dokumentid":1090023,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 627.pdf","versionsdato":"2024-03-05T17:10:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s627/svar/2029110/2834435.pdf","opdateringsdato":"2024-03-06T16:01:00.777","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1090023,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 627: Mener ministeren, i et dyreetisk perspektiv, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at nyfortolkningen af Artsfredningsbekendtg\u00f8relsen forhindrer, at syge og n\u00f8dstedte pindsvin hj\u00e6lpes?","dato":"2024-03-05T17:08:00","modtagelsesdato":"2024-03-05T17:10:10","frigivelsesdato":"2024-03-06T08:51:21","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, i et dyreetisk perspektiv, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at nyfortolkningen af Artsfredningsbekendtg\u00f8relsen forhindrer, at syge og n\u00f8dstedte pindsvin hj\u00e6lpes?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1088257,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-06T08:51:32.803"
      },"id":1403304,"sagid":97660,"dokumentid":1090023,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-06T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-06T08:51:32.803","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97661,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at sikre, at Pindsvinevennerne i Danmark fortsat kan hj\u00e6lpe n\u00f8dstedte dyr, som de har gjort i mere end 30 \u00e5r?","titelkort":"Om at sikre, at Pindsvinevennerne i Danmark fortsat kan hj\u00e6lpe n\u00f8dstedte dyr.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 628","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"628","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-06T08:51:05.423","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Nyfortolkningen af Artsfredningsbekendtg\u00f8relsens \u00a7 30 Kapitel 7, \u00a7 30, som omtaler pleje af tilskadekommet vildt eller n\u00f8dstedt yngel, vil if\u00f8lge Pindsvinevennerne i Danmark, Pindsvinehospitalet Gentofte og Dansk Pindsvinepleje og Beskyttelse f\u00e5 den konsekvens, at plejestationer ikke l\u00e6ngere m\u00e5 pleje syge og p\u00e5 anden vis n\u00f8dstedte pindsvin.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1995318,"dokumentid":1090022,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 628.pdf","versionsdato":"2024-03-05T17:10:06","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s628/svar/2029109/2834433.pdf","opdateringsdato":"2024-03-06T16:01:00.557","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1090022,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 628: Vil ministeren tage initiativ til at sikre, at Pindsvinevennerne i Danmark fortsat kan hj\u00e6lpe n\u00f8dstedte dyr, som de har gjort i mere end 30 \u00e5r?","dato":"2024-03-05T17:09:59","modtagelsesdato":"2024-03-05T17:10:06","frigivelsesdato":"2024-03-06T08:50:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren tage initiativ til at sikre, at Pindsvinevennerne i Danmark fortsat kan hj\u00e6lpe n\u00f8dstedte dyr, som de har gjort i mere end 30 \u00e5r?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1088258,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-06T08:50:38.167"
      },"id":1403303,"sagid":97661,"dokumentid":1090022,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-06T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-06T08:50:38.167","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97662,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at plejestationer ikke m\u00e5 behandle n\u00f8dstedte eller tilskadekomne pindsvin og i stedet er tvunget til at aflive dem eller uds\u00e6tte dem til at d\u00f8 i naturen, n\u00e5r det er veldokumenteret, at bestanden af pindsvin i Europa er p\u00e5 st\u00e6rk tilbagegang, og at flere lande, s\u00e5 som England og Sverige, har tilf\u00f8jet pindsvin p\u00e5 IUCN\u2019s r\u00f8dliste som s\u00e5rbar overfor udryddelse? ","titelkort":"Om at plejestationer ikke m\u00e5 behandle n\u00f8dstedte eller tilskadekomne pindsvin.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 629","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"629","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-06T08:50:21.423","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Nyfortolkningen af Artsfredningsbekendtg\u00f8relsens Kapitel 7, \u00a7 30, som omtaler pleje af tilskadekommet vildt eller n\u00f8dstedt yngel, vil if\u00f8lge Pindsvinevennerne i Danmark, Pindsvinehospitalet Gentofte og Dansk Pindsvinepleje og Beskyttelse f\u00e5 den konsekvens, at plejestationer ikke m\u00e5 behandle n\u00f8dstedte eller tilskadekomne pindsvin og i stedet er tvunget til at aflive dem eller uds\u00e6tte dem til at d\u00f8 i naturen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1995324,"dokumentid":1090025,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 629.pdf","versionsdato":"2024-03-05T17:15:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s629/svar/2029116/2834439.pdf","opdateringsdato":"2024-03-06T08:50:06.367","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1090025,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 629: Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at plejestationer ikke m\u00e5 behandle n\u00f8dstedte eller tilskadekomne pindsvin og i stedet er tvunget til at aflive dem eller uds\u00e6tte dem til at d\u00f8 i naturen, n\u00e5r det er veldokumenteret, at bestanden af pindsvin i Europa er p\u00e5 st\u00e6rk tilbagegang, og at flere lande, s\u00e5 som England og Sverige, har tilf\u00f8jet pindsvin p\u00e5 IUCN\u2019s r\u00f8dliste som s\u00e5rbar overfor udryddelse? ","dato":"2024-03-05T17:12:00","modtagelsesdato":"2024-03-05T17:15:13","frigivelsesdato":"2024-03-06T08:49:54","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at plejestationer ikke m\u00e5 behandle n\u00f8dstedte eller tilskadekomne pindsvin og i stedet er tvunget til at aflive dem eller uds\u00e6tte dem til at d\u00f8 i naturen, n\u00e5r det er veldokumenteret, at bestanden af pindsvin i Europa er p\u00e5 st\u00e6rk tilbagegang, og at flere lande, s\u00e5 som England og Sverige, har tilf\u00f8jet pindsvin p\u00e5 IUCN\u2019s r\u00f8dliste som s\u00e5rbar overfor udryddelse? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1088259,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-06T08:50:06.367"
      },"id":1403302,"sagid":97662,"dokumentid":1090025,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-06T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-06T08:50:06.367","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97663,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til enten at s\u00e6tte udarbejdelsen af den vejledning, der skal udstedes med hjemmel i Artsfredningsbekendtg\u00f8relsen i bero, eller \u00e6ndre ordlyden af Artsfredningsbekendtg\u00f8relsens \u00a7 30, stk. 3, fra: \u00bbtilskadekommet vildt eller n\u00f8dstedt yngel\u00ab til: \u00bbtilskadekommen og n\u00f8dstedt vildt\u00ab eller helt give pindsvinet s\u00e6rstilling i bekendtg\u00f8relsen?","titelkort":"Om Artsfredningsbekendtg\u00f8relsens \u00a7 30, stk. 3.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 630","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"630","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-06T08:48:14.693","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Nyfortolkningen af Artsfredningsbekendtg\u00f8relsens Kapitel 7, \u00a7 30, som omtaler pleje af tilskadekommet vildt eller n\u00f8dstedt yngel, vil if\u00f8lge Pindsvinevennerne i Danmark, Pindsvinehospitalet Gentofte og Dansk Pindsvinepleje og Beskyttelse f\u00e5 den konsekvens, at plejestationer ikke m\u00e5 behandle n\u00f8dstedte eller tilskadekomne pindsvin og i stedet er tvunget til at aflive dem eller uds\u00e6tte dem til at d\u00f8 i naturen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1995322,"dokumentid":1090024,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 630.pdf","versionsdato":"2024-03-05T17:15:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s630/svar/2029115/2834437.pdf","opdateringsdato":"2024-03-06T16:01:01.02","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1090024,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 630: Vil ministeren tage initiativ til enten at s\u00e6tte udarbejdelsen af den vejledning, der skal udstedes med hjemmel i Artsfredningsbekendtg\u00f8relsen i bero, eller \u00e6ndre ordlyden af Artsfredningsbekendtg\u00f8relsens \u00a7 30, stk. 3, fra: \u00bbtilskadekommet vildt eller n\u00f8dstedt yngel\u00ab til: \u00bbtilskadekommen og n\u00f8dstedt vildt\u00ab eller helt give pindsvinet s\u00e6rstilling i bekendtg\u00f8relsen?","dato":"2024-03-05T17:14:21","modtagelsesdato":"2024-03-05T17:15:09","frigivelsesdato":"2024-03-06T08:47:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren tage initiativ til enten at s\u00e6tte udarbejdelsen af den vejledning, der skal udstedes med hjemmel i Artsfredningsbekendtg\u00f8relsen i bero, eller \u00e6ndre ordlyden af Artsfredningsbekendtg\u00f8relsens \u00a7 30, stk. 3, fra: \u00bbtilskadekommet vildt eller n\u00f8dstedt yngel\u00ab til: \u00bbtilskadekommen og n\u00f8dstedt vildt\u00ab eller helt give pindsvinet s\u00e6rstilling i bekendtg\u00f8relsen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1088260,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-06T08:47:57.75"
      },"id":1403298,"sagid":97663,"dokumentid":1090024,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-06T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-06T08:47:57.75","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97817,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at Socialdemokratiets ministre, der har siddet p\u00e5 posten som milj\u00f8minister siden 2019, i bund og grund har syltet arbejdet med at sikre vores grundvand og drikkevand?","titelkort":"Om at sikre vores grundvand og drikkevand.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 663","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"663","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-14T09:07:37.283","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1995524,"dokumentid":1090100,"titel":"Mener ministeren, at Socialdemokratiets ministre, der har siddet p\u00e5 posten som milj\u00f8minister siden 2019, i bund og grund har syltet arbejdet med at sikre vores grundvand og drikkevand?","versionsdato":"2024-03-06T10:41:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s663/spm/2834632.pdf","opdateringsdato":"2024-03-06T16:00:59.963","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1090100,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at Socialdemokratiets ministre, der har siddet p\u00e5 posten som milj\u00f8minister siden 2019, i bund og grund har syltet arbejdet med at sikre vores grundvand og drikkevand?","dato":"2024-03-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-06T10:42:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-06T10:42:51.58"
      },"id":1403386,"sagid":97817,"dokumentid":1090100,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-06T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-06T10:42:51.58","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97813,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan vil ministeren gennemf\u00f8re grundl\u00e6ggende forandringer, der \u00e5benlyst er n\u00f8dvendige i ministerens ministerium, for at sikre, at vores grundvand og drikkevand beskyttes?","titelkort":"Om hvordan vi sikrer at vores grundvand og drikkevand beskyttes.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 662","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"662","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-14T09:07:37.11","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1995510,"dokumentid":1090094,"titel":"Hvordan vil ministeren gennemf\u00f8re grundl\u00e6ggende forandringer, der \u00e5benlyst er n\u00f8dvendige i ministerens ministerium, for at sikre at vores grundvand og drikkevand beskyttes?","versionsdato":"2024-03-06T10:38:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s662/spm/2834608.pdf","opdateringsdato":"2024-03-06T16:00:59.82","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1090094,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan vil ministeren gennemf\u00f8re grundl\u00e6ggende forandringer, der \u00e5benlyst er n\u00f8dvendige i ministerens ministerium, for at sikre at vores grundvand og drikkevand beskyttes?","dato":"2024-03-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-06T10:42:00","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-06T11:00:53.283"
      },"id":1403411,"sagid":97813,"dokumentid":1090094,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-06T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-06T11:00:53.283","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97819,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Forventer ministeren, at By & Havn alene skal indskyde eventuelle kommende byggeretter p\u00e5 Lynetteholm, eller forventer ministeren, at der ogs\u00e5 indg\u00e5r byggeretter andre steder i K\u00f8benhavn?","titelkort":"Om kommende byggeretter p\u00e5 Lynetteholm.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 664","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"664","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-08T11:54:16.173","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1995603,"dokumentid":1090127,"titel":"Forventer ministeren, at By & Havn alene skal indskyde eventuelle kommende byggeretter p\u00e5 Lynetteholm, eller forventer ministeren, at der ogs\u00e5 indg\u00e5r byggeretter andre steder i K\u00f8benhavn?","versionsdato":"2024-03-06T11:16:58","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s664/spm/2834713.pdf","opdateringsdato":"2024-03-06T16:01:01.197","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1090127,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Forventer ministeren, at By & Havn alene skal indskyde eventuelle kommende byggeretter p\u00e5 Lynetteholm, eller forventer ministeren, at der ogs\u00e5 indg\u00e5r byggeretter andre steder i K\u00f8benhavn?","dato":"2024-03-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-06T11:17:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-06T11:17:51.087"
      },"id":1403424,"sagid":97819,"dokumentid":1090127,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-06T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-06T11:17:51.087","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97822,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er fagligt forsvarligt og retf\u00e6rdigt for borgerne, at der lige nu er 60 ugers ventetid til udredning for demens p\u00e5 Nyk\u00f8bing Falster Sygehus og 79 uger p\u00e5 Slagelse Sygehus, og hvad er ministerens holdning til at iv\u00e6rks\u00e6tte initiativer, der kan nedbringe ventetiden i regionen?","titelkort":"Om 60 ugers ventetid til udredning for demens p\u00e5 Nyk\u00f8bing Falster Sygehus og 79 uger p\u00e5 Slagelse Sygehus.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 665","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"665","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-13T14:06:09.817","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1995671,"dokumentid":1090152,"titel":"Mener ministeren, at det er fagligt forsvarligt og retf\u00e6rdigt for borgerne, at der lige nu er 60 ugers ventetid til udredning for demens p\u00e5 Nyk\u00f8bing Falster Sygehus og 79 uger p\u00e5 Slagelse Sygehus, og hvad er ministerens holdning til at iv\u00e6rks\u00e6tte initiativer, der kan nedbringe ventetiden i regionen?","versionsdato":"2024-03-06T11:51:35","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s665/spm/2834785.pdf","opdateringsdato":"2024-03-06T11:52:18.65","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1090152,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er fagligt forsvarligt og retf\u00e6rdigt for borgerne, at der lige nu er 60 ugers ventetid til udredning for demens p\u00e5 Nyk\u00f8bing Falster Sygehus og 79 uger p\u00e5 Slagelse Sygehus, og hvad er ministerens holdning til at iv\u00e6rks\u00e6tte initiativer, der kan nedbringe ventetiden i regionen?","dato":"2024-03-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-06T11:51:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-06T11:52:14.19"
      },"id":1403457,"sagid":97822,"dokumentid":1090152,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-06T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-06T11:52:14.19","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97825,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig eller uenig med Dansk Folkeparti i, at en voksen persons voldt\u00e6gt af et barn eller en overfaldsvoldt\u00e6gt af en fremmed person, som udgangspunkt, skal give mindst 5 \u00e5rs ubetinget f\u00e6ngsel, der afsones i et lukket f\u00e6ngsel?","titelkort":"Om at en voksen persons voldt\u00e6gt af et barn som udgangspunkt skal give mindst 5 \u00e5rs ubetinget f\u00e6ngsel.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 666","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"666","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-14T12:51:54.713","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1995751,"dokumentid":1090187,"titel":"Er ministeren enig eller uenig med Dansk Folkeparti i, at en voksen persons voldt\u00e6gt af et barn eller en overfaldsvoldt\u00e6gt af en fremmed person, som udgangspunkt, skal give mindst 5 \u00e5rs ubetinget f\u00e6ngsel, der afsones i et lukket f\u00e6ngsel?","versionsdato":"2024-03-06T13:16:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s666/spm/2834867.pdf","opdateringsdato":"2024-03-06T13:17:06.98","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1090187,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig eller uenig med Dansk Folkeparti i, at en voksen persons voldt\u00e6gt af et barn eller en overfaldsvoldt\u00e6gt af en fremmed person, som udgangspunkt, skal give mindst 5 \u00e5rs ubetinget f\u00e6ngsel, der afsones i et lukket f\u00e6ngsel?","dato":"2024-03-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-06T13:16:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-06T13:16:30.94"
      },"id":1403485,"sagid":97825,"dokumentid":1090187,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-06T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-06T13:16:30.94","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97827,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorn\u00e5r mener ministeren, at det er mest hensigtsm\u00e6ssigt at tage initiativ til forhandlinger mellem staten og K\u00f8benhavns Kommune om finansiering af Havnetunnel (\u00d8stlig Ringvej), Metro M5 og Lynetteholm, og hvorn\u00e5r forventer ministeren, at en aftale er p\u00e5 plads?","titelkort":"Om finansieringen til Havnetunnel (\u00d8stlig Ringvej), Metro M5 og Lynetteholm.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 668","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"668","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-08T11:55:29.937","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1995851,"dokumentid":1090231,"titel":"Hvorn\u00e5r mener ministeren, at det er mest hensigtsm\u00e6ssigt at tage initiativ til forhandlinger mellem staten og K\u00f8benhavns Kommune om finansiering af Havnetunnel (\u00d8stlig Ringvej), Metro M5 og Lynetteholm, og hvorn\u00e5r forventer ministeren, at en aftale er p\u00e5 plads?","versionsdato":"2024-03-06T14:57:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s668/spm/2834968.pdf","opdateringsdato":"2024-03-06T16:01:01.087","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1090231,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvorn\u00e5r mener ministeren, at det er mest hensigtsm\u00e6ssigt at tage initiativ til forhandlinger mellem staten og K\u00f8benhavns Kommune om finansiering af Havnetunnel (\u00d8stlig Ringvej), Metro M5 og Lynetteholm, og hvorn\u00e5r forventer ministeren, at en aftale er p\u00e5 plads?","dato":"2024-03-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-06T14:59:16","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-06T14:59:37.307"
      },"id":1403529,"sagid":97827,"dokumentid":1090231,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-06T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-06T14:59:37.307","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97826,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke forventninger har ministeren til fremskaffelsen af finansieringen til Havnetunnel (\u00d8stlig Ringvej), Metro M5 og Lynetteholm, og hvor meget mener ministeren, at henholdsvis K\u00f8benhavns Kommune, By & Havn og staten burde bidrage med?","titelkort":"Om finansieringen til Havnetunnel (\u00d8stlig Ringvej), Metro M5 og Lynetteholm.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 667","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"667","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-08T11:53:28.52","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1995846,"dokumentid":1090228,"titel":"Hvilke forventninger har ministeren til fremskaffelsen af finansieringen til Havnetunnel (\u00d8stlig Ringvej), Metro M5 og Lynetteholm, og hvor meget mener ministeren, at henholdsvis K\u00f8benhavns Kommune, By & Havn og staten burde bidrage med?","versionsdato":"2024-03-06T14:55:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s667/spm/2834963.pdf","opdateringsdato":"2024-03-06T16:01:01.717","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1090228,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvilke forventninger har ministeren til fremskaffelsen af finansieringen til Havnetunnel (\u00d8stlig Ringvej), Metro M5 og Lynetteholm, og hvor meget mener ministeren, at henholdsvis K\u00f8benhavns Kommune, By & Havn og staten burde bidrage med?","dato":"2024-03-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-06T14:58:40","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-06T15:00:53.353"
      },"id":1403530,"sagid":97826,"dokumentid":1090228,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-06T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-06T15:00:53.353","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97743,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at Aalborg Universitetshospital som f\u00f8lge af besparelser p\u00e5 sygehusomr\u00e5det i Region Nordjylland sparer str\u00f8mperne til medarbejderne v\u00e6k?","titelkort":"Om besparelser p\u00e5 sygehusomr\u00e5det i Region Nordjylland.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 638","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"638","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-06T13:59:59.283","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til TV2 Nords artikel \u00bbNu spares str\u00f8mperne v\u00e6k: Risikerer at f\u00e5 blod, urin og aff\u00f8ring med hjem\u00ab af 19. februar 2024 p\u00e5 tv2nord.dk.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1995757,"dokumentid":1090189,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 638.docx","versionsdato":"2024-03-06T13:26:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s638/svar/2029344/2834873.pdf","opdateringsdato":"2024-03-06T16:01:01.653","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1090189,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 638: Hvad mener ministeren om, at Aalborg Universitetshospital som f\u00f8lge af besparelser p\u00e5 sygehusomr\u00e5det i Region Nordjylland sparer str\u00f8mperne til medarbejderne v\u00e6k?","dato":"2024-03-06T13:26:11","modtagelsesdato":"2024-03-06T13:26:26","frigivelsesdato":"2024-03-06T13:59:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om, at Aalborg Universitetshospital som f\u00f8lge af besparelser p\u00e5 sygehusomr\u00e5det i Region Nordjylland sparer str\u00f8mperne til medarbejderne v\u00e6k?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1088803,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-06T13:59:41.45"
      },"id":1403509,"sagid":97743,"dokumentid":1090189,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-06T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-06T13:59:41.45","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97669,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"P\u00e5t\u00e6nker ministeren i udarbejdelsen af de nye civillister at sikre en \u00f8get transparens i kongehusets \u00f8konomi, og p\u00e5t\u00e6nker ministeren at indkalde Folketingets partier til dr\u00f8ftelse af indholdet af civillisterne?","titelkort":"Om udarbejdelsen af de nye civillister.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 634","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"634","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-07T07:48:27.017","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1995925,"dokumentid":1090251,"titel":"Svar p\u00e5 Sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 634.docx","versionsdato":"2024-03-06T19:11:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s634/svar/2029437/2835042.pdf","opdateringsdato":"2024-03-07T07:48:13.12","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1090251,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 634: P\u00e5t\u00e6nker ministeren i udarbejdelsen af de nye civillister at sikre en \u00f8get transparens i kongehusets \u00f8konomi, og p\u00e5t\u00e6nker ministeren at indkalde Folketingets partier til dr\u00f8ftelse af indholdet af civillisterne?","dato":"2024-03-06T19:06:39","modtagelsesdato":"2024-03-06T19:11:48","frigivelsesdato":"2024-03-07T07:47:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"P\u00e5t\u00e6nker ministeren i udarbejdelsen af de nye civillister at sikre en \u00f8get transparens i kongehusets \u00f8konomi, og p\u00e5t\u00e6nker ministeren at indkalde Folketingets partier til dr\u00f8ftelse af indholdet af civillisterne?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1088369,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-07T07:48:08.013"
      },"id":1403566,"sagid":97669,"dokumentid":1090251,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-07T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-07T07:48:08.013","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97829,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Vil ministeren s\u00f8rge for, at borgerne i \u00d8lst bliver tilbudt et gennemgribende sundhedstjek som f\u00f8lge af Nordic Waste-skandalen?","titelkort":"Om at borgerne i \u00d8lst bliver tilbudt et gennemgribende sundhedstjek som f\u00f8lge af Nordic Waste-skandalen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 669","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"669","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-07T12:24:00.317","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1996173,"dokumentid":1090324,"titel":"Vil ministeren s\u00f8rge for, at borgerne i \u00d8lst bliver tilbudt et gennemgribende sundhedstjek som f\u00f8lge af Nordic Waste-skandalen?","versionsdato":"2024-03-07T12:24:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s669/spm/2835290.pdf","opdateringsdato":"2024-03-07T12:25:08.56","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1090324,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren s\u00f8rge for, at borgerne i \u00d8lst bliver tilbudt et gennemgribende sundhedstjek som f\u00f8lge af Nordic Waste-skandalen?","dato":"2024-03-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-07T12:24:01","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-07T12:24:28.103"
      },"id":1403618,"sagid":97829,"dokumentid":1090324,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-07T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-07T12:24:28.103","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97831,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens holdning, at \u00e6ldrepleje og sundhedspolitik skal adskilles i henhold til regeringens \u00e6ldreudspil?","titelkort":"Om \u00e6ldrepleje og sundhedspolitik.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 671","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"671","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-15T09:27:13.583","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1996645,"dokumentid":1090378,"titel":"Er det ministerens holdning, at \u00e6ldrepleje og sundhedspolitik skal adskilles i henhold til regeringens \u00e6ldreudspil?","versionsdato":"2024-03-08T10:31:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s671/spm/2835762.pdf","opdateringsdato":"2024-03-08T10:31:51.123","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1090378,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det ministerens holdning, at \u00e6ldrepleje og sundhedspolitik skal adskilles i henhold til regeringens \u00e6ldreudspil?","dato":"2024-03-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-07T14:01:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-07T14:01:22.127"
      },"id":1403659,"sagid":97831,"dokumentid":1090378,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-07T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-07T14:01:22.127","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97832,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens hensigt, at der fremover i \u00e6ldreplejen skal indg\u00e5 faste sundhedsteams, herunder til at varetage sygeplejen?","titelkort":"Om der fremover i \u00e6ldreplejen skal indg\u00e5 faste sundhedsteams.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 672","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"672","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-15T09:25:57.023","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1996657,"dokumentid":1090379,"titel":"Er det ministerens hensigt, at der fremover i \u00e6ldreplejen skal indg\u00e5 faste sundhedsteams, herunder til at varetage sygeplejen?","versionsdato":"2024-03-08T10:36:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s672/spm/2835765.pdf","opdateringsdato":"2024-03-08T10:36:48.727","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1090379,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det ministerens hensigt, at der fremover i \u00e6ldreplejen skal indg\u00e5 faste sundhedsteams, herunder til at varetage sygeplejen?","dato":"2024-03-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-07T14:03:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-07T14:20:59.157"
      },"id":1403663,"sagid":97832,"dokumentid":1090379,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-07T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-07T14:20:59.157","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97830,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er udtryk for god regeringsf\u00f8relse, n\u00e5r ministeren ikke \u00f8nsker at kvalificere Folketingets behandling af et beslutningsforslag, i det konkrete tilf\u00e6lde ved at oplyse Folketingets medlemmer om, hvorvidt vedtagelsen af beslutningsforslag B 33 ville f\u00f8re til en anden afg\u00f8relse i en konkret sag om fratagelse af indf\u00f8dsret, og vil ministeren endvidere tilkendegive, om den manglende villighed til at besvare sp\u00f8rgsm\u00e5l, hvis regeringen ikke har planer om et givent politisk tiltag, er en generel tilgang til besvarelsen af sp\u00f8rgsm\u00e5l?","titelkort":"Om statsborgerretskonventionen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 670","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"670","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-14T12:50:07.69","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til ministerens besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l 3 p\u00e5 B 33 om, at Danmark udtr\u00e6der af Europar\u00e5dets konvention af 6. november 1997 om statsborgerret (statsborgerretskonventionen).","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1996303,"dokumentid":1090372,"titel":"Mener ministeren, at det er udtryk for god regeringsf\u00f8relse, n\u00e5r ministeren ikke \u00f8nsker at kvalificere Folketingets behandling af et beslutningsforslag, i det konkrete tilf\u00e6lde ved at oplyse Folketingets medlemmer om, hvorvidt vedtagelsen af beslutningsforslag B 33 ville f\u00f8re til en anden afg\u00f8relse i en konkret sag om fratagelse af indf\u00f8dsret, og vil ministeren endvidere tilkendegive, om den manglende villighed til at besvare sp\u00f8rgsm\u00e5l, hvis regeringen ikke har planer om et givent politisk tiltag, er en generel tilgang til besvarelsen af sp\u00f8rgsm\u00e5l?","versionsdato":"2024-03-07T13:53:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s670/spm/2835420.pdf","opdateringsdato":"2024-03-07T16:01:17.42","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1090372,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er udtryk for god regeringsf\u00f8relse, n\u00e5r ministeren ikke \u00f8nsker at kvalificere Folketingets behandling af et beslutningsforslag, i det konkrete tilf\u00e6lde ved at oplyse Folketingets medlemmer om, hvorvidt vedtagelsen af beslutningsforslag B 33 ville f\u00f8re til en anden afg\u00f8relse i en konkret sag om fratagelse af indf\u00f8dsret, og vil ministeren endvidere tilkendegive, om den manglende villighed til at besvare sp\u00f8rgsm\u00e5l, hvis regeringen ikke har planer om et givent politisk tiltag, er en generel tilgang til besvarelsen af sp\u00f8rgsm\u00e5l?","dato":"2024-03-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-07T13:53:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-07T14:20:59.233"
      },"id":1403664,"sagid":97830,"dokumentid":1090372,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-07T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-07T14:20:59.233","rolleid":4
    }
  ],"odata.nextLink":"https://oda.ft.dk/api/SagDokument?$expand=Sag%2CDokument%2FFil&$filter=Sag%2Ftypeid%20eq%2010%20and%20Dokument%2Fdato%20ge%20datetime%272022-01-01T00%3A00%3A00%27&$orderby=Dokument%2Fdato&$inlinecount=allpages&$skip=4200"
}