{
  "odata.metadata":"https://oda.ft.dk/api/$metadata#SagDokument","odata.count":"4545","value":[
    {
      "Sag":{
        "id":93834,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren oplyse, om regeringen har overvejelser om at afs\u00e6tte \u00f8konomi til en forl\u00e6ngelse af influenzavaccinationstilbuddet til s\u00e5rbare borgere p\u00e5 finansloven?","titelkort":"Om influenzavaccinationstilbud","offentlighedskode":"O","nummer":"S 68","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"68","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-19T17:21:42.157","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1810287,"dokumentid":1015991,"titel":"Vil ministeren oplyse, om regeringen har overvejelser om at afs\u00e6tte \u00f8konomi til en forl\u00e6ngelse af influenzavaccinationstilbuddet til s\u00e5rbare borgere p\u00e5 finansloven?","versionsdato":"2023-01-11T14:18:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s68/spm/2645621.pdf","opdateringsdato":"2023-01-11T16:01:36.897","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1015991,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren oplyse, om regeringen har overvejelser om at afs\u00e6tte \u00f8konomi til en forl\u00e6ngelse af influenzavaccinationstilbuddet til s\u00e5rbare borgere p\u00e5 finansloven?","dato":"2023-01-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-11T14:32:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-11T14:32:29.96"
      },"id":1301131,"sagid":93834,"dokumentid":1015991,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-11T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-11T14:32:29.96","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93835,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke initiativer vil ministeren tage for at sikre, at alle de patienter, der som f\u00f8lge af mange indl\u00e6ggelser med bl.a. influenza, corona og RS-virus har f\u00e5et aflyst deres operation p\u00e5 f.eks. Aalborg Universitetshospital, tilbydes hurtig behandling?","titelkort":"Om udskydelse planlagte operationer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 69","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"69","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-19T16:13:29.173","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbDansk hospital m\u00e5 aflyse enkelte operationer \u2013 patienter ligger p\u00e5 gangene\u00ab fra TV2.dk den 10. januar 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1810290,"dokumentid":1015992,"titel":"Hvilke initiativer vil ministeren tage for at sikre, at alle de patienter, der som f\u00f8lge af mange indl\u00e6ggelser med bl.a. influenza, corona og RS-virus har f\u00e5et aflyst deres operation p\u00e5 f.eks. Aalborg Universitetshospital, tilbydes hurtig behandling?","versionsdato":"2023-01-11T14:24:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s69/spm/2645623.pdf","opdateringsdato":"2023-01-11T16:01:37.537","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1015992,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvilke initiativer vil ministeren tage for at sikre, at alle de patienter, der som f\u00f8lge af mange indl\u00e6ggelser med bl.a. influenza, corona og RS-virus har f\u00e5et aflyst deres operation p\u00e5 f.eks. Aalborg Universitetshospital, tilbydes hurtig behandling?","dato":"2023-01-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-11T14:32:37","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-11T14:33:40.067"
      },"id":1301133,"sagid":93835,"dokumentid":1015992,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-11T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-11T14:33:40.067","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93837,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, i en tid hvor flere hospitaler aflyser planlagte operationer p\u00e5 grund af f.eks. et h\u00f8jt antal indlagte influenzapatienter, at det er rettidig omhu at lade bekendtg\u00f8relse nr. 1260 af 9. september 2022 om gratis vaccination mod influenza, pneumokokker og COVID-19 til visse persongrupper udl\u00f8be, s\u00e5ledes der ikke l\u00e6ngere er et offentligt vaccinationstilbud til risikogrupper?","titelkort":"Om udskydelse planlagte operationer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 70","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"70","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-19T17:22:41.14","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbDansk hospital m\u00e5 aflyse enkelte operationer \u2013 patienter ligger p\u00e5 gangene\u00ab fra TV2.dk den 10. januar 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1810293,"dokumentid":1015995,"titel":"Mener ministeren, i en tid hvor flere hospitaler aflyser planlagte operationer p\u00e5 grund af f.eks. et h\u00f8jt antal indlagte influenzapatienter, at det er rettidig omhu at lade bekendtg\u00f8relse nr. 1260 af 9. september 2022 om gratis vaccination mod influenza, pneumokokker og COVID-19 til visse persongrupper udl\u00f8be, s\u00e5ledes der ikke l\u00e6ngere er et offentligt vaccinationstilbud til risikogrupper?","versionsdato":"2023-01-11T14:26:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s70/spm/2645629.pdf","opdateringsdato":"2023-01-11T16:01:37.427","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1015995,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, i en tid hvor flere hospitaler aflyser planlagte operationer p\u00e5 grund af f.eks. et h\u00f8jt antal indlagte influenzapatienter, at det er rettidig omhu at lade bekendtg\u00f8relse nr. 1260 af 9. september 2022 om gratis vaccination mod influenza, pneumokokker og COVID-19 til visse persongrupper udl\u00f8be, s\u00e5ledes der ikke l\u00e6ngere er et offentligt vaccinationstilbud til risikogrupper?","dato":"2023-01-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-11T14:32:59","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-11T14:33:40.143"
      },"id":1301134,"sagid":93837,"dokumentid":1015995,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-11T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-11T14:33:40.143","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93838,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig med ministerens partif\u00e6lle, den tidligere besk\u00e6ftigelsesminister Peter Hummelgaard, der p\u00e5 et skriftligt \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l, sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 1310, folketings\u00e5ret 2020-21, svarede: \u00bbJeg vil gerne minde om, at det er et centralt element i den danske aftalemodel, at Folketinget og den til enhver tid siddende regering overlader den l\u00f8bende regulering af l\u00f8n- og ans\u00e6ttelsesvilk\u00e5r til arbejdsmarkedets parter. Det g\u00e6lder f.eks. ogs\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l om frihed med og uden l\u00f8n p\u00e5 helligdage. Der er s\u00e5ledes ikke lovregulering om helligdage og fridage. Derfor h\u00f8rer sp\u00f8rgsm\u00e5let om valgfrie helligdage til i den danske aftalemodel. Det mener jeg ikke, vi skal bryde med, og vi som regering og Folketing b\u00f8r fastholde, at emner som dette forhandles af og mellem arbejdsmarkedets parter\u00ab, og mener ministeren dermed, at en mulig afskaffelse af en helligdag, f.eks. store bededag, ikke b\u00f8r v\u00e6re et anliggende for Folketinget, men et anliggende mellem arbejdsmarkeds parter?","titelkort":"Om en mulig afskaffelse af en helligdag.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 71","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"71","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-18T17:21:38.947","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1810303,"dokumentid":1015999,"titel":"Er ministeren enig med ministerens partif\u00e6lle, den tidligere besk\u00e6ftigelsesminister Peter Hummelgaard, der p\u00e5 et skriftligt \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l, sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 1310, folketings\u00e5ret 2020-21, svarede: \u00bbJeg vil gerne minde om, at det er et centralt element i den danske aftalemodel, at Folketinget og den til enhver tid siddende regering overlader den l\u00f8bende regulering af l\u00f8n- og ans\u00e6ttelsesvilk\u00e5r til arbejdsmarkedets parter. Det g\u00e6lder f.eks. ogs\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l om frihed med og uden l\u00f8n p\u00e5 helligdage. Der er s\u00e5ledes ikke lovregulering om helligdage og fridage. Derfor h\u00f8rer sp\u00f8rgsm\u00e5let om valgfrie helligdage til i den danske aftalemodel. Det mener jeg ikke, vi skal bryde med, og vi som regering og Folketing b\u00f8r fastholde, at emner som dette forhandles af og mellem arbejdsmarkedets parter\u00ab, og mener ministeren dermed, at en mulig afskaffelse af en helligdag, f.eks. store bededag, ikke b\u00f8r v\u00e6re et anliggende for Folketinget, men et anliggende mellem arbejdsmarkeds parter?","versionsdato":"2023-01-11T14:34:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s71/spm/2645638.pdf","opdateringsdato":"2023-01-11T14:34:23.873","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1015999,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig med ministerens partif\u00e6lle, den tidligere besk\u00e6ftigelsesminister Peter Hummelgaard, der p\u00e5 et skriftligt \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l, sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 1310, folketings\u00e5ret 2020-21, svarede: \u00bbJeg vil gerne minde om, at det er et centralt element i den danske aftalemodel, at Folketinget og den til enhver tid siddende regering overlader den l\u00f8bende regulering af l\u00f8n- og ans\u00e6ttelsesvilk\u00e5r til arbejdsmarkedets parter. Det g\u00e6lder f.eks. ogs\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l om frihed med og uden l\u00f8n p\u00e5 helligdage. Der er s\u00e5ledes ikke lovregulering om helligdage og fridage. Derfor h\u00f8rer sp\u00f8rgsm\u00e5let om valgfrie helligdage til i den danske aftalemodel. Det mener jeg ikke, vi skal bryde med, og vi som regering og Folketing b\u00f8r fastholde, at emner som dette forhandles af og mellem arbejdsmarkedets parter\u00ab, og mener ministeren dermed, at en mulig afskaffelse af en helligdag, f.eks. store bededag, ikke b\u00f8r v\u00e6re et anliggende for Folketinget, men et anliggende mellem arbejdsmarkeds parter?","dato":"2023-01-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-11T14:33:45","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-11T14:34:06.343"
      },"id":1301135,"sagid":93838,"dokumentid":1015999,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-11T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-11T14:34:06.343","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93703,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der b\u00f8r v\u00e6re en b\u00f8de ved udeblivelser fra behandling i sundhedsv\u00e6senet?","titelkort":"Om b\u00f8der ved udeblivelser fra behandling i sundhedsv\u00e6senet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 26","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"26","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-11T17:27:09.367","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1810404,"dokumentid":1016035,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 26 (D2520032).docx","versionsdato":"2023-01-11T16:01:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s26/svar/1921010/2645742.pdf","opdateringsdato":"2023-01-11T17:27:41.453","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1016035,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 26: Mener ministeren, at der b\u00f8r v\u00e6re en b\u00f8de ved udeblivelser fra behandling i sundhedsv\u00e6senet?","dato":"2023-01-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-11T17:27:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at der b\u00f8r v\u00e6re en b\u00f8de ved udeblivelser fra behandling i sundhedsv\u00e6senet?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1014639,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-11T17:27:41.453"
      },"id":1301196,"sagid":93703,"dokumentid":1016035,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-11T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-11T17:27:41.453","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93704,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at behandlingsgarantien medf\u00f8rer en \u00f8get ulighed i sundhed?","titelkort":"Om behandlingsgarantien medf\u00f8rer en \u00f8get ulighed i sundhed.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 27","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"27","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-11T17:34:18.01","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1810406,"dokumentid":1016036,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 27 (D2520315).docx","versionsdato":"2023-01-11T16:01:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s27/svar/1921012/2645744.pdf","opdateringsdato":"2023-01-11T17:34:00.73","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1016036,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 27: Mener ministeren, at behandlingsgarantien medf\u00f8rer en \u00f8get ulighed i sundhed?","dato":"2023-01-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-11T17:33:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at behandlingsgarantien medf\u00f8rer en \u00f8get ulighed i sundhed?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1014640,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-11T17:34:00.73"
      },"id":1301197,"sagid":93704,"dokumentid":1016036,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-11T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-11T17:34:00.73","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93705,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at visse funktioner i sundhedsv\u00e6senet udelukkende b\u00f8r v\u00e6re placeret i privat regi udover de nuv\u00e6rende, f.eks. specifikke funktioner eller specialer, og hvilke funktioner m.v. mener ministeren i s\u00e5 fald, at det skulle v\u00e6re? ","titelkort":"Om visse funktioner i sundhedsv\u00e6senet udelukkende b\u00f8r v\u00e6re placeret i privat regi.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 28","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"28","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-11T17:36:07.933","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1810402,"dokumentid":1016034,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 28 (D2520321).docx","versionsdato":"2023-01-11T16:01:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s28/svar/1921009/2645740.pdf","opdateringsdato":"2023-01-11T17:35:39.37","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1016034,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 28: Mener ministeren, at visse funktioner i sundhedsv\u00e6senet udelukkende b\u00f8r v\u00e6re placeret i privat regi udover de nuv\u00e6rende, f.eks. specifikke funktioner eller specialer, og hvilke funktioner m.v. mener ministeren i s\u00e5 fald, at det sku","dato":"2023-01-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-11T17:35:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at visse funktioner i sundhedsv\u00e6senet udelukkende b\u00f8r v\u00e6re placeret i privat regi udover de nuv\u00e6rende, f.eks. specifikke funktioner eller specialer, og hvilke funktioner m.v. mener ministeren i s\u00e5 fald, at det skulle v\u00e6re? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1014641,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-11T17:35:39.37"
      },"id":1301198,"sagid":93705,"dokumentid":1016034,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-11T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-11T17:35:39.37","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93842,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at kun 4,8 pct. af danskerne i november 2022 brugte mit.dk som digital postkasse?","titelkort":"Om mit.dk","offentlighedskode":"O","nummer":"S 74","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"74","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-30T11:03:04.663","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1810500,"dokumentid":1016075,"titel":"Hvad mener ministeren om, at kun 4,8 pct. af danskerne i november 2022 brugte mit.dk som digital postkasse?","versionsdato":"2023-01-11T17:48:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s74/spm/2645840.pdf","opdateringsdato":"2023-01-12T00:01:31.483","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1016075,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at kun 4,8 pct. af danskerne i november 2022 brugte mit.dk som digital postkasse?","dato":"2023-01-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-11T17:48:34","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-11T17:48:54.937"
      },"id":1301199,"sagid":93842,"dokumentid":1016075,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-11T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-11T17:48:54.937","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93841,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"I en tid hvor folkesundheden er i fokus og det danske sundhedsv\u00e6sen er under pres, mener ministeren da, at det er udtryk for sund fornuft og rettidig omhu, at borgere i s\u00e6rlig risiko for sygdomsudvikling efter den 15. januar 2023 ikke l\u00e6ngere kan blive vaccineret mod pneumokokker som en del af det offentlige vaccinationstilbud, og har ministeren planer om at forl\u00e6nge den nuv\u00e6rende bekendtg\u00f8relse om gratis vaccination mod influenza, pneumokokker og COVID-19 til visse persongrupper for at beskytte disse borgere, ogs\u00e5 henset til at der hvert \u00e5r indl\u00e6gges ca. 30.000 danskere som f\u00f8lge af lungebet\u00e6ndelse?","titelkort":"Om vaccination mod pneumokokker.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 73","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"73","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-18T12:43:13.95","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til bekendtg\u00f8relse nr. 1260 af 9. september 2022 om gratis vaccination mod influenza, pneumokokker og COVID-19 til visse persongrupper.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1810499,"dokumentid":1016074,"titel":"I en tid hvor folkesundheden er i fokus og det danske sundhedsv\u00e6sen er under pres, mener ministeren da, at det er udtryk for sund fornuft og rettidig omhu, at borgere i s\u00e6rlig risiko for sygdomsudvikling efter den 15. januar 2023 ikke l\u00e6ngere kan blive vaccineret mod pneumokokker som en del af det offentlige vaccinationstilbud, og har ministeren planer om at forl\u00e6nge den nuv\u00e6rende bekendtg\u00f8relse om gratis vaccination mod influenza, pneumokokker og COVID-19 til visse persongrupper for at beskytte disse borgere, ogs\u00e5 henset til at der hvert \u00e5r indl\u00e6gges ca. 30.000 danskere som f\u00f8lge af lungebet\u00e6ndelse?","versionsdato":"2023-01-11T17:47:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s73/spm/2645839.pdf","opdateringsdato":"2023-01-12T00:01:29.45","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1016074,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"I en tid hvor folkesundheden er i fokus og det danske sundhedsv\u00e6sen er under pres, mener ministeren da, at det er udtryk for sund fornuft og rettidig omhu, at borgere i s\u00e6rlig risiko for sygdomsudvikling efter den 15. januar 2023 ikke l\u00e6ngere kan blive vaccineret mod pneumokokker som en del af det offentlige vaccinationstilbud, og har ministeren planer om at forl\u00e6nge den nuv\u00e6rende bekendtg\u00f8relse om gratis vaccination mod influenza, pneumokokker og COVID-19 til visse persongrupper for at beskytte disse borgere, ogs\u00e5 henset til at der hvert \u00e5r indl\u00e6gges ca. 30.000 danskere som f\u00f8lge af lungebet\u00e6ndelse?","dato":"2023-01-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-11T17:50:57","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-11T17:51:16.337"
      },"id":1301201,"sagid":93841,"dokumentid":1016074,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-11T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-11T17:51:16.337","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93840,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at man i Danmark deponerer vindm\u00f8llevinger i naturen, da det hverken er muligt at genanvende eller br\u00e6nde vingerne p\u00e5 grund af materialesammens\u00e6tningen?","titelkort":"Om at man i Danmark deponerer vindm\u00f8llevinger i naturen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 72","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"72","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-19T16:16:19.227","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1810497,"dokumentid":1016073,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at man i Danmark deponerer vindm\u00f8llevinger i naturen, da det hverken er muligt at genanvende eller br\u00e6nde vingerne p\u00e5 grund af materialesammens\u00e6tningen?","versionsdato":"2023-01-11T17:43:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s72/spm/2645837.pdf","opdateringsdato":"2023-01-12T00:01:31.403","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1016073,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at man i Danmark deponerer vindm\u00f8llevinger i naturen, da det hverken er muligt at genanvende eller br\u00e6nde vingerne p\u00e5 grund af materialesammens\u00e6tningen?","dato":"2023-01-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-11T17:44:34","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-11T18:21:00.347"
      },"id":1301202,"sagid":93840,"dokumentid":1016073,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-11T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-11T18:21:00.347","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93830,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener regeringen, at det er rimeligt, at mediet EnergiWatch p\u00e5 baggrund af udsagn fra fagforening og Arbejdstilsyn kan berette om us\u00e6dvanlig ringe arbejdsforhold og en arbejdsdag, der er pr\u00e6get af stress og usikkerhed, p\u00e5 TotalEnergies i Nords\u00f8en?","titelkort":"Om arbejdsforholdene p\u00e5 TotalEnergies i Nords\u00f8en.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 66","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"66","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-18T17:18:41.883","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklerne fra EnergiWatch \u00bbStress, usikkerhed og udskamning i Nords\u00f8en: \u00bbJeg kan ikke huske, at jeg har h\u00f8rt noget lignende\u00ab\u00ab af 19. december 2022, \u00bbUlykke p\u00e5 dansk oliefelt er if\u00f8lge ansatte \u00bbkun et sp\u00f8rgsm\u00e5l om tid\u00ab\u00ab af 20. december 2022, \u00bbMedarbejdere melder om mobning og udskamning efter sikkerheds\u00f8velser i Nords\u00f8en\u00ab af 21. december 2022, \u00bbTotal Energies bokser med v\u00e6ld af problemer ved Gorm-feltet\u00ab af 22. december 2022, \u00bbEjerskifte p\u00e5 Syd Arne-feltet gjorde ansatte usikre\u00ab af 22. december 2022 og \u00bbSikkerhedsfolk frygter at komme i \u00bbbad standing\u00ab p\u00e5 dansk olieplatform\u00ab af 23. december 2022.  \n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1810141,"dokumentid":1015934,"titel":"Mener regeringen, at det er rimeligt, at mediet EnergiWatch p\u00e5 baggrund af udsagn fra fagforening og Arbejdstilsynet kan berette om us\u00e6dvanligt ringe arbejdsforhold og en arbejdsdag, der er pr\u00e6get af stress og usikkerhed, p\u00e5 TotalEnergies i Nords\u00f8en?","versionsdato":"2023-01-11T12:51:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s66/spm/2645475.pdf","opdateringsdato":"2023-01-16T13:33:49.063","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1015934,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener regeringen, at det er rimeligt, at mediet EnergiWatch p\u00e5 baggrund af udsagn fra fagforening og Arbejdstilsyn kan berette om us\u00e6dvanlig ringe arbejdsforhold og en arbejdsdag, der er pr\u00e6get af stress og usikkerhed, p\u00e5 TotalEnergies i Nords\u00f8en?","dato":"2023-01-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-11T12:50:09","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-16T13:33:44.017"
      },"id":1301663,"sagid":93830,"dokumentid":1015934,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-11T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-16T13:33:44.017","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93825,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan vil ministeren \u2013 i lyset af at der if\u00f8lge BUPL vil mangle 14.000 ekstra p\u00e6dagoger i 2030 \u2013 sikre, at der uddannes tilstr\u00e6kkelig med p\u00e6dagoger, herunder at p\u00e6dagogmedhj\u00e6lpere og p\u00e6dagogiske assistenter har attraktive muligheder for at uddanne sig til p\u00e6dagog?","titelkort":"Om at sikre at der uddannes tilstr\u00e6kkelig med p\u00e6dagoger.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 63","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"63","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-18T17:19:08.863","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bb\u00bbDet er simpelthen for dumt\u00ab: Kommuner sm\u00e6kker kassen i over for p\u00e6dagogmedhj\u00e6lpere\u00ab bragt den 10. januar 2023 p\u00e5 Politikens hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1810033,"dokumentid":1015884,"titel":"Hvordan vil ministeren \u2013 i lyset af at der if\u00f8lge BUPL vil mangle 14.000 ekstra p\u00e6dagoger i 2030 \u2013 sikre, at der uddannes tilstr\u00e6kkeligt med p\u00e6dagoger, herunder at p\u00e6dagogmedhj\u00e6lpere og p\u00e6dagogiske assistenter har attraktive muligheder for at uddanne sig til p\u00e6dagog?","versionsdato":"2023-01-11T11:09:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s63/spm/2645353.pdf","opdateringsdato":"2023-01-16T13:36:31.857","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1015884,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan vil ministeren \u2013 i lyset af at der if\u00f8lge BUPL vil mangle 14.000 ekstra p\u00e6dagoger i 2030 \u2013 sikre, at der uddannes tilstr\u00e6kkelig med p\u00e6dagoger, herunder at p\u00e6dagogmedhj\u00e6lpere og p\u00e6dagogiske assistenter har attraktive muligheder for at uddanne sig til p\u00e6dagog?","dato":"2023-01-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-11T11:10:10","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-16T13:36:27.057"
      },"id":1301665,"sagid":93825,"dokumentid":1015884,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-11T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-16T13:36:27.057","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93828,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan mener ministeren at en forringelse af vilk\u00e5rene i meritp\u00e6dagoguddannelsen harmonerer med regeringsgrundlagets formulering om at \u00bbstyrke mulighederne for opkvalificering og efteruddannelse gennem hele arbejdslivet\u00ab og med aftalen om minimumsnormeringer, herunder aftalen om opkvalificeringspuljen, der skal medvirke til at sikre, at erfarne p\u00e6dagogmedhj\u00e6lpere kan opkvalificeres til p\u00e6dagogiske assistenter og meritp\u00e6dagoger, mens de fortsat er ansat i en institution?","titelkort":"Om vilk\u00e5rene i meritp\u00e6dagoguddannelsen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 64","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"64","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-18T17:19:12.467","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til side 21 i regeringsgrundlaget og artiklen \u00bb\u00bbDet er simpelthen for dumt\u00ab: Kommuner sm\u00e6kker kassen i over for p\u00e6dagogmedhj\u00e6lpere\u00ab bragt den 10. januar 2023 p\u00e5 Politikens hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1810039,"dokumentid":1015890,"titel":"Hvordan mener ministeren, at en forringelse af vilk\u00e5rene i meritp\u00e6dagoguddannelsen harmonerer med regeringsgrundlagets formulering om at \u00bbstyrke mulighederne for opkvalificering og efteruddannelse gennem hele arbejdslivet\u00ab og med aftalen om minimumsnormeringer, herunder aftalen om opkvalificeringspuljen, der skal medvirke til at sikre, at erfarne p\u00e6dagogmedhj\u00e6lpere kan opkvalificeres til p\u00e6dagogiske assistenter og meritp\u00e6dagoger, mens de fortsat er ansat i en institution?","versionsdato":"2023-01-11T11:15:16","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s64/spm/2645369.pdf","opdateringsdato":"2023-01-16T13:39:02.23","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1015890,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan mener ministeren at en forringelse af vilk\u00e5rene i meritp\u00e6dagoguddannelsen harmonerer med regeringsgrundlagets formulering om at \u00bbstyrke mulighederne for opkvalificering og efteruddannelse gennem hele arbejdslivet\u00ab og med aftalen om minimumsnormeringer, herunder aftalen om opkvalificeringspuljen, der skal medvirke til at sikre, at erfarne p\u00e6dagogmedhj\u00e6lpere kan opkvalificeres til p\u00e6dagogiske assistenter og meritp\u00e6dagoger, mens de fortsat er ansat i en institution?","dato":"2023-01-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-11T11:16:09","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-16T13:38:56.567"
      },"id":1301666,"sagid":93828,"dokumentid":1015890,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-11T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-16T13:38:56.567","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93755,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren give dispensation til \u00c6r\u00f8 Efterskole, s\u00e5 den ikke skal lukke, eller alternativt give efterskolen uds\u00e6ttelse i sagen, indtil der er fundet en holdbar l\u00f8sning?","titelkort":"Om dispensation til \u00c6r\u00f8 Efterskole, s\u00e5 den ikke skal lukke.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 34","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"34","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-11T17:40:43.733","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I et brev fra Efterskoleforeningen til dav\u00e6rende b\u00f8rne- og undervisningsminister Pernille Rosenkrantz-Theil fremg\u00e5r det, at \u00c6r\u00f8 Efterskole skal pr\u00e6stere 24 \u00e5rselever pr. 31. december 2022. I mods\u00e6tning hertil skal en nyoprettet skole f\u00f8rst pr\u00e6stere de 24 \u00e5rselever ved skole\u00e5rets afslutning i 2023, som er det f\u00f8rste hele finans\u00e5r for den. Prognosen for \u00c6r\u00f8 Efterskole er if\u00f8lge Efterskoleforeningen her ved \u00e5rets udgang 22,68 elever eller 1,32 elever for lidt i forhold til Styrelsen for Undervisning og Kvalitets elevtalskrav for at kunne opn\u00e5 retten til statstilskud. Der er p.t. tilmeldt 69 elever til skole\u00e5ret 2023/2024, hvilket objektivt opfylder kravene i forhold til \u00f8konomisk forsvarlig drift.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1810467,"dokumentid":1016061,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 34.docx","versionsdato":"2023-01-11T17:01:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s34/svar/1921047/2645807.pdf","opdateringsdato":"2023-01-11T17:50:18.897","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1016061,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 34: Vil ministeren give dispensation til \u00c6r\u00f8 Efterskole, s\u00e5 den ikke skal lukke, eller alternativt give efterskolen uds\u00e6ttelse i sagen, indtil der er fundet en holdbar l\u00f8sning?","dato":"2023-01-11T16:59:00","modtagelsesdato":"2023-01-11T17:01:50","frigivelsesdato":"2023-01-11T17:50:07","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren give dispensation til \u00c6r\u00f8 Efterskole, s\u00e5 den ikke skal lukke, eller alternativt give efterskolen uds\u00e6ttelse i sagen, indtil der er fundet en holdbar l\u00f8sning?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1014937,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-11T17:50:18.897"
      },"id":1301200,"sagid":93755,"dokumentid":1016061,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-11T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-11T17:50:18.897","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93696,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at teste indrejsende fra Kina for covid-19 set i lyset af de stigende smittetal i landet?","titelkort":"Om, at teste indrejsende fra Kina for covid-19.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 24","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"24","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-12T07:31:01.243","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I artiklen \u00bbDansk coronaekspert: God ide at teste rejsende fra Kina\u00ab bragt den 29. december 2022 p\u00e5 DR\u2019s hjemmeside foresl\u00e5r professor Allan Randrup Thomsen, at man tester indrejsende fra Kina som f\u00f8lge af de stigende smittetal.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1810503,"dokumentid":1016076,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 24 (D2517636).docx","versionsdato":"2023-01-11T18:36:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s24/svar/1921077/2645845.pdf","opdateringsdato":"2023-01-12T07:30:41.577","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1810504,"dokumentid":1016076,"titel":"Bilag 3 ECDC's vurdering af konsekvenserne for EU af COVID-19-smitte i Kina.pdf","versionsdato":"2023-01-11T18:36:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s24/svar/1921077/2645846.pdf","opdateringsdato":"2023-01-12T07:30:41.577","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1016076,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 24: Hvad er ministerens holdning til at teste indrejsende fra Kina for covid-19 set i lyset af de stigende smittetal i landet?","dato":"2023-01-11T18:31:56","modtagelsesdato":"2023-01-11T18:36:55","frigivelsesdato":"2023-01-12T07:30:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til at teste indrejsende fra Kina for covid-19 set i lyset af de stigende smittetal i landet?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1014623,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-12T07:30:41.84"
      },"id":1301203,"sagid":93696,"dokumentid":1016076,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-12T07:30:41.837","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93844,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig med \u00f8konomisk overvismand Carl Johan Dalg\u00e5rd om, at der ikke bliver \u00bbfremlagt trov\u00e6rdig evidens for, at det at fjerne en helligdag p\u00e5virker folks adf\u00e6rd\u00ab, og dermed, at det \u00bber helt principielt, fordi man plejer at skulle godtg\u00f8re, n\u00e5r man indl\u00e6gger en adf\u00e6rdsvirkning. Efter min mening vil det v\u00e6re et nybrud og en forandring i praksis, hvis man p\u00e5 det her grundlag siger, at noget har en langvarig strukturel effekt\u00ab?","titelkort":"Om udtalelsen fra \u00f8konomisk overvismand Carl Johan Dalg\u00e5rd om fjernelse af en helligdag.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 76","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"76","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-19T16:08:38.96","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbTop\u00f8konomer ikke overbevist af regeringens nye beregninger: Intet empirisk bel\u00e6g\u00ab af 11. januar 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1810628,"dokumentid":1016111,"titel":"Er ministeren enig med \u00f8konomisk overvismand Carl Johan Dalg\u00e5rd om, at der ikke bliver \u00bbfremlagt trov\u00e6rdig evidens for, at det at fjerne en helligdag p\u00e5virker folks adf\u00e6rd\u00ab, og dermed, at det \u00bber helt principielt, fordi man plejer at skulle godtg\u00f8re, n\u00e5r man indl\u00e6gger en adf\u00e6rdsvirkning. Efter min mening vil det v\u00e6re et nybrud og en forandring i praksis, hvis man p\u00e5 det her grundlag siger, at noget har en langvarig strukturel effekt\u00ab?","versionsdato":"2023-01-12T12:05:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s76/spm/2645969.pdf","opdateringsdato":"2023-01-12T16:01:06.21","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1016111,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig med \u00f8konomisk overvismand Carl Johan Dalg\u00e5rd om, at der ikke bliver \u00bbfremlagt trov\u00e6rdig evidens for, at det at fjerne en helligdag p\u00e5virker folks adf\u00e6rd\u00ab, og dermed, at det \u00bber helt principielt, fordi man plejer at skulle godtg\u00f8re, n\u00e5r man indl\u00e6gger en adf\u00e6rdsvirkning. Efter min mening vil det v\u00e6re et nybrud og en forandring i praksis, hvis man p\u00e5 det her grundlag siger, at noget har en langvarig strukturel effekt\u00ab?","dato":"2023-01-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-12T12:06:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-12T12:20:13.417"
      },"id":1301239,"sagid":93844,"dokumentid":1016111,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-12T12:20:13.417","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93846,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at ti danske biskopper har sendt en f\u00e6lles udtalelse til ministeren, hvori de udtrykker bekymring for, at en afskaffelse af store bededag vil s\u00e6tte forholdet mellem stat og kirke under pres og vanskeligg\u00f8re det fremtidige samarbejde mellem Folketinget, regeringen og folkekirken?","titelkort":"Om at ti biskopper udtrykker bekymring for afskaffelse af store bededag.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 77","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"77","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-18T17:18:57.193","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1810651,"dokumentid":1016117,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at ti danske biskopper har sendt en f\u00e6lles udtalelse til ministeren, hvori de udtrykker bekymring for, at en afskaffelse af store bededag vil s\u00e6tte forholdet mellem stat og kirke under pres og vanskeligg\u00f8re det fremtidige samarbejde mellem Folketinget, regeringen og folkekirken?","versionsdato":"2023-01-12T13:01:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s77/spm/2645993.pdf","opdateringsdato":"2023-01-12T16:01:06.32","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1016117,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at ti danske biskopper har sendt en f\u00e6lles udtalelse til ministeren, hvori de udtrykker bekymring for, at en afskaffelse af store bededag vil s\u00e6tte forholdet mellem stat og kirke under pres og vanskeligg\u00f8re det fremtidige samarbejde mellem Folketinget, regeringen og folkekirken?","dato":"2023-01-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-12T13:07:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-12T13:07:14.28"
      },"id":1301245,"sagid":93846,"dokumentid":1016117,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-12T13:07:14.28","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93793,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren tryg ved, at alle danske mobiludbydere bruger kinesiske tr\u00e5dl\u00f8se routere til 5G-bredb\u00e5nd til private danske husstande, n\u00e5r nu kinesisk udstyr i mobilnettene er blevet fjernet af sikkerhedsm\u00e6ssige \u00e5rsager?","titelkort":"Om at alle danske mobiludbydere bruger kinesiske tr\u00e5dl\u00f8se routere til 5G-bredb\u00e5nd.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 59","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"59","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-12T14:34:23.013","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1810718,"dokumentid":1016135,"titel":"Besvarelse af \u00a720-sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 59 vedr. brug af kinesiske routere.docx","versionsdato":"2023-01-12T13:26:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s59/svar/1921168/2646063.pdf","opdateringsdato":"2023-01-12T14:34:02.553","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1016135,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 59: Er ministeren tryg ved, at alle danske mobiludbydere bruger kinesiske tr\u00e5dl\u00f8se routere til 5G-bredb\u00e5nd til private danske husstande, n\u00e5r nu kinesisk udstyr i mobilnettene er blevet fjernet af sikkerhedsm\u00e6ssige \u00e5rsager?","dato":"2023-01-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-12T14:33:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren tryg ved, at alle danske mobiludbydere bruger kinesiske tr\u00e5dl\u00f8se routere til 5G-bredb\u00e5nd til private danske husstande, n\u00e5r nu kinesisk udstyr i mobilnettene er blevet fjernet af sikkerhedsm\u00e6ssige \u00e5rsager?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1015528,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-12T14:34:02.553"
      },"id":1301275,"sagid":93793,"dokumentid":1016135,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-12T14:34:02.553","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93795,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativer, der kan lede til et forbud mod salg af tr\u00e5dl\u00f8se routere fra kinesiske producenter til danske forbrugere og virksomheder?","titelkort":"Om et forbud mod salg af tr\u00e5dl\u00f8se routere fra kinesiske producenter til danske forbrugere og virksomheder.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 61","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"61","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-12T14:35:44.407","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1810731,"dokumentid":1016139,"titel":"Besvarelse af \u00a720 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 61 vedr. brug af kinesiske routere.docx","versionsdato":"2023-01-12T13:31:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s61/svar/1921174/2646081.pdf","opdateringsdato":"2023-01-12T16:01:05.85","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1016139,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 61: Vil ministeren tage initiativer, der kan lede til et forbud mod salg af tr\u00e5dl\u00f8se routere fra kinesiske producenter til danske forbrugere og virksomheder?","dato":"2023-01-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-12T14:35:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren tage initiativer, der kan lede til et forbud mod salg af tr\u00e5dl\u00f8se routere fra kinesiske producenter til danske forbrugere og virksomheder?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1015537,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-12T14:35:23.457"
      },"id":1301277,"sagid":93795,"dokumentid":1016139,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-12T14:35:23.457","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93849,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren fortsat, at der skal afs\u00e6ttes 3 mia. kr. efter tilbagel\u00f8b til l\u00f8n og arbejdsvilk\u00e5r i den offentlige sektor som n\u00e6vnt i regeringsgrundlaget og i overensstemmelse med Socialdemokratiets politiske udspil \u00bbBedre vilk\u00e5r. Bedre velf\u00e6rd\u00ab fra oktober 2022?","titelkort":"Om den offentlige sektor.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 79","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"79","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-18T17:18:14.167","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1810902,"dokumentid":1016159,"titel":"Mener ministeren fortsat, at der skal afs\u00e6ttes 3 mia. kr. efter tilbagel\u00f8b til l\u00f8n og arbejdsvilk\u00e5r i den offentlige sektor som n\u00e6vnt i regeringsgrundlaget og i overensstemmelse med Socialdemokratiets politiske udspil \u00bbBedre vilk\u00e5r. Bedre velf\u00e6rd\u00ab fra oktober 2022?","versionsdato":"2023-01-12T14:49:56","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s79/spm/2646249.pdf","opdateringsdato":"2023-01-12T16:01:05.88","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1016159,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren fortsat, at der skal afs\u00e6ttes 3 mia. kr. efter tilbagel\u00f8b til l\u00f8n og arbejdsvilk\u00e5r i den offentlige sektor som n\u00e6vnt i regeringsgrundlaget og i overensstemmelse med Socialdemokratiets politiske udspil \u00bbBedre vilk\u00e5r. Bedre velf\u00e6rd\u00ab fra oktober 2022?","dato":"2023-01-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-12T14:50:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-12T15:00:23.303"
      },"id":1301280,"sagid":93849,"dokumentid":1016159,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-12T15:00:23.303","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93843,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at energihandelsselskaber skal omfattes af det EU-prisloft, der snart skal etableres, og hvis svaret er negativt, hvordan h\u00e6nger den holdning sammen med, at den tidligere regering med opbakning fra et bredt flertal i Folketinget i EU arbejdede for og fik gennemf\u00f8rt, at ogs\u00e5 elhandelsselskaber kunne omfattes?","titelkort":"Om energihandelsselskaber.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 75","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"75","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-20T16:14:06.9","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1810602,"dokumentid":1016096,"titel":"Mener ministeren, at energihandelsselskaber skal omfattes af det EU-prisloft, der snart skal etableres, og hvis svaret er negativt, hvordan h\u00e6nger den holdning sammen med, at den tidligere regering med opbakning fra et bredt flertal i Folketinget i EU arbejdede for og fik gennemf\u00f8rt, at ogs\u00e5 elhandelsselskaber kunne omfattes?","versionsdato":"2023-01-13T10:47:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s75/spm/2645944.pdf","opdateringsdato":"2023-01-13T10:48:04.087","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1016096,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at energihandelsselskaber skal omfattes af det EU-prisloft, der snart skal etableres, og hvis svaret er negativt, hvordan h\u00e6nger den holdning sammen med, at den tidligere regering med opbakning fra et bredt flertal i Folketinget i EU arbejdede for og fik gennemf\u00f8rt, at ogs\u00e5 elhandelsselskaber kunne omfattes?","dato":"2023-01-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-12T10:23:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-12T15:06:05.713"
      },"id":1301282,"sagid":93843,"dokumentid":1016096,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-12T15:06:05.713","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93854,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Der st\u00e5r intet om dyrevelf\u00e6rd i regeringsgrundlaget, men rutinem\u00e6ssig halekupering af grise er ulovligt i Danmark, og alligevel halekuperes over 95 pct. af de 30 mio. grise, der produceres i Danmark \u2013 hvad er ministerens holdning til det forhold, og vil ministeren g\u00f8re noget for at sikre, at der ikke reelt foretages mange halekuperinger rutinem\u00e6ssigt, f.eks. for at im\u00f8dekomme kravene til eksporten af de 14 mio. sm\u00e5grise?","titelkort":"Om halekupering af grise.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 80","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"80","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-18T17:18:43.257","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1811056,"dokumentid":1016233,"titel":"Der st\u00e5r intet om dyrevelf\u00e6rd i regeringsgrundlaget, men rutinem\u00e6ssig halekupering af grise er ulovligt i Danmark, og alligevel halekuperes over 95 pct. af de 30 mio. grise, der produceres i Danmark \u2013 hvad er ministerens holdning til det forhold, og vil ministeren g\u00f8re noget for at sikre, at der ikke reelt foretages mange halekuperinger rutinem\u00e6ssigt, f.eks. for at im\u00f8dekomme kravene til eksporten af de 14 mio. sm\u00e5grise?","versionsdato":"2023-01-12T18:35:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s80/spm/2646406.pdf","opdateringsdato":"2023-01-13T00:01:40.647","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1016233,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Der st\u00e5r intet om dyrevelf\u00e6rd i regeringsgrundlaget, men rutinem\u00e6ssig halekupering af grise er ulovligt i Danmark, og alligevel halekuperes over 95 pct. af de 30 mio. grise, der produceres i Danmark \u2013 hvad er ministerens holdning til det forhold, og vil ministeren g\u00f8re noget for at sikre, at der ikke reelt foretages mange halekuperinger rutinem\u00e6ssigt, f.eks. for at im\u00f8dekomme kravene til eksporten af de 14 mio. sm\u00e5grise?","dato":"2023-01-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-12T19:10:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-12T19:11:02.45"
      },"id":1301365,"sagid":93854,"dokumentid":1016233,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-12T19:11:02.45","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93855,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Der st\u00e5r intet om dyrevelf\u00e6rd i regeringsgrundlaget, men hvert \u00e5r kastreres 17,5 mio. pattegrise, hvilket if\u00f8lge reglerne skal ske med bed\u00f8velse; imidlertid indikerer salget af bed\u00f8velsesmidler, at kravet om bed\u00f8velse ikke efterleves \u2013 vil ministeren g\u00f8re noget for at sikre, at kravet om bed\u00f8velse inden kastration efterleves?","titelkort":"Om at kravet om bed\u00f8velse af pattegrise inden kastration efterleves.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 81","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"81","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-18T17:18:43.46","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1811058,"dokumentid":1016234,"titel":"Der st\u00e5r intet om dyrevelf\u00e6rd i regeringsgrundlaget, men hvert \u00e5r kastreres 17,5 mio. pattegrise, hvilket if\u00f8lge reglerne skal ske med bed\u00f8velse; imidlertid indikerer salget af bed\u00f8velsesmidler, at kravet om bed\u00f8velse ikke efterleves \u2013 vil ministeren g\u00f8re noget for at sikre, at kravet om bed\u00f8velse inden kastration efterleves?","versionsdato":"2023-01-12T19:09:39","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s81/spm/2646408.pdf","opdateringsdato":"2023-01-13T00:01:42.7","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1016234,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Der st\u00e5r intet om dyrevelf\u00e6rd i regeringsgrundlaget, men hvert \u00e5r kastreres 17,5 mio. pattegrise, hvilket if\u00f8lge reglerne skal ske med bed\u00f8velse; imidlertid indikerer salget af bed\u00f8velsesmidler, at kravet om bed\u00f8velse ikke efterleves \u2013 vil ministeren g\u00f8re noget for at sikre, at kravet om bed\u00f8velse inden kastration efterleves?","dato":"2023-01-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-12T19:11:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-12T19:11:28.263"
      },"id":1301366,"sagid":93855,"dokumentid":1016234,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-12T19:11:28.263","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93847,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at regeringen kobler afskaffelsen af en helligdag, formentlig store bededag, til at finansiere fremrykningen af opbygningen af forsvaret fra 2033 til 2030?","titelkort":"Om at regeringen vil afskaffe en helligdag til at finansiere opbygningen af forsvaret.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 78","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"78","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-18T17:18:14.34","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1810655,"dokumentid":1016119,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at regeringen kobler afskaffelse af en helligdag, formentlig store bededag, til at finansiere fremrykningen af opbygningen af forsvaret fra 2033 til 2030?","versionsdato":"2023-01-12T13:06:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s78/spm/2645997.pdf","opdateringsdato":"2023-01-16T13:28:22.97","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1016119,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at regeringen kobler afskaffelsen af en helligdag, formentlig store bededag, til at finansiere fremrykningen af opbygningen af forsvaret fra 2033 til 2030?","dato":"2023-01-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-12T13:07:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-16T13:28:16.9"
      },"id":1301657,"sagid":93847,"dokumentid":1016119,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-16T13:28:16.9","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93857,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener regeringen, at det er balanceret, at det er l\u00f8nmodtagerne, der gennem afskaffelsen af en fridag skal betale for regeringens prioriteringer, herunder store skattelettelser til de allerrigeste danskere?","titelkort":"Om afskaffelsen af en fridag.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 82","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"82","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-18T17:18:42.243","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1811122,"dokumentid":1016259,"titel":"Mener regeringen, at det er balanceret, at det er l\u00f8nmodtagerne, der gennem afskaffelsen af en fridag skal betale for regeringens prioriteringer, herunder store skattelettelser til de allerrigeste danskere?","versionsdato":"2023-01-13T08:30:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s82/spm/2646472.pdf","opdateringsdato":"2023-01-13T08:30:43.333","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1016259,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener regeringen, at det er balanceret, at det er l\u00f8nmodtagerne, der gennem afskaffelsen af en fridag skal betale for regeringens prioriteringer, herunder store skattelettelser til de allerrigeste danskere?","dato":"2023-01-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-13T08:29:24","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-13T08:29:40.827"
      },"id":1301378,"sagid":93857,"dokumentid":1016259,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-13T08:29:40.827","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93859,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at frems\u00e6tte et lovforslag, der fjerner modregning af egen arbejdsindt\u00e6gt i folkepensionen, som aftalt i \u201dEn ny reformpakke for dansk \u00f8konomi\u201d, og hvorn\u00e5r vil et s\u00e5dan forslag eventuelt kunne tr\u00e6de i kraft?","titelkort":"Om at fjerne modregning af egen arbejdsindt\u00e6gt i folkepensionen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 84","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"84","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-24T07:18:14.553","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1811137,"dokumentid":1016266,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at frems\u00e6tte et lovforslag, der fjerner modregning af egen arbejdsindt\u00e6gt i folkepensionen, som aftalt i \u201dEn ny reformpakke for dansk \u00f8konomi\u201d, og hvorn\u00e5r vil et s\u00e5dan forslag eventuelt kunne tr\u00e6de i kraft?","versionsdato":"2023-01-13T08:58:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s84/spm/2646491.pdf","opdateringsdato":"2023-01-13T16:01:31.463","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1016266,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tage initiativ til at frems\u00e6tte et lovforslag, der fjerner modregning af egen arbejdsindt\u00e6gt i folkepensionen, som aftalt i \u201dEn ny reformpakke for dansk \u00f8konomi\u201d, og hvorn\u00e5r vil et s\u00e5dan forslag eventuelt kunne tr\u00e6de i kraft?","dato":"2023-01-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-13T08:57:21","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-13T09:00:40.343"
      },"id":1301389,"sagid":93859,"dokumentid":1016266,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-13T09:00:40.343","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93860,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er regeringens holdning til at udvide brugen af fodl\u00e6nke, s\u00e5 d\u00f8mte med sm\u00e5 b\u00f8rn kan afsone med fodl\u00e6nke, og hvad ser regeringen ellers af muligheder for at undg\u00e5, at b\u00f8rn skal bruge de f\u00f8rste \u00e5r af deres liv i et f\u00e6ngsel?","titelkort":"Om b\u00f8rn kan afsone med fodl\u00e6nke.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 85","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"85","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-18T17:18:28.313","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1811143,"dokumentid":1016268,"titel":"Hvad er regeringens holdning til at udvide brugen af fodl\u00e6nke, s\u00e5 d\u00f8mte med sm\u00e5 b\u00f8rn kan afsone med fodl\u00e6nke, og hvad ser regeringen ellers af muligheder for at undg\u00e5, at b\u00f8rn skal bruge de f\u00f8rste \u00e5r af deres liv i et f\u00e6ngsel?","versionsdato":"2023-01-13T09:09:39","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s85/spm/2646495.pdf","opdateringsdato":"2023-01-13T16:01:31.387","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1016268,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er regeringens holdning til at udvide brugen af fodl\u00e6nke, s\u00e5 d\u00f8mte med sm\u00e5 b\u00f8rn kan afsone med fodl\u00e6nke, og hvad ser regeringen ellers af muligheder for at undg\u00e5, at b\u00f8rn skal bruge de f\u00f8rste \u00e5r af deres liv i et f\u00e6ngsel?","dato":"2023-01-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-13T09:05:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-13T09:20:30.43"
      },"id":1301398,"sagid":93860,"dokumentid":1016268,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-13T09:20:30.43","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93861,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorfor vil regeringen i forbindelse med afskaffelsen af store bededag bryde med traditionen om ikke at gribe politisk ind i l\u00f8n- og arbejdsforhold?","titelkort":"Om afskaffelsen af store bededag.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 86","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"86","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-18T17:18:42.867","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1811173,"dokumentid":1016284,"titel":"Hvorfor vil regeringen i forbindelse med afskaffelsen af store bededag bryde med traditionen om ikke at gribe politisk ind i l\u00f8n- og arbejdsforhold?","versionsdato":"2023-01-13T09:36:39","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s86/spm/2646525.pdf","opdateringsdato":"2023-01-13T09:36:57.273","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1016284,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvorfor vil regeringen i forbindelse med afskaffelsen af store bededag bryde med traditionen om ikke at gribe politisk ind i l\u00f8n- og arbejdsforhold?","dato":"2023-01-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-13T09:32:21","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-13T09:40:32.283"
      },"id":1301400,"sagid":93861,"dokumentid":1016284,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-13T09:40:32.283","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93858,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener regeringen, at det er rimeligt i en tid med stigende ledighed, at en afskaffelse af store bededag vil f\u00f8re til flere arbejdsl\u00f8se og f\u00e6rre medarbejdere i den offentlige velf\u00e6rd?","titelkort":"Om afskaffelse af store bededag .","offentlighedskode":"O","nummer":"S 83","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"83","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-18T17:18:26.65","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1811127,"dokumentid":1016260,"titel":"Mener regeringen, at det er rimeligt i en tid med stigende ledighed, at en afskaffelse af Store Bededag vil f\u00f8re til flere arbejdsl\u00f8se og f\u00e6rre medarbejdere i den offentlige velf\u00e6rd?","versionsdato":"2023-01-13T08:38:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s83/spm/2646477.pdf","opdateringsdato":"2023-01-13T09:46:00.343","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1016260,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener regeringen, at det er rimeligt i en tid med stigende ledighed, at en afskaffelse af store bededag vil f\u00f8re til flere arbejdsl\u00f8se og f\u00e6rre medarbejdere i den offentlige velf\u00e6rd?","dato":"2023-01-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-13T08:36:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-13T09:45:55.037"
      },"id":1301404,"sagid":93858,"dokumentid":1016260,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-13T09:45:55.037","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93863,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren uenig med overvismanden for Det \u00d8konomiske R\u00e5d, Carl-Johan Dalgaard, n\u00e5r denne over for Jyllands-Posten den 8. januar 2023 har erkl\u00e6ret, at der efter hans samfunds\u00f8konomiske vurdering ingen varig effekt er p\u00e5 arbejdsudbuddet ved at afskaffe store bededag?","titelkort":"Om afskaffelse af store bededag.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 88","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"88","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-18T17:18:27.383","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1811189,"dokumentid":1016291,"titel":"Er ministeren uenig med overvismanden for Det \u00d8konomiske R\u00e5d, Carl-Johan Dalgaard, n\u00e5r denne over for Jyllands-Posten den 8. januar 2023 har erkl\u00e6ret, at der efter hans samfunds\u00f8konomiske vurdering ingen varig effekt er p\u00e5 arbejdsudbuddet ved at afskaffe store bededag?","versionsdato":"2023-01-13T09:49:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s88/spm/2646544.pdf","opdateringsdato":"2023-01-13T09:49:25.567","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1016291,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren uenig med overvismanden for Det \u00d8konomiske R\u00e5d, Carl-Johan Dalgaard, n\u00e5r denne over for Jyllands-Posten den 8. januar 2023 har erkl\u00e6ret, at der efter hans samfunds\u00f8konomiske vurdering ingen varig effekt er p\u00e5 arbejdsudbuddet ved at afskaffe store bededag?","dato":"2023-01-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-13T09:47:56","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-13T09:48:09.283"
      },"id":1301405,"sagid":93863,"dokumentid":1016291,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-13T09:48:09.283","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93864,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at Hotel  Koldingfjord taber mindst 450.000 kroner uden bededagen, og mener ministeren, at det er rimeligt?\n\n","titelkort":"Om, at Hotel  Koldingfjord taber mindst 450.000 kroner uden bededagen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 89","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"89","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-23T09:31:16.097","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til artiklen \u00bbHoteldirekt\u00f8r: - Vi mister 450.000 kr., hvis store bededag sl\u00f8jfes som fridag, og s\u00e5 kommer nyt l\u00f8ntill\u00e6g oveni\u00ab af 12. januar 2023 fra JydskeVestkysten.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1811284,"dokumentid":1016303,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at Hotel  Koldingfjord taber mindst 450.000 kroner uden bededagen, og mener ministeren, at det er rimeligt?\n\n","versionsdato":"2023-01-13T10:17:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s89/spm/2646637.pdf","opdateringsdato":"2023-01-13T10:17:39.197","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1016303,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at Hotel  Koldingfjord taber mindst 450.000 kroner uden bededagen, og mener ministeren, at det er rimeligt?\n\n","dato":"2023-01-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-13T10:16:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-13T10:16:17.63"
      },"id":1301409,"sagid":93864,"dokumentid":1016303,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-13T10:16:17.63","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93865,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er betryggende, at vi befinder os i en periode med stigende smitte med luftb\u00e5rne infektionssygdomme som influenza A og B, RS-virus og covid-19 og dermed \u00f8get risiko for overbelastning af et i forvejen presset sundhedsv\u00e6sen uden en valid prognose for udviklingen i smitten de kommende dage og uger?","titelkort":"Om overbelastning i sundhedsv\u00e6senet. ","offentlighedskode":"O","nummer":"S 90","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"90","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-18T17:18:27.133","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1811407,"dokumentid":1016315,"titel":"Mener ministeren, at det er betryggende, at vi befinder os i en periode med stigende smitte med luftb\u00e5rne infektionssygdomme som influenza A og B, RS-virus og covid-19 og dermed \u00f8get risiko for overbelastning af et i forvejen presset sundhedsv\u00e6sen uden en valid prognose for udviklingen i smitten de kommende dage og uger?","versionsdato":"2023-01-13T10:40:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s90/spm/2646762.pdf","opdateringsdato":"2023-01-13T16:01:30.15","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1016315,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er betryggende, at vi befinder os i en periode med stigende smitte med luftb\u00e5rne infektionssygdomme som influenza A og B, RS-virus og covid-19 og dermed \u00f8get risiko for overbelastning af et i forvejen presset sundhedsv\u00e6sen uden en valid prognose for udviklingen i smitten de kommende dage og uger?","dato":"2023-01-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-13T10:41:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-13T10:42:20.723"
      },"id":1301413,"sagid":93865,"dokumentid":1016315,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-13T10:42:20.723","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93866,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren \u2013 i lyset af statsministerens udtalelser til Netavisen Pio den 24. oktober 2022 \u2013 oplyse, om ministeren stadig mener, at det er vigtigt, at staten yder \u00f8konomisk st\u00f8tte til lokale og energiudsatte k\u00f8bm\u00e6nd og forretninger i de sm\u00e5 byer?","titelkort":"Om at yde \u00f8konomisk st\u00f8tte til lokale og energiudsatte k\u00f8bm\u00e6nd og forretninger i de sm\u00e5 byer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 91","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"91","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-19T11:17:06.01","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbInflationspakke fra S: St\u00f8tte til butikker i de sm\u00e5 byer\u00ab fra Netavisen Pio den 24. oktober 2022. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1811422,"dokumentid":1016317,"titel":"Vil ministeren \u2013 i lyset af statsministerens udtalelser til Netavisen Pio den 24. oktober 2022 \u2013 oplyse, om ministeren stadig mener, at det er vigtigt, at staten yder \u00f8konomisk st\u00f8tte til lokale og energiudsatte k\u00f8bm\u00e6nd og forretninger i de sm\u00e5 byer?","versionsdato":"2023-01-13T10:51:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s91/spm/2646783.pdf","opdateringsdato":"2023-01-13T16:01:31.247","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1016317,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren \u2013 i lyset af statsministerens udtalelser til Netavisen Pio den 24. oktober 2022 \u2013 oplyse, om ministeren stadig mener, at det er vigtigt, at staten yder \u00f8konomisk st\u00f8tte til lokale og energiudsatte k\u00f8bm\u00e6nd og forretninger i de sm\u00e5 byer?","dato":"2023-01-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-13T10:56:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-13T10:56:37.707"
      },"id":1301423,"sagid":93866,"dokumentid":1016317,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-13T10:56:37.707","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93868,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren \u2013 i lyset af at Socialdemokratiet f\u00f8r valget ville afs\u00e6tte 70 mio. kr. til direkte st\u00f8tte til k\u00f8bm\u00e6nd og andre energiudsatte forretninger i sm\u00e5 byer \u2013 stadig arbejde for, at denne st\u00f8tte tilfalder de sm\u00e5 lokale k\u00f8bm\u00e6nd og forretninger?","titelkort":"Om at afs\u00e6tte 70 mio. kr. i st\u00f8tte til de sm\u00e5 lokale k\u00f8bm\u00e6nd og forretninger.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 92","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"92","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-19T11:18:51.503","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbInflationspakke fra S: St\u00f8tte til butikker i de sm\u00e5 byer\u00ab fra Netavisen Pio den 24. oktober 2022. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1811436,"dokumentid":1016323,"titel":"Vil ministeren \u2013 i lyset af at Socialdemokratiet f\u00f8r valget ville afs\u00e6tte 70 mio. kr. til direkte st\u00f8tte til k\u00f8bm\u00e6nd og andre energiudsatte forretninger i sm\u00e5 byer \u2013 stadig arbejde for, at denne st\u00f8tte tilfalder de sm\u00e5 lokale k\u00f8bm\u00e6nd og forretninger?","versionsdato":"2023-01-13T10:53:39","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s92/spm/2646799.pdf","opdateringsdato":"2023-01-13T16:01:30.73","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1016323,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren \u2013 i lyset af at Socialdemokratiet f\u00f8r valget ville afs\u00e6tte 70 mio. kr. til direkte st\u00f8tte til k\u00f8bm\u00e6nd og andre energiudsatte forretninger i sm\u00e5 byer \u2013 stadig arbejde for, at denne st\u00f8tte tilfalder de sm\u00e5 lokale k\u00f8bm\u00e6nd og forretninger?","dato":"2023-01-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-13T10:56:39","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-13T10:56:50.513"
      },"id":1301424,"sagid":93868,"dokumentid":1016323,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-13T10:56:50.513","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93870,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren \u2013 i lyset af at Socialdemokratiet tidligere har foresl\u00e5et at udskyde betalingsfrister p\u00e5 moms, a-skatter og afbetaling af coronal\u00e5n for sm\u00e5 og mellemstore virksomheder \u2013 stadig, at disse betalingsfrister skal udskydes?","titelkort":"Om at udskyde betalingsfrister p\u00e5 moms, a-skatter og afbetaling af coronal\u00e5n.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 93","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"93","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-25T09:13:50.45","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbInflationspakke fra S: St\u00f8tte til butikker i de sm\u00e5 byer\u00ab fra Netavisen Pio den 24. oktober 2022. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1811443,"dokumentid":1016325,"titel":"Mener ministeren \u2013 i lyset af at Socialdemokratiet tidligere har foresl\u00e5et at udskyde betalingsfrister p\u00e5 moms, a-skatter og afbetaling af coronal\u00e5n for sm\u00e5 og mellemstore virksomheder \u2013 stadig, at disse betalingsfrister skal udskydes?","versionsdato":"2023-01-17T11:39:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s93/spm/2646807.pdf","opdateringsdato":"2023-01-17T11:39:26.627","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1016325,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren \u2013 i lyset af at Socialdemokratiet tidligere har foresl\u00e5et at udskyde betalingsfrister p\u00e5 moms, a-skatter og afbetaling af coronal\u00e5n for sm\u00e5 og mellemstore virksomheder \u2013 stadig, at disse betalingsfrister skal udskydes?","dato":"2023-01-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-13T10:56:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-13T10:57:15.57"
      },"id":1301425,"sagid":93870,"dokumentid":1016325,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-13T10:57:15.57","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93871,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er klogt at genopstarte minkindustrien i Danmark p\u00e5 et tidspunkt, hvor vi risikerer at f\u00e5 et EU-forbud mod netop minkavl allerede inden for f\u00e5 \u00e5r?","titelkort":"Om det er klogt at genopstarte minkindustrien i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 94","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"94","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-18T17:18:43.637","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1811513,"dokumentid":1016336,"titel":"Mener ministeren, at det er klogt at genopstarte minkindustrien i Danmark p\u00e5 et tidspunkt, hvor vi risikerer at f\u00e5 et EU-forbud mod netop minkavl allerede inden for f\u00e5 \u00e5r?","versionsdato":"2023-01-13T11:16:11","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s94/spm/2646874.pdf","opdateringsdato":"2023-01-13T16:01:30.573","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1016336,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er klogt at genopstarte minkindustrien i Danmark p\u00e5 et tidspunkt, hvor vi risikerer at f\u00e5 et EU-forbud mod netop minkavl allerede inden for f\u00e5 \u00e5r?","dato":"2023-01-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-13T11:19:48","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-13T11:19:59.11"
      },"id":1301435,"sagid":93871,"dokumentid":1016336,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-13T11:19:59.11","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93791,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at bankerne g\u00f8r rekruttering af arbejdskraft besv\u00e6rlig?","titelkort":"Om at bankerne g\u00f8r rekruttering af arbejdskraft besv\u00e6rlig.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 57","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"57","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-13T11:40:05.137","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbBanker sp\u00e6nder ben for medarbejderjagt\u00ab bragt den 2. januar 2023 i B\u00f8rsen, hvori det beskrives, at 84 pct. af virksomhederne if\u00f8lge Dansk Industri oplever vanskeligheder ved at oprette en bankkonto til udenlandske medarbejdere, og at hver tredje virksomhed oplever, at det tager mere end 8 uger for deres medarbejdere at f\u00e5 en dansk bankkonto, hvilket har ans\u00e6ttelsesm\u00e6ssige konsekvenser for hver fjerde virksomhed.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1811453,"dokumentid":1016328,"titel":"Svar spm. nr. S 57.docx","versionsdato":"2023-01-13T10:57:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s57/svar/1921568/2646813.pdf","opdateringsdato":"2023-01-13T11:39:56.117","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1016328,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 57: Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at bankerne g\u00f8r rekruttering af arbejdskraft besv\u00e6rlig?","dato":"2023-01-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-13T11:39:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at bankerne g\u00f8r rekruttering af arbejdskraft besv\u00e6rlig?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1015505,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-13T11:39:50.753"
      },"id":1301443,"sagid":93791,"dokumentid":1016328,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-13T11:39:50.753","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93877,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Hvis ministeren mener, at et \u00f8get provenu fra at afskaffe store bededag udelukkende skal bruges til at finansiere en fremrykning af udgifter i forsvaret, og dermed en midlertidig udgift i \u00e5rene 2027-2030, er ministeren s\u00e5 enig i, at det ikke er n\u00f8dvendigt at afskaffe store bededag efter 2030?","titelkort":"Om at afskaffe store bededag efter 2030.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 100","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"100","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-17T14:58:19.013","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1811644,"dokumentid":1016359,"titel":"Hvis ministeren mener, at et \u00f8get provenu fra at afskaffe store bededag udelukkende skal bruges til at finansiere en fremrykning af udgifter i forsvaret, og dermed en midlertidig udgift i \u00e5rene 2027-2030, er ministeren s\u00e5 enig i, at det ikke er n\u00f8dvendigt at afskaffe store bededag efter 2030?","versionsdato":"2023-01-13T11:50:15","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s100/spm/2647006.pdf","opdateringsdato":"2023-01-13T16:01:31.213","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1016359,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvis ministeren mener, at et \u00f8get provenu fra at afskaffe store bededag udelukkende skal bruges til at finansiere en fremrykning af udgifter i forsvaret, og dermed en midlertidig udgift i \u00e5rene 2027-2030, er ministeren s\u00e5 enig i, at det ikke er n\u00f8dvendigt at afskaffe store bededag efter 2030?","dato":"2023-01-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-13T11:52:34","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-13T11:52:44.973"
      },"id":1301448,"sagid":93877,"dokumentid":1016359,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-13T11:52:44.973","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93876,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens opfattelse, at afskaffelsen af store bededag er en indgriben i den danske model?","titelkort":"Om afskaffelse af store bededag.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 99","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"99","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-18T17:18:42.54","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1811640,"dokumentid":1016358,"titel":"Er det ministerens opfattelse, at afskaffelsen af store bededag er en indgriben i den danske model?","versionsdato":"2023-01-13T11:47:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s99/spm/2647002.pdf","opdateringsdato":"2023-01-13T16:01:31.557","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1016358,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det ministerens opfattelse, at afskaffelsen af store bededag er en indgriben i den danske model?","dato":"2023-01-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-13T11:46:16","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-13T12:00:40.577"
      },"id":1301450,"sagid":93876,"dokumentid":1016358,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-13T12:00:40.577","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93879,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"P\u00e5 baggrund af de meget alvorlige sager om PFAS, der bliver fundet i naturen, hvilke initiativer har ministeren s\u00e5 t\u00e6nkt sig at tage, har ministeren planer om at f\u00e5 myndighederne til at orientere grundejerne og beboerne p\u00e5 de arealer, hvor der er mistanke om forekomst af PFAS, har ministeren planer om at iv\u00e6rks\u00e6tte unders\u00f8gelser af PFAS i regnvandet, og \u00f8nsker ministeren, at et forbud mod PFAS i forbrugerprodukter skal indg\u00e5 i regeringens handlingsplan?","titelkort":"Om PFAS.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 102","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"102","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-18T17:18:28.517","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1811652,"dokumentid":1016363,"titel":"P\u00e5 baggrund af de meget alvorlige sager om PFAS, der bliver fundet i naturen, hvilke initiativer har ministeren s\u00e5 t\u00e6nkt sig at tage, har ministeren planer om at f\u00e5 myndighederne til at orientere grundejerne og beboerne p\u00e5 de arealer, hvor der er mistanke om forekomst af PFAS, har ministeren planer om at iv\u00e6rks\u00e6tte unders\u00f8gelser af PFAS i regnvandet, og \u00f8nsker ministeren, at et forbud mod PFAS i forbrugerprodukter skal indg\u00e5 i regeringens handlingsplan?","versionsdato":"2023-01-13T12:00:06","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s102/spm/2647014.pdf","opdateringsdato":"2023-01-13T16:01:30.65","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1016363,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"P\u00e5 baggrund af de meget alvorlige sager om PFAS, der bliver fundet i naturen, hvilke initiativer har ministeren s\u00e5 t\u00e6nkt sig at tage, har ministeren planer om at f\u00e5 myndighederne til at orientere grundejerne og beboerne p\u00e5 de arealer, hvor der er mistanke om forekomst af PFAS, har ministeren planer om at iv\u00e6rks\u00e6tte unders\u00f8gelser af PFAS i regnvandet, og \u00f8nsker ministeren, at et forbud mod PFAS i forbrugerprodukter skal indg\u00e5 i regeringens handlingsplan?","dato":"2023-01-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-13T12:01:27","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-13T12:01:42.517"
      },"id":1301452,"sagid":93879,"dokumentid":1016363,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-13T12:01:42.517","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93875,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at regeringen bruger lovforslaget om afskaffelsen af store bededag som adgangsbillet til de kommende forsvarsforhandlinger?","titelkort":"Om afskaffelsen af store bededag.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 98","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"98","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-18T17:18:14.733","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1811651,"dokumentid":1016351,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at regeringen bruger lovforslaget om afskaffelsen af store bededag som adgangsbillet til de kommende forsvarsforhandlinger?","versionsdato":"2023-01-13T11:59:35","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s98/spm/2647013.pdf","opdateringsdato":"2023-01-13T16:01:31.293","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1016351,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at regeringen bruger lovforslaget om afskaffelsen af store bededag som adgangsbillet til de kommende forsvarsforhandlinger?","dato":"2023-01-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-13T12:07:25","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-13T12:07:55.447"
      },"id":1301453,"sagid":93875,"dokumentid":1016351,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-13T12:07:55.447","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93882,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan vurderer ministeren konsekvenserne af de gennemf\u00f8rte takstforh\u00f8jelser i den kollektive transport sammenholdt med flere nedl\u00e6ggelser af ruter i yderomr\u00e5der?","titelkort":"Om konsekvenserne af de gennemf\u00f8rte takstforh\u00f8jelser i den kollektive transport.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 105","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"105","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-18T17:18:57.657","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1811659,"dokumentid":1016366,"titel":"Hvordan vurderer ministeren konsekvenserne af de gennemf\u00f8rte takstforh\u00f8jelser i den kollektive transport sammenholdt med flere nedl\u00e6ggelser af ruter i yderomr\u00e5der?","versionsdato":"2023-01-13T12:07:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s105/spm/2647021.pdf","opdateringsdato":"2023-01-13T16:01:30.823","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1016366,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan vurderer ministeren konsekvenserne af de gennemf\u00f8rte takstforh\u00f8jelser i den kollektive transport sammenholdt med flere nedl\u00e6ggelser af ruter i yderomr\u00e5der?","dato":"2023-01-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-13T12:12:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-13T12:12:41.96"
      },"id":1301454,"sagid":93882,"dokumentid":1016366,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-13T12:12:41.96","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93881,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Anerkender ministeren, at afskaffelsen af store bededag vil g\u00e5 h\u00e5rdt ud over landdistrikterne?","titelkort":"Om afskaffelsen af store bededag.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 104","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"104","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-18T17:18:57.477","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I mange landsbysamfund er markeder, festivaler m.v. med til at holde liv i landsbyerne. Mange af disse afholdes p\u00e5 store bededag.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1811658,"dokumentid":1016365,"titel":"Anerkender ministeren, at afskaffelsen af store bededag vil g\u00e5 h\u00e5rdt ud over landdistrikterne?","versionsdato":"2023-01-13T12:06:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s104/spm/2647020.pdf","opdateringsdato":"2023-01-13T16:01:30.54","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1016365,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Anerkender ministeren, at afskaffelsen af store bededag vil g\u00e5 h\u00e5rdt ud over landdistrikterne?","dato":"2023-01-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-13T12:08:01","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-13T12:20:32.157"
      },"id":1301460,"sagid":93881,"dokumentid":1016365,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-13T12:20:32.157","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93880,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at den nye SVM-regering i sit regeringsgrundlag lovede at have fokus p\u00e5 l\u00e6ngere svarfrister til h\u00f8ringssvar, men har givet en h\u00f8ringsfrist p\u00e5 kun 7 dage til sit forslag om at afskaffe store bededag?","titelkort":"Om h\u00f8ringsfrist p\u00e5 7 dage til forslaget om at afskaffe store bededag.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 103","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"103","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-18T17:18:43.07","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1811772,"dokumentid":1016364,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at den nye SVM-regering i sit regeringsgrundlag lovede at have fokus p\u00e5 l\u00e6ngere svarfrister til h\u00f8ringssvar, men har givet en h\u00f8ringsfrist p\u00e5 kun 7 dage til sit forslag om at afskaffe store bededag?","versionsdato":"2023-01-13T13:18:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s103/spm/2647134.pdf","opdateringsdato":"2023-01-13T13:18:44.287","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1016364,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at den nye SVM-regering i sit regeringsgrundlag lovede at have fokus p\u00e5 l\u00e6ngere svarfrister til h\u00f8ringssvar, men har givet en h\u00f8ringsfrist p\u00e5 kun 7 dage til sit forslag om at afskaffe store bededag?","dato":"2023-01-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-13T12:02:16","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-13T12:20:32.533"
      },"id":1301461,"sagid":93880,"dokumentid":1016364,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-13T12:20:32.533","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93886,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at forbruget af antipsykotisk medicin til mennesker med demens p\u00e5 plejehjem er steget stik imod m\u00e5ls\u00e6tningen i den demenshandleplan, ministeren selv var spydspids for i 2016, og hvilke initiativer agter ministeren at s\u00e6tte i gang for at d\u00e6mme op for brugen af antipsykotisk medicin i fremtiden?","titelkort":"Om at forbruget af antipsykotisk medicin til mennesker med demens p\u00e5 plejehjem er steget.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 107","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"107","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-23T15:57:25.413","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1811809,"dokumentid":1016436,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at forbruget af antipsykotisk medicin til mennesker med demens p\u00e5 plejehjem er steget stik imod m\u00e5ls\u00e6tningen i den demenshandleplan, ministeren selv var spydspids for i 2016, og hvilke initiativer agter ministeren at s\u00e6tte i gang for at d\u00e6mme op for brugen af antipsykotisk medicin i fremtiden?","versionsdato":"2023-01-13T13:53:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s107/spm/2647173.pdf","opdateringsdato":"2023-01-13T16:01:30.903","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1016436,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at forbruget af antipsykotisk medicin til mennesker med demens p\u00e5 plejehjem er steget stik imod m\u00e5ls\u00e6tningen i den demenshandleplan, ministeren selv var spydspids for i 2016, og hvilke initiativer agter ministeren at s\u00e6tte i gang for at d\u00e6mme op for brugen af antipsykotisk medicin i fremtiden?","dato":"2023-01-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-13T13:54:27","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-13T13:54:52.903"
      },"id":1301516,"sagid":93886,"dokumentid":1016436,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-13T13:54:52.903","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93748,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at sikre, at ukrainske kvinder, hvis m\u00e6nd er i Ukraine for at k\u00e6mpe, kan f\u00e5 samme bel\u00f8b udbetalt som danske enlige fors\u00f8rgere, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at ukrainske kvinder i Danmark sidestilles med andre enlige kvinder i Danmark?","titelkort":"Om at sikre, at ukrainske kvinder, hvis m\u00e6nd er i Ukraine for at k\u00e6mpe, kan f\u00e5 samme bel\u00f8b udbetalt som danske enlige fors\u00f8rgere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 31","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"31","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-13T15:13:25.997","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ukrainske kvinder, som er kommet til Danmark, kan ikke f\u00e5 fors\u00f8rgertill\u00e6g som enlige fors\u00f8rgere, fordi de ikke er at betragte som enlige, mens deres m\u00e6nd er i Ukraine for at k\u00e6mpe for deres land.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1811915,"dokumentid":1016463,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 31.","versionsdato":"2023-02-08T12:58:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s31/svar/1921830/2647287.pdf","opdateringsdato":"2023-02-08T12:59:07.63","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1016463,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 31: Vil ministeren tage initiativ til at sikre, at ukrainske kvinder, hvis m\u00e6nd er i Ukraine for at k\u00e6mpe, kan f\u00e5 samme bel\u00f8b udbetalt som danske enlige fors\u00f8rgere, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at ukrainske kvinder i Danma","dato":"2023-01-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-13T15:12:57","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren tage initiativ til at sikre, at ukrainske kvinder, hvis m\u00e6nd er i Ukraine for at k\u00e6mpe, kan f\u00e5 samme bel\u00f8b udbetalt som danske enlige fors\u00f8rgere, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at ukrainske kvinder i Danmark sidestilles med andre enlige kvinder i Danmark?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1014678,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-13T15:13:08.903"
      },"id":1301537,"sagid":93748,"dokumentid":1016463,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-13T15:13:08.903","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93749,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Venstres dav\u00e6rende udl\u00e6ndingeordf\u00f8rer, Mads Fuglede, udtalte den 21. april 2022 til Politiken, at Venstre foresl\u00e5r at \u00e6ndre s\u00e6rloven for ukrainere, s\u00e5ledes at der tilf\u00f8jes en paragraf, s\u00e5 man kan v\u00e6re midlertidigt enlig fors\u00f8rger, er ministeren enig med Venstre i det forslag?","titelkort":"Om artiklen \u00bbUkrainske kvinder straffes \u00f8konomisk i Danmark af deres m\u00e6nds kamp for deres land\u00ab bragt p\u00e5 Politikens hjemmeside den 21. april 2022.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 32","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"32","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-13T15:14:44.11","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbUkrainske kvinder straffes \u00f8konomisk i Danmark af deres m\u00e6nds kamp for deres land\u00ab bragt p\u00e5 Politikens hjemmeside den 21. april 2022. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1811923,"dokumentid":1016466,"titel":"Besvarelse af S32.docx","versionsdato":"2023-01-13T15:06:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s32/svar/1921836/2647294.pdf","opdateringsdato":"2023-01-13T15:14:25.867","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1811924,"dokumentid":1016466,"titel":"Bilag - Besvarelse af S31.docx","versionsdato":"2023-01-13T15:06:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s32/svar/1921836/2647295.pdf","opdateringsdato":"2023-01-13T15:14:25.867","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1016466,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 32: Venstres dav\u00e6rende udl\u00e6ndingeordf\u00f8rer, Mads Fuglede, udtalte den 21. april 2022 til Politiken, at Venstre foresl\u00e5r at \u00e6ndre s\u00e6rloven for ukrainere, s\u00e5ledes at der tilf\u00f8jes en paragraf, s\u00e5 man kan v\u00e6re midlertidigt enlig fors\u00f8rger, ","dato":"2023-01-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-13T15:14:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Venstres dav\u00e6rende udl\u00e6ndingeordf\u00f8rer, Mads Fuglede, udtalte den 21. april 2022 til Politiken, at Venstre foresl\u00e5r at \u00e6ndre s\u00e6rloven for ukrainere, s\u00e5ledes at der tilf\u00f8jes en paragraf, s\u00e5 man kan v\u00e6re midlertidigt enlig fors\u00f8rger, er ministeren enig med Venstre i det forslag?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1014682,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-13T15:14:25.867"
      },"id":1301538,"sagid":93749,"dokumentid":1016466,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-13T15:14:25.867","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93873,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er regeringens og ministerens reaktion p\u00e5 den nye regering i Israel, herunder bl.a. premierminister Netanyahus udtalelse i slutningen af december om, at Israel har en eksklusiv og suver\u00e6n r\u00e5deret over hele omr\u00e5det, inklusive Vestbredden, hvor hans regering agter at udvide ulovlige bos\u00e6ttelser?","titelkort":"Om den nye regering i Israel.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 96","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"96","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-18T17:18:15.177","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1811581,"dokumentid":1016343,"titel":"Hvad er regeringens og ministerens reaktion p\u00e5 den nye regering i Israel, herunder bl.a. premierminister Netanyahus udtalelse i slut december om, at Israel har en eksklusiv og suver\u00e6n r\u00e5deret over hele omr\u00e5det, inklusive Vestbredden, hvor hans regering agter at udvide ulovlige bos\u00e6ttelser?","versionsdato":"2023-01-13T11:28:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s96/spm/2646931.pdf","opdateringsdato":"2023-01-16T13:29:09.75","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1016343,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er regeringens og ministerens reaktion p\u00e5 den nye regering i Israel, herunder bl.a. premierminister Netanyahus udtalelse i slutningen af december om, at Israel har en eksklusiv og suver\u00e6n r\u00e5deret over hele omr\u00e5det, inklusive Vestbredden, hvor hans regering agter at udvide ulovlige bos\u00e6ttelser?","dato":"2023-01-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-13T11:32:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-16T13:29:04.2"
      },"id":1301658,"sagid":93873,"dokumentid":1016343,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-16T13:29:04.2","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93874,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at EU\u2019s associeringsaftale med Israel skal betinges af, at landet faktisk overholder international lov og respekt for pal\u00e6stinensernes basale menneskerettigheder?","titelkort":"Om EU\u2019s associeringsaftale med Israel.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 97","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"97","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-18T17:18:14.95","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1811582,"dokumentid":1016348,"titel":"Mener ministeren, at EU\u2019s associeringssaftale med Israel skal betinges af, at landet faktisk overholder international lov og respekt for pal\u00e6stinensernes basale menneskerettigheder?","versionsdato":"2023-01-13T11:31:20","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s97/spm/2646948.pdf","opdateringsdato":"2023-01-16T13:29:48.607","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1016348,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at EU\u2019s associeringsaftale med Israel skal betinges af, at landet faktisk overholder international lov og respekt for pal\u00e6stinensernes basale menneskerettigheder?","dato":"2023-01-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-13T11:32:27","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-16T13:29:43.05"
      },"id":1301659,"sagid":93874,"dokumentid":1016348,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-16T13:29:43.05","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93862,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er n\u00f8dvendigt at tvinge danske l\u00f8nmodtagerfamilier til at arbejde mere og opgive en for\u00e5rsfridag?","titelkort":"Om afskaffelsen af store bededag.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 87","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"87","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-18T17:18:26.93","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1811172,"dokumentid":1016286,"titel":"Mener ministeren, at det er n\u00f8dvendigt at tvinge danske l\u00f8nmodtagerfamilier til arbejde mere og opgive en for\u00e5rsfridag?","versionsdato":"2023-01-13T09:36:34","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s87/spm/2646527.pdf","opdateringsdato":"2023-01-16T13:30:31.337","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1016286,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er n\u00f8dvendigt at tvinge danske l\u00f8nmodtagerfamilier til at arbejde mere og opgive en for\u00e5rsfridag?","dato":"2023-01-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-13T09:35:23","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-16T13:30:26.267"
      },"id":1301660,"sagid":93862,"dokumentid":1016286,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-16T13:30:26.267","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93872,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er en fornuftig arbejdsdeling, udnyttelse af kapaciteten i det private og offentlige sygehusv\u00e6sen og forvaltning af skatteydernes penge, n\u00e5r en speciall\u00e6ge f\u00e5r 5.000 kr. i timen for at udf\u00f8re et arbejde, der kunne klares af en sygeplejerske, s\u00e6rlig set i lyset af de flaskehalse og lange ventelister, som ministerens eftersyn af sygehusv\u00e6senet peger p\u00e5?","titelkort":"Om kapaciteten i det private og offentlige sygehusv\u00e6sen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 95","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"95","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-18T17:18:27.893","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen: \u00bbSpeciall\u00e6ge: Jeg f\u00e5r 5000 kroner i timen for arbejde, der kan klares af en sygeplejerske \u2013 brug dog mine ressourcer klogere\u00ab p\u00e5 Berlingske.dk den 10. januar 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1811548,"dokumentid":1016342,"titel":"Mener ministeren, at det er en fornuftig arbejdsdeling, udnyttelse af kapaciteten i det private og offentlige sygehusv\u00e6sen og forvaltning af skatteydernes penge, n\u00e5r en speciall\u00e6ge f\u00e5r 5000 kroner i timen for at udf\u00f8re et arbejde, der kunne klares af en sygeplejerske, s\u00e6rligt set i lyset af de flaskehalse og lange ventelister, som ministerens eftersyn af sygehusv\u00e6senet peger p\u00e5?","versionsdato":"2023-01-13T11:24:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s95/spm/2646910.pdf","opdateringsdato":"2023-01-16T13:32:07.133","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1016342,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er en fornuftig arbejdsdeling, udnyttelse af kapaciteten i det private og offentlige sygehusv\u00e6sen og forvaltning af skatteydernes penge, n\u00e5r en speciall\u00e6ge f\u00e5r 5.000 kr. i timen for at udf\u00f8re et arbejde, der kunne klares af en sygeplejerske, s\u00e6rlig set i lyset af de flaskehalse og lange ventelister, som ministerens eftersyn af sygehusv\u00e6senet peger p\u00e5?","dato":"2023-01-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-13T11:24:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-16T13:32:02.097"
      },"id":1301661,"sagid":93872,"dokumentid":1016342,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-16T13:32:02.097","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93878,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren tilfreds med Milj\u00f8styrelsens vejledning til kommunerne om udledningen af milj\u00f8farlige stoffer, og vil ministeren unders\u00f8ge muligheden for at tr\u00e6kke importtilladelsen af udenlandsk industrispildevand til virksomheden RGS Nordic tilbage, hvis det viser sig, at importtilladelsen er givet p\u00e5 et ulovligt grundlag?","titelkort":"Om Milj\u00f8styrelsens vejledning til kommunerne om udledningen af milj\u00f8farlige stoffer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 101","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"101","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-18T17:18:28.11","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I \u00e5revis har virksomheden RGS Nordic tjent penge p\u00e5 at importere forurenet spildevand fra den norske olieindustri, som fortyndes renses og ledes ud i det danske hav ved Agers\u00f8 Sund. Med store milj\u00f8skadelige konsekvenser.  \nKort sagt, er havet blevet brugt som skraldespand, og en masse skadelige stoffer er udledt til vores skr\u00f8belige havmilj\u00f8. Det kan allerede have for\u00e5rsaget varig skade.  \nDet viser sig nu, at Milj\u00f8styrelsen m\u00e5ske har brudt loven, og at advarsler fra Kammeradvokaten er blevet overset af styrelsen i de sidste \u00e5r. \nSp\u00f8rgeren henviser til, at det if\u00f8lge Milj\u00f8styrelsen kun er 1-2 pct. olierester i det norske oliespildevand, der kan nyttigg\u00f8res, og at resten udledes til Agers\u00f8sund uden at kunne overholde g\u00e6ldende milj\u00f8kvalitetskrav og betingelser for udl\u00e6gning af blandingszone. Kammeradvokaten har if\u00f8lge DRs d\u00e6kning af sagen gentagende gange p\u00e5peget, at der derfor er mest, som taler for, at det er en bortskaffelsesoperation og ikke en nyttigg\u00f8relse, hvorfor importtilladelsen ikke er lovlig. Sp\u00f8rgeren henviser i \u00f8vrigt til artiklen  \u00bbJurister: Milj\u00f8styrelsen bl\u00e5stempler ulovlig udledning af milj\u00f8farlige stoffer\u00ab bragt p\u00e5 dr.dk den 8. januar 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1811648,"dokumentid":1016361,"titel":"Er ministeren tilfreds med Milj\u00f8styrelsens vejledning til kommunerne om udledningen af milj\u00f8farlige stoffer, og vil ministeren unders\u00f8ge muligheden for at tr\u00e6kke importtilladelsen af udenlandsk industrispildevand til virksomheden RGS Nordic tilbage, hvis det viser sig at importtilladelsen er givet p\u00e5 et ulovligt grundlag?","versionsdato":"2023-01-13T11:56:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s101/spm/2647010.pdf","opdateringsdato":"2023-01-16T13:32:53.01","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1016361,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren tilfreds med Milj\u00f8styrelsens vejledning til kommunerne om udledningen af milj\u00f8farlige stoffer, og vil ministeren unders\u00f8ge muligheden for at tr\u00e6kke importtilladelsen af udenlandsk industrispildevand til virksomheden RGS Nordic tilbage, hvis det viser sig, at importtilladelsen er givet p\u00e5 et ulovligt grundlag?","dato":"2023-01-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-13T12:01:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-16T13:32:47.467"
      },"id":1301662,"sagid":93878,"dokumentid":1016361,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-16T13:32:47.467","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93883,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Agter regeringen at forts\u00e6tte id\u00e9udviklingen p\u00e5 de st\u00f8rre infrastrukturprojekter, der har v\u00e6ret fremlagt de seneste \u00e5r, og vil ministeren oplyse om regeringens planer for Kattegatforbindelsen?","titelkort":"Om at forts\u00e6tte id\u00e9udviklingen p\u00e5 de st\u00f8rre infrastrukturprojekter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 106","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"106","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-18T17:19:09.05","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1811661,"dokumentid":1016367,"titel":"Agter regeringen at forts\u00e6tte ideudviklingen p\u00e5 de st\u00f8rre infrastrukturprojekter, der har v\u00e6ret fremlagt de seneste \u00e5r, og vil ministeren oplyse om regeringens planer for Kattegatforbindelsen?","versionsdato":"2023-01-13T12:10:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s106/spm/2647023.pdf","opdateringsdato":"2023-01-16T13:35:42.99","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1016367,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Agter regeringen at forts\u00e6tte id\u00e9udviklingen p\u00e5 de st\u00f8rre infrastrukturprojekter, der har v\u00e6ret fremlagt de seneste \u00e5r, og vil ministeren oplyse om regeringens planer for Kattegatforbindelsen?","dato":"2023-01-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-13T12:12:44","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-16T13:35:37.007"
      },"id":1301664,"sagid":93883,"dokumentid":1016367,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-16T13:35:37.007","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93792,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at danske banker nedbringer sagsbehandlingstiden p\u00e5 basale indl\u00e5nskonti til udenlandske kunder?","titelkort":"Om indl\u00e5nskonti til udenlandske kunder.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 58","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"58","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-16T08:01:36.687","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbBanker sp\u00e6nder ben for medarbejderjagt\u00ab bragt den 2. januar 2023 i B\u00f8rsen, hvori det beskrives, at 84 pct. af virksomhederne if\u00f8lge Dansk Industri oplever vanskeligheder ved at oprette en bankkonto til udenlandske medarbejdere, og at hver tredje virksomhed oplever, at det tager mere end 8 uger for deres medarbejdere at f\u00e5 en dansk bankkonto, hvilket har ans\u00e6ttelsesm\u00e6ssige konsekvenser for hver fjerde virksomhed.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1812026,"dokumentid":1016502,"titel":"Svar spm. nr. S 58.docx","versionsdato":"2023-01-13T18:07:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s58/svar/1921877/2647398.pdf","opdateringsdato":"2023-01-16T08:01:12.08","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1812027,"dokumentid":1016502,"titel":"Svar spm. nr. S 57.docx","versionsdato":"2023-01-13T18:07:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s58/svar/1921877/2647399.pdf","opdateringsdato":"2023-01-16T08:01:12.08","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1016502,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 58: Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at danske banker nedbringer sagsbehandlingstiden p\u00e5 basale indl\u00e5nskonti til udenlandske kunder?","dato":"2023-01-13T18:03:15","modtagelsesdato":"2023-01-13T18:07:01","frigivelsesdato":"2023-01-16T08:01:00","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at danske banker nedbringer sagsbehandlingstiden p\u00e5 basale indl\u00e5nskonti til udenlandske kunder?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1015506,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-16T08:01:12.08"
      },"id":1301551,"sagid":93792,"dokumentid":1016502,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-16T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-16T08:01:12.08","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93893,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren forts\u00e6tte det arbejde om at skabe en model for spekulationsfrie andelsboliger, som dav\u00e6rende indenrigs- og boligminister Christian Rabjerg Madsen i juli 2022 udtalte, at Boligministeriet arbejdede meget intensivt for at finde en model for?","titelkort":"Om at skabe en model for spekulationsfrie andelsboliger.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 108","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"108","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-25T09:15:50.227","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbBoligminister vil indf\u00f8re spekulationsfrie andelsboliger\u00ab bragt i Berlingske den 2. juli 2022, hvori dav\u00e6rende indenrigs- og boligminister Christian Rabjerg Madsen udtalte, at Boligministeriet \u00bbarbejder meget intensivt med at finde modeller for at skabe spekulationsfrie andelsboliger\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1812231,"dokumentid":1016615,"titel":"Vil ministeren forts\u00e6tte det arbejde om at skabe en model for spekulationsfrie andelsboliger, som dav\u00e6rende indenrigs- og boligminister Christian Rabjerg Madsen i juli 2022 udtalte, at Boligministeriet arbejdede meget intensivt for at finde en model for?","versionsdato":"2023-01-16T13:20:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s108/spm/2647615.pdf","opdateringsdato":"2023-01-16T16:00:54.133","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1016615,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren forts\u00e6tte det arbejde om at skabe en model for spekulationsfrie andelsboliger, som dav\u00e6rende indenrigs- og boligminister Christian Rabjerg Madsen i juli 2022 udtalte, at Boligministeriet arbejdede meget intensivt for at finde en model for?","dato":"2023-01-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-16T13:21:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-16T13:21:19.907"
      },"id":1301654,"sagid":93893,"dokumentid":1016615,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-16T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-16T13:21:19.907","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93894,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er udtryk for respekt for Danmarks mange sm\u00e5 virksomheder og selvst\u00e6ndige, n\u00e5r ministeren nu afviser at forl\u00e6nge tilbagebetaling af coronal\u00e5n, p\u00e5 trods af at Socialdemokratiet kort f\u00f8r valget lovede, at man ville forl\u00e6nge betalingsfristerne?","titelkort":"Om, at forl\u00e6nge tilbagebetaling af coronal\u00e5n.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 109","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"109","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-25T09:17:07.08","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbFris\u00f8rer frygter for fremtiden og ringer gr\u00e6dende ind: Regeringen afviser deres b\u00f8n\u00ab bragt den 13. januar 2023 p\u00e5 BT\u2019s hjemmeside.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1812235,"dokumentid":1016616,"titel":"Mener ministeren, at det er udtryk for respekt for Danmarks mange sm\u00e5 virksomheder og selvst\u00e6ndige, n\u00e5r ministeren nu afviser at forl\u00e6nge tilbagebetaling af coronal\u00e5n, p\u00e5 trods af at Socialdemokratiet kort f\u00f8r valget lovede, at man ville forl\u00e6nge betalingsfristerne?","versionsdato":"2023-01-16T13:22:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s109/spm/2647617.pdf","opdateringsdato":"2023-01-16T13:22:50.19","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1016616,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er udtryk for respekt for Danmarks mange sm\u00e5 virksomheder og selvst\u00e6ndige, n\u00e5r ministeren nu afviser at forl\u00e6nge tilbagebetaling af coronal\u00e5n, p\u00e5 trods af at Socialdemokratiet kort f\u00f8r valget lovede, at man ville forl\u00e6nge betalingsfristerne?","dato":"2023-01-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-16T13:21:41","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-16T13:21:54.2"
      },"id":1301655,"sagid":93894,"dokumentid":1016616,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-16T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-16T13:21:54.2","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93895,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er klogt at bryde Socialdemokratiets l\u00f8fte om at forl\u00e6nge betalingsfristerne for coronal\u00e5n, n\u00e5r konsekvensen i mange tilf\u00e6lde vil v\u00e6re, at f.eks. fris\u00f8rer g\u00e5r konkurs og staten dermed ogs\u00e5 risikerer at miste hele sit tilgodehavende hos de konkursramte virksomheder?\n","titelkort":"Om, at forl\u00e6nge betalingsfristerne for coronal\u00e5n ","offentlighedskode":"O","nummer":"S 110","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"110","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-25T09:18:16.477","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbFris\u00f8rer frygter for fremtiden og ringer gr\u00e6dende ind: Regeringen afviser deres b\u00f8n\u00ab bragt den 13. januar 2023 p\u00e5 BT\u2019s hjemmeside. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1812236,"dokumentid":1016617,"titel":"Mener ministeren, at det er klogt at bryde Socialdemokratiets l\u00f8fte om at forl\u00e6nge betalingsfristerne for coronal\u00e5n, n\u00e5r konsekvensen i mange tilf\u00e6lde vil v\u00e6re, at f.eks. fris\u00f8rer g\u00e5r konkurs og staten dermed ogs\u00e5 risikerer at miste hele sit tilgodehavende hos de konkursramte virksomheder?\n","versionsdato":"2023-01-16T13:24:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s110/spm/2647620.pdf","opdateringsdato":"2023-01-16T13:24:45.243","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1016617,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er klogt at bryde Socialdemokratiets l\u00f8fte om at forl\u00e6nge betalingsfristerne for coronal\u00e5n, n\u00e5r konsekvensen i mange tilf\u00e6lde vil v\u00e6re, at f.eks. fris\u00f8rer g\u00e5r konkurs og staten dermed ogs\u00e5 risikerer at miste hele sit tilgodehavende hos de konkursramte virksomheder?\n","dato":"2023-01-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-16T13:24:07","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-16T13:24:20.393"
      },"id":1301656,"sagid":93895,"dokumentid":1016617,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-16T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-16T13:24:20.393","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93779,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det regeringens holdning, at telefoner i skolerne skal forbydes, eller mener ministeren, at det skal v\u00e6re op til skolerne selv at administrere det? ","titelkort":"Om  telefoner i skolerne skal forbydes.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 53","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"53","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-16T13:22:21.437","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbOrdf\u00f8rer vil forbyde telefoner i skolerne, men forslaget m\u00f8der modstand\u00ab bragt den 6. januar 2023 i Avisen Danmark.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1812166,"dokumentid":1016583,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 53.docx","versionsdato":"2023-01-16T11:29:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s53/svar/1922002/2647547.pdf","opdateringsdato":"2023-01-16T15:36:32.533","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1016583,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 53: Er det regeringens holdning, at telefoner i skolerne skal forbydes, eller mener ministeren, at det skal v\u00e6re op til skolerne selv at administrere det? ","dato":"2023-01-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-16T15:36:21","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er det regeringens holdning, at telefoner i skolerne skal forbydes, eller mener ministeren, at det skal v\u00e6re op til skolerne selv at administrere det? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1015222,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-16T15:36:32.533"
      },"id":1301712,"sagid":93779,"dokumentid":1016583,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-16T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-16T15:36:32.533","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93898,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at p\u00e6dagogandelen falder i b\u00f8rnehaver og vuggestuer, og vil ministeren g\u00f8re noget for at bremse denne udvikling og f\u00e5 p\u00e6dagogandelen til at stige igen?","titelkort":"Om at p\u00e6dagogandelen falder i b\u00f8rnehaver og vuggestuer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 111","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"111","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-23T09:38:10.957","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"De seneste \u00e5r har p\u00e6dagogandelen i daginstitutionerne p\u00e5 landsplan v\u00e6ret faldende, og i dag er kun 51 pct. af personalet p\u00e6dagoger, som det fremg\u00e5r af tal fra oktober 2022 fra Kommunernes og Regionernes L\u00f8ndatakontor. FOLA, For\u00e6ldrenes Landsorganisation, har via deres for\u00e6ldrer\u00e5dgivning h\u00f8rt om flere vuggestuer og b\u00f8rnehaver uden p\u00e6dagoger p\u00e5 alle stuer. Dertil bliver der ogs\u00e5 berettet om st\u00f8rre udskiftning af personale, hvilket giver utryghed blandt b\u00f8rn og for\u00e6ldre. For\u00e6ldrene kan m\u00e6rke p\u00e5 deres b\u00f8rn, at hverdagen bliver mere ustabil, n\u00e5r der mangler faste p\u00e6dagoger p\u00e5 stuen, hvilket kan fremme mistrivsel blandt b\u00f8rnene. I aftalen om minimumsnormeringer st\u00e5r anf\u00f8rt, at p\u00e6dagogandelen ikke m\u00e5 falde. Denne situation bekymrer ogs\u00e5 BUPL, som det er beskrevet i artiklen \u00bbNye tal bekymrer: P\u00e6dagogandel falder i hele landet\u00ab udgivet den 4. juni 2021 p\u00e5 BUPL\u2019s hjemmeside. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1812416,"dokumentid":1016680,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at p\u00e6dagogandelen falder i b\u00f8rnehaver og vuggestuer, og vil ministeren g\u00f8re noget for at bremse denne udvikling og f\u00e5 p\u00e6dagogandelen til at stige igen?","versionsdato":"2023-01-16T16:27:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s111/spm/2647802.pdf","opdateringsdato":"2023-01-17T00:01:45.077","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1016680,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at p\u00e6dagogandelen falder i b\u00f8rnehaver og vuggestuer, og vil ministeren g\u00f8re noget for at bremse denne udvikling og f\u00e5 p\u00e6dagogandelen til at stige igen?","dato":"2023-01-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-16T16:30:59","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-16T16:31:11.41"
      },"id":1301734,"sagid":93898,"dokumentid":1016680,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-16T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-16T16:31:11.41","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93899,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at daginstitutioner har lav p\u00e6dagogandel, set i lyset af dagtilbudslovens \u00a7 7, hvor der st\u00e5r, at \u00bbdagtilbud skal fremme b\u00f8rns trivsel, l\u00e6ring, udvikling og dannelse gennem trygge og p\u00e6dagogiske l\u00e6ringsmilj\u00f8er, hvor legen er grundl\u00e6ggende, og hvor der tages udgangspunkt i et b\u00f8rneperspektiv\u00ab?","titelkort":"Om at daginstitutioner har lav p\u00e6dagogandel.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 112","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"112","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-23T09:35:11.633","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"De seneste \u00e5r har p\u00e6dagogandelen i daginstitutionerne p\u00e5 landsplan v\u00e6ret faldende, og i dag er kun 51 pct. af personalet p\u00e6dagoger, som det fremg\u00e5r af tal fra oktober 2022 fra Kommunernes og Regionernes L\u00f8ndatakontor. FOLA, For\u00e6ldrenes Landsorganisation, har via deres for\u00e6ldrer\u00e5dgivning h\u00f8rt om flere vuggestuer og b\u00f8rnehaver uden p\u00e6dagoger p\u00e5 alle stuer. Dertil bliver der ogs\u00e5 berettet om st\u00f8rre udskiftning af personale, hvilket giver utryghed blandt b\u00f8rn og for\u00e6ldre. For\u00e6ldrene kan m\u00e6rke p\u00e5 deres b\u00f8rn, at hverdagen bliver mere ustabil, n\u00e5r der mangler faste p\u00e6dagoger p\u00e5 stuen, hvilket kan fremme mistrivsel blandt b\u00f8rnene. I aftalen om minimumsnormeringer st\u00e5r anf\u00f8rt, at p\u00e6dagogandelen ikke m\u00e5 falde. Denne situation bekymrer ogs\u00e5 BUPL, som det er beskrevet i artiklen \u00bbNye tal bekymrer: P\u00e6dagogandel falder i hele landet\u00ab udgivet den 4. juni 2021 p\u00e5 BUPL\u2019s hjemmeside. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1812417,"dokumentid":1016681,"titel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at daginstitutioner har lav p\u00e6dagogandel, set i lyset af dagtilbudslovens \u00a7 7, hvor der st\u00e5r, at \u00bbdagtilbud skal fremme b\u00f8rns trivsel, l\u00e6ring, udvikling og dannelse gennem trygge og p\u00e6dagogiske l\u00e6ringsmilj\u00f8er, hvor legen er grundl\u00e6ggende, og hvor der tages udgangspunkt i et b\u00f8rneperspektiv\u00ab?","versionsdato":"2023-01-16T16:29:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s112/spm/2647803.pdf","opdateringsdato":"2023-01-17T00:01:47.007","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1016681,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at daginstitutioner har lav p\u00e6dagogandel, set i lyset af dagtilbudslovens \u00a7 7, hvor der st\u00e5r, at \u00bbdagtilbud skal fremme b\u00f8rns trivsel, l\u00e6ring, udvikling og dannelse gennem trygge og p\u00e6dagogiske l\u00e6ringsmilj\u00f8er, hvor legen er grundl\u00e6ggende, og hvor der tages udgangspunkt i et b\u00f8rneperspektiv\u00ab?","dato":"2023-01-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-16T16:31:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-16T16:31:30.41"
      },"id":1301736,"sagid":93899,"dokumentid":1016681,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-16T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-16T16:31:30.41","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93901,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren indf\u00f8re en form for refundering for produktionsomkostninger, som man kender det fra andre lande, eller i \u00f8vrigt foretage sig noget p\u00e5 omr\u00e5det for at styrke dansk filmproduktion?","titelkort":"Om at styrke dansk filmproduktion.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 113","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"113","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-25T16:42:26.79","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1812736,"dokumentid":1016788,"titel":"Vil ministeren indf\u00f8re en form for refundering for produktionsomkostninger, som man kender det fra andre lande, eller i \u00f8vrigt foretage sig noget p\u00e5 omr\u00e5det for at styrke dansk filmproduktion?","versionsdato":"2023-01-17T12:37:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s113/spm/2648127.pdf","opdateringsdato":"2023-01-17T16:01:30.23","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1016788,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren indf\u00f8re en form for refundering for produktionsomkostninger, som man kender det fra andre lande, eller i \u00f8vrigt foretage sig noget p\u00e5 omr\u00e5det for at styrke dansk filmproduktion?","dato":"2023-01-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-17T12:37:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-17T12:37:56.603"
      },"id":1301856,"sagid":93901,"dokumentid":1016788,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-17T12:37:56.603","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93781,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at en direkt\u00f8r har kunnet bedrive konkursrytteri ved at snyde det danske CVR-register, s\u00e5 han har kunnet oprette sig to gange i registeret og derved undg\u00e5, at den f\u00f8rste karant\u00e6ne fik ham bremset, og hvilke initiativer vil ministeren tage for at sikre, at det ikke kan lade sig g\u00f8re igen, og at der ikke sker lignende fejl i Erhvervsstyrelsen?","titelkort":"Om konkursrytteri.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 54","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"54","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-17T14:38:19.553","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbKontrollen smuttede \u2013 og derfor blev byggebagmand ikke bremset\u00ab bragt i Fyens Stiftstidende den 1. december 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1812653,"dokumentid":1016742,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 54.docx","versionsdato":"2023-01-17T10:44:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s54/svar/1922251/2648040.pdf","opdateringsdato":"2023-01-17T14:38:07.677","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1016742,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 54: Hvad mener ministeren om, at en direkt\u00f8r har kunnet bedrive konkursrytteri ved at snyde det danske CVR-register, s\u00e5 han har kunnet oprette sig to gange i registeret og derved undg\u00e5, at den f\u00f8rste karant\u00e6ne fik ham bremset, og hvilk","dato":"2023-01-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-17T14:37:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om, at en direkt\u00f8r har kunnet bedrive konkursrytteri ved at snyde det danske CVR-register, s\u00e5 han har kunnet oprette sig to gange i registeret og derved undg\u00e5, at den f\u00f8rste karant\u00e6ne fik ham bremset, og hvilke initiativer vil ministeren tage for at sikre, at det ikke kan lade sig g\u00f8re igen, og at der ikke sker lignende fejl i Erhvervsstyrelsen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1015238,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-17T14:38:01.887"
      },"id":1301889,"sagid":93781,"dokumentid":1016742,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-17T14:38:01.887","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93935,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det ville forbedre lgbt+-b\u00f8rns muligheder for at v\u00e6re den, de \u00f8nsker at v\u00e6re, hvis man oph\u00e6vede aldersgr\u00e6nsen for juridisk k\u00f8nsskifte?","titelkort":"Om oph\u00e6velse af aldersgr\u00e6nsen for juridisk k\u00f8nsskifte.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 115","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"115","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-01T14:57:23.963","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1812982,"dokumentid":1016894,"titel":"Hvad er regeringens holdning til at fjerne den nedre aldersgr\u00e6nse for et juridisk k\u00f8nsskifte?","versionsdato":"2023-01-25T10:27:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s115/spm/2648377.pdf","opdateringsdato":"2023-01-25T10:27:39.853","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1016894,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er regeringens holdning til at fjerne den nedre aldersgr\u00e6nse for et juridisk k\u00f8nsskifte?","dato":"2023-01-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-17T16:34:09","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-17T17:00:11.937"
      },"id":1301940,"sagid":93935,"dokumentid":1016894,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-17T17:00:11.937","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93934,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren indf\u00f8re indrejseforbud for personer fra tredjelande med SU-g\u00e6ld, som der ikke aktivt afdrages p\u00e5?","titelkort":"Om indrejseforbud for personer fra tredjelande med SU-g\u00e6ld.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 114","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"114","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-24T15:04:04.61","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1812976,"dokumentid":1016891,"titel":"Vil ministeren indf\u00f8re indrejseforbud for personer fra tredjelande med SU-g\u00e6ld, som der ikke aktivt afdrages p\u00e5?","versionsdato":"2023-01-17T16:25:34","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s114/spm/2648372.pdf","opdateringsdato":"2023-01-18T00:01:11.823","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1016891,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren indf\u00f8re indrejseforbud for personer fra tredjelande med SU-g\u00e6ld, som der ikke aktivt afdrages p\u00e5?","dato":"2023-01-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-17T16:25:01","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-17T17:00:12.343"
      },"id":1301941,"sagid":93934,"dokumentid":1016891,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-17T17:00:12.343","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93936,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens kommentar til de \u00bbk\u00f8situationer\u00ab, som man angiveligt oplever p\u00e5 akutafdelingerne p\u00e5 Regionshospitalet G\u00f8dstrup ved Herning, og som er beskrevet i et bekymringsbrev fra over- og speciall\u00e6gerne p\u00e5 sygehuset til sygehusledelsen, hvori l\u00e6gerne p\u00e5peger, at patienter risikerer at d\u00f8, mens de venter p\u00e5 akut behandling?","titelkort":"Om  akutafdelingen p\u00e5 Regionshospitalet G\u00f8dstrup.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 116","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"116","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-24T14:34:45.107","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklerne \u00bbPressede akutl\u00e6ger frygter for patienternes liv\u00ab bragt den 12. januar 2023 i Herning Folkeblad og \u00bbAkutl\u00e6ger i opr\u00e5b: De frygter, at patienterne d\u00f8r i sygehusets ventev\u00e6relse\u00ab bragt den 15. januar 2023 p\u00e5 Jyllands-Postens hjemmeside. Det fremg\u00e5r heraf, at samtlige special- og overl\u00e6ger p\u00e5 akutafdelingen p\u00e5 Regionshospitalet G\u00f8dstrup har sendt et bekymringsbrev til sygehusets ledelse, hvori de advarer om, at patienter p\u00e5 akutafdelingen med livstruende sygdom risikerer at d\u00f8, mens de venter p\u00e5 behandling.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1812985,"dokumentid":1016896,"titel":"Hvad er ministerens kommentar til de \u00bbk\u00f8situationer\u00ab, som man angiveligt oplever p\u00e5 akutafdelingerne p\u00e5 Regionshospitalet G\u00f8dstrup ved Herning, og som er beskrevet i et bekymringsbrev fra over- og speciall\u00e6gerne p\u00e5 sygehuset til sygehusledelsen, hvori l\u00e6gerne p\u00e5peger, at patienter risikerer at d\u00f8, mens de venter p\u00e5 akut behandling?","versionsdato":"2023-01-17T16:42:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s116/spm/2648382.pdf","opdateringsdato":"2023-01-18T00:01:11.76","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1812986,"dokumentid":1016896,"titel":"23-1802 Hvad er ministerens kommentar til de \u00bbk\u00f8situationer\u00ab, som man angiveligt oplever p\u00e5 a 2648382_1_0.docx","versionsdato":"2023-01-17T16:48:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s116/spm/2648384.pdf","opdateringsdato":"2023-01-17T16:48:55.797","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1016896,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens kommentar til de \u00bbk\u00f8situationer\u00ab, som man angiveligt oplever p\u00e5 akutafdelingerne p\u00e5 Regionshospitalet G\u00f8dstrup ved Herning, og som er beskrevet i et bekymringsbrev fra over- og speciall\u00e6gerne p\u00e5 sygehuset til sygehusledelsen, hvori l\u00e6gerne p\u00e5peger, at patienter risikerer at d\u00f8, mens de venter p\u00e5 akut behandling?","dato":"2023-01-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-17T16:41:57","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-17T17:00:13.173"
      },"id":1301942,"sagid":93936,"dokumentid":1016896,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-17T17:00:13.173","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93790,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren tilfreds med de forhold, som b\u00f8rn, der bor med deres for\u00e6ldre i danske f\u00e6ngsler under for\u00e6ldrenes afsoning, lever under?","titelkort":"Om de forhold, som b\u00f8rn, der bor med deres for\u00e6ldre i danske f\u00e6ngsler under for\u00e6ldrenes afsoning, lever under.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 56","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"56","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-18T09:31:36.253","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1812988,"dokumentid":1016897,"titel":"Skriftlig besvarelse, S 56..pdf","versionsdato":"2023-01-17T17:04:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s56/svar/1922475/2648385.pdf","opdateringsdato":"2023-01-18T16:00:51.177","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1016897,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 56: Er ministeren tilfreds med de forhold, som b\u00f8rn, der bor med deres for\u00e6ldre i danske f\u00e6ngsler under for\u00e6ldrenes afsoning, lever under?","dato":"2023-01-17T17:03:25","modtagelsesdato":"2023-01-17T17:04:15","frigivelsesdato":"2023-01-18T09:30:45","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren tilfreds med de forhold, som b\u00f8rn, der bor med deres for\u00e6ldre i danske f\u00e6ngsler under for\u00e6ldrenes afsoning, lever under?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1015454,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-18T09:30:56.88"
      },"id":1301968,"sagid":93790,"dokumentid":1016897,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-18T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-18T09:30:56.88","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93841,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"I en tid hvor folkesundheden er i fokus og det danske sundhedsv\u00e6sen er under pres, mener ministeren da, at det er udtryk for sund fornuft og rettidig omhu, at borgere i s\u00e6rlig risiko for sygdomsudvikling efter den 15. januar 2023 ikke l\u00e6ngere kan blive vaccineret mod pneumokokker som en del af det offentlige vaccinationstilbud, og har ministeren planer om at forl\u00e6nge den nuv\u00e6rende bekendtg\u00f8relse om gratis vaccination mod influenza, pneumokokker og COVID-19 til visse persongrupper for at beskytte disse borgere, ogs\u00e5 henset til at der hvert \u00e5r indl\u00e6gges ca. 30.000 danskere som f\u00f8lge af lungebet\u00e6ndelse?","titelkort":"Om vaccination mod pneumokokker.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 73","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"73","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-18T12:43:13.95","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til bekendtg\u00f8relse nr. 1260 af 9. september 2022 om gratis vaccination mod influenza, pneumokokker og COVID-19 til visse persongrupper.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1813110,"dokumentid":1016941,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 73 (D2531220).docx","versionsdato":"2023-01-18T11:24:20","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s73/svar/1922535/2648516.pdf","opdateringsdato":"2023-01-18T12:43:00.537","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1016941,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 73: I en tid hvor folkesundheden er i fokus og det danske sundhedsv\u00e6sen er under pres, mener ministeren da, at det er udtryk for sund fornuft og rettidig omhu, at borgere i s\u00e6rlig risiko for sygdomsudvikling efter den 15. januar 2023 i","dato":"2023-01-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-18T12:42:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"I en tid hvor folkesundheden er i fokus og det danske sundhedsv\u00e6sen er under pres, mener ministeren da, at det er udtryk for sund fornuft og rettidig omhu, at borgere i s\u00e6rlig risiko for sygdomsudvikling efter den 15. januar 2023 ikke l\u00e6ngere kan blive vaccineret mod pneumokokker som en del af det offentlige vaccinationstilbud, og har ministeren planer om at forl\u00e6nge den nuv\u00e6rende bekendtg\u00f8relse om gratis vaccination mod influenza, pneumokokker og COVID-19 til visse persongrupper for at beskytte disse borgere, ogs\u00e5 henset til at der hvert \u00e5r indl\u00e6gges ca. 30.000 danskere som f\u00f8lge af lungebet\u00e6ndelse?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1016074,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-18T12:42:55.797"
      },"id":1302013,"sagid":93841,"dokumentid":1016941,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-18T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-18T12:42:55.797","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93838,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig med ministerens partif\u00e6lle, den tidligere besk\u00e6ftigelsesminister Peter Hummelgaard, der p\u00e5 et skriftligt \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l, sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 1310, folketings\u00e5ret 2020-21, svarede: \u00bbJeg vil gerne minde om, at det er et centralt element i den danske aftalemodel, at Folketinget og den til enhver tid siddende regering overlader den l\u00f8bende regulering af l\u00f8n- og ans\u00e6ttelsesvilk\u00e5r til arbejdsmarkedets parter. Det g\u00e6lder f.eks. ogs\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l om frihed med og uden l\u00f8n p\u00e5 helligdage. Der er s\u00e5ledes ikke lovregulering om helligdage og fridage. Derfor h\u00f8rer sp\u00f8rgsm\u00e5let om valgfrie helligdage til i den danske aftalemodel. Det mener jeg ikke, vi skal bryde med, og vi som regering og Folketing b\u00f8r fastholde, at emner som dette forhandles af og mellem arbejdsmarkedets parter\u00ab, og mener ministeren dermed, at en mulig afskaffelse af en helligdag, f.eks. store bededag, ikke b\u00f8r v\u00e6re et anliggende for Folketinget, men et anliggende mellem arbejdsmarkeds parter?","titelkort":"Om en mulig afskaffelse af en helligdag.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 71","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"71","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-18T17:21:38.947","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1813264,"dokumentid":1017015,"titel":"S71 - Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l.docx","versionsdato":"2023-01-18T15:04:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s71/svar/1922623/2648679.pdf","opdateringsdato":"2023-01-18T17:22:23.093","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1017015,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 71: Er ministeren enig med ministerens partif\u00e6lle, den tidligere besk\u00e6ftigelsesminister Peter Hummelgaard, der p\u00e5 et skriftligt \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l, sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 1310, folketings\u00e5ret 2020-21, svarede: \u00bbJeg vil gerne minde om, at det er e","dato":"2023-01-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-18T17:22:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig med ministerens partif\u00e6lle, den tidligere besk\u00e6ftigelsesminister Peter Hummelgaard, der p\u00e5 et skriftligt \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l, sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 1310, folketings\u00e5ret 2020-21, svarede: \u00bbJeg vil gerne minde om, at det er et centralt element i den danske aftalemodel, at Folketinget og den til enhver tid siddende regering overlader den l\u00f8bende regulering af l\u00f8n- og ans\u00e6ttelsesvilk\u00e5r til arbejdsmarkedets parter. Det g\u00e6lder f.eks. ogs\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l om frihed med og uden l\u00f8n p\u00e5 helligdage. Der er s\u00e5ledes ikke lovregulering om helligdage og fridage. Derfor h\u00f8rer sp\u00f8rgsm\u00e5let om valgfrie helligdage til i den danske aftalemodel. Det mener jeg ikke, vi skal bryde med, og vi som regering og Folketing b\u00f8r fastholde, at emner som dette forhandles af og mellem arbejdsmarkedets parter\u00ab, og mener ministeren dermed, at en mulig afskaffelse af en helligdag, f.eks. store bededag, ikke b\u00f8r v\u00e6re et anliggende for Folketinget, men et anliggende mellem arbejdsmarkeds parter?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1015999,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-18T17:22:23.093"
      },"id":1302096,"sagid":93838,"dokumentid":1017015,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-18T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-18T17:22:23.093","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93942,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil regeringen tage initiativ til at sikre, at der i alle milj\u00f8godkendelser m.v. til minkavl indf\u00f8jes en bestemmelse om, at minkavleren ikke kan s\u00f8ge erstatning for \u00f8konomisk tab som f\u00f8lge af vedtagelse af et forbud mod minkavl i EU eller nationalt, s\u00e5dan at skatteyderne ikke belastes med denne risiko?","titelkort":"Om minkavl.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 117","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"117","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-01T15:52:41.727","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1813557,"dokumentid":1017108,"titel":"Vil regeringen tage initiativ til at sikre, at der i alle milj\u00f8godkendelser m.v. til minkavl indf\u00f8jes en bestemmelse om, at minkavleren ikke kan s\u00f8ge erstatning for \u00f8konomisk tab som f\u00f8lge af vedtagelse af et forbud mod minkavl i EU eller nationalt, s\u00e5dan at skatteyderne ikke belastes med denne risiko?","versionsdato":"2023-01-20T08:51:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s117/spm/2648973.pdf","opdateringsdato":"2023-01-20T08:51:44.63","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1017108,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil regeringen tage initiativ til at sikre, at der i alle milj\u00f8godkendelser m.v. til minkavl indf\u00f8jes en bestemmelse om, at minkavleren ikke kan s\u00f8ge erstatning for \u00f8konomisk tab som f\u00f8lge af vedtagelse af et forbud mod minkavl i EU eller nationalt, s\u00e5dan at skatteyderne ikke belastes med denne risiko?","dato":"2023-01-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-19T10:16:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-19T10:20:31.927"
      },"id":1302118,"sagid":93942,"dokumentid":1017108,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-19T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-19T10:20:31.927","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93947,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren indstillet p\u00e5 fremadrettet at forpligte kommunerne til at have en klippekortordning, hvor de svageste hjemmeboende \u00e6ldre og plejehjemsbeboere har ret til en halv times ekstra hj\u00e6lp om ugen, der kan spares op?","titelkort":"Om klippekortordningen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 119","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"119","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-26T14:41:03.17","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1813736,"dokumentid":1017179,"titel":"Er ministeren indstillet p\u00e5 fremadrettet at forpligte kommunerne til at have en klippekortordning, hvor de svageste hjemmeboende \u00e6ldre og plejehjemsbeboere har ret til en halv times ekstra hj\u00e6lp om ugen, der kan spares op?","versionsdato":"2023-01-23T14:51:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s119/spm/2649159.pdf","opdateringsdato":"2023-01-23T14:52:12.023","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1017179,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren indstillet p\u00e5 fremadrettet at forpligte kommunerne til at have en klippekortordning, hvor de svageste hjemmeboende \u00e6ldre og plejehjemsbeboere har ret til en halv times ekstra hj\u00e6lp om ugen, der kan spares op?","dato":"2023-01-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-19T13:36:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-19T13:36:49.9"
      },"id":1302159,"sagid":93947,"dokumentid":1017179,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-19T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-19T13:36:49.9","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93945,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at halvdelen af landets kommuner ikke l\u00e6ngere tilbyder den s\u00e5kaldte klippekortordning, hvor de svageste hjemmeboende \u00e6ldre og plejehjemsbeboerne oprindelig havde ret til en halv times ekstra hj\u00e6lp om ugen, der kunne spares op?","titelkort":"Om klippekortordningen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 118","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"118","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-26T14:38:50.277","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1813731,"dokumentid":1017177,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at halvdelen af landets kommuner ikke l\u00e6ngere tilbyder den s\u00e5kaldte klippekortordning, hvor de svageste hjemmeboende \u00e6ldre og plejehjemsbeboerne oprindelig havde ret til en halv times ekstra hj\u00e6lp om ugen, der kunne spares op?","versionsdato":"2023-01-23T14:49:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s118/spm/2649152.pdf","opdateringsdato":"2023-01-23T14:49:30.907","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1017177,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at halvdelen af landets kommuner ikke l\u00e6ngere tilbyder den s\u00e5kaldte klippekortordning, hvor de svageste hjemmeboende \u00e6ldre og plejehjemsbeboerne oprindelig havde ret til en halv times ekstra hj\u00e6lp om ugen, der kunne spares op?","dato":"2023-01-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-19T13:35:42","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-19T13:40:35.16"
      },"id":1302163,"sagid":93945,"dokumentid":1017177,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-19T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-19T13:40:35.16","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93948,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre kortere rejsetid og bedre drift i Midt- og Vestjylland nu, hvor Togfonden DK er erkl\u00e6ret d\u00f8d og landsdelen \u2013 der som bekendt heller ikke st\u00e5r over for en elektrificering af jernbanenettet \u2013 ikke kan se frem til de forbedringer af rejsetid og drift, som Togfonden DK og timemodellen ville have leveret?","titelkort":"Om at sikre kortere rejsetid og bedre drift i Midt- og Vestjylland.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 120","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"120","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-25T15:22:49.943","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1813814,"dokumentid":1017205,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre kortere rejsetid og bedre drift i Midt- og Vestjylland nu, hvor Togfonden DK er erkl\u00e6ret d\u00f8d og landsdelen \u2013 der som bekendt heller ikke st\u00e5r over for en elektrificering af jernbanenettet \u2013 ikke kan se frem til de forbedringer af rejsetid og drift, som Togfonden DK og timemodellen ville have leveret?","versionsdato":"2023-01-19T14:02:39","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s120/spm/2649235.pdf","opdateringsdato":"2023-01-19T14:02:56.823","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1017205,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre kortere rejsetid og bedre drift i Midt- og Vestjylland nu, hvor Togfonden DK er erkl\u00e6ret d\u00f8d og landsdelen \u2013 der som bekendt heller ikke st\u00e5r over for en elektrificering af jernbanenettet \u2013 ikke kan se frem til de forbedringer af rejsetid og drift, som Togfonden DK og timemodellen ville have leveret?","dato":"2023-01-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-19T14:02:02","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-19T14:02:15.34"
      },"id":1302175,"sagid":93948,"dokumentid":1017205,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-19T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-19T14:02:15.34","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93950,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren tilfreds med statens k\u00f8b af elbiler, og agter ministeren at fremme k\u00f8b af gr\u00f8nne biler frem for sorte?","titelkort":"Om statens k\u00f8b af elbiler.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 121","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"121","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-25T15:22:36.473","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1813874,"dokumentid":1017231,"titel":"Er ministeren tilfreds med statens k\u00f8b af elbiler, og agter ministeren at fremme k\u00f8b af gr\u00f8nne biler frem for sorte?","versionsdato":"2023-01-19T14:56:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s121/spm/2649293.pdf","opdateringsdato":"2023-01-19T14:57:04.23","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1017231,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren tilfreds med statens k\u00f8b af elbiler, og agter ministeren at fremme k\u00f8b af gr\u00f8nne biler frem for sorte?","dato":"2023-01-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-19T14:52:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-19T15:00:45.827"
      },"id":1302202,"sagid":93950,"dokumentid":1017231,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-19T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-19T15:00:45.827","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93954,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens holdning, at Milj\u00f8styrelsen skal foretage systematiske unders\u00f8gelser af de skadelige PFAS-stoffer i regnvand, s\u00e5 der kan skabes et overblik over forureningens omfang?","titelkort":"Om Milj\u00f8styrelsen skal foretage systematiske unders\u00f8gelser af de skadelige PFAS-stoffer i regnvand.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 124","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"124","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-27T11:34:56.997","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1813926,"dokumentid":1017254,"titel":"Er det ministerens holdning, at Milj\u00f8styrelsen skal foretage systematiske unders\u00f8gelser af de skadelige PFAS-stoffer i regnvand, s\u00e5 der kan skabes et overblik over forureningens omfang?","versionsdato":"2023-01-19T15:20:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s124/spm/2649344.pdf","opdateringsdato":"2023-01-19T16:01:05.637","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1017254,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det ministerens holdning, at Milj\u00f8styrelsen skal foretage systematiske unders\u00f8gelser af de skadelige PFAS-stoffer i regnvand, s\u00e5 der kan skabes et overblik over forureningens omfang?","dato":"2023-01-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-19T15:21:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-19T15:21:19.463"
      },"id":1302211,"sagid":93954,"dokumentid":1017254,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-19T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-19T15:21:19.463","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93844,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig med \u00f8konomisk overvismand Carl Johan Dalg\u00e5rd om, at der ikke bliver \u00bbfremlagt trov\u00e6rdig evidens for, at det at fjerne en helligdag p\u00e5virker folks adf\u00e6rd\u00ab, og dermed, at det \u00bber helt principielt, fordi man plejer at skulle godtg\u00f8re, n\u00e5r man indl\u00e6gger en adf\u00e6rdsvirkning. Efter min mening vil det v\u00e6re et nybrud og en forandring i praksis, hvis man p\u00e5 det her grundlag siger, at noget har en langvarig strukturel effekt\u00ab?","titelkort":"Om udtalelsen fra \u00f8konomisk overvismand Carl Johan Dalg\u00e5rd om fjernelse af en helligdag.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 76","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"76","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-19T16:08:38.96","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbTop\u00f8konomer ikke overbevist af regeringens nye beregninger: Intet empirisk bel\u00e6g\u00ab af 11. januar 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1813651,"dokumentid":1017151,"titel":"Svar p\u00e5 nr. S 76 (\u00a7 20).docx","versionsdato":"2023-01-19T12:09:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s76/svar/1922797/2649071.pdf","opdateringsdato":"2023-01-19T16:07:50.057","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1813652,"dokumentid":1017151,"titel":"faktaark_finansministeriets-vurdering-af-effekten-ved-afskaffelse-af-en-helligdag.pdf","versionsdato":"2023-01-19T12:09:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s76/svar/1922797/2649072.pdf","opdateringsdato":"2023-01-19T16:07:50.057","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1017151,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 76: Er ministeren enig med \u00f8konomisk overvismand Carl Johan Dalg\u00e5rd om, at der ikke bliver \u00bbfremlagt trov\u00e6rdig evidens for, at det at fjerne en helligdag p\u00e5virker folks adf\u00e6rd\u00ab, og dermed, at det \u00bber helt principielt, fordi man plejer ","dato":"2023-01-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-19T16:07:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig med \u00f8konomisk overvismand Carl Johan Dalg\u00e5rd om, at der ikke bliver \u00bbfremlagt trov\u00e6rdig evidens for, at det at fjerne en helligdag p\u00e5virker folks adf\u00e6rd\u00ab, og dermed, at det \u00bber helt principielt, fordi man plejer at skulle godtg\u00f8re, n\u00e5r man indl\u00e6gger en adf\u00e6rdsvirkning. Efter min mening vil det v\u00e6re et nybrud og en forandring i praksis, hvis man p\u00e5 det her grundlag siger, at noget har en langvarig strukturel effekt\u00ab?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1016111,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-19T16:07:50.057"
      },"id":1302243,"sagid":93844,"dokumentid":1017151,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-19T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-19T16:07:50.057","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93835,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke initiativer vil ministeren tage for at sikre, at alle de patienter, der som f\u00f8lge af mange indl\u00e6ggelser med bl.a. influenza, corona og RS-virus har f\u00e5et aflyst deres operation p\u00e5 f.eks. Aalborg Universitetshospital, tilbydes hurtig behandling?","titelkort":"Om udskydelse planlagte operationer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 69","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"69","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-19T16:13:29.173","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbDansk hospital m\u00e5 aflyse enkelte operationer \u2013 patienter ligger p\u00e5 gangene\u00ab fra TV2.dk den 10. januar 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1813931,"dokumentid":1017259,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 69 (D2528001).docx","versionsdato":"2023-01-19T15:29:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s69/svar/1923002/2649353.pdf","opdateringsdato":"2023-01-20T00:01:34.2","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1017259,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 69: Hvilke initiativer vil ministeren tage for at sikre, at alle de patienter, der som f\u00f8lge af mange indl\u00e6ggelser med bl.a. influenza, corona og RS-virus har f\u00e5et aflyst deres operation p\u00e5 f.eks. Aalborg Universitetshospital, tilbydes","dato":"2023-01-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-19T16:12:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvilke initiativer vil ministeren tage for at sikre, at alle de patienter, der som f\u00f8lge af mange indl\u00e6ggelser med bl.a. influenza, corona og RS-virus har f\u00e5et aflyst deres operation p\u00e5 f.eks. Aalborg Universitetshospital, tilbydes hurtig behandling?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1015992,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-19T16:13:10.01"
      },"id":1302246,"sagid":93835,"dokumentid":1017259,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-19T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-19T16:13:10.01","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93840,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at man i Danmark deponerer vindm\u00f8llevinger i naturen, da det hverken er muligt at genanvende eller br\u00e6nde vingerne p\u00e5 grund af materialesammens\u00e6tningen?","titelkort":"Om at man i Danmark deponerer vindm\u00f8llevinger i naturen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 72","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"72","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-19T16:16:19.227","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1813989,"dokumentid":1017276,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 72.pdf","versionsdato":"2023-01-19T15:54:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s72/svar/1923031/2649411.pdf","opdateringsdato":"2023-01-19T16:15:31.14","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1017276,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 72: Hvad er ministerens holdning til, at man i Danmark deponerer vindm\u00f8llevinger i naturen, da det hverken er muligt at genanvende eller br\u00e6nde vingerne p\u00e5 grund af materialesammens\u00e6tningen?","dato":"2023-01-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-19T16:15:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at man i Danmark deponerer vindm\u00f8llevinger i naturen, da det hverken er muligt at genanvende eller br\u00e6nde vingerne p\u00e5 grund af materialesammens\u00e6tningen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1016073,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-19T16:15:31.14"
      },"id":1302248,"sagid":93840,"dokumentid":1017276,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-19T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-19T16:15:31.14","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93956,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"S\u00e5fremt ministeren er enig i, at den politiske aftale, der forb\u00f8d udenlandske proforma\u00e6gteskaber i Danmark, har betydet, at bryllupsturismen har v\u00e6ret voldsomt udfordret p\u00e5 \u00c6r\u00f8, fordi sagsbehandlingen i Familieretshuset har v\u00e6ret og fortsat er ekstremt langsommelig, hvad vil ministeren s\u00e5 tage af initiativer for at leve op til den politiske aftale, hvori der st\u00e5r, at man skal holde h\u00e5nden under bryllupsturismen?","titelkort":"Om at man skal holde h\u00e5nden under bryllupsturismen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 125","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"125","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-26T08:56:21.153","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1814079,"dokumentid":1017305,"titel":"S\u00e5fremt ministeren er enig i, at den politiske aftale, der forb\u00f8d udenlandske proforma\u00e6gteskaber i Danmark, har betydet, at bryllupsturismen har v\u00e6ret voldsomt udfordret p\u00e5 \u00c6r\u00f8, fordi sagsbehandlingen i Familieretshuset har v\u00e6ret og fortsat er ekstremt langsommelig, hvad vil ministeren s\u00e5 tage af initiativer for at leve op til den politiske aftale, hvori der st\u00e5r, at man skal holde h\u00e5nden under bryllupsturismen?","versionsdato":"2023-01-19T17:10:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s125/spm/2649502.pdf","opdateringsdato":"2023-01-20T00:01:33.843","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1017305,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"S\u00e5fremt ministeren er enig i, at den politiske aftale, der forb\u00f8d udenlandske proforma\u00e6gteskaber i Danmark, har betydet, at bryllupsturismen har v\u00e6ret voldsomt udfordret p\u00e5 \u00c6r\u00f8, fordi sagsbehandlingen i Familieretshuset har v\u00e6ret og fortsat er ekstremt langsommelig, hvad vil ministeren s\u00e5 tage af initiativer for at leve op til den politiske aftale, hvori der st\u00e5r, at man skal holde h\u00e5nden under bryllupsturismen?","dato":"2023-01-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-19T17:12:48","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-19T17:13:00.02"
      },"id":1302271,"sagid":93956,"dokumentid":1017305,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-19T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-19T17:13:00.02","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93957,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil regeringen p\u00e5 vegne af Danmark arbejde for, at amerikanske mink kommer p\u00e5 listen over invasive ikkehjemmeh\u00f8rende arter, da denne art if\u00f8lge Kommissionen har betydelig skadelig indvirkning p\u00e5 biodiversiteten?","titelkort":"Om at amerikanske mink kommer p\u00e5 listen over invasive ikkehjemmeh\u00f8rende arter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 126","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"126","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-30T13:39:26.547","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1814084,"dokumentid":1017306,"titel":"Vil regeringen p\u00e5 vegne af Danmark arbejde for, at amerikanske mink kommer p\u00e5 listen over invasive ikkehjemmeh\u00f8rende arter, da denne art if\u00f8lge Kommissionen har betydelig skadelig indvirkning p\u00e5 biodiversiteten?","versionsdato":"2023-01-25T10:58:56","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s126/spm/2649506.pdf","opdateringsdato":"2023-01-25T10:59:13.733","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1017306,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil regeringen p\u00e5 vegne af Danmark arbejde for, at amerikanske mink kommer p\u00e5 listen over invasive ikkehjemmeh\u00f8rende arter, da denne art if\u00f8lge Kommissionen har betydelig skadelig indvirkning p\u00e5 biodiversiteten?","dato":"2023-01-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-19T17:16:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-19T17:17:07.293"
      },"id":1302272,"sagid":93957,"dokumentid":1017306,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-19T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-19T17:17:07.293","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93834,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren oplyse, om regeringen har overvejelser om at afs\u00e6tte \u00f8konomi til en forl\u00e6ngelse af influenzavaccinationstilbuddet til s\u00e5rbare borgere p\u00e5 finansloven?","titelkort":"Om influenzavaccinationstilbud","offentlighedskode":"O","nummer":"S 68","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"68","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-19T17:21:42.157","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1814076,"dokumentid":1017304,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 68 (D2531079).docx","versionsdato":"2023-01-19T17:09:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s68/svar/1923059/2649499.pdf","opdateringsdato":"2023-01-19T17:21:29.367","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1814077,"dokumentid":1017304,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 70 (D2531205).pdf","versionsdato":"2023-01-19T17:09:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s68/svar/1923059/2649500.pdf","opdateringsdato":"2023-01-19T17:21:29.367","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1017304,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 68: Vil ministeren oplyse, om regeringen har overvejelser om at afs\u00e6tte \u00f8konomi til en forl\u00e6ngelse af influenzavaccinationstilbuddet til s\u00e5rbare borgere p\u00e5 finansloven?","dato":"2023-01-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-19T17:21:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren oplyse, om regeringen har overvejelser om at afs\u00e6tte \u00f8konomi til en forl\u00e6ngelse af influenzavaccinationstilbuddet til s\u00e5rbare borgere p\u00e5 finansloven?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1015991,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-19T17:21:29.367"
      },"id":1302273,"sagid":93834,"dokumentid":1017304,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-19T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-19T17:21:29.367","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93837,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, i en tid hvor flere hospitaler aflyser planlagte operationer p\u00e5 grund af f.eks. et h\u00f8jt antal indlagte influenzapatienter, at det er rettidig omhu at lade bekendtg\u00f8relse nr. 1260 af 9. september 2022 om gratis vaccination mod influenza, pneumokokker og COVID-19 til visse persongrupper udl\u00f8be, s\u00e5ledes der ikke l\u00e6ngere er et offentligt vaccinationstilbud til risikogrupper?","titelkort":"Om udskydelse planlagte operationer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 70","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"70","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-19T17:22:41.14","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbDansk hospital m\u00e5 aflyse enkelte operationer \u2013 patienter ligger p\u00e5 gangene\u00ab fra TV2.dk den 10. januar 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1814074,"dokumentid":1017303,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 70 (D2531205).docx","versionsdato":"2023-01-19T17:09:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s70/svar/1923058/2649497.pdf","opdateringsdato":"2023-01-19T17:22:30.707","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1017303,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 70: Mener ministeren, i en tid hvor flere hospitaler aflyser planlagte operationer p\u00e5 grund af f.eks. et h\u00f8jt antal indlagte influenzapatienter, at det er rettidig omhu at lade bekendtg\u00f8relse nr. 1260 af 9. september 2022 om gratis vac","dato":"2023-01-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-19T17:22:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, i en tid hvor flere hospitaler aflyser planlagte operationer p\u00e5 grund af f.eks. et h\u00f8jt antal indlagte influenzapatienter, at det er rettidig omhu at lade bekendtg\u00f8relse nr. 1260 af 9. september 2022 om gratis vaccination mod influenza, pneumokokker og COVID-19 til visse persongrupper udl\u00f8be, s\u00e5ledes der ikke l\u00e6ngere er et offentligt vaccinationstilbud til risikogrupper?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1015995,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-19T17:22:25.897"
      },"id":1302274,"sagid":93837,"dokumentid":1017303,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-19T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-19T17:22:25.897","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93843,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at energihandelsselskaber skal omfattes af det EU-prisloft, der snart skal etableres, og hvis svaret er negativt, hvordan h\u00e6nger den holdning sammen med, at den tidligere regering med opbakning fra et bredt flertal i Folketinget i EU arbejdede for og fik gennemf\u00f8rt, at ogs\u00e5 elhandelsselskaber kunne omfattes?","titelkort":"Om energihandelsselskaber.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 75","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"75","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-20T16:14:06.9","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1814042,"dokumentid":1017295,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 75 (skriftlig besvarelse).docx","versionsdato":"2023-01-19T16:24:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s75/svar/1923051/2649465.pdf","opdateringsdato":"2023-01-19T17:24:19.597","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1017295,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 75: Mener ministeren, at energihandelsselskaber skal omfattes af det EU-prisloft, der snart skal etableres, og hvis svaret er negativt, hvordan h\u00e6nger den holdning sammen med, at den tidligere regering med opbakning fra et bredt flerta","dato":"2023-01-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-19T17:24:02","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at energihandelsselskaber skal omfattes af det EU-prisloft, der snart skal etableres, og hvis svaret er negativt, hvordan h\u00e6nger den holdning sammen med, at den tidligere regering med opbakning fra et bredt flertal i Folketinget i EU arbejdede for og fik gennemf\u00f8rt, at ogs\u00e5 elhandelsselskaber kunne omfattes?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1016096,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-19T17:24:14.26"
      },"id":1302275,"sagid":93843,"dokumentid":1017295,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-19T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-19T17:24:14.26","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93953,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Det ser ud til, at der er en v\u00e6sentlig manko for at n\u00e5 CO2-reduktionsm\u00e5let i 2025, og at det bliver vigtigt at gennemf\u00f8re mere klimahandling, som virker hurtigt, derfor er det interessant, at der i regeringsgrundlaget st\u00e5r, at regeringen vil have stort fokus p\u00e5 implementeringen af landbrugsaftalen, herunder udtag af lavbund, som g\u00e5r for langsomt, s\u00e5 kan ministeren uddybe, hvordan ministeren og regeringen vil sikre, at der sker hurtigere og mere udtagning af lavbundsjorde?","titelkort":"Om at sikre, at der sker hurtigere og mere udtagning af lavbundsjorde.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 123","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"123","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-25T15:22:49.193","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1813913,"dokumentid":1017250,"titel":"Det ser ud til, at der er en v\u00e6sentlig manko for at n\u00e5 CO2-reduktionsm\u00e5let i 2025, og at det bliver vigtigt at gennemf\u00f8re mere klimahandling, som virker hurtigt, derfor er det interessant, at der i regeringsgrundlaget st\u00e5r, at regeringen vil have stort fokus p\u00e5 implementeringen af landbrugsaftalen, herunder udtag af lavbund som g\u00e5r for langsomt, s\u00e5 kan ministeren uddybe, hvordan ministeren og regeringen vil sikre, at der sker hurtigere og mere udtagning af lavbundsjorde?","versionsdato":"2023-01-19T15:16:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s123/spm/2649331.pdf","opdateringsdato":"2023-01-23T10:40:48.337","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1017250,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Det ser ud til, at der er en v\u00e6sentlig manko for at n\u00e5 CO2-reduktionsm\u00e5let i 2025, og at det bliver vigtigt at gennemf\u00f8re mere klimahandling, som virker hurtigt, derfor er det interessant, at der i regeringsgrundlaget st\u00e5r, at regeringen vil have stort fokus p\u00e5 implementeringen af landbrugsaftalen, herunder udtag af lavbund, som g\u00e5r for langsomt, s\u00e5 kan ministeren uddybe, hvordan ministeren og regeringen vil sikre, at der sker hurtigere og mere udtagning af lavbundsjorde?","dato":"2023-01-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-19T15:17:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-23T10:40:43.883"
      },"id":1302502,"sagid":93953,"dokumentid":1017250,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-19T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-23T10:40:43.883","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93951,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad agter ministeren at foretage sig for at sikre, at beboerne p\u00e5 Corona Camping ikke bliver udsat fra campingpladsen den 15. februar 2023, som K\u00f8ge Kommune har kr\u00e6vet, og hvor mener ministeren at beboerne skal bos\u00e6tte sig, ifald de uds\u00e6ttes?","titelkort":"Om beboerne p\u00e5 Corona Camping.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 122","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"122","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-25T15:22:49.74","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1813866,"dokumentid":1017228,"titel":"Hvad agter ministeren at foretage sig for at sikre, at beboerne p\u00e5 Corona Camping ikke bliver udsat fra campingpladsen den 15. februar 2023, som K\u00f8ge Kommune har kr\u00e6vet, og hvor mener ministeren, at beboerne skal bos\u00e6tte sig, ifald de uds\u00e6ttes?","versionsdato":"2023-01-19T14:48:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s122/spm/2649288.pdf","opdateringsdato":"2023-01-23T10:41:52.457","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1017228,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad agter ministeren at foretage sig for at sikre, at beboerne p\u00e5 Corona Camping ikke bliver udsat fra campingpladsen den 15. februar 2023, som K\u00f8ge Kommune har kr\u00e6vet, og hvor mener ministeren at beboerne skal bos\u00e6tte sig, ifald de uds\u00e6ttes?","dato":"2023-01-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-19T14:47:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-23T10:41:47.957"
      },"id":1302504,"sagid":93951,"dokumentid":1017228,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-19T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-23T10:41:47.957","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93842,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at kun 4,8 pct. af danskerne i november 2022 brugte mit.dk som digital postkasse?","titelkort":"Om mit.dk","offentlighedskode":"O","nummer":"S 74","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"74","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-30T11:03:04.663","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1817638,"dokumentid":1018664,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 74.docx","versionsdato":"2023-01-30T10:55:11","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s74/svar/1925699/2653139.pdf","opdateringsdato":"2023-01-30T11:02:49.257","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1018664,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 74: Hvad mener ministeren om, at kun 4,8 pct. af danskerne i november 2022 brugte mit.dk som digital postkasse?","dato":"2023-01-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-30T11:02:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om, at kun 4,8 pct. af danskerne i november 2022 brugte mit.dk som digital postkasse?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1016075,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-30T11:02:25.147"
      },"id":1303529,"sagid":93842,"dokumentid":1018664,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-30T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-30T11:02:25.147","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93866,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren \u2013 i lyset af statsministerens udtalelser til Netavisen Pio den 24. oktober 2022 \u2013 oplyse, om ministeren stadig mener, at det er vigtigt, at staten yder \u00f8konomisk st\u00f8tte til lokale og energiudsatte k\u00f8bm\u00e6nd og forretninger i de sm\u00e5 byer?","titelkort":"Om at yde \u00f8konomisk st\u00f8tte til lokale og energiudsatte k\u00f8bm\u00e6nd og forretninger i de sm\u00e5 byer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 91","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"91","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-19T11:17:06.01","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbInflationspakke fra S: St\u00f8tte til butikker i de sm\u00e5 byer\u00ab fra Netavisen Pio den 24. oktober 2022. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1813568,"dokumentid":1017113,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 91.docx","versionsdato":"2023-01-19T10:39:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s91/svar/1922751/2648987.pdf","opdateringsdato":"2023-01-19T11:16:40.9","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1017113,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 91: Vil ministeren \u2013 i lyset af statsministerens udtalelser til Netavisen Pio den 24. oktober 2022 \u2013 oplyse, om ministeren stadig mener, at det er vigtigt, at staten yder \u00f8konomisk st\u00f8tte til lokale og energiudsatte k\u00f8bm\u00e6nd og forretni","dato":"2023-01-19T10:38:29","modtagelsesdato":"2023-01-19T10:39:25","frigivelsesdato":"2023-01-19T11:16:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren \u2013 i lyset af statsministerens udtalelser til Netavisen Pio den 24. oktober 2022 \u2013 oplyse, om ministeren stadig mener, at det er vigtigt, at staten yder \u00f8konomisk st\u00f8tte til lokale og energiudsatte k\u00f8bm\u00e6nd og forretninger i de sm\u00e5 byer?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1016317,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-19T11:16:40.9"
      },"id":1302129,"sagid":93866,"dokumentid":1017113,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-19T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-19T11:16:40.9","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93868,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren \u2013 i lyset af at Socialdemokratiet f\u00f8r valget ville afs\u00e6tte 70 mio. kr. til direkte st\u00f8tte til k\u00f8bm\u00e6nd og andre energiudsatte forretninger i sm\u00e5 byer \u2013 stadig arbejde for, at denne st\u00f8tte tilfalder de sm\u00e5 lokale k\u00f8bm\u00e6nd og forretninger?","titelkort":"Om at afs\u00e6tte 70 mio. kr. i st\u00f8tte til de sm\u00e5 lokale k\u00f8bm\u00e6nd og forretninger.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 92","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"92","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-19T11:18:51.503","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbInflationspakke fra S: St\u00f8tte til butikker i de sm\u00e5 byer\u00ab fra Netavisen Pio den 24. oktober 2022. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1813573,"dokumentid":1017116,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 92.docx","versionsdato":"2023-01-19T10:44:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s92/svar/1922753/2648991.pdf","opdateringsdato":"2023-01-19T16:01:07.953","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1017116,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 92: Vil ministeren \u2013 i lyset af at Socialdemokratiet f\u00f8r valget ville afs\u00e6tte 70 mio. kr. til direkte st\u00f8tte til k\u00f8bm\u00e6nd og andre energiudsatte forretninger i sm\u00e5 byer \u2013 stadig arbejde for, at denne st\u00f8tte tilfalder de sm\u00e5 lokale k\u00f8bm\u00e6","dato":"2023-01-19T10:39:19","modtagelsesdato":"2023-01-19T10:44:22","frigivelsesdato":"2023-01-19T11:18:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren \u2013 i lyset af at Socialdemokratiet f\u00f8r valget ville afs\u00e6tte 70 mio. kr. til direkte st\u00f8tte til k\u00f8bm\u00e6nd og andre energiudsatte forretninger i sm\u00e5 byer \u2013 stadig arbejde for, at denne st\u00f8tte tilfalder de sm\u00e5 lokale k\u00f8bm\u00e6nd og forretninger?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1016323,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-19T11:18:24.253"
      },"id":1302130,"sagid":93868,"dokumentid":1017116,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-19T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-19T11:18:24.253","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93958,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren i lyset af sine meldinger vedr\u00f8rende afviklingen af store bededag oplyse, om hun agter at respektere den i grundloven etablerede ordning mellem folkekirken og Folketinget, og i den forbindelse oplyse, om hun anser det som god regeringsf\u00f8relse, at der skal g\u00e5 3 uger, f\u00f8r hun vil give Kirkeudvalget en redeg\u00f8relse for sin retlige vurdering af lovligheden af at afskaffe udvalgte helligdage?\n","titelkort":"Om afviklingen af store bededag.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 127","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"127","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-25T15:22:49.537","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let stilles i forl\u00e6ngelse af 2022-23 (2. samling), KIU alm. del \u2013 samr\u00e5dssp\u00f8rgsm\u00e5l A.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1814182,"dokumentid":1017321,"titel":"Vil ministeren i lyset af sine meldinger vedr\u00f8rende afviklingen af store bededag oplyse, om hun agter at respektere den i grundloven etablerede ordning mellem folkekirken og Folketinget, og i den forbindelse oplyse, om hun anser det som god regeringsf\u00f8relse, at der skal g\u00e5 3 uger, f\u00f8r hun vil give Kirkeudvalget en redeg\u00f8relse for sin retlige vurdering af lovligheden af at afskaffe udvalgte helligdage?\n","versionsdato":"2023-01-20T09:37:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s127/spm/2649606.pdf","opdateringsdato":"2023-01-20T09:38:15.767","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1017321,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren i lyset af sine meldinger vedr\u00f8rende afviklingen af store bededag oplyse, om hun agter at respektere den i grundloven etablerede ordning mellem folkekirken og Folketinget, og i den forbindelse oplyse, om hun anser det som god regeringsf\u00f8relse, at der skal g\u00e5 3 uger, f\u00f8r hun vil give Kirkeudvalget en redeg\u00f8relse for sin retlige vurdering af lovligheden af at afskaffe udvalgte helligdage?\n","dato":"2023-01-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-20T09:37:25","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-20T09:37:37.68"
      },"id":1302287,"sagid":93958,"dokumentid":1017321,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-20T09:37:37.68","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93960,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at der fortsat ikke er indkaldt til forhandlinger om en ny national handlingsplan mod partnervold og partnerdrab?","titelkort":"Om en ny national handlingsplan mod partnervold og partnerdrab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 128","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"128","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-25T15:22:50.147","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Den 26. januar 2023 er det 1 \u00e5r siden, at SF m.fl. fremsatte forslag om en handlingsplan mod partnerdrab, ligesom det er mere end et halvt \u00e5r siden, at der blev fremlagt et udspil til handlingsplan p\u00e5 omr\u00e5det.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1814191,"dokumentid":1017324,"titel":"Hvad mener ministeren om, at der fortsat ikke er indkaldt til forhandlinger om en ny national handlingsplan mod partnervold og partnerdrab?","versionsdato":"2023-01-20T09:53:16","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s128/spm/2649617.pdf","opdateringsdato":"2023-01-20T16:01:07.663","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1017324,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at der fortsat ikke er indkaldt til forhandlinger om en ny national handlingsplan mod partnervold og partnerdrab?","dato":"2023-01-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-20T09:54:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-20T10:00:53.797"
      },"id":1302289,"sagid":93960,"dokumentid":1017324,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-20T10:00:53.797","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93961,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens holdning, at der skal ydes direkte st\u00f8tte til k\u00f8bm\u00e6nd og andre energiudsatte forretninger i sm\u00e5 byer?","titelkort":"Om st\u00f8tte til k\u00f8bm\u00e6nd og andre energiudsatte forretninger i sm\u00e5 byer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 129","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"129","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-25T15:22:48.143","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1814205,"dokumentid":1017331,"titel":"Er det ministerens holdning, at der skal ydes direkte st\u00f8tte til k\u00f8bm\u00e6nd og andre energiudsatte forretninger i sm\u00e5 byer?","versionsdato":"2023-01-20T10:03:39","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s129/spm/2649629.pdf","opdateringsdato":"2023-01-20T16:01:07.507","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1017331,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det ministerens holdning, at der skal ydes direkte st\u00f8tte til k\u00f8bm\u00e6nd og andre energiudsatte forretninger i sm\u00e5 byer?","dato":"2023-01-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-20T10:03:54","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-20T10:04:22.127"
      },"id":1302290,"sagid":93961,"dokumentid":1017331,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-20T10:04:22.127","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93963,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren ikke, at der b\u00f8r v\u00e6re en form for fleksibilitet i genoptr\u00e6ningsprocessen for patienter, der skal komme sig efter operation, s\u00e5 de ikke bliver sendt rundt til flere genoptr\u00e6ningssteder, ofte i forskellige regioner, hvilket kan resultere i et genoptr\u00e6ningsforl\u00f8b langt v\u00e6k fra patientens familie?","titelkort":"Om genoptr\u00e6ningsforl\u00f8b.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 131","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"131","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-25T15:22:36.723","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1814212,"dokumentid":1017336,"titel":"Mener ministeren ikke, at der b\u00f8r v\u00e6re en form for fleksibilitet i genoptr\u00e6ningsprocessen for patienter, der skal komme sig efter operation, s\u00e5 de ikke bliver sendt rundt til flere genoptr\u00e6ningssteder, ofte i forskellige regioner, hvilket kan resultere i et genoptr\u00e6ningsforl\u00f8b langt v\u00e6k fra patientens familie?","versionsdato":"2023-01-20T10:11:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s131/spm/2649637.pdf","opdateringsdato":"2023-01-20T16:01:07.85","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1017336,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren ikke, at der b\u00f8r v\u00e6re en form for fleksibilitet i genoptr\u00e6ningsprocessen for patienter, der skal komme sig efter operation, s\u00e5 de ikke bliver sendt rundt til flere genoptr\u00e6ningssteder, ofte i forskellige regioner, hvilket kan resultere i et genoptr\u00e6ningsforl\u00f8b langt v\u00e6k fra patientens familie?","dato":"2023-01-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-20T10:12:23","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-20T10:12:35.14"
      },"id":1302296,"sagid":93963,"dokumentid":1017336,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-20T10:12:35.14","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93964,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at den nationale lystfiskerstrategi, som desv\u00e6rre er udl\u00f8bet, har v\u00e6ret god, og er det ministerens holdning, at der b\u00f8r laves en ny lystfiskerstrategi?","titelkort":"Om den nationale lystfiskerstrategi.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 132","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"132","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-30T08:00:28.267","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1814221,"dokumentid":1017337,"titel":"Mener ministeren, at den nationale lystfiskerstrategi, som desv\u00e6rre er udl\u00f8bet, har v\u00e6ret god, og er det ministerens holdning, at der b\u00f8r laves en ny lystfiskerstrategi?","versionsdato":"2023-01-23T12:13:58","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s132/spm/2649641.pdf","opdateringsdato":"2023-01-23T12:14:20.38","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1017337,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at den nationale lystfiskerstrategi, som desv\u00e6rre er udl\u00f8bet, har v\u00e6ret god, og er det ministerens holdning, at der b\u00f8r laves en ny lystfiskerstrategi?","dato":"2023-01-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-20T10:27:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-20T10:40:51.447"
      },"id":1302299,"sagid":93964,"dokumentid":1017337,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-20T10:40:51.447","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93966,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der er behov for at se p\u00e5 lovgivningen p\u00e5 campingomr\u00e5det, s\u00e5 der i s\u00e6rlige tilf\u00e6lde kan gives dispensation til egentlig hel\u00e5rsbeboelse p\u00e5 campingpladser, hvis f.eks. den konkrete campingplads l\u00f8fter et s\u00e6rligt ansvar over for mennesker, der har brug for st\u00f8tte og et st\u00e6rkt f\u00e6llesskab?","titelkort":"Om lovgivningen p\u00e5 campingomr\u00e5det.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 134","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"134","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-25T15:22:49.363","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1814237,"dokumentid":1017340,"titel":"Mener ministeren, at der er behov for at se p\u00e5 lovgivningen p\u00e5 campingomr\u00e5det, s\u00e5 der i s\u00e6rlige tilf\u00e6lde kan gives dispensation til egentlig hel\u00e5rsbeboelse p\u00e5 campingpladser, hvis f.eks. den konkrete campingplads l\u00f8fter et s\u00e6rligt ansvar over for mennesker, der har brug for st\u00f8tte og et st\u00e6rkt f\u00e6llesskab?","versionsdato":"2023-01-20T10:35:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s134/spm/2649658.pdf","opdateringsdato":"2023-01-20T16:01:07.177","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1017340,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at der er behov for at se p\u00e5 lovgivningen p\u00e5 campingomr\u00e5det, s\u00e5 der i s\u00e6rlige tilf\u00e6lde kan gives dispensation til egentlig hel\u00e5rsbeboelse p\u00e5 campingpladser, hvis f.eks. den konkrete campingplads l\u00f8fter et s\u00e6rligt ansvar over for mennesker, der har brug for st\u00f8tte og et st\u00e6rkt f\u00e6llesskab?","dato":"2023-01-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-20T10:35:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-20T10:40:51.837"
      },"id":1302300,"sagid":93966,"dokumentid":1017340,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-20T10:40:51.837","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93967,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til den fremgangsm\u00e5de, hvor en kommunal sagsbehandler beder et hospital om at s\u00e6tte en gravid kvindes f\u00f8dsel i gang, s\u00e5 kommunen kan n\u00e5 at tvangsfjerne kvindens nyf\u00f8dte barn f\u00f8r en juleferie?\n","titelkort":"Om episoden \u00bbKommune ville tvangsfjerne nyf\u00f8dt, inden personalet skulle p\u00e5 juleferie\u00ab fra radioprogrammet Reporterne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 135","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"135","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-25T15:22:48.753","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til episoden \u00bbKommune ville tvangsfjerne nyf\u00f8dt, inden personalet skulle p\u00e5 juleferie\u00ab fra radioprogrammet Reporterne sendt den 17. januar 2023 p\u00e5 24syv.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1814264,"dokumentid":1017355,"titel":"Hvad er ministerens holdning til den fremgangsm\u00e5de, hvor en kommunal sagsbehandler beder et hospital om at s\u00e6tte en gravid kvindes f\u00f8dsel i gang, s\u00e5 kommunen kan n\u00e5 at tvangsfjerne kvindens nyf\u00f8dte barn f\u00f8r en juleferie?\n","versionsdato":"2023-01-20T11:04:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s135/spm/2649692.pdf","opdateringsdato":"2023-01-20T11:04:25.113","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1017355,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til den fremgangsm\u00e5de, hvor en kommunal sagsbehandler beder et hospital om at s\u00e6tte en gravid kvindes f\u00f8dsel i gang, s\u00e5 kommunen kan n\u00e5 at tvangsfjerne kvindens nyf\u00f8dte barn f\u00f8r en juleferie?\n","dato":"2023-01-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-20T11:03:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-20T11:03:42.587"
      },"id":1302314,"sagid":93967,"dokumentid":1017355,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-20T11:03:42.587","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93969,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren svare konkret p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 71, folketings\u00e5ret 2022-23 (2. samling), og dermed p\u00e5, om ministeren er enig med sin partif\u00e6lle og fhv. besk\u00e6ftigelsesminister Peter Hummelgaard, som tidligere har sagt: \u00bbJeg vil gerne minde om, at det er et centralt element i den danske aftalemodel, at Folketinget og den til enhver tid siddende regering overlader den l\u00f8bende regulering af l\u00f8n- og ans\u00e6ttelsesvilk\u00e5r til arbejdsmarkedets parter. Det g\u00e6lder f.eks. ogs\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l om frihed med og uden l\u00f8n p\u00e5 helligdage. Der er s\u00e5ledes ikke lovregulering om helligdage og fridage. Derfor h\u00f8rer sp\u00f8rgsm\u00e5let om valgfrie helligdage til i den danske aftalemodel. Det mener jeg ikke, vi skal bryde med, og vi som regering og Folketing b\u00f8r fastholde, at emner som dette forhandles af og mellem arbejdsmarkedets parter\u00ab?","titelkort":"Om ministeren er enig med sin partif\u00e6lle og fhv. besk\u00e6ftigelsesminister Peter Hummelgaard.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 137","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"137","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-31T08:50:32.42","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let stilles p\u00e5 baggrund af ministerens svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 71, folketings\u00e5ret 2022-23 (2. samling), som ikke er fyldestg\u00f8rende. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1814288,"dokumentid":1017361,"titel":"Vil ministeren svare konkret p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 71, folketings\u00e5ret 2022-23 (2. samling), og dermed p\u00e5, om ministeren er enig med sin partif\u00e6lle og fhv. besk\u00e6ftigelsesminister Peter Hummelgaard, som tidligere har sagt: \u00bbJeg vil gerne minde om, at det er et centralt element i den danske aftalemodel, at Folketinget og den til enhver tid siddende regering overlader den l\u00f8bende regulering af l\u00f8n- og ans\u00e6ttelsesvilk\u00e5r til arbejdsmarkedets parter. Det g\u00e6lder f.eks. ogs\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l om frihed med og uden l\u00f8n p\u00e5 helligdage. Der er s\u00e5ledes ikke lovregulering om helligdage og fridage. Derfor h\u00f8rer sp\u00f8rgsm\u00e5let om valgfrie helligdage til i den danske aftalemodel. Det mener jeg ikke, vi skal bryde med, og vi som regering og Folketing b\u00f8r fastholde, at emner som dette forhandles af og mellem arbejdsmarkedets parter\u00ab?","versionsdato":"2023-01-20T11:25:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s137/spm/2649717.pdf","opdateringsdato":"2023-01-20T16:01:07.397","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1017361,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren svare konkret p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 71, folketings\u00e5ret 2022-23 (2. samling), og dermed p\u00e5, om ministeren er enig med sin partif\u00e6lle og fhv. besk\u00e6ftigelsesminister Peter Hummelgaard, som tidligere har sagt: \u00bbJeg vil gerne minde om, at det er et centralt element i den danske aftalemodel, at Folketinget og den til enhver tid siddende regering overlader den l\u00f8bende regulering af l\u00f8n- og ans\u00e6ttelsesvilk\u00e5r til arbejdsmarkedets parter. Det g\u00e6lder f.eks. ogs\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l om frihed med og uden l\u00f8n p\u00e5 helligdage. Der er s\u00e5ledes ikke lovregulering om helligdage og fridage. Derfor h\u00f8rer sp\u00f8rgsm\u00e5let om valgfrie helligdage til i den danske aftalemodel. Det mener jeg ikke, vi skal bryde med, og vi som regering og Folketing b\u00f8r fastholde, at emner som dette forhandles af og mellem arbejdsmarkedets parter\u00ab?","dato":"2023-01-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-20T11:26:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-20T11:26:31.81"
      },"id":1302330,"sagid":93969,"dokumentid":1017361,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-20T11:26:31.81","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93970,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at leve op til regeringsgrundlagets ambition om at \u00bbs\u00e6tte turbo p\u00e5 den gr\u00f8nne omstilling med mere vedvarende energi\u00ab, n\u00e5r udbygning af landvind ikke var n\u00e6vnt i regeringens f\u00f8rste lovprogram, og n\u00e5r ministeren til DR har udtalt, at han mener, at den manglende udbygning af landvind er tr\u00e6ls?","titelkort":"Om den gr\u00f8nne omstilling.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 138","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"138","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-25T15:23:02.727","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bb\u00bbEn falliterkl\u00e6ring\u00ab : De n\u00e6ste to \u00e5r ser der ikke ud til at blive sat eneste vindm\u00f8lle op p\u00e5 land\u00ab bragt den 19. januar 2023 p\u00e5 DR\u2019s hjemmeside, hvoraf det fremg\u00e5r, at Energistyrelsen vurderer, at der i 2023 og 2024 ikke opstilles nye landvindm\u00f8ller. I artiklen erkender ministeren ogs\u00e5, at han ikke har guddommelige evner, og at han mener, at det er tr\u00e6ls, hvis der i 2023 ikke opstilles nye landvindm\u00f8ller.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1814300,"dokumentid":1017365,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at leve op til regeringsgrundlagets ambition om at \u00bbs\u00e6tte turbo p\u00e5 den gr\u00f8nne omstilling med mere vedvarende energi\u00ab, n\u00e5r udbygning af landvind ikke var n\u00e6vnt i regeringens f\u00f8rste lovprogram, og n\u00e5r ministeren til DR har udtalt, at han mener, at den manglende udbygning af landvind er tr\u00e6ls?","versionsdato":"2023-01-20T11:33:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s138/spm/2649727.pdf","opdateringsdato":"2023-01-20T11:33:25.64","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1017365,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at leve op til regeringsgrundlagets ambition om at \u00bbs\u00e6tte turbo p\u00e5 den gr\u00f8nne omstilling med mere vedvarende energi\u00ab, n\u00e5r udbygning af landvind ikke var n\u00e6vnt i regeringens f\u00f8rste lovprogram, og n\u00e5r ministeren til DR har udtalt, at han mener, at den manglende udbygning af landvind er tr\u00e6ls?","dato":"2023-01-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-20T11:32:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-20T11:32:33.027"
      },"id":1302332,"sagid":93970,"dokumentid":1017365,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-20T11:32:33.027","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93971,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det rimeligt, at borgere kan f\u00e5 tilskud til oml\u00e6gning til individuelle jordvarmeanl\u00e6g, men ikke til kollektive anl\u00e6g, der f.eks. kan spille en stor rolle for den gr\u00f8nne omstilling for sm\u00e5 \u00f8samfund, der ikke umiddelbart kan tilsluttes fjernvarmenet osv.?","titelkort":"Om tilskud til oml\u00e6gning til individuelle jordvarmeanl\u00e6g, men ikke til kollektive anl\u00e6g.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 139","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"139","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-26T15:28:08.267","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1814302,"dokumentid":1017366,"titel":"Finder ministeren det rimeligt, at borgere kan f\u00e5 tilskud til oml\u00e6gning til individuelle jordvarmeanl\u00e6g, men ikke til kollektive anl\u00e6g, der f.eks. kan spille en stor rolle for den gr\u00f8nne omstilling for sm\u00e5 \u00f8samfund, der ikke umiddelbart kan tilsluttes fjernvarmenet osv.?","versionsdato":"2023-01-20T11:33:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s139/spm/2649728.pdf","opdateringsdato":"2023-01-20T16:01:08.417","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1017366,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Finder ministeren det rimeligt, at borgere kan f\u00e5 tilskud til oml\u00e6gning til individuelle jordvarmeanl\u00e6g, men ikke til kollektive anl\u00e6g, der f.eks. kan spille en stor rolle for den gr\u00f8nne omstilling for sm\u00e5 \u00f8samfund, der ikke umiddelbart kan tilsluttes fjernvarmenet osv.?","dato":"2023-01-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-20T11:37:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-20T11:37:19.427"
      },"id":1302333,"sagid":93971,"dokumentid":1017366,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-20T11:37:19.427","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93973,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er tilfredsstillende, at en mand bosiddende i eget hus p\u00e5 Djursland grundet hans handicap ikke kan f\u00e5 hj\u00e6lp til at tage bad i eget hjem og komme p\u00e5 toilet, hvorfor kommunen vil tvinge borgeren til at flytte fra hans eget hjem, hvis han fremover vil have hj\u00e6lp til bad og toiletbes\u00f8g, jf. artiklen \u00bbDavids st\u00f8rste \u00f8nske er at komme i bad \u2013 kommunen siger nej\u00ab fra TV2 \u00d8stjylland den. 19. januar 2023?","titelkort":"Om hj\u00e6lp til at tage bad i eget hjem.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 141","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"141","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-25T15:22:48.973","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1814310,"dokumentid":1017371,"titel":"Mener ministeren, at det er tilfredsstillende, at en mand bosiddende i eget hus p\u00e5 Djursland grundet hans handicap ikke kan f\u00e5 hj\u00e6lp til at tage bad i eget hjem og komme p\u00e5 toilet, hvorfor kommunen vil tvinge borgeren til at flytte fra hans eget hjem, hvis han fremover vil have hj\u00e6lp til bad og toiletbes\u00f8g, jf. artiklen \u00bbDavids st\u00f8rste \u00f8nske er at komme i bad \u2013 kommunen siger nej\u00ab fra TV2 \u00d8stjylland den. 19. januar 2023?","versionsdato":"2023-01-20T12:00:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s141/spm/2649737.pdf","opdateringsdato":"2023-01-20T16:01:07.553","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1017371,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er tilfredsstillende, at en mand bosiddende i eget hus p\u00e5 Djursland grundet hans handicap ikke kan f\u00e5 hj\u00e6lp til at tage bad i eget hjem og komme p\u00e5 toilet, hvorfor kommunen vil tvinge borgeren til at flytte fra hans eget hjem, hvis han fremover vil have hj\u00e6lp til bad og toiletbes\u00f8g, jf. artiklen \u00bbDavids st\u00f8rste \u00f8nske er at komme i bad \u2013 kommunen siger nej\u00ab fra TV2 \u00d8stjylland den. 19. januar 2023?","dato":"2023-01-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-20T12:01:45","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-20T12:01:56.767"
      },"id":1302336,"sagid":93973,"dokumentid":1017371,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-20T12:01:56.767","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93975,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren i lyset af analysen fra Arbejderbev\u00e6gelsens Erhvervsr\u00e5d \u00bbArbejdsudbuddet er sandsynligvis h\u00f8jere, end politikerne tror\u00ab offentliggjort den 30. december 2022 og den flotte udvikling i besk\u00e6ftigelsen, at dansk \u00f8konomi klarer sig bedre end forventet, og at der b\u00f8r laves en revision af Finansministeriets opg\u00f8relse af den strukturelle besk\u00e6ftigelse?","titelkort":"Om strukturel besk\u00e6ftigelse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 142","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"142","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-25T15:22:36.347","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1814379,"dokumentid":1017397,"titel":"Mener ministeren i lyset af analysen fra Arbejderbev\u00e6gelsens Erhvervsr\u00e5d \u00bbArbejdsudbuddet er sandsynligvis h\u00f8jere, end politikerne tror\u00ab offentliggjort den 30. december 2022 og den flotte udvikling i besk\u00e6ftigelsen, at dansk \u00f8konomi klarer sig bedre end forventet, og at der b\u00f8r laves en revision af Finansministeriets opg\u00f8relse af den strukturelle besk\u00e6ftigelse?","versionsdato":"2023-01-24T12:51:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s142/spm/2649801.pdf","opdateringsdato":"2023-01-24T12:51:45.78","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1017397,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren i lyset af analysen fra Arbejderbev\u00e6gelsens Erhvervsr\u00e5d \u00bbArbejdsudbuddet er sandsynligvis h\u00f8jere, end politikerne tror\u00ab offentliggjort den 30. december 2022 og den flotte udvikling i besk\u00e6ftigelsen, at dansk \u00f8konomi klarer sig bedre end forventet, og at der b\u00f8r laves en revision af Finansministeriets opg\u00f8relse af den strukturelle besk\u00e6ftigelse?","dato":"2023-01-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-20T12:52:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-20T12:53:06.673"
      },"id":1302349,"sagid":93975,"dokumentid":1017397,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-20T12:53:06.673","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93968,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at Sundhedsstyrelsen deltager i \u00bbAlliancen for Abort\u00ab, hvor flere af de deltagende organisationer bruger deres deltagelse til at agitere for \u00e6ndringer af de danske abortregler?","titelkort":"Om \u00e6ndringer af de danske abortregler.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 136","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"136","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-25T15:22:48.333","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1814286,"dokumentid":1017358,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at Sundhedsstyrelsen deltager i \u00bbAlliancen for Abort\u00ab, hvor flere af de deltagende organisationer bruger deres deltagelse til at agitere for \u00e6ndringer af de danske abortregler?\u201d","versionsdato":"2023-01-20T11:25:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s136/spm/2649709.pdf","opdateringsdato":"2023-01-20T13:16:50.91","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1017358,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at Sundhedsstyrelsen deltager i \u00bbAlliancen for Abort\u00ab, hvor flere af de deltagende organisationer bruger deres deltagelse til at agitere for \u00e6ndringer af de danske abortregler?","dato":"2023-01-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-20T11:24:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-20T13:16:45.33"
      },"id":1302352,"sagid":93968,"dokumentid":1017358,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-20T13:16:45.33","rolleid":4
    }
  ],"odata.nextLink":"https://oda.ft.dk/api/SagDokument?$expand=Sag%2CDokument%2FFil&$filter=Sag%2Ftypeid%20eq%2010%20and%20Dokument%2Fdato%20ge%20datetime%272022-01-01T00%3A00%3A00%27&$orderby=Dokument%2Fdato&$inlinecount=allpages&$skip=1900"
}