{
  "odata.metadata":"https://oda.ft.dk/api/$metadata#SagDokument","odata.count":"4545","value":[
    {
      "Sag":{
        "id":94033,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om r\u00f8gfrie nikotinprodukter som rygestopmiddel?","titelkort":"Om r\u00f8gfrie nikotinprodukter som rygestopmiddel.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 155","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"155","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-02T11:30:39.573","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1819810,"dokumentid":1019471,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 155 (D2546403).docx","versionsdato":"2023-02-02T11:20:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s155/svar/1926790/2655361.pdf","opdateringsdato":"2023-02-02T11:30:28.33","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1019471,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 155: Hvad mener ministeren om r\u00f8gfrie nikotinprodukter som rygestopmiddel?","dato":"2023-02-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-02T11:30:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om r\u00f8gfrie nikotinprodukter som rygestopmiddel?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1017958,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-02T11:30:25.533"
      },"id":1304247,"sagid":94033,"dokumentid":1019471,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-02T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-02T11:30:25.533","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94037,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at udenlandsk sundhedspersonale, der vil arbejde i Danmark, m\u00e5 vente langt over halvandet \u00e5r p\u00e5 at blive autoriseret p\u00e5 trods af den store mangel p\u00e5 deres kvalifikationer i landet, og hvad agter ministeren at foretage af initiativer for at sikre en markant hurtigere og smidigere sagsbehandling for disse udenlandske sundhedspersoner?","titelkort":"Om udenlandsk sundhedspersonale der vil arbejde i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 157","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"157","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-02T11:31:57.817","statsbudgetsag":false,"begrundelse":null,"paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1819808,"dokumentid":1019470,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 157 (D2547696).docx","versionsdato":"2023-02-02T11:15:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s157/svar/1926789/2655359.pdf","opdateringsdato":"2023-02-02T11:31:36.593","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1019470,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 157: Hvad mener ministeren om, at udenlandsk sundhedspersonale, der vil arbejde i Danmark, m\u00e5 vente langt over halvandet \u00e5r p\u00e5 at blive autoriseret p\u00e5 trods af den store mangel p\u00e5 deres kvalifikationer i landet, og hvad agter ministeren at foretage af initiativer for at sikre en markant hurtigere og smidigere sagsbehandling for disse udenlandske sundhedspersoner?","dato":"2023-02-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-02T11:31:25","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om, at udenlandsk sundhedspersonale, der vil arbejde i Danmark, m\u00e5 vente langt over halvandet \u00e5r p\u00e5 at blive autoriseret p\u00e5 trods af den store mangel p\u00e5 deres kvalifikationer i landet, og hvad agter ministeren at foretage af initiativer for at sikre en markant hurtigere og smidigere sagsbehandling for disse udenlandske sundhedspersoner?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1018098,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-02T11:31:36.593"
      },"id":1304249,"sagid":94037,"dokumentid":1019470,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-02T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-02T11:31:36.593","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94147,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren unders\u00f8ge mulighederne for at tilbyde ukrainske flygtninge i Polen, der er gravide \u2013 flere som f\u00f8lge af voldt\u00e6gt fra russiske tropper \u2013 gratis abort i og transport til Danmark?","titelkort":"Om hj\u00e6lp til gratis abort til ukrainske flygtninge","offentlighedskode":"O","nummer":"S 208","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"208","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-10T11:00:08.083","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1820024,"dokumentid":1019559,"titel":"Vil ministeren unders\u00f8ge mulighederne for at tilbyde ukrainske flygtninge i Polen, der er gravide \u2013 flere som f\u00f8lge af voldt\u00e6gt fra russiske tropper \u2013 gratis abort i og transport til Danmark?","versionsdato":"2023-02-02T14:43:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s208/spm/2655579.pdf","opdateringsdato":"2023-02-02T14:44:16.617","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1019559,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren unders\u00f8ge mulighederne for at tilbyde ukrainske flygtninge i Polen, der er gravide \u2013 flere som f\u00f8lge af voldt\u00e6gt fra russiske tropper \u2013 gratis abort i og transport til Danmark?","dato":"2023-02-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-02T14:42:48","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-02T15:00:38.533"
      },"id":1304319,"sagid":94147,"dokumentid":1019559,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-02T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-02T15:00:38.533","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94149,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren \u2013 i lyset af de udbredte eksempler i medierne p\u00e5 problemer med rekruttering af p\u00e6dagoger og resultaterne af evalueringen af p\u00e6dagoguddannelsen \u2013 enig i, at der er behov for at indkalde til brede forhandlinger om en ny og bedre p\u00e6dagoguddannelse?","titelkort":"Om at indkalde til brede forhandlinger om en ny og bedre p\u00e6dagoguddannelse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 209","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"209","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-08T16:44:10.027","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til eksempelvis artiklen \u00bbFire voksne til 64 b\u00f8rn pressede institution til drastisk beslutning: - H\u00e5ber, det aldrig sker igen\u00ab bragt p\u00e5 TV2\u2019s hjemmeside den 31. januar 2023 og til evalueringen af p\u00e6dagoguddannelsen fra november 2021, som bl.a. pegede p\u00e5, at mange nyuddannede ikke oplever at v\u00e6re kl\u00e6dt godt nok p\u00e5 til jobbet efter uddannelse, og at halvdelen af de studerende mener, at det faglige niveau er for lavt, og at der er for lidt feedback.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1820151,"dokumentid":1019597,"titel":"Er ministeren \u2013 i lyset af de udbredte eksempler i medierne p\u00e5 problemer med rekruttering af p\u00e6dagoger og resultaterne af evalueringen af p\u00e6dagoguddannelsen \u2013 enig i, at der er behov for at indkalde til brede forhandlinger om en ny og bedre p\u00e6dagoguddannelse?","versionsdato":"2023-02-02T16:10:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s209/spm/2655708.pdf","opdateringsdato":"2023-02-03T00:01:24.527","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1019597,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren \u2013 i lyset af de udbredte eksempler i medierne p\u00e5 problemer med rekruttering af p\u00e6dagoger og resultaterne af evalueringen af p\u00e6dagoguddannelsen \u2013 enig i, at der er behov for at indkalde til brede forhandlinger om en ny og bedre p\u00e6dagoguddannelse?","dato":"2023-02-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-02T16:11:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-02T16:11:22.927"
      },"id":1304346,"sagid":94149,"dokumentid":1019597,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-02T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-02T16:11:22.927","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94150,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at et alternativt finansieringsforslag til afskaffelsen af store bededag kunne v\u00e6re det, som foresl\u00e5s i programmet \u00bbDe 17%\u00ab p\u00e5 P3, hvor DR's \u00f8konom p\u00e5peger, at k\u00f8bet af to onsdagssnegle ville udligne behovet for afskaffelsen af store bededag?","titelkort":"Om et alternativt finansieringsforslag til afskaffelsen af store bededag.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 210","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"210","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-14T08:49:55.967","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1820176,"dokumentid":1019605,"titel":"Mener ministeren, at et alternativt finansieringsforslag til afskaffelsen af store bededag kunne v\u00e6re det, som foresl\u00e5s i programmet \u00bbDe 17%\u00ab p\u00e5 P3, hvor DR's \u00f8konom p\u00e5peger, at k\u00f8bet af to onsdagssnegle ville udligne behovet for afskaffelsen af store bededag?","versionsdato":"2023-02-02T16:25:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s210/spm/2655730.pdf","opdateringsdato":"2023-02-03T00:01:24.293","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1019605,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at et alternativt finansieringsforslag til afskaffelsen af store bededag kunne v\u00e6re det, som foresl\u00e5s i programmet \u00bbDe 17%\u00ab p\u00e5 P3, hvor DR's \u00f8konom p\u00e5peger, at k\u00f8bet af to onsdagssnegle ville udligne behovet for afskaffelsen af store bededag?","dato":"2023-02-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-02T16:30:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-02T16:31:05.163"
      },"id":1304353,"sagid":94150,"dokumentid":1019605,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-02T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-02T16:31:05.163","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94151,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er bekymrende, at det nu er konstateret, at fugleinfluenza af typen H5N1 tilsyneladende er muteret, s\u00e5 den kan smitte mellem mink, og vil ministeren tage initiativ til obligatorisk test af mink for H5N1 b\u00e5de p\u00e5 farme i Danmark og ved import?","titelkort":"Om at fugleinfluenza af typen H5N1 tilsyneladende er muteret, s\u00e5 den kan smitte mellem mink.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 211","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"211","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-08T16:43:56.377","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1820180,"dokumentid":1019607,"titel":"Mener ministeren, at det er bekymrende, at det nu er konstateret, at fugleinfluenza af typen H5N1 tilsyneladende er muteret, s\u00e5 den kan smitte mellem mink, og vil ministeren tage initiativ til obligatorisk test af mink for H5N1 b\u00e5de p\u00e5 farme i Danmark og ved import?","versionsdato":"2023-02-02T16:29:58","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s211/spm/2655736.pdf","opdateringsdato":"2023-02-03T00:01:24.247","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1019607,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er bekymrende, at det nu er konstateret, at fugleinfluenza af typen H5N1 tilsyneladende er muteret, s\u00e5 den kan smitte mellem mink, og vil ministeren tage initiativ til obligatorisk test af mink for H5N1 b\u00e5de p\u00e5 farme i Danmark og ved import?","dato":"2023-02-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-02T16:31:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-02T16:31:19.563"
      },"id":1304354,"sagid":94151,"dokumentid":1019607,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-02T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-02T16:31:19.563","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94153,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at mere udenlandsk arbejdskraft kan skade danske ledige i en situation med udpr\u00e6get mangel p\u00e5 arbejdskraft?","titelkort":"Om mere udenlandsk arbejdskraft kan skade danske ledige.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 212","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"212","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-08T16:43:55","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1820448,"dokumentid":1019724,"titel":"Mener ministeren, at mere udenlandsk arbejdskraft kan skade danske ledige i en situation med udpr\u00e6get mangel p\u00e5 arbejdskraft?","versionsdato":"2023-02-03T10:42:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s212/spm/2655998.pdf","opdateringsdato":"2023-02-03T16:00:59.907","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1019724,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at mere udenlandsk arbejdskraft kan skade danske ledige i en situation med udpr\u00e6get mangel p\u00e5 arbejdskraft?","dato":"2023-02-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-03T10:46:45","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-03T10:46:57.207"
      },"id":1304470,"sagid":94153,"dokumentid":1019724,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-03T10:46:57.207","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94154,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til den kritik, som en r\u00e6kke danske virksomheder er kommet med i B\u00f8rsen af, hvor vanskeligt det er blevet at f\u00e5 medarbejdere til Danmark p\u00e5 et forretningsvisum?","titelkort":"Om hvor vanskeligt det er blevet at f\u00e5 medarbejdere til Danmark p\u00e5 et forretningsvisum.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 213","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"213","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-08T16:43:56.22","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til artiklen \u00bbI det skjulte har myndighederne strammet visumregler: Erhvervsledere raser\u00ab bragt i B\u00f8rsen den 1. februar 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1820449,"dokumentid":1019725,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til den kritik, som en r\u00e6kke danske virksomheder er kommet med i B\u00f8rsen af, hvor vanskeligt det er blevet at f\u00e5 medarbejdere til Danmark p\u00e5 et forretningsvisum?","versionsdato":"2023-02-03T10:45:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s213/spm/2656000.pdf","opdateringsdato":"2023-02-03T16:01:00.453","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1019725,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan forholder ministeren sig til den kritik, som en r\u00e6kke danske virksomheder er kommet med i B\u00f8rsen af, hvor vanskeligt det er blevet at f\u00e5 medarbejdere til Danmark p\u00e5 et forretningsvisum?","dato":"2023-02-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-03T10:47:24","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-03T10:47:35.317"
      },"id":1304471,"sagid":94154,"dokumentid":1019725,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-03T10:47:35.317","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94044,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at Sikkerhedsstyrelsen har ressourcer nok til at stoppe det ulovlige salg af s\u00e5kaldte puff bars? ","titelkort":"Om ressourcer til at stoppe det ulovlige salg af s\u00e5kaldte puff bars.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 162","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"162","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-03T10:51:41.793","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1820445,"dokumentid":1019723,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 162.docx","versionsdato":"2023-02-03T10:40:34","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s162/svar/1927184/2655996.pdf","opdateringsdato":"2023-02-03T10:51:29.083","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1019723,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 162: Mener ministeren, at Sikkerhedsstyrelsen har ressourcer nok til at stoppe det ulovlige salg af s\u00e5kaldte puff bars? ","dato":"2023-02-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-03T10:51:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at Sikkerhedsstyrelsen har ressourcer nok til at stoppe det ulovlige salg af s\u00e5kaldte puff bars? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1018197,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-03T10:51:23.83"
      },"id":1304472,"sagid":94044,"dokumentid":1019723,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-03T10:51:23.83","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94045,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad t\u00e6nker ministeren om, at DR Kontant med brug af mystery shoppers afsl\u00f8rer et omfattende salg af s\u00e5kaldte puff bars, imens Sikkerhedsstyrelsen kun kan finde frem til tom emballage?","titelkort":"Om et omfattende salg af s\u00e5kaldte puff bars.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 163","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"163","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-03T10:52:28.763","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til DR-programmet \u00bbKontant: Puff bars \u2013 nikotin til b\u00f8rn\u00ab lagt p\u00e5 DR\u2019s hjemmeside den 26. januar 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1820443,"dokumentid":1019722,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 163.docx","versionsdato":"2023-02-03T10:40:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s163/svar/1927183/2655994.pdf","opdateringsdato":"2023-02-03T10:52:20.08","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1019722,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 163: Hvad t\u00e6nker ministeren om, at DR Kontant med brug af mystery shoppers afsl\u00f8rer et omfattende salg af s\u00e5kaldte puff bars, imens Sikkerhedsstyrelsen kun kan finde frem til tom emballage?","dato":"2023-02-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-03T10:52:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad t\u00e6nker ministeren om, at DR Kontant med brug af mystery shoppers afsl\u00f8rer et omfattende salg af s\u00e5kaldte puff bars, imens Sikkerhedsstyrelsen kun kan finde frem til tom emballage?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1018202,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-03T10:52:15.763"
      },"id":1304473,"sagid":94045,"dokumentid":1019722,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-03T10:52:15.763","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94096,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at klimaforandringer kan udg\u00f8re en risiko for den finansielle stabilitet i Danmark?","titelkort":"Om at klimaforandringer kan udg\u00f8re en risiko for den finansielle stabilitet i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 200","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"200","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-03T10:53:35.25","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1820455,"dokumentid":1019726,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 200.docx","versionsdato":"2023-02-03T10:50:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s200/svar/1927197/2656006.pdf","opdateringsdato":"2023-02-03T10:53:11.333","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1019726,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 200: Mener ministeren, at klimaforandringer kan udg\u00f8re en risiko for den finansielle stabilitet i Danmark?","dato":"2023-02-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-03T10:52:54","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at klimaforandringer kan udg\u00f8re en risiko for den finansielle stabilitet i Danmark?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1018988,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-03T10:53:05.883"
      },"id":1304474,"sagid":94096,"dokumentid":1019726,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-03T10:53:05.883","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94155,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at K\u00f8ge Kommune har givet p\u00e5bud om, at beboerne p\u00e5 Corona Camping skal fjerne sig fra campingpladsen senest den 15. februar 2023, men samtidig if\u00f8lge brev fra Social- og Sundhedsforvaltningen i K\u00f8ge Kommune har givet afslag p\u00e5 at anvise en anden bolig til beboere p\u00e5 pladsen, og at beboerne dermed g\u00e5r ind i en fremtid som hjeml\u00f8se?","titelkort":"Om at beboerne p\u00e5 Corona Camping skal fjerne sig fra campingpladsen senest den 15. februar 2023.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 214","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"214","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-08T16:43:42.847","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbCorona-campister fanget i kommunal catch 22\u00ab af 2. februar 2023 fra Sj\u00e6llandske Nyheder.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1820467,"dokumentid":1019729,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at K\u00f8ge Kommune har givet p\u00e5bud om, at beboerne p\u00e5 Corona Camping skal fjerne sig fra campingpladsen senest den 15. februar 2023, men samtidig if\u00f8lge brev fra Social- og Sundhedsforvaltningen i K\u00f8ge Kommune har givet afslag p\u00e5 at anvise en anden bolig til beboere p\u00e5 pladsen, og at beboerne dermed g\u00e5r ind i en fremtid som hjeml\u00f8se?","versionsdato":"2023-02-03T11:15:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s214/spm/2656014.pdf","opdateringsdato":"2023-02-03T16:01:00.407","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1019729,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at K\u00f8ge Kommune har givet p\u00e5bud om, at beboerne p\u00e5 Corona Camping skal fjerne sig fra campingpladsen senest den 15. februar 2023, men samtidig if\u00f8lge brev fra Social- og Sundhedsforvaltningen i K\u00f8ge Kommune har givet afslag p\u00e5 at anvise en anden bolig til beboere p\u00e5 pladsen, og at beboerne dermed g\u00e5r ind i en fremtid som hjeml\u00f8se?","dato":"2023-02-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-03T11:16:16","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-03T11:16:27.4"
      },"id":1304490,"sagid":94155,"dokumentid":1019729,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-03T11:16:27.4","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94156,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren tilfreds med processen for ans\u00e6ttelsen af den danske dommer ved Den Europ\u00e6iske Menneskerettighedsdomstol, som f\u00f8rte til, at en kvinde blev valgt som ny dommer ved Den Europ\u00e6iske Menneskerettighedsdomstol, p\u00e5 trods af at hun ikke stod p\u00e5 den oprindelige kandidatliste, som Danmark sendte til generalsekret\u00e6ren for Europar\u00e5det?","titelkort":"Om processen for ans\u00e6ttelsen af den danske dommer ved Den Europ\u00e6iske Menneskerettighedsdomstol.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 215","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"215","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-08T16:43:42.097","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbMenneskerettighedsdomstol afviste danske kandidater \u2013 var ikke mangfoldige nok\u00ab bragt p\u00e5 kontrast.dk den 2. februar 2023. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1820476,"dokumentid":1019734,"titel":"Er ministeren tilfreds med processen for ans\u00e6ttelsen af den danske dommer ved Den Europ\u00e6iske Menneskerettighedsdomstol, som f\u00f8rte til,  at en kvinde blev valgt som ny dommer ved Den Europ\u00e6iske Menneskerettighedsdomstol, p\u00e5 trods af at hun ikke stod p\u00e5 den oprindelige kandidatliste, som Danmark sendte til generalsekret\u00e6ren for Det Europ\u00e6iske R\u00e5d?","versionsdato":"2023-02-06T15:29:56","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s215/spm/2656024.pdf","opdateringsdato":"2023-02-06T15:30:13.267","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1019734,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren tilfreds med processen for ans\u00e6ttelsen af den danske dommer ved Den Europ\u00e6iske Menneskerettighedsdomstol, som f\u00f8rte til,  at en kvinde blev valgt som ny dommer ved Den Europ\u00e6iske Menneskerettighedsdomstol, p\u00e5 trods af at hun ikke stod p\u00e5 den oprindelige kandidatliste, som Danmark sendte til generalsekret\u00e6ren for Det Europ\u00e6iske R\u00e5d?","dato":"2023-02-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-03T11:24:07","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-03T11:24:19.55"
      },"id":1304495,"sagid":94156,"dokumentid":1019734,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-03T11:24:19.55","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94157,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det rimeligt, at regeringen p\u00e5l\u00e6gger transportbranchen en kilometerbaseret afgift, n\u00e5r ministeren selv har udtalt, at ellastbilerne simpelt hen ikke er klar?","titelkort":"Om at regeringen p\u00e5l\u00e6gger transportbranchen en kilometerbaseret afgift.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 216","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"216","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-08T16:43:56.55","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ministeren udtalte i artiklen \u00bbVognmand med opr\u00e5b til minister forud for ekstra afgift\u00ab af 23. januar 2023 fra TV MIDTVEST f\u00f8lgende: \u00bbVi vil gerne have flere gr\u00f8nne lastbiler, og vi vil gerne have, at man betaler for det, man forurener. Derfor er der el-lastbiler, som hurtigt vil bryde frem, fordi de kan en helt masse. Men der er nogle udfordringer med den tunge transport endnu, hvor el-lastbiler simpelthen ikke er klar\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1820479,"dokumentid":1019735,"titel":"Finder ministeren det rimeligt, at regeringen p\u00e5l\u00e6gger transportbranchen en kilometerbaseret afgift, n\u00e5r ministeren selv har udtalt, at ellastbilerne simpelthen ikke er klar?","versionsdato":"2023-02-03T11:28:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s216/spm/2656031.pdf","opdateringsdato":"2023-02-03T16:01:00.657","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1019735,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Finder ministeren det rimeligt, at regeringen p\u00e5l\u00e6gger transportbranchen en kilometerbaseret afgift, n\u00e5r ministeren selv har udtalt, at ellastbilerne simpelthen ikke er klar?","dato":"2023-02-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-03T11:28:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-03T11:29:00.313"
      },"id":1304498,"sagid":94157,"dokumentid":1019735,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-03T11:29:00.313","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94051,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at man kan g\u00f8re noget mere for en d\u00f8deligt syg borger med en hjernetumor end blot at henvise til muligheden for at klage til Ankestyrelsen?","titelkort":"Om at henvise en d\u00f8deligt syg borger til at klage til Ankestyrelsen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 169","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"169","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-03T11:41:20.72","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbD\u00f8deligt syg har ikke v\u00e6ret i bad i 12 m\u00e5neder, selvom det er hans store \u00f8nske\u00ab fra TV2 \u00d8stjylland den 19. januar 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1820458,"dokumentid":1019727,"titel":"Svar p\u00e5 S 169.pdf","versionsdato":"2023-02-03T11:00:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s169/svar/1927199/2656008.pdf","opdateringsdato":"2023-02-03T11:41:12.807","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1019727,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 169: Mener ministeren, at man kan g\u00f8re noget mere for en d\u00f8deligt syg borger med en hjernetumor end blot at henvise til muligheden for at klage til Ankestyrelsen?","dato":"2023-02-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-03T11:40:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at man kan g\u00f8re noget mere for en d\u00f8deligt syg borger med en hjernetumor end blot at henvise til muligheden for at klage til Ankestyrelsen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1018307,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-03T11:41:07.36"
      },"id":1304507,"sagid":94051,"dokumentid":1019727,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-03T11:41:07.36","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94085,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren oplyse, hvilke initiativer regeringen vil tage for at sikre, at vi i fremtiden kan fastholde kvalificeret arbejdskraft p\u00e5 sundhedsomr\u00e5det i stedet for at hjemsende arbejdskraften?","titelkort":"Om at fastholde kvalificeret arbejdskraft p\u00e5 sundhedsomr\u00e5det.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 195","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"195","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-03T11:44:25.657","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til artiklerne \u201dUlogiske regler hjemsender irakisk l\u00e6ge: - Vi taber v\u00e6rdifuld arbejdskraft, siger formand\u201d fra TV 2 den 18. januar 2023, \u201d Superintegreret sosu-hj\u00e6lper m\u00e5 ikke blive i Danmark\u201d fra Fagbladet FOA den 11. januar 2023, \u201d Vil tvinge minister til straks at stoppe sk\u00f8re udl\u00e6ndingesager\u201d fra Fagbladet FOA den 10. januar 2023 og \u201d Udvist sosu-hj\u00e6lper i opr\u00e5b til ny minister: Lad mig komme tilbage til Danmark\u201d fra Fagbladet FOA den 21. december 2022. Artiklerne giver alle eksempler p\u00e5 deprivation af arbejdskraft i den danske sundhedssektor.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1820522,"dokumentid":1019750,"titel":"Svar p\u00e5 S 195.pdf","versionsdato":"2023-02-03T11:40:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s195/svar/1927258/2656072.pdf","opdateringsdato":"2023-02-03T11:44:04.49","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1820532,"dokumentid":1019750,"titel":"S 187","versionsdato":"2023-02-03T11:43:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s195/svar/1927258/2656083.pdf","opdateringsdato":"2023-02-03T11:44:04.49","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1019750,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 195: Vil ministeren oplyse, hvilke initiativer regeringen vil tage for at sikre, at vi i fremtiden kan fastholde kvalificeret arbejdskraft p\u00e5 sundhedsomr\u00e5det i stedet for at hjemsende arbejdskraften?","dato":"2023-02-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-03T11:43:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren oplyse, hvilke initiativer regeringen vil tage for at sikre, at vi i fremtiden kan fastholde kvalificeret arbejdskraft p\u00e5 sundhedsomr\u00e5det i stedet for at hjemsende arbejdskraften?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1018550,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-03T11:44:04.49"
      },"id":1304509,"sagid":94085,"dokumentid":1019750,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-03T11:44:04.49","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94074,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren kommentere p\u00e5, om han finder de nuv\u00e6rende regler for udl\u00e6ndinges arbejde i Danmark rimelige, n\u00e5r de gentagne gange leder til udvisning af kvalificeret arbejdskraft og dermed reducerer arbejdsudbuddet til vores sundhedssektor?","titelkort":"Om de nuv\u00e6rende regler for udl\u00e6ndinges arbejde i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 187","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"187","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-03T11:45:48.47","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til artiklerne \u00bbUlogiske regler hjemsender irakisk l\u00e6ge: - Vi taber v\u00e6rdifuld arbejdskraft, siger formand\u00ab fra TV2 den 18. januar 2023, \u00bbSuperintegreret sosu-hj\u00e6lper m\u00e5 ikke blive i Danmark\u00ab fra Fagbladet FOA den 11. januar 2023, \u00bbVil tvinge minister til straks at stoppe sk\u00f8re udl\u00e6ndingesager\u00ab fra Fagbladet FOA den 10. januar 2023 og \u00bbUdvist sosu-hj\u00e6lper i opr\u00e5b til ny minister: Lad mig komme tilbage til Danmark\u00ab fra Fagbladet FOA den 21. december 2022. Artiklerne giver alle eksempler p\u00e5 denne deprivation af arbejdskraft i den danske sundhedssektor.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1820524,"dokumentid":1019751,"titel":"Svar p\u00e5 S 187.pdf","versionsdato":"2023-02-03T11:40:35","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s187/svar/1927259/2656074.pdf","opdateringsdato":"2023-02-03T11:45:12.863","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1820533,"dokumentid":1019751,"titel":"S 195","versionsdato":"2023-02-03T11:44:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s187/svar/1927259/2656084.pdf","opdateringsdato":"2023-02-03T11:45:18.107","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1019751,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 187: Vil ministeren kommentere p\u00e5, om han finder de nuv\u00e6rende regler for udl\u00e6ndinges arbejde i Danmark rimelige, n\u00e5r de gentagne gange leder til udvisning af kvalificeret arbejdskraft og dermed reducerer arbejdsudbuddet til vores sundhedssektor?","dato":"2023-02-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-03T11:44:59","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren kommentere p\u00e5, om hun finder de nuv\u00e6rende regler for udl\u00e6ndinges arbejde i Danmark rimelige, n\u00e5r de gentagne gange leder til udvisning af kvalificeret arbejdskraft og dermed reducerer arbejdsudbuddet til vores sundhedssektor?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1018461,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-03T11:45:12.863"
      },"id":1304510,"sagid":94074,"dokumentid":1019751,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-03T11:45:12.863","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94160,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren at der b\u00f8r g\u00f8res for at vende den negative spiral med f\u00e6rre passagerer og stadig stigende billettakster i den kollektive transport?","titelkort":"Om f\u00e6rre passagerer og stigende billettakster i den kollektive transport.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 218","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"218","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-08T16:44:09.84","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Trafikselskaberne har netop h\u00e6vet taksterne med 4,9 pct. og har allerede bedt regeringen om lov til at h\u00e6ve med  yderligere 10 pct. til for\u00e5ret. Samtidig er op mod 10 pct. af passagerne ikke vendt tilbage efter coronaen, og ligeledes st\u00e5r 10 pct. af busruterne over for at forsvinde.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1820577,"dokumentid":1019747,"titel":"Hvad mener ministeren, at der b\u00f8r g\u00f8res for at vende den negative spiral med f\u00e6rre passager og stadigt stigende billettakster i den kollektive transport?","versionsdato":"2023-02-03T12:12:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s218/spm/2656125.pdf","opdateringsdato":"2023-02-03T12:12:46.617","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1019747,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren, at der b\u00f8r g\u00f8res for at vende den negative spiral med f\u00e6rre passager og stadigt stigende billettakster i den kollektive transport?","dato":"2023-02-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-03T11:39:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-03T11:46:34.317"
      },"id":1304511,"sagid":94160,"dokumentid":1019747,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-03T11:46:34.317","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94162,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Hvordan kan det v\u00e6re, at ministeren ikke har haft de allerfattigste b\u00f8rnefamilier p\u00e5 sin liste over prioriterede opgaver, n\u00e5r der if\u00f8lge den dav\u00e6rende fungerende besk\u00e6ftigelsesminister Peter Hummelgaards egne ord under f\u00f8rstebehandlingen af lovforslag nr. L 1 om forl\u00e6ngelse af det midlertidige b\u00f8rnetilskud den 29. november 2022 var \u00bbal mulig god tid til at afvente dannelsen af en ny regering\u00ab og stadig n\u00e5 at forl\u00e6nge retten til det midlertidige b\u00f8rnetilskud?","titelkort":"Om de allerfattigste b\u00f8rnefamilier.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 219","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"219","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-24T11:51:43.933","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1820570,"dokumentid":1019766,"titel":"Hvordan kan det v\u00e6re, at ministeren ikke har haft de allerfattigste b\u00f8rnefamilier p\u00e5 sin liste over prioriterede opgaver, n\u00e5r der if\u00f8lge den dav\u00e6rende fungerende besk\u00e6ftigelsesminister Peter Hummelgaards egne ord under 1. behandlingen af forslag nr. L 1 om forl\u00e6ngelse af det midlertidige b\u00f8rnetilskud den 29. november 2022 var \u00bbal mulig god tid til at afvente dannelsen af en ny regering\u00ab og stadig n\u00e5 at forl\u00e6nge retten til det midlertidige b\u00f8rnetilskud?","versionsdato":"2023-02-03T16:36:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s219/spm/2656120.pdf","opdateringsdato":"2023-02-03T16:37:09.103","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1019766,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan kan det v\u00e6re, at ministeren ikke har haft de allerfattigste b\u00f8rnefamilier p\u00e5 sin liste over prioriterede opgaver, n\u00e5r der if\u00f8lge den dav\u00e6rende fungerende besk\u00e6ftigelsesminister Peter Hummelgaards egne ord under 1. behandlingen af forslag nr. L 1 om forl\u00e6ngelse af det midlertidige b\u00f8rnetilskud den 29. november 2022 var \u00bbal mulig god tid til at afvente dannelsen af en ny regering\u00ab og stadig n\u00e5 at forl\u00e6nge retten til det midlertidige b\u00f8rnetilskud?","dato":"2023-02-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-03T12:05:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-03T12:20:43.05"
      },"id":1304533,"sagid":94162,"dokumentid":1019766,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-03T12:20:43.05","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94158,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at forbedre dyrevelf\u00e6rd for grise, efter at det igen er konstateret i statens seneste dyrevelf\u00e6rdsrapport, at antallet af lovbrud i statens stikpr\u00f8ver i svinebes\u00e6tningerne for ellevte \u00e5r i tr\u00e6k ligger p\u00e5 et meget h\u00f8jt niveau? ","titelkort":"Om forbedret dyrevelf\u00e6rd for grise.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 221","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"221","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-08T15:08:12.277","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1820581,"dokumentid":1019770,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at forbedre dyrevelf\u00e6rd for grise, efter at det igen er konstateret i statens seneste dyrevelf\u00e6rdsrapport, at antallet af lovbrud i statens stikpr\u00f8ver i svinebes\u00e6tningerne for ellevte \u00e5r i tr\u00e6k ligger p\u00e5 et meget h\u00f8jt niveau? ","versionsdato":"2023-02-03T12:23:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s221/spm/2656134.pdf","opdateringsdato":"2023-02-03T16:01:01.987","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1019770,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at forbedre dyrevelf\u00e6rd for grise, efter at det igen er konstateret i statens seneste dyrevelf\u00e6rdsrapport, at antallet af lovbrud i statens stikpr\u00f8ver i svinebes\u00e6tningerne for ellevte \u00e5r i tr\u00e6k ligger p\u00e5 et meget h\u00f8jt niveau? ","dato":"2023-02-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-03T12:28:01","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-03T12:28:13.047"
      },"id":1304534,"sagid":94158,"dokumentid":1019770,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-03T12:28:13.047","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94164,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at forbedre dyrevelf\u00e6rden for kv\u00e6g, efter at det i statens seneste dyrevelf\u00e6rdsrapport er konstateret en stor stigning i overtr\u00e6delser af dyrevelf\u00e6rdsregler i kv\u00e6gbes\u00e6tninger?","titelkort":"Om forbedret dyrevelf\u00e6rd for kv\u00e6g.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 222","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"222","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-08T15:07:24.52","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1820584,"dokumentid":1019772,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at forbedre dyrevelf\u00e6rden for kv\u00e6g, efter at det i statens seneste dyrevelf\u00e6rdsrapport er konstateret en stor stigning i overtr\u00e6delser af dyrevelf\u00e6rdsregler i kv\u00e6gbes\u00e6tninger?","versionsdato":"2023-02-03T12:25:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s222/spm/2656137.pdf","opdateringsdato":"2023-02-03T16:01:01.03","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1019772,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at forbedre dyrevelf\u00e6rden for kv\u00e6g, efter at det i statens seneste dyrevelf\u00e6rdsrapport er konstateret en stor stigning i overtr\u00e6delser af dyrevelf\u00e6rdsregler i kv\u00e6gbes\u00e6tninger?","dato":"2023-02-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-03T12:31:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-03T12:31:15.673"
      },"id":1304537,"sagid":94164,"dokumentid":1019772,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-03T12:31:15.673","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94049,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tilkendegive, hvor ofte hun mener, man har ret til et bad i velf\u00e6rdsstaten Danmark?","titelkort":"Om hvor ofte man har ret til et bad i velf\u00e6rdsstaten Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 167","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"167","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-03T13:25:21.88","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbD\u00f8deligt syg har ikke v\u00e6ret i bad i 12 m\u00e5neder, selvom det er hans store \u00f8nske\u00ab fra TV2 \u00d8stjylland den 19. januar 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1820599,"dokumentid":1019781,"titel":"Svar p\u00e5 S 167.pdf","versionsdato":"2023-02-03T12:50:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s167/svar/1927331/2656155.pdf","opdateringsdato":"2023-02-03T13:25:06.573","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1019781,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 167: Vil ministeren tilkendegive, hvor ofte hun mener, man har ret til et bad i velf\u00e6rdsstaten Danmark?","dato":"2023-02-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-03T13:24:45","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren tilkendegive, hvor ofte hun mener, man har ret til et bad i velf\u00e6rdsstaten Danmark?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1018300,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-03T13:24:59.54"
      },"id":1304557,"sagid":94049,"dokumentid":1019781,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-03T13:24:59.54","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94050,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tilkendegive, hvor ofte hun mener, man b\u00f8r g\u00e5 i bad, hvis 12 m\u00e5neder uden et bad \u00e5benlyst er for lang tid, og vil ministeren i samme omb\u00e6ring redeg\u00f8re for, hvorvidt og i givet fald hvorfor der p\u00e5 dette punkt b\u00f8r g\u00e6lde andre standarder for v\u00e6rdighed for plejekr\u00e6vende \u00e6ldre end for andre i samfundet, herunder ministeren selv?","titelkort":"Om hvor ofte man b\u00f8r g\u00e5 i bad.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 168","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"168","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-03T13:26:14.243","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbD\u00f8deligt syg har ikke v\u00e6ret i bad i 12 m\u00e5neder, selvom det er hans store \u00f8nske\u00ab fra TV2 \u00d8stjylland den 19. januar 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1820608,"dokumentid":1019788,"titel":"Svar p\u00e5 S 168.pdf","versionsdato":"2023-02-03T13:00:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s168/svar/1927339/2656168.pdf","opdateringsdato":"2023-02-03T13:26:07.183","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1820609,"dokumentid":1019788,"titel":"Bilag - Svar p\u00e5 S 167.pdf","versionsdato":"2023-02-03T13:00:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s168/svar/1927339/2656169.pdf","opdateringsdato":"2023-02-03T13:26:07.823","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1019788,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 168: Vil ministeren tilkendegive, hvor ofte hun mener, man b\u00f8r g\u00e5 i bad, hvis 12 m\u00e5neder uden et bad \u00e5benlyst er for lang tid, og vil ministeren i samme omb\u00e6ring redeg\u00f8re for, hvorvidt og i givet fald hvorfor der p\u00e5 dette punkt b\u00f8r g\u00e6lde andre standarder for v\u00e6rdighed for plejekr\u00e6vende \u00e6ldre end for andre i samfundet, herunder ministeren selv?","dato":"2023-02-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-03T13:25:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren tilkendegive, hvor ofte hun mener, man b\u00f8r g\u00e5 i bad, hvis 12 m\u00e5neder uden et bad \u00e5benlyst er for lang tid, og vil ministeren i samme omb\u00e6ring redeg\u00f8re for, hvorvidt og i givet fald hvorfor der p\u00e5 dette punkt b\u00f8r g\u00e6lde andre standarder for v\u00e6rdighed for plejekr\u00e6vende \u00e6ldre end for andre i samfundet, herunder ministeren selv?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1018304,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-03T13:26:03"
      },"id":1304559,"sagid":94050,"dokumentid":1019788,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-03T13:26:03","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94166,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til den kritik, som tidligere fagforeningsformand og folketingsmedlem for Socialdemokratiet Hardy Hansen frems\u00e6tter i artiklen \u00bbDen hidtil v\u00e6rste strid: Hardy Hansen skuffet over Mette F\u00ab fra 3. februar 2023 i Fagbladet 3F, hvori Hardy Hansen kritiserer regeringens planer om at afskaffe store bededag og bl.a. udtaler, at \u00bbdet er en sag for arbejdsmarkedets parter\u00ab?","titelkort":"Om afskaffelse af store bededag.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 223","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"223","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-14T09:35:16.737","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1820978,"dokumentid":1019931,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til den kritik, som tidligere fagforeningsformand og folketingsmedlem for Socialdemokratiet Hardy Hansen frems\u00e6tter i artiklen \u00bbDen hidtil v\u00e6rste strid: Hardy Hansen skuffet over Mette F\u00ab fra 3. februar 2023 i Fagbladet 3F, hvori Hardy Hansen kritiserer regeringens planer om at afskaffe store bededag og bl.a. udtaler, at \u00bbdet er en sag for arbejdsmarkedets parter\u00ab?","versionsdato":"2023-02-03T16:01:16","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s223/spm/2656505.pdf","opdateringsdato":"2023-02-04T00:01:28.24","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1019931,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan forholder ministeren sig til den kritik, som tidligere fagforeningsformand og folketingsmedlem for Socialdemokratiet Hardy Hansen frems\u00e6tter i artiklen \u00bbDen hidtil v\u00e6rste strid: Hardy Hansen skuffet over Mette F\u00ab fra 3. februar 2023 i Fagbladet 3F, hvori Hardy Hansen kritiserer regeringens planer om at afskaffe store bededag og bl.a. udtaler, at \u00bbdet er en sag for arbejdsmarkedets parter\u00ab?","dato":"2023-02-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-03T16:01:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-03T16:02:03.51"
      },"id":1304662,"sagid":94166,"dokumentid":1019931,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-03T16:02:03.51","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94167,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det problematisk, at danske virksomheder m\u00f8des af store administrative byrder og afslag, n\u00e5r de s\u00f8ger om, at deres udenlandske ansatte kan bidrage til virksomheden p\u00e5 dansk jord, og hvad ministeren agter at foretage sig for at im\u00f8dekomme virksomhederne p\u00e5 dette store visumproblem, s\u00e5 vi kan sikre de bedste rammer for vores danske virksomheder?","titelkort":"Om visum til udenlandsk arbejdskraft.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 224","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"224","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-10T13:42:06","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til B\u00f8rsens afd\u00e6kning af det store problem vedr\u00f8rende opstramning af regler for visum og arbejdstilladelser for danske virksomheder i artiklen \u00bbI det skjulte har myndighederne strammet visumregler: Erhvervsledere raser\u00ab af den 1. februar 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1820998,"dokumentid":1019949,"titel":"Finder ministeren det problematisk, at danske virksomheder m\u00f8des af store administrative byrder og afslag, n\u00e5r de s\u00f8ger om, at deres udenlandske ansatte kan bidrage til virksomheden p\u00e5 dansk jord, og hvad ministeren agter at foretage sig for at im\u00f8dekomme virksomhederne p\u00e5 dette store visumproblem, s\u00e5 vi kan sikre de bedste rammer for vores danske virksomheder?","versionsdato":"2023-02-03T16:19:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s224/spm/2656546.pdf","opdateringsdato":"2023-02-04T00:01:27.927","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1019949,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Finder ministeren det problematisk, at danske virksomheder m\u00f8des af store administrative byrder og afslag, n\u00e5r de s\u00f8ger om, at deres udenlandske ansatte kan bidrage til virksomheden p\u00e5 dansk jord, og hvad ministeren agter at foretage sig for at im\u00f8dekomme virksomhederne p\u00e5 dette store visumproblem, s\u00e5 vi kan sikre de bedste rammer for vores danske virksomheder?","dato":"2023-02-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-03T16:20:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-03T16:20:46.23"
      },"id":1304684,"sagid":94167,"dokumentid":1019949,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-03T16:20:46.23","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93976,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at patienter, der er blevet tilkendt erstatning for tabt arbejdsfortjeneste, fordi de er blevet fejlbehandlet, samtidig modregnes i deres pension som f\u00f8lge af udbetalingen fra Patienterstatningen?","titelkort":"Om patienter, der er blevet tilkendt erstatning for tabt arbejdsfortjeneste, fordi de er blevet fejlbehandlet, samtidig modregnes i deres pension.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 143","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"143","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-03T16:38:50.807","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1820901,"dokumentid":1019904,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 S 143.docx","versionsdato":"2023-02-03T15:40:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s143/svar/1927470/2656449.pdf","opdateringsdato":"2023-02-03T16:38:33.38","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1019904,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 143: Mener ministeren, at det er rimeligt, at patienter, der er blevet tilkendt erstatning for tabt arbejdsfortjeneste, fordi de er blevet fejlbehandlet, samtidig modregnes i deres pension som f\u00f8lge af udbetalingen fra Patienterstatningen?","dato":"2023-02-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-03T16:38:21","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at patienter, der er blevet tilkendt erstatning for tabt arbejdsfortjeneste, fordi de er blevet fejlbehandlet, samtidig modregnes i deres pension som f\u00f8lge af udbetalingen fra Patienterstatningen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1017479,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-03T16:38:33.38"
      },"id":1304693,"sagid":93976,"dokumentid":1019904,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-03T16:38:33.38","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94039,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om de bekymringer, der gives udtryk for i Prostatakr\u00e6ftforeningen PROPA\u2019s \u00e5bne brev til den forhenv\u00e6rende sundhedsminister \u00bbProstatakr\u00e6ft dr\u00e6ber \u2013 hvis ikke den opspores og behandles i tide\u00ab af 10. august 2022?","titelkort":"Om prostatakr\u00e6ft.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 159","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"159","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-03T16:40:56.937","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1820876,"dokumentid":1019894,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 159 (D2549391).docx","versionsdato":"2023-02-03T15:15:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s159/svar/1927454/2656424.pdf","opdateringsdato":"2023-02-03T16:41:43.693","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1820877,"dokumentid":1019894,"titel":"SUU alm. del - svar p\u00e5 spm. 1045.pdf","versionsdato":"2023-02-03T15:15:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s159/svar/1927454/2656425.pdf","opdateringsdato":"2023-02-03T16:41:43.693","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1019894,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 159: Hvad mener ministeren om de bekymringer, der gives udtryk for i Prostatakr\u00e6ftforeningen PROPA\u2019s \u00e5bne brev til den forhenv\u00e6rende sundhedsminister \u00bbProstatakr\u00e6ft dr\u00e6ber \u2013 hvis ikke den opspores og behandles i tide\u00ab af 10. august 2022?","dato":"2023-02-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-03T16:41:23","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om de bekymringer, der gives udtryk for i Prostatakr\u00e6ftforeningen PROPA\u2019s \u00e5bne brev til den forhenv\u00e6rende sundhedsminister \u00bbProstatakr\u00e6ft dr\u00e6ber \u2013 hvis ikke den opspores og behandles i tide\u00ab af 10. august 2022?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1018121,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-03T16:41:43.693"
      },"id":1304696,"sagid":94039,"dokumentid":1019894,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-03T16:41:43.693","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94159,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tilkendegive, hvad ministeren mener om den lukkethed, der if\u00f8lge flere medier pr\u00e6ger Medieansvarsudvalgets arbejde?","titelkort":"Om den lukkethed, der if\u00f8lge flere medier pr\u00e6ger Medieansvarsudvalgets arbejde.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 217","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"217","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-08T16:43:42.313","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1820505,"dokumentid":1019742,"titel":"Vil ministeren tilkendegive, hvad ministeren mener om den lukkethed, der if\u00f8lge flere medier pr\u00e6ger Medieansvarsudvalgets arbejde?","versionsdato":"2023-02-03T11:33:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s217/spm/2656050.pdf","opdateringsdato":"2023-02-03T16:01:00.203","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1019742,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tilkendegive, hvad ministeren mener om den lukkethed, der if\u00f8lge flere medier pr\u00e6ger Medieansvarsudvalgets arbejde?","dato":"2023-02-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-03T11:35:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-08T11:00:52.393"
      },"id":1305480,"sagid":94159,"dokumentid":1019742,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-08T11:00:52.393","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94163,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan mener ministeren at indf\u00f8relsen af minimumsnormeringer er en l\u00f8sning p\u00e5 udfordringerne med p\u00e6dagogmangel, som ministeren peger p\u00e5 i en udtalelse til TV 2 den 28. januar 2023?","titelkort":"Om p\u00e6dagogmangel.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 220","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"220","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-08T16:43:56.093","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1820575,"dokumentid":1019768,"titel":"Hvordan mener ministeren, at indf\u00f8relsen af minimumsnormeringer er en l\u00f8sning p\u00e5 udfordringerne med p\u00e6dagogmangel, som ministeren peger p\u00e5 i en udtalelse til TV2 den 28. januar 2023?","versionsdato":"2023-02-03T12:11:39","filurl":"","opdateringsdato":"2023-02-05T16:00:59.203","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1019768,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan mener ministeren, at indf\u00f8relsen af minimumsnormeringer er en l\u00f8sning p\u00e5 udfordringerne med p\u00e6dagogmangel, som ministeren peger p\u00e5 i en udtalelse til TV2 den 28. januar 2023?","dato":"2023-02-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-03T12:10:42","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-08T17:00:15.097"
      },"id":1305696,"sagid":94163,"dokumentid":1019768,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-08T17:00:15.097","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94124,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren f\u00e6rdigg\u00f8re og implementere den bekendtg\u00f8relse, som fhv. minister Rasmus Prehn annoncerede skulle laves, s\u00e5ledes at det bliver sikret, at katte ikke ender som produktionsdyr og bliver holdt permanent i f.eks. gamle minkbure?","titelkort":"Om at f\u00e6rdigg\u00f8re og implementere bekendtg\u00f8relsen om at katte ikke ender som produktionsdyr.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 204","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"204","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-03T16:43:09.657","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbHj\u00e6lp p\u00e5 vej til katte i bur\u00ab bragt den 9. januar 2022 p\u00e5 Ekstra Bladets hjemmeside. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1820855,"dokumentid":1019884,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 204.pdf","versionsdato":"2023-02-03T15:05:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s204/svar/1927441/2656403.pdf","opdateringsdato":"2023-02-06T16:01:04.557","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1019884,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 204: Vil ministeren f\u00e6rdigg\u00f8re og implementere den bekendtg\u00f8relse, som fhv. minister Rasmus Prehn annoncerede skulle laves, s\u00e5ledes at det bliver sikret, at katte ikke ender som produktionsdyr og bliver holdt permanent i f.eks. gamle minkbure?","dato":"2023-02-03T15:04:17","modtagelsesdato":"2023-02-03T15:05:32","frigivelsesdato":"2023-02-06T08:17:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren f\u00e6rdigg\u00f8re og implementere den bekendtg\u00f8relse, som fhv. minister Rasmus Prehn annoncerede skulle laves, s\u00e5ledes at det bliver sikret, at katte ikke ender som produktionsdyr og bliver holdt permanent i f.eks. gamle minkbure?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1019184,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-06T08:18:03.38"
      },"id":1304717,"sagid":94124,"dokumentid":1019884,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-06T08:18:03.38","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94032,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er ok, n\u00e5r en indsat venter 22 dage med akut tandpine i Kriminalforsorgen og stadig ikke er kommet til en tandl\u00e6ge?","titelkort":"Om at en indsat venter 22 dage med akut tandpine i Kriminalforsorgen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 154","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"154","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-06T08:17:16.937","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren har f\u00e5et en henvendelse fra en p\u00e5r\u00f8rende til en indsat, som har ventet p\u00e5 tandl\u00e6ge siden den 2. januar 2023 og endnu ikke er kommet til tandl\u00e6ge pr. 24. januar 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1821021,"dokumentid":1019963,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 154 fra medlem af Folketinget.pdf","versionsdato":"2023-02-03T16:35:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s154/svar/1927544/2656569.pdf","opdateringsdato":"2023-02-06T08:16:55.15","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1019963,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 154: Mener ministeren, at det er ok, n\u00e5r en indsat venter 22 dage med akut tandpine i Kriminalforsorgen og stadig ikke er kommet til en tandl\u00e6ge?","dato":"2023-02-03T16:35:11","modtagelsesdato":"2023-02-03T16:35:33","frigivelsesdato":"2023-02-06T08:16:37","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er ok, n\u00e5r en indsat venter 22 dage med akut tandpine i Kriminalforsorgen og stadig ikke er kommet til en tandl\u00e6ge?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1017957,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-06T08:16:50.147"
      },"id":1304716,"sagid":94032,"dokumentid":1019963,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-06T08:16:50.147","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94189,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til, at der i 2023 udarbejdes en ny lystfiskerstrategi med fornyet finansiering nu, hvor finansieringen af lystfiskerstrategien er planlagt til at slutte med udgangen af 2023?","titelkort":"Om en ny lystfiskerstrategi.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 225","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"225","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-08T09:12:31.35","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1821473,"dokumentid":1020144,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til, at der i 2023 udarbejdes en ny lystfiskerstrategi med fornyet finansiering nu, hvor finansieringen af lystfiskerstrategien er planlagt til at slutte med udgangen af 2023?","versionsdato":"2023-02-06T11:57:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s225/spm/2657030.pdf","opdateringsdato":"2023-02-06T11:58:08.01","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1020144,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tage initiativ til, at der i 2023 udarbejdes en ny lystfiskerstrategi med fornyet finansiering nu, hvor finansieringen af lystfiskerstrategien er planlagt til at slutte med udgangen af 2023?","dato":"2023-02-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-06T11:57:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-06T11:57:30.927"
      },"id":1304819,"sagid":94189,"dokumentid":1020144,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-06T11:57:30.927","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94190,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens planer for politiske dr\u00f8ftelser om at styrke kvaliteten p\u00e5 opholdssteder og d\u00f8gninstitutioner for anbragte b\u00f8rn og unge?","titelkort":"Om forholdene for anbragte b\u00f8rn p\u00e5 opholdssteder og institutioner.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 226","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"226","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-10T11:03:17.173","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til, at det af aftalen \u00bbB\u00f8rnene F\u00f8rst\u00ab fra maj 2021 fremg\u00e5r, at evalueringen af det specialiserede socialomr\u00e5de skulle danne grundlag for politiske dr\u00f8ftelser om en specialeplanl\u00e6gning, herunder i forhold til kvaliteten p\u00e5 bl.a. opholdssteder og d\u00f8gninstitutioner for anbragte b\u00f8rn og unge. Der henvises endvidere til, at Folketingets Ombudsmand tidligere har kritiseret forholdene for anbragte b\u00f8rn p\u00e5 opholdssteder og institutioner, og at der l\u00f8bende har v\u00e6ret en r\u00e6kke problematiske sager om vilk\u00e5rene p\u00e5 institutionerne i pressen, herunder aktuelt eksempelvis sagen om Bakkeg\u00e5rden.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1821616,"dokumentid":1020174,"titel":"Hvad er ministerens planer for politiske dr\u00f8ftelser om at styrke kvaliteten p\u00e5 opholdssteder og d\u00f8gninstitutioner for anbragte b\u00f8rn og unge?","versionsdato":"2023-02-06T13:03:36","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s226/spm/2657173.pdf","opdateringsdato":"2023-02-06T16:01:04.26","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1020174,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens planer for politiske dr\u00f8ftelser om at styrke kvaliteten p\u00e5 opholdssteder og d\u00f8gninstitutioner for anbragte b\u00f8rn og unge?","dato":"2023-02-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-06T13:04:06","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-06T13:20:32.137"
      },"id":1304842,"sagid":94190,"dokumentid":1020174,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-06T13:20:32.137","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94038,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan mener ministeren, at vi skal l\u00f8se det massive problem vedr\u00f8rende store kommunale forskelle p\u00e5 bevillinger af sensorbaserede glukosem\u00e5lere, som er et afg\u00f8rende hj\u00e6lperedskab for mange diabetikere?","titelkort":"Om bevillinger af sensorbaserede glukosem\u00e5lere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 158","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"158","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-06T14:53:08.03","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til Diabetesforeningens d\u00e6kning af problemet eksempelvis gennem artiklen \u00bbMikkel trak nitten i postnummerlotteriet\u00ab af 23. januar 2021 p\u00e5 foreningens hjemmeside diabetes.dk","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1821241,"dokumentid":1020041,"titel":"Svar p\u00e5 S 158.pdf","versionsdato":"2023-02-06T09:25:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s158/svar/1927654/2656793.pdf","opdateringsdato":"2023-02-06T14:52:50.16","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1020041,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 158: Hvordan mener ministeren, at vi skal l\u00f8se det massive problem vedr\u00f8rende store kommunale forskelle p\u00e5 bevillinger af sensorbaserede glukosem\u00e5lere, som er et afg\u00f8rende hj\u00e6lperedskab for mange diabetikere?","dato":"2023-02-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-06T14:52:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan mener ministeren, at vi skal l\u00f8se det massive problem vedr\u00f8rende store kommunale forskelle p\u00e5 bevillinger af sensorbaserede glukosem\u00e5lere, som er et afg\u00f8rende hj\u00e6lperedskab for mange diabetikere?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1018105,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-06T14:52:45.14"
      },"id":1304928,"sagid":94038,"dokumentid":1020041,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-06T14:52:45.14","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94082,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Deler ministeren KL\u2019s bekymring over, at flere b\u00f8rn g\u00e5r i specialtilbud som omtalt i et debatindl\u00e6g af jurist og stifter af bev\u00e6gelsen #enmillionstemmer Monica Lylloff, eller mener ministeren derimod, at det er et sundhedstegn, at flere b\u00f8rn f\u00e5r tildelt det rette specialtilbud?","titelkort":"Om specialtilbud til b\u00f8rn. ","offentlighedskode":"O","nummer":"S 194","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"194","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-06T14:54:37.97","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Op til b\u00f8rne- og ungetopm\u00f8det i Aalborg var KL ude med en bekymring over, at flere b\u00f8rn f\u00e5r et specialiseret tilbud. If\u00f8lge jurist og stifter af bev\u00e6gelsen #enmillionstemmer, Monica Lylloff, minder disse bekymringer hende om tiden op til inklusionsloven, der som bekendt satte m\u00e5ltal for, hvor mange b\u00f8rn med s\u00e6rlige behov der skal inkluderes i folkeskolen, og som \u00e5benlyst var en spare\u00f8velse p\u00e5 omr\u00e5det. Der henvises til debatindl\u00e6gget \u00bbJurist: KL g\u00f8r b\u00f8rn med s\u00e6rlige behov til gidsler i kynisk spinstrategi\u00ab i Altinget den 27. januar 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1821189,"dokumentid":1020021,"titel":"Svar p\u00e5 skriftlig \u00a7 20-spm S 194 .docx","versionsdato":"2023-02-06T08:35:48","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s194/svar/1927628/2656741.pdf","opdateringsdato":"2023-02-06T14:54:16.863","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1020021,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 194: Deler ministeren KL\u2019s bekymring over, at flere b\u00f8rn g\u00e5r i specialtilbud som omtalt i et debatindl\u00e6g af jurist og stifter af bev\u00e6gelsen #enmillionstemmer Monica Lylloff, eller mener ministeren derimod, at det er et sundhedstegn, at flere b\u00f8rn f\u00e5r tildelt det rette specialtilbud?","dato":"2023-02-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-06T14:53:59","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Deler ministeren KL\u2019s bekymring over, at flere b\u00f8rn g\u00e5r i specialtilbud som omtalt i et debatindl\u00e6g af jurist og stifter af bev\u00e6gelsen #enmillionstemmer Monica Lylloff, eller mener ministeren derimod, at det er et sundhedstegn, at flere b\u00f8rn f\u00e5r tildelt det rette specialtilbud?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1018506,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-06T14:54:11.73"
      },"id":1304930,"sagid":94082,"dokumentid":1020021,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-06T14:54:11.73","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94087,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorn\u00e5r genfrems\u00e6tter ministeren det tidligere fremsatte lovforslag L 46 fra folketingssamlingen 2022-23 (1. samling) om \u00bbHurtigere og mere fleksibel hj\u00e6lp og st\u00f8tte til borgere med en hastigt fremadskridende sygdom\u00ab, s\u00e5 man kan sikre disse borgere hj\u00e6lp?","titelkort":"Om at genfrems\u00e6tte det tidligere fremsatte lovforslag L 46 fra folketingssamlingen 2022-23 (1. samling).","offentlighedskode":"O","nummer":"S 197","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"197","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-06T14:55:45.82","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Forslaget har v\u00e6ret meget l\u00e6nge undervejs, siden 2020. Sp\u00f8rgeren undrer sig derfor over, at forslaget ikke var at finde i det f\u00f8rste lovkatalog fra den nye regering.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1821262,"dokumentid":1020051,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 197.pdf","versionsdato":"2023-02-06T09:45:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s197/svar/1927666/2656814.pdf","opdateringsdato":"2023-02-06T14:55:34.553","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1020051,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 197: Hvorn\u00e5r genfrems\u00e6tter ministeren det tidligere fremsatte lovforslag L 46 fra folketingssamlingen 2022-23 (1. samling) om \u00bbHurtigere og mere fleksibel hj\u00e6lp og st\u00f8tte til borgere med en hastigt fremadskridende sygdom\u00ab, s\u00e5 man kan sikre disse borgere hj\u00e6lp?","dato":"2023-02-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-06T14:55:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvorn\u00e5r genfrems\u00e6tter ministeren det tidligere fremsatte lovforslag L 46 fra folketingssamlingen 2022-23 (1. samling) om \u00bbHurtigere og mere fleksibel hj\u00e6lp og st\u00f8tte til borgere med en hastigt fremadskridende sygdom\u00ab, s\u00e5 man kan sikre disse borgere hj\u00e6lp?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1018559,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-06T14:55:30.517"
      },"id":1304933,"sagid":94087,"dokumentid":1020051,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-06T14:55:30.517","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94071,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren uddybe sin holdning til morgensang, som den kommer til udtryk i artiklen \u00bbDen nye kulturminister vil have dannelse i fokus. Nu vil han i alle landets skoler indf\u00f8re en simpel ting, der \u00bbikke koster penge\u00ab\u00ab i Berlingske den 4. januar 2023, og oplyse, om ministerens udtalelser vedr\u00f8rende emnet er udtryk for den samlede regerings holdning hertil, og om ministeren vil prioritere sagen?","titelkort":"Om ministerens holdning til morgensang.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 185","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"185","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-06T15:47:17.64","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1821855,"dokumentid":1020279,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 185.docx","versionsdato":"2023-02-06T15:30:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s185/svar/1928372/2657416.pdf","opdateringsdato":"2023-02-06T15:47:06.767","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1020279,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 185: Vil ministeren uddybe sin holdning til morgensang, som den kommer til udtryk i artiklen \u00bbDen nye kulturminister vil have dannelse i fokus. Nu vil han i alle landets skoler indf\u00f8re en simpel ting, der \u00bbikke koster penge\u00ab\u00ab i Berlingske den 4. januar 2023, og oplyse, om ministerens udtalelser vedr\u00f8rende emnet er udtryk for den samlede regerings holdning hertil, og om ministeren vil prioritere sagen?","dato":"2023-02-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-06T15:46:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren uddybe sin holdning til morgensang, som den kommer til udtryk i artiklen \u00bbDen nye kulturminister vil have dannelse i fokus. Nu vil han i alle landets skoler indf\u00f8re en simpel ting, der \u00bbikke koster penge\u00ab\u00ab i Berlingske den 4. januar 2023 og oplyse, om ministerens udtalelser vedr\u00f8rende emnet er udtryk for den samlede regerings holdning hertil, og om ministeren vil prioritere sagen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1018457,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-06T15:47:02.423"
      },"id":1304979,"sagid":94071,"dokumentid":1020279,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-06T15:47:02.423","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94086,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren videref\u00f8re de tiltag, som den tidligere socialdemokratiske regering planlagde p\u00e5 retssikkerhedsomr\u00e5det, bl.a. via forslaget om en udvidelse af ordningen med varsling ved afg\u00f8relser om frakendelse eller neds\u00e6ttelse af hj\u00e6lp efter lov om social service?","titelkort":"Om at videref\u00f8re de tiltag, som den tidligere socialdemokratiske regering planlagde p\u00e5 retssikkerhedsomr\u00e5det.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 196","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"196","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-06T15:48:25.033","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1821878,"dokumentid":1020291,"titel":"Svar p\u00e5 spm S 196.pdf","versionsdato":"2023-02-06T15:45:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s196/svar/1928386/2657441.pdf","opdateringsdato":"2023-02-06T15:48:02.463","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1020291,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 196: Vil ministeren videref\u00f8re de tiltag, som den tidligere socialdemokratiske regering planlagde p\u00e5 retssikkerhedsomr\u00e5det, bl.a. via forslaget om en udvidelse af ordningen med varsling ved afg\u00f8relser om frakendelse eller neds\u00e6ttelse af hj\u00e6lp efter lov om social service?","dato":"2023-02-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-06T15:47:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren videref\u00f8re de tiltag, som den tidligere socialdemokratiske regering planlagde p\u00e5 retssikkerhedsomr\u00e5det, bl.a. via forslaget om en udvidelse af ordningen med varsling ved afg\u00f8relser om frakendelse eller neds\u00e6ttelse af hj\u00e6lp efter lov om social service?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1018557,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-06T15:47:57.69"
      },"id":1304980,"sagid":94086,"dokumentid":1020291,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-06T15:47:57.69","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94193,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren stadig, som ministeren gav udtryk for som Socialdemokratiets socialordf\u00f8rer i 2019, at der skal laves et internationalt samarbejde for at forhindre familier fra ekstreme religi\u00f8se f\u00e6llesskaber i at flytte til et andet europ\u00e6isk land?","titelkort":"Om at forhindre familier fra ekstreme religi\u00f8se f\u00e6llesskaber i at flytte til et andet europ\u00e6isk land.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 227","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"227","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-13T10:17:37.69","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til, at Jyllands-Posten har bragt en r\u00e6kke historier om, at det tidligere Faderhuset er aktive i udlandet, og at afhoppere fra netv\u00e6rket beretter om afstraffelse og vold mod b\u00f8rn og voksne, og at ministeren som socialordf\u00f8rer for Socialdemokratiet tidligere har udtrykt bekymring for netop det tidligere Faderhusets ageren, jf. artiklen i Jyllands-Posten den 6. februar 2023: \u00bbMinister reagerer p\u00e5 anklager mod sekt: Jeg er virkelig bekymret\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1821889,"dokumentid":1020296,"titel":"Mener ministeren stadig, som ministeren gav udtryk for som Socialdemokratiets socialordf\u00f8rer i 2019, at der skal laves et internationalt samarbejde for at forhindre familier fra ekstreme religi\u00f8se f\u00e6llesskaber i at flytte til et andet europ\u00e6isk land?","versionsdato":"2023-02-06T16:06:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s227/spm/2657454.pdf","opdateringsdato":"2023-02-07T00:01:27.05","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1020296,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren stadig, som ministeren gav udtryk for som Socialdemokratiets socialordf\u00f8rer i 2019, at der skal laves et internationalt samarbejde for at forhindre familier fra ekstreme religi\u00f8se f\u00e6llesskaber i at flytte til et andet europ\u00e6isk land?","dato":"2023-02-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-06T16:09:37","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-06T16:09:50.517"
      },"id":1305001,"sagid":94193,"dokumentid":1020296,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-06T16:09:50.517","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94194,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorn\u00e5r planl\u00e6gger ministeren at indkalde til politiske forhandlinger om efterv\u00e6rnsomr\u00e5det?","titelkort":"Om at indkalde til politiske forhandlinger om efterv\u00e6rnsomr\u00e5det.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 228","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"228","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-10T11:02:16.323","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til, at der if\u00f8lge aftalen \u00bbB\u00f8rnene F\u00f8rst\u00ab fra maj 2021 skulle \u00bbigangs\u00e6ttes politiske forhandlinger i for\u00e5ret 2022 med f\u00f8lgende f\u00e6lles m\u00e5ls\u00e6tninger for den fremtidige efterv\u00e6rnsindsats: Anbragte unge skal ikke slippes f\u00f8r de har sl\u00e5et rod i voksenlivet med: bolig, uddannelse/job og netv\u00e6rk og relationer\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1821891,"dokumentid":1020297,"titel":"Hvorn\u00e5r planl\u00e6gger ministeren at indkalde til politiske forhandlinger om efterv\u00e6rnsomr\u00e5det?","versionsdato":"2023-02-06T16:08:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s228/spm/2657456.pdf","opdateringsdato":"2023-02-07T00:01:24.733","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1020297,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvorn\u00e5r planl\u00e6gger ministeren at indkalde til politiske forhandlinger om efterv\u00e6rnsomr\u00e5det?","dato":"2023-02-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-06T16:09:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-06T16:10:05.127"
      },"id":1305002,"sagid":94194,"dokumentid":1020297,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-06T16:10:05.127","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94118,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at arealreservationen af transportkorridoren til Ring 5 b\u00f8r opretholdes?","titelkort":"Om at arealreservationen af transportkorridoren til Ring 5 b\u00f8r opretholdes.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 203","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"203","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-07T09:52:00.19","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1822149,"dokumentid":1020408,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 203.pdf","versionsdato":"2023-02-07T09:45:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s203/svar/1928528/2657716.pdf","opdateringsdato":"2023-02-07T09:51:44.743","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1020408,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 203: Mener ministeren, at arealreservationen af transportkorridoren til Ring 5 b\u00f8r opretholdes?","dato":"2023-02-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-07T09:51:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at arealreservationen af transportkorridoren til Ring 5 b\u00f8r opretholdes?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1019054,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-07T09:51:38.773"
      },"id":1305154,"sagid":94118,"dokumentid":1020408,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-07T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-07T09:51:38.773","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94199,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at de midlertidige regler for h\u00e5ndteringen af energikrisen, som EU vedtog sidste \u00e5r, vil g\u00f8re det nemmere at finde en hurtig l\u00f8sning for fortsat udbygning af kystn\u00e6re havvindm\u00f8ller efter \u00e5ben d\u00f8r-ordningen?","titelkort":"EU's midlertidige regler for h\u00e5ndtering af energikrisen","offentlighedskode":"O","nummer":"S 229","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"229","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-22T13:11:36.887","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sidste \u00e5r vedtog EU midlertidige regler for h\u00e5ndtering af energikrisen og l\u00f8snede statsst\u00f8ttereglerne. EU n\u00e6vnte eksplicit, at EU-landene kan lave s\u00e6rordninger, der \u00f8ger investeringerne i vedvarende energi, forenkler udbudsregler og implementerer dem hurtigt. Der henvises ogs\u00e5 til Europa-Kommissionens pressemeddelelse udsendt den 1. februar 2023: \u00bbStatsst\u00f8tte: Kommissionen h\u00f8rer medlemsstaterne om forslag til midlertidige krise- og omstillingsrammebestemmelser\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1822348,"dokumentid":1020495,"titel":"Mener ministeren, at de midlertidige regler for h\u00e5ndteringen af energikrisen, som EU vedtog sidste \u00e5r, vil g\u00f8re det nemmere at finde en hurtig l\u00f8sning for fortsat udbygning af kystn\u00e6re havvindm\u00f8ller efter \u00e5ben d\u00f8r-ordningen?","versionsdato":"2023-02-07T12:10:06","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s229/spm/2657920.pdf","opdateringsdato":"2023-02-07T16:01:08.32","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1020495,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at de midlertidige regler for h\u00e5ndteringen af energikrisen, som EU vedtog sidste \u00e5r, vil g\u00f8re det nemmere at finde en hurtig l\u00f8sning for fortsat udbygning af kystn\u00e6re havvindm\u00f8ller efter \u00e5ben d\u00f8r-ordningen?","dato":"2023-02-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-07T12:10:34","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-07T12:20:48.397"
      },"id":1305217,"sagid":94199,"dokumentid":1020495,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-07T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-07T12:20:48.397","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94097,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorfor mener ministeren, at der er behov for at halvere l\u00e6ngden af seniorpensionsperioden for at fremtidssikre ordningen?","titelkort":"Om seniorpension.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 201","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"201","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-07T13:08:23.557","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbSeniorpension blev Gerds redning: - En katastrofe hvis den fjernes\u00ab bragt den 2. januar 2023 p\u00e5 Ekstra Bladets hjemmeside, hvori ministeren udtaler: \u00bbJeg er derfor glad for, at vi fremtidssikrer muligheden for en tidlig tilbagetr\u00e6kning\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1822269,"dokumentid":1020458,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 201.","versionsdato":"2023-02-07T13:07:35","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s201/svar/1928596/2657839.pdf","opdateringsdato":"2023-02-07T13:08:07.183","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1020458,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 201: Hvorfor mener ministeren, at der er behov for at halvere l\u00e6ngden af seniorpensionsperioden for at fremtidssikre ordningen?","dato":"2023-02-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-07T13:07:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvorfor mener ministeren, at der er behov for at halvere l\u00e6ngden af seniorpensionsperioden for at fremtidssikre ordningen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1018994,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-07T13:08:02.647"
      },"id":1305269,"sagid":94097,"dokumentid":1020458,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-07T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-07T13:08:02.647","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94204,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der er iv\u00e6rksat fyldestg\u00f8rende initiativer for at undg\u00e5 problemer med \u00f8get st\u00f8j, CO2-udledning og luftforurening fra en stigende m\u00e6ngde flytrafik ved en udvidelse af K\u00f8benhavns Lufthavn?","titelkort":"Om en stigende m\u00e6ngde flytrafik ved en udvidelse af K\u00f8benhavns Lufthavn.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 230","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"230","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-14T11:31:52.58","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1822437,"dokumentid":1020536,"titel":"Mener ministeren, at der er iv\u00e6rksat fyldestg\u00f8rende initiativer for at undg\u00e5 problemer med \u00f8get st\u00f8j, CO2-udledning og luftforurening fra en stigende m\u00e6ngde flytrafik ved en udvidelse af K\u00f8benhavns Lufthavn?","versionsdato":"2023-02-07T13:15:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s230/spm/2658010.pdf","opdateringsdato":"2023-02-07T16:01:08.29","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1020536,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at der er iv\u00e6rksat fyldestg\u00f8rende initiativer for at undg\u00e5 problemer med \u00f8get st\u00f8j, CO2-udledning og luftforurening fra en stigende m\u00e6ngde flytrafik ved en udvidelse af K\u00f8benhavns Lufthavn?","dato":"2023-02-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-07T13:16:27","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-07T13:16:40.267"
      },"id":1305282,"sagid":94204,"dokumentid":1020536,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-07T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-07T13:16:40.267","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94229,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er regeringens svar til Robert p\u00e5 9 \u00e5r, der i et l\u00e6serbrev l\u00f8rdag den 4. februar 2023 i Politiken stillede f\u00f8lgende sp\u00f8rgsm\u00e5l: \u00bbHvorfor fjerner I en helligdag, n\u00e5r det ikke g\u00f8r noget godt for klimaet?\u00ab?","titelkort":"Om svar til Robert p\u00e5 9 \u00e5r, der i et l\u00e6serbrev i Politiken stillede f\u00f8lgende sp\u00f8rgsm\u00e5l: \u00bbHvorfor fjerner I en helligdag, n\u00e5r det ikke g\u00f8r noget godt for klimaet?.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 231","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"231","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-10T11:01:16.48","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1822700,"dokumentid":1020639,"titel":"Hvad er regeringens svar til Robert p\u00e5 9 \u00e5r, der i et l\u00e6serbrev l\u00f8rdag den 4. februar 2023 i Politiken stillede f\u00f8lgende sp\u00f8rgsm\u00e5l: \u00bbHvorfor fjerner I en helligdag, n\u00e5r det ikke g\u00f8r noget godt for klimaet?\u00ab?","versionsdato":"2023-02-07T15:20:16","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s231/spm/2658277.pdf","opdateringsdato":"2023-02-07T15:20:34.897","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1020639,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er regeringens svar til Robert p\u00e5 9 \u00e5r, der i et l\u00e6serbrev l\u00f8rdag den 4. februar 2023 i Politiken stillede f\u00f8lgende sp\u00f8rgsm\u00e5l: \u00bbHvorfor fjerner I en helligdag, n\u00e5r det ikke g\u00f8r noget godt for klimaet?\u00ab?","dato":"2023-02-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-07T15:19:37","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-07T15:19:54.477"
      },"id":1305347,"sagid":94229,"dokumentid":1020639,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-07T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-07T15:19:54.477","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94129,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at danskere i Danmark ikke kan betale med kontanter, s\u00e5fremt bel\u00f8bet overstiger 20.000 kr., mens udl\u00e6ndinge og andre med bop\u00e6l i Danmark uden videre kan udf\u00f8re 75.000 kr. i kontant til deres hjemland pr. flyvetur?","titelkort":"Om bel\u00f8bsgr\u00e6nse for betaling med kontanter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 206","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"206","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-08T14:13:17.577","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1822803,"dokumentid":1020678,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 206.docx","versionsdato":"2023-02-07T16:05:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s206/svar/1928927/2658380.pdf","opdateringsdato":"2023-02-07T16:16:55.633","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1020678,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 206: Mener ministeren, at det er rimeligt, at danskere i Danmark ikke kan betale med kontanter, s\u00e5fremt bel\u00f8bet overstiger 20.000 kr., mens udl\u00e6ndinge og andre med bop\u00e6l i Danmark uden videre kan udf\u00f8re 75.000 kr. i kontant til deres hjemland pr. flyvetur?","dato":"2023-02-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-07T16:15:41","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at danskere i Danmark ikke kan betale med kontanter, s\u00e5fremt bel\u00f8bet overstiger 20.000 kr., mens udl\u00e6ndinge og andre med bop\u00e6l i Danmark uden videre kan udf\u00f8re 75.000 kr. i kontant til deres hjemland pr. flyvetur?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1019367,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-07T16:15:53.257"
      },"id":1305386,"sagid":94129,"dokumentid":1020678,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-07T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-07T16:15:53.257","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94092,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at situationen i psykiatrien i Region Syddanmark er s\u00e5 alvorlig, at medarbejderne p\u00e5 psykiatrisk afdeling i Svendborg frygter, at det kommer til at g\u00e5 ud over sikkerheden for patienterne, og er det ministerens vurdering, at der ogs\u00e5 er brug for, at psykiatrien inkluderes i den akutplan, der lige nu forhandles med regionerne?","titelkort":"Om psykiatrien i Region Syddanmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 198","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"198","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-08T09:13:40.517","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1822961,"dokumentid":1020719,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 198 (D2553271).docx","versionsdato":"2023-02-07T21:20:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s198/svar/1928974/2658541.pdf","opdateringsdato":"2023-02-08T09:14:16.547","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1020719,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 198: Hvad mener ministeren om, at situationen i psykiatrien i Region Syddanmark er s\u00e5 alvorlig, at medarbejderne p\u00e5 psykiatrisk afdeling i Svendborg frygter, at det kommer til at g\u00e5 ud over sikkerheden for patienterne, og er det ministerens vurdering, at der ogs\u00e5 er brug for, at psykiatrien inkluderes i den akutplan, der lige nu forhandles med regionerne?","dato":"2023-02-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-08T09:13:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om, at situationen i psykiatrien i Region Syddanmark er s\u00e5 alvorlig, at medarbejderne p\u00e5 psykiatrisk afdeling i Svendborg frygter, at det kommer til at g\u00e5 ud over sikkerheden for patienterne, og er det ministerens vurdering, at der ogs\u00e5 er brug for, at psykiatrien inkluderes i den akutplan, der lige nu forhandles med regionerne?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1018668,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-08T09:13:15.1"
      },"id":1305416,"sagid":94092,"dokumentid":1020719,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-08T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-08T09:13:15.1","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94189,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til, at der i 2023 udarbejdes en ny lystfiskerstrategi med fornyet finansiering nu, hvor finansieringen af lystfiskerstrategien er planlagt til at slutte med udgangen af 2023?","titelkort":"Om en ny lystfiskerstrategi.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 225","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"225","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-08T09:12:31.35","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1822987,"dokumentid":1020722,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 225.pdf","versionsdato":"2023-02-08T08:50:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s225/svar/1928977/2658567.pdf","opdateringsdato":"2023-02-08T09:11:28.497","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1822988,"dokumentid":1020722,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 132.pdf","versionsdato":"2023-02-08T08:50:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s225/svar/1928977/2658568.pdf","opdateringsdato":"2023-02-08T09:12:07.617","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1020722,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 225: Vil ministeren tage initiativ til, at der i 2023 udarbejdes en ny lystfiskerstrategi med fornyet finansiering nu, hvor finansieringen af lystfiskerstrategien er planlagt til at slutte med udgangen af 2023?","dato":"2023-02-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-08T09:10:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren tage initiativ til, at der i 2023 udarbejdes en ny lystfiskerstrategi med fornyet finansiering nu, hvor finansieringen af lystfiskerstrategien er planlagt til at slutte med udgangen af 2023?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1020144,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-08T09:11:01.497"
      },"id":1305415,"sagid":94189,"dokumentid":1020722,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-08T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-08T09:11:01.497","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94233,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Bakker regeringen op om \u00e5ben d\u00f8r-ordningen, hvis Europa-Kommissionen ikke vurderer, at ordningen er i strid med statsst\u00f8ttereglerne?","titelkort":"Om \u00e5ben d\u00f8r-ordningen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 232","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"232","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-22T15:28:03.14","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1823327,"dokumentid":1020839,"titel":"Bakker regeringen op om \u00e5ben d\u00f8r-ordningen, hvis Europa-Kommissionen ikke vurderer, at ordningen er i strid med statsst\u00f8ttereglerne?","versionsdato":"2023-02-08T11:31:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s232/spm/2658909.pdf","opdateringsdato":"2023-02-08T16:00:41.857","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1020839,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Bakker regeringen op om \u00e5ben d\u00f8r-ordningen, hvis Europa-Kommissionen ikke vurderer, at ordningen er i strid med statsst\u00f8ttereglerne?","dato":"2023-02-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-08T11:33:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-08T11:33:57.187"
      },"id":1305511,"sagid":94233,"dokumentid":1020839,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-08T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-08T11:33:57.187","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94116,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren indstillet p\u00e5 at dispensere fra lovgivningen om hel\u00e5rsbeboelse p\u00e5 campingpladser, s\u00e5 mange campister ikke st\u00e5r uden tag over hovedet i midten af februar, da den nye s\u00e6son som bekendt f\u00f8rst tr\u00e6der i kraft pr. 1. marts?","titelkort":"Om hel\u00e5rsbeboelse p\u00e5 campingpladser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 202","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"202","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-08T13:17:11.89","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1823462,"dokumentid":1020902,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 202.pdf","versionsdato":"2023-02-08T13:15:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s202/svar/1929187/2659050.pdf","opdateringsdato":"2023-02-08T16:00:43.943","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1020902,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 202: Er ministeren indstillet p\u00e5 at dispensere fra lovgivningen om hel\u00e5rsbeboelse p\u00e5 campingpladser, s\u00e5 mange campister ikke st\u00e5r uden tag over hovedet i midten af februar, da den nye s\u00e6son som bekendt f\u00f8rst tr\u00e6der i kraft pr. 1. marts?","dato":"2023-02-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-08T13:16:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren indstillet p\u00e5 at dispensere fra lovgivningen om hel\u00e5rsbeboelse p\u00e5 campingpladser, s\u00e5 mange campister ikke st\u00e5r uden tag over hovedet i midten af februar, da den nye s\u00e6son som bekendt f\u00f8rst tr\u00e6der i kraft pr. 1. marts?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1019037,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-08T13:16:47.693"
      },"id":1305563,"sagid":94116,"dokumentid":1020902,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-08T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-08T13:16:47.693","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94164,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at forbedre dyrevelf\u00e6rden for kv\u00e6g, efter at det i statens seneste dyrevelf\u00e6rdsrapport er konstateret en stor stigning i overtr\u00e6delser af dyrevelf\u00e6rdsregler i kv\u00e6gbes\u00e6tninger?","titelkort":"Om forbedret dyrevelf\u00e6rd for kv\u00e6g.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 222","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"222","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-08T15:07:24.52","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1823530,"dokumentid":1020942,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 222.pdf","versionsdato":"2023-02-08T14:35:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s222/svar/1929241/2659124.pdf","opdateringsdato":"2023-02-08T16:00:44.333","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1823531,"dokumentid":1020942,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 221.pdf","versionsdato":"2023-02-08T14:35:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s222/svar/1929241/2659125.pdf","opdateringsdato":"2023-02-08T16:00:44.207","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1020942,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 222: Hvad vil ministeren g\u00f8re for at forbedre dyrevelf\u00e6rden for kv\u00e6g, efter at det i statens seneste dyrevelf\u00e6rdsrapport er konstateret en stor stigning i overtr\u00e6delser af dyrevelf\u00e6rdsregler i kv\u00e6gbes\u00e6tninger?","dato":"2023-02-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-08T15:06:54","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at forbedre dyrevelf\u00e6rden for kv\u00e6g, efter at det i statens seneste dyrevelf\u00e6rdsrapport er konstateret en stor stigning i overtr\u00e6delser af dyrevelf\u00e6rdsregler i kv\u00e6gbes\u00e6tninger?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1019772,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-08T15:07:05.293"
      },"id":1305626,"sagid":94164,"dokumentid":1020942,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-08T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-08T15:07:05.293","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94158,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at forbedre dyrevelf\u00e6rd for grise, efter at det igen er konstateret i statens seneste dyrevelf\u00e6rdsrapport, at antallet af lovbrud i statens stikpr\u00f8ver i svinebes\u00e6tningerne for ellevte \u00e5r i tr\u00e6k ligger p\u00e5 et meget h\u00f8jt niveau? ","titelkort":"Om forbedret dyrevelf\u00e6rd for grise.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 221","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"221","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-08T15:08:12.277","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1823517,"dokumentid":1020937,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 221.pdf","versionsdato":"2023-02-08T14:25:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s221/svar/1929233/2659109.pdf","opdateringsdato":"2023-02-08T16:00:43.91","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1020937,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 221: Hvad vil ministeren g\u00f8re for at forbedre dyrevelf\u00e6rd for grise, efter at det igen er konstateret i statens seneste dyrevelf\u00e6rdsrapport, at antallet af lovbrud i statens stikpr\u00f8ver i svinebes\u00e6tningerne for ellevte \u00e5r i tr\u00e6k ligger p\u00e5 et meget h\u00f8jt niveau? ","dato":"2023-02-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-08T15:07:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at forbedre dyrevelf\u00e6rd for grise, efter at det igen er konstateret i statens seneste dyrevelf\u00e6rdsrapport, at antallet af lovbrud i statens stikpr\u00f8ver i svinebes\u00e6tningerne for ellevte \u00e5r i tr\u00e6k ligger p\u00e5 et meget h\u00f8jt niveau? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1019770,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-08T15:07:57.583"
      },"id":1305628,"sagid":94158,"dokumentid":1020937,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-08T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-08T15:07:57.583","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94058,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorfor mener ministeren ikke, at der b\u00f8r tages initiativer til et nationalt forbud mod visse PFAS-stoffer, imens vi venter p\u00e5 et eventuelt EU-forbud, som oplyst af ministeren til TV Midtvest, og hvorfor mener ministeren, at Forbrugerr\u00e5det T\u00e6nk, Danske Vandv\u00e6rker og R\u00e5det for Gr\u00f8n omstilling tager fejl, n\u00e5r de argumenterer for et nationalt forbud mod PFAS i forbrugerprodukter?","titelkort":"Om et nationalt forbud mod PFAS-stoffer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 173","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"173","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-09T15:42:08.58","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1823507,"dokumentid":1020932,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 173.pdf","versionsdato":"2023-02-08T14:10:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s173/svar/1929226/2659099.pdf","opdateringsdato":"2023-02-08T15:08:43.957","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1020932,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 173: Hvorfor mener ministeren ikke, at der b\u00f8r tages initiativer til et nationalt forbud mod visse PFAS-stoffer, imens vi venter p\u00e5 et eventuelt EU-forbud, som oplyst af ministeren til TV Midtvest, og hvorfor mener ministeren, at Forbrugerr\u00e5det T\u00e6nk, Danske Vandv\u00e6rker og R\u00e5det for Gr\u00f8n omstilling tager fejl, n\u00e5r de argumenterer for et nationalt forbud mod PFAS i forbrugerprodukter?","dato":"2023-02-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-08T15:08:32","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvorfor mener ministeren ikke, at der b\u00f8r tages initiativer til nationalt forbud mod visse PFAS-stoffer, imens vi venter p\u00e5 et eventuelt EU-forbud, som oplyst af ministeren til TV Midtvest, og hvorfor mener ministeren, at Forbrugerr\u00e5det T\u00e6nk, Danske Vandv\u00e6rker og R\u00e5det for Gr\u00f8n omstilling tager fejl, n\u00e5r de argumenterer for et nationalt forbud mod PFAS i forbrugerprodukter?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1018416,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-08T15:08:43.957"
      },"id":1305629,"sagid":94058,"dokumentid":1020932,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-08T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-08T15:08:43.957","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94235,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativer til at l\u00f8se problemerne med luftforureningen i K\u00f8benhavns Metro, der nogle steder er 10-20 gange s\u00e5 forurenet som den mest forurenede trafikale str\u00e6kning, H. C. Andersens Boulevard i K\u00f8benhavn, f.eks. ved st\u00f8rre brug af ventilation og rensning af afkast for partikler?","titelkort":"Om luftforurening i K\u00f8benhavns Metro.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 233","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"233","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-17T15:13:01.443","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1824041,"dokumentid":1021154,"titel":"Vil ministeren tage initiativer til at l\u00f8se problemerne med luftforureningen i K\u00f8benhavns Metro, der nogle steder er 10-20 gange s\u00e5 forurenet som den mest forurenede trafikale str\u00e6kning, H. C. Andersens Boulevard i K\u00f8benhavn, f.eks. ved st\u00f8rre brug af ventilation og rensning af afkast for partikler?","versionsdato":"2023-02-09T09:32:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s233/spm/2659633.pdf","opdateringsdato":"2023-02-09T16:00:59.943","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1021154,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tage initiativer til at l\u00f8se problemerne med luftforureningen i K\u00f8benhavns Metro, der nogle steder er 10-20 gange s\u00e5 forurenet som den mest forurenede trafikale str\u00e6kning, H. C. Andersens Boulevard i K\u00f8benhavn, f.eks. ved st\u00f8rre brug af ventilation og rensning af afkast for partikler?","dato":"2023-02-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-09T09:30:34","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-09T09:40:22.263"
      },"id":1305719,"sagid":94235,"dokumentid":1021154,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-09T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-09T09:40:22.263","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94167,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det problematisk, at danske virksomheder m\u00f8des af store administrative byrder og afslag, n\u00e5r de s\u00f8ger om, at deres udenlandske ansatte kan bidrage til virksomheden p\u00e5 dansk jord, og hvad ministeren agter at foretage sig for at im\u00f8dekomme virksomhederne p\u00e5 dette store visumproblem, s\u00e5 vi kan sikre de bedste rammer for vores danske virksomheder?","titelkort":"Om visum til udenlandsk arbejdskraft.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 224","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"224","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-10T13:42:06","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til B\u00f8rsens afd\u00e6kning af det store problem vedr\u00f8rende opstramning af regler for visum og arbejdstilladelser for danske virksomheder i artiklen \u00bbI det skjulte har myndighederne strammet visumregler: Erhvervsledere raser\u00ab af den 1. februar 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1824184,"dokumentid":1021211,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 224.pdf","versionsdato":"2023-02-09T11:01:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s224/svar/1929533/2659784.pdf","opdateringsdato":"2023-02-09T12:32:15.927","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1021211,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 224: Finder ministeren det problematisk, at danske virksomheder m\u00f8des af store administrative byrder og afslag, n\u00e5r de s\u00f8ger om, at deres udenlandske ansatte kan bidrage til virksomheden p\u00e5 dansk jord, og hvad ministeren agter at foretage sig for at im\u00f8dekomme virksomhederne p\u00e5 dette store visumproblem, s\u00e5 vi kan sikre de bedste rammer for vores danske virksomheder?","dato":"2023-02-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-09T12:31:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Finder ministeren det problematisk, at danske virksomheder m\u00f8des af store administrative byrder og afslag, n\u00e5r de s\u00f8ger om, at deres udenlandske ansatte kan bidrage til virksomheden p\u00e5 dansk jord, og hvad ministeren agter at foretage sig for at im\u00f8dekomme virksomhederne p\u00e5 dette store visumproblem, s\u00e5 vi kan sikre de bedste rammer for vores danske virksomheder?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1019949,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-09T12:32:11.997"
      },"id":1305826,"sagid":94167,"dokumentid":1021211,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-09T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-09T12:32:11.997","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94126,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren indf\u00f8re et nationalt forbud mod PFAS-stoffer i tekstiler?","titelkort":"Om at indf\u00f8re et nationalt forbud mod PFAS-stoffer i tekstiler.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 205","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"205","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-10T13:41:27.013","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1824430,"dokumentid":1021306,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 205.pdf","versionsdato":"2023-02-09T13:20:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s205/svar/1929670/2660033.pdf","opdateringsdato":"2023-02-09T13:23:45.087","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1021306,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 205: Vil ministeren indf\u00f8re et nationalt forbud mod PFAS-stoffer i tekstiler?","dato":"2023-02-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-09T13:23:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren indf\u00f8re et nationalt forbud mod PFAS-stoffer i tekstiler?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1019190,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-09T13:23:40.55"
      },"id":1305865,"sagid":94126,"dokumentid":1021306,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-09T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-09T13:23:40.55","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94256,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Har ministeren i sinde at ops\u00e6tte et politisk vedtaget m\u00e5l for Danmarks globale forbrugsbaserede udledninger, og i s\u00e5 fald, hvor h\u00f8jt et m\u00e5l forventer ministeren at s\u00e6tte?","titelkort":"Om at ops\u00e6tte et politisk vedtaget m\u00e5l for Danmarks globale forbrugsbaserede udledninger.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 234","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"234","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-22T17:07:51.16","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Den 8. februar 2023 kunne man p\u00e5 Information.dk l\u00e6se, at det danske forbrugsbaserede klimaftryk l\u00e5 p\u00e5 11 tons CO2 pr. dansker, og vi er derfor langt fra de 2 tons CO2 pr. person, som opfyldelse af Parisaftalen kr\u00e6ver, jf. artiklen: \u00bbDanskerne er klimabevidste, men klimaaftrykket fra danskernes forbrug er fortsat for stort\u00ab. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1824824,"dokumentid":1021485,"titel":"Har ministeren i sinde at ops\u00e6tte et politisk vedtaget m\u00e5l for Danmarks globale forbrugsbaserede udledninger, og i s\u00e5 fald, hvor h\u00f8jt et m\u00e5l forventer ministeren at s\u00e6tte?","versionsdato":"2023-02-09T16:09:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s234/spm/2660434.pdf","opdateringsdato":"2023-02-10T00:01:10.167","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1021485,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Har ministeren i sinde at ops\u00e6tte et politisk vedtaget m\u00e5l for Danmarks globale forbrugsbaserede udledninger, og i s\u00e5 fald, hvor h\u00f8jt et m\u00e5l forventer ministeren at s\u00e6tte?","dato":"2023-02-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-09T16:16:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-09T16:16:41.403"
      },"id":1306038,"sagid":94256,"dokumentid":1021485,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-09T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-09T16:16:41.403","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94259,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at titusindvis af kvinder i Region Hovedstaden, siden sommeren 2021, ikke er blevet indkaldt rettidigt til brystkr\u00e6ftscreeninger, og agter ministeren p\u00e5 den baggrund at foretage sig noget i sagen? ","titelkort":"Om at titusindvis af kvinder siden sommeren 2021 ikke er blevet indkaldt rettidigt til brystkr\u00e6ftscreeninger.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 237","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"237","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-20T13:35:10.997","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen i Berlingske den 9. januar 2023 \u00bb1000 patienter kan have f\u00e5et for sen hj\u00e6lp mod brystkr\u00e6ft\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1824854,"dokumentid":1021501,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at titusindvis af kvinder i Region Hovedstaden, siden sommeren 2021, ikke er blevet indkaldt rettidigt til brystkr\u00e6ftscreeninger, og agter ministeren p\u00e5 den baggrund at foretage sig noget i sagen? ","versionsdato":"2023-02-09T16:30:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s237/spm/2660460.pdf","opdateringsdato":"2023-02-10T00:01:13","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1021501,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at titusindvis af kvinder i Region Hovedstaden, siden sommeren 2021, ikke er blevet indkaldt rettidigt til brystkr\u00e6ftscreeninger, og agter ministeren p\u00e5 den baggrund at foretage sig noget i sagen? ","dato":"2023-02-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-09T16:36:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-09T16:36:20.027"
      },"id":1306051,"sagid":94259,"dokumentid":1021501,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-09T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-09T16:36:20.027","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94260,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at Kr\u00e6ftens Bek\u00e6mpelse ansl\u00e5r, at der kan v\u00e6re op mod 1000 kvinder i Region Hovedstaden, der de seneste \u00e5r er blevet screenet for sent og efterf\u00f8lgende har f\u00e5et konstateret brystkr\u00e6ft?","titelkort":"Om at op mod 1000 kvinder er blevet screenet for sent og efterf\u00f8lgende har f\u00e5et konstateret brystkr\u00e6ft.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 238","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"238","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-20T13:37:55.86","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen i Berlingske den 9. januar 2023 \u00bb1000 patienter kan have f\u00e5et for sen hj\u00e6lp mod brystkr\u00e6ft\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1824855,"dokumentid":1021502,"titel":"Hvad mener ministeren om, at Kr\u00e6ftens Bek\u00e6mpelse ansl\u00e5r, at der kan v\u00e6re op mod 1000 kvinder i Region Hovedstaden, der de seneste \u00e5r er blevet screenet for sent og efterf\u00f8lgende har f\u00e5et konstateret brystkr\u00e6ft?","versionsdato":"2023-02-09T16:33:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s238/spm/2660461.pdf","opdateringsdato":"2023-02-10T00:01:15.313","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1021502,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at Kr\u00e6ftens Bek\u00e6mpelse ansl\u00e5r, at der kan v\u00e6re op mod 1000 kvinder i Region Hovedstaden, der de seneste \u00e5r er blevet screenet for sent og efterf\u00f8lgende har f\u00e5et konstateret brystkr\u00e6ft?","dato":"2023-02-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-09T16:36:25","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-09T16:36:37.25"
      },"id":1306052,"sagid":94260,"dokumentid":1021502,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-09T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-09T16:36:37.25","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94147,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren unders\u00f8ge mulighederne for at tilbyde ukrainske flygtninge i Polen, der er gravide \u2013 flere som f\u00f8lge af voldt\u00e6gt fra russiske tropper \u2013 gratis abort i og transport til Danmark?","titelkort":"Om hj\u00e6lp til gratis abort til ukrainske flygtninge","offentlighedskode":"O","nummer":"S 208","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"208","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-10T11:00:08.083","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1825125,"dokumentid":1021617,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S. 208 (D2565658).docx","versionsdato":"2023-02-10T10:56:06","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s208/svar/1930094/2660734.pdf","opdateringsdato":"2023-02-10T10:59:49.48","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1021617,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 208: Vil ministeren unders\u00f8ge mulighederne for at tilbyde ukrainske flygtninge i Polen, der er gravide \u2013 flere som f\u00f8lge af voldt\u00e6gt fra russiske tropper \u2013 gratis abort i og transport til Danmark?","dato":"2023-02-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-10T10:59:37","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren unders\u00f8ge mulighederne for at tilbyde ukrainske flygtninge i Polen, der er gravide \u2013 flere som f\u00f8lge af voldt\u00e6gt fra russiske tropper \u2013 gratis abort i og transport til Danmark?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1019559,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-10T10:59:49.48"
      },"id":1306145,"sagid":94147,"dokumentid":1021617,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-10T10:59:49.48","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94258,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er tilfredsstillende, at der if\u00f8lge Region Hovedstadens egne tal for januar 2023, er mere end 30 pct. af forl\u00f8bene p\u00e5 brystkr\u00e6ftomr\u00e5det, der ikke gennemf\u00f8res i tide i forhold til de i kr\u00e6ftpakkeforl\u00f8bene l\u00e6geligt begrundede forl\u00f8bstider, og agter ministeren i ben\u00e6gtende fald at foretage sig noget i den forbindelse og i s\u00e5 fald hvad?","titelkort":"Om forl\u00f8bene p\u00e5 brystkr\u00e6ftomr\u00e5det.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 236","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"236","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-20T13:34:08.873","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1825213,"dokumentid":1021498,"titel":"Mener ministeren, at det er tilfredsstillende, at der if\u00f8lge Region Hovedstadens egne tal for januar 2023, er mere end 30 pct. af forl\u00f8bene p\u00e5 brystkr\u00e6ftomr\u00e5det, ","versionsdato":"2023-02-10T11:37:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s236/spm/2660824.pdf","opdateringsdato":"2023-02-10T11:37:51.783","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1021498,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er tilfredsstillende, at der if\u00f8lge Region Hovedstadens egne tal for januar 2023, er mere end 30 pct. af forl\u00f8bene p\u00e5 brystkr\u00e6ftomr\u00e5det, der ikke gennemf\u00f8res i tide i forhold til de i kr\u00e6ftpakkeforl\u00f8bene l\u00e6geligt begrundede forl\u00f8bstider, og agter ministeren i ben\u00e6gtende fald at foretage sig noget i den forbindelse og i s\u00e5 fald hvad?","dato":"2023-02-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-09T16:35:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-10T11:16:09.817"
      },"id":1306161,"sagid":94258,"dokumentid":1021498,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-09T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-10T11:16:09.817","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94257,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det stadig ministerens holdning, at en midlertidig gr\u00e6nsekontrol ved gr\u00e6nsen til Tyskland, som er begrundet i \u00f8nsket om at bek\u00e6mpe organiseret kriminalitet og militante islamister, er den rigtige beslutning, n\u00e5r politiet selv peger p\u00e5 andre l\u00f8sninger i deres vurdering til Justitsministeriet?","titelkort":"Om en midlertidig gr\u00e6nsekontrol ved gr\u00e6nsen til Tyskland.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 235","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"235","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-15T15:32:04.997","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let er stillet p\u00e5 baggrund af artikel i Information den 8. februar 2023: \u00bbNye oplysninger om gr\u00e6nsekontrollen belaster regeringen yderligere\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1824841,"dokumentid":1021493,"titel":"Er det stadig ministerens holdning, at en midlertidig gr\u00e6nsekontrol ved gr\u00e6nsen til Tyskland, som er begrundet i \u00f8nsket om at bek\u00e6mpe organiseret kriminalitet og militante islamister, er den rigtige beslutning, n\u00e5r politiet selv peger p\u00e5 andre l\u00f8sninger i deres vurdering til Justitsministeriet?","versionsdato":"2023-03-01T13:48:48","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s235/spm/2660448.pdf","opdateringsdato":"2023-03-01T13:49:10.627","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1021493,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det stadig ministerens holdning, at en midlertidig gr\u00e6nsekontrol ved gr\u00e6nsen til Tyskland, som er begrundet i \u00f8nsket om at bek\u00e6mpe organiseret kriminalitet og militante islamister, er den rigtige beslutning, n\u00e5r politiet selv peger p\u00e5 andre l\u00f8sninger i deres vurdering til Justitsministeriet?","dato":"2023-02-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-09T16:16:56","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-01T11:24:17.593"
      },"id":1310511,"sagid":94257,"dokumentid":1021493,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-09T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-01T11:24:17.593","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94229,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er regeringens svar til Robert p\u00e5 9 \u00e5r, der i et l\u00e6serbrev l\u00f8rdag den 4. februar 2023 i Politiken stillede f\u00f8lgende sp\u00f8rgsm\u00e5l: \u00bbHvorfor fjerner I en helligdag, n\u00e5r det ikke g\u00f8r noget godt for klimaet?\u00ab?","titelkort":"Om svar til Robert p\u00e5 9 \u00e5r, der i et l\u00e6serbrev i Politiken stillede f\u00f8lgende sp\u00f8rgsm\u00e5l: \u00bbHvorfor fjerner I en helligdag, n\u00e5r det ikke g\u00f8r noget godt for klimaet?.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 231","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"231","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-10T11:01:16.48","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1825119,"dokumentid":1021614,"titel":"Bilag 1. Svar til skr. \u00a7 20 spm..pdf","versionsdato":"2023-02-10T10:56:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s231/svar/1930093/2660732.pdf","opdateringsdato":"2023-02-10T11:01:19.603","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1021614,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 231: Hvad er regeringens svar til Robert p\u00e5 9 \u00e5r, der i et l\u00e6serbrev l\u00f8rdag den 4. februar 2023 i Politiken stillede f\u00f8lgende sp\u00f8rgsm\u00e5l: \u00bbHvorfor fjerner I en helligdag, n\u00e5r det ikke g\u00f8r noget godt for klimaet?\u00ab?","dato":"2023-02-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-10T11:00:44","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er regeringens svar til Robert p\u00e5 9 \u00e5r, der i et l\u00e6serbrev l\u00f8rdag den 4. februar 2023 i Politiken stillede f\u00f8lgende sp\u00f8rgsm\u00e5l: \u00bbHvorfor fjerner I en helligdag, n\u00e5r det ikke g\u00f8r noget godt for klimaet?\u00ab?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1020639,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-10T11:01:14.873"
      },"id":1306148,"sagid":94229,"dokumentid":1021614,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-10T11:01:14.873","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94194,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorn\u00e5r planl\u00e6gger ministeren at indkalde til politiske forhandlinger om efterv\u00e6rnsomr\u00e5det?","titelkort":"Om at indkalde til politiske forhandlinger om efterv\u00e6rnsomr\u00e5det.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 228","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"228","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-10T11:02:16.323","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til, at der if\u00f8lge aftalen \u00bbB\u00f8rnene F\u00f8rst\u00ab fra maj 2021 skulle \u00bbigangs\u00e6ttes politiske forhandlinger i for\u00e5ret 2022 med f\u00f8lgende f\u00e6lles m\u00e5ls\u00e6tninger for den fremtidige efterv\u00e6rnsindsats: Anbragte unge skal ikke slippes f\u00f8r de har sl\u00e5et rod i voksenlivet med: bolig, uddannelse/job og netv\u00e6rk og relationer\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1825121,"dokumentid":1021615,"titel":"Svar p\u00e5 S 228.docm","versionsdato":"2023-02-10T10:56:11","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s228/svar/1930096/2660738.pdf","opdateringsdato":"2023-02-10T11:02:03.54","variantkode":"P","format":"DOCM"
          }
        ],"id":1021615,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 228: Hvorn\u00e5r planl\u00e6gger ministeren at indkalde til politiske forhandlinger om efterv\u00e6rnsomr\u00e5det?","dato":"2023-02-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-10T11:01:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvorn\u00e5r planl\u00e6gger ministeren at indkalde til politiske forhandlinger om efterv\u00e6rnsomr\u00e5det?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1020297,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-10T11:01:58.817"
      },"id":1306151,"sagid":94194,"dokumentid":1021615,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-10T11:01:58.817","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94190,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens planer for politiske dr\u00f8ftelser om at styrke kvaliteten p\u00e5 opholdssteder og d\u00f8gninstitutioner for anbragte b\u00f8rn og unge?","titelkort":"Om forholdene for anbragte b\u00f8rn p\u00e5 opholdssteder og institutioner.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 226","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"226","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-10T11:03:17.173","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til, at det af aftalen \u00bbB\u00f8rnene F\u00f8rst\u00ab fra maj 2021 fremg\u00e5r, at evalueringen af det specialiserede socialomr\u00e5de skulle danne grundlag for politiske dr\u00f8ftelser om en specialeplanl\u00e6gning, herunder i forhold til kvaliteten p\u00e5 bl.a. opholdssteder og d\u00f8gninstitutioner for anbragte b\u00f8rn og unge. Der henvises endvidere til, at Folketingets Ombudsmand tidligere har kritiseret forholdene for anbragte b\u00f8rn p\u00e5 opholdssteder og institutioner, og at der l\u00f8bende har v\u00e6ret en r\u00e6kke problematiske sager om vilk\u00e5rene p\u00e5 institutionerne i pressen, herunder aktuelt eksempelvis sagen om Bakkeg\u00e5rden.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1825123,"dokumentid":1021616,"titel":"Svar p\u00e5 S 226.docm","versionsdato":"2023-02-10T10:56:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s226/svar/1930095/2660736.pdf","opdateringsdato":"2023-02-10T11:03:07.203","variantkode":"P","format":"DOCM"
          }
        ],"id":1021616,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 226: Hvad er ministerens planer for politiske dr\u00f8ftelser om at styrke kvaliteten p\u00e5 opholdssteder og d\u00f8gninstitutioner for anbragte b\u00f8rn og unge?","dato":"2023-02-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-10T11:02:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens planer for politiske dr\u00f8ftelser om at styrke kvaliteten p\u00e5 opholdssteder og d\u00f8gninstitutioner for anbragte b\u00f8rn og unge?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1020174,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-10T11:03:01.587"
      },"id":1306152,"sagid":94190,"dokumentid":1021616,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-10T11:03:01.587","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94264,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til, at termen for\u00e6ldrefremmedg\u00f8relse anerkendes i lovgivningen som en m\u00e5de, hvorp\u00e5 en for\u00e6lder manipulerer et barn til at tage afstand fra den anden for\u00e6lder i en for\u00e6ldremyndigheds- eller samv\u00e6rssag, og at for\u00e6ldrefremmedg\u00f8relse derved vil have konsekvenser for den ud\u00f8vende part?","titelkort":"Om for\u00e6ldrefremmedg\u00f8relse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 239","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"239","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-22T17:07:37.76","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"For\u00e6ldrefremmedg\u00f8relse, alts\u00e5 en situation hvor et barn bliver fremmedgjort af den ene for\u00e6lder gennem manipulation, har store for konsekvenser for b\u00e5de b\u00f8rn og for\u00e6ldre. Alligevel bruges det som en taktik, der forhaler processen, og for\u00e6ldrefremmedg\u00f8relse kan \u00f8ve indflydelse p\u00e5 en afg\u00f8relse om, hvilken for\u00e6lder et barn ender hos. Alligevel er termen for\u00e6ldrefremmedg\u00f8relse ikke anerkendt som en m\u00e5de at manipulere b\u00f8rn i for\u00e6ldreretssager til at tage afstand fra den anden for\u00e6lder, og derfor er det heller ikke strafbart.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1825316,"dokumentid":1021685,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til, at termen for\u00e6ldrefremmedg\u00f8relse anerkendes i lovgivningen, som en m\u00e5de hvorp\u00e5 en for\u00e6lder manipulerer et barn til at tage afstand fra den anden for\u00e6lder i en for\u00e6ldremyndigheds- eller samv\u00e6rssag, og at for\u00e6ldrefremmedg\u00f8relse derved vil have konsekvenser for den ud\u00f8vende part?","versionsdato":"2023-02-10T13:40:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s239/spm/2660929.pdf","opdateringsdato":"2023-02-10T16:01:05.807","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1021685,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tage initiativ til, at termen for\u00e6ldrefremmedg\u00f8relse anerkendes i lovgivningen, som en m\u00e5de hvorp\u00e5 en for\u00e6lder manipulerer et barn til at tage afstand fra den anden for\u00e6lder i en for\u00e6ldremyndigheds- eller samv\u00e6rssag, og at for\u00e6ldrefremmedg\u00f8relse derved vil have konsekvenser for den ud\u00f8vende part?","dato":"2023-02-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-10T13:39:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-10T13:40:40.583"
      },"id":1306205,"sagid":94264,"dokumentid":1021685,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-10T13:40:40.583","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94199,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at de midlertidige regler for h\u00e5ndteringen af energikrisen, som EU vedtog sidste \u00e5r, vil g\u00f8re det nemmere at finde en hurtig l\u00f8sning for fortsat udbygning af kystn\u00e6re havvindm\u00f8ller efter \u00e5ben d\u00f8r-ordningen?","titelkort":"EU's midlertidige regler for h\u00e5ndtering af energikrisen","offentlighedskode":"O","nummer":"S 229","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"229","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-22T13:11:36.887","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sidste \u00e5r vedtog EU midlertidige regler for h\u00e5ndtering af energikrisen og l\u00f8snede statsst\u00f8ttereglerne. EU n\u00e6vnte eksplicit, at EU-landene kan lave s\u00e6rordninger, der \u00f8ger investeringerne i vedvarende energi, forenkler udbudsregler og implementerer dem hurtigt. Der henvises ogs\u00e5 til Europa-Kommissionens pressemeddelelse udsendt den 1. februar 2023: \u00bbStatsst\u00f8tte: Kommissionen h\u00f8rer medlemsstaterne om forslag til midlertidige krise- og omstillingsrammebestemmelser\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1825247,"dokumentid":1021660,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l 229.pdf","versionsdato":"2023-02-10T12:26:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s229/svar/1930155/2660862.pdf","opdateringsdato":"2023-02-10T13:58:09.287","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1021660,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 229: Mener ministeren, at de midlertidige regler for h\u00e5ndteringen af energikrisen, som EU vedtog sidste \u00e5r, vil g\u00f8re det nemmere at finde en hurtig l\u00f8sning for fortsat udbygning af kystn\u00e6re havvindm\u00f8ller efter \u00e5ben d\u00f8r-ordningen?","dato":"2023-02-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-10T13:57:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at de midlertidige regler for h\u00e5ndteringen af energikrisen, som EU vedtog sidste \u00e5r, vil g\u00f8re det nemmere at finde en hurtig l\u00f8sning for fortsat udbygning af kystn\u00e6re havvindm\u00f8ller efter \u00e5ben d\u00f8r-ordningen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1020495,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-10T13:57:49.127"
      },"id":1306218,"sagid":94199,"dokumentid":1021660,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-10T13:57:49.127","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94265,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorn\u00e5r vil ministeren indkalde til forhandlinger om, hvordan der kan skabes bedre rammer for overgangen til voksentilv\u00e6relsen for unge med handicap efter det fyldte 18. \u00e5r, og forhandlinger om, hvordan det kan undg\u00e5s, at borgere med handicap oplever markante brud i den tildelte praktiske hj\u00e6lp og pleje efter flytning til en ny kommune med et andet serviceniveau?","titelkort":"Om bedre rammer for overgangen til voksentilv\u00e6relsen for unge med handicap efter det fyldte 18. \u00e5r.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 240","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"240","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-21T12:41:10.56","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til Social- og \u00c6ldreudvalgets beretning af 15. juni 2022 over beslutningsforslag nr. B 114 (folketings\u00e5ret 2021-22).","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1825491,"dokumentid":1021744,"titel":"Hvorn\u00e5r vil ministeren indkalde til forhandlinger om, hvordan der kan skabes bedre rammer for overgangen til voksentilv\u00e6relsen for unge med handicap efter det fyldte 18. \u00e5r, og forhandlinger om, hvordan det kan undg\u00e5s, at borgere med handicap oplever markante brud i den tildelte praktiske hj\u00e6lp og pleje efter flytning til en ny kommune med et andet serviceniveau?","versionsdato":"2023-02-10T15:25:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s240/spm/2661110.pdf","opdateringsdato":"2023-02-10T16:01:05.913","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1021744,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvorn\u00e5r vil ministeren indkalde til forhandlinger om, hvordan der kan skabes bedre rammer for overgangen til voksentilv\u00e6relsen for unge med handicap efter det fyldte 18. \u00e5r, og forhandlinger om, hvordan det kan undg\u00e5s, at borgere med handicap oplever markante brud i den tildelte praktiske hj\u00e6lp og pleje efter flytning til en ny kommune med et andet serviceniveau?","dato":"2023-02-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-10T15:29:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-10T15:29:15.62"
      },"id":1306317,"sagid":94265,"dokumentid":1021744,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-10T15:29:15.62","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94266,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren ikke, at det ville have v\u00e6ret hensigtsm\u00e6ssigt, at aftaleparterne blev orienteret om, at udvidelsen af ordningen med varsling ved kommunernes afg\u00f8relse om frakendelse eller neds\u00e6ttelse af hj\u00e6lp er forsinket pga. DUT-forhandlingerne med KL?","titelkort":"Om at ordningen med varsling ved kommunernes afg\u00f8relse om frakendelse eller neds\u00e6ttelse af hj\u00e6lp er forsinket.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 241","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"241","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-20T13:38:53.117","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til ministerens svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 196 (folketings\u00e5ret 2022-23, 2. samling).","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1825507,"dokumentid":1021748,"titel":"Mener ministeren ikke, at det ville have v\u00e6ret hensigtsm\u00e6ssigt, at aftaleparterne blev orienteret om, at udvidelsen af ordningen med varsling ved kommunernes afg\u00f8relse om frakendelse eller neds\u00e6ttelse af hj\u00e6lp er forsinket pga. DUT-forhandlingerne med KL?","versionsdato":"2023-02-10T15:28:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s241/spm/2661125.pdf","opdateringsdato":"2023-02-10T16:01:05.757","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1021748,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren ikke, at det ville have v\u00e6ret hensigtsm\u00e6ssigt, at aftaleparterne blev orienteret om, at udvidelsen af ordningen med varsling ved kommunernes afg\u00f8relse om frakendelse eller neds\u00e6ttelse af hj\u00e6lp er forsinket pga. DUT-forhandlingerne med KL?","dato":"2023-02-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-10T15:29:21","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-10T15:29:32.843"
      },"id":1306318,"sagid":94266,"dokumentid":1021748,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-10T15:29:32.843","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94267,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorn\u00e5r forventer ministeren at v\u00e6re klar til at r\u00e6kke ud til ordf\u00f8rerne bag aftalen \u00bbB\u00f8rnene F\u00f8rst\u00ab og p\u00e5begynde den videre proces med politiske forhandlinger?","titelkort":"Om aftalen \u00bbB\u00f8rnene F\u00f8rst\u00ab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 242","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"242","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-20T13:39:42.723","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til ministerens svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 228 (folketings\u00e5ret 2022-23, 2. samling). Der henvises videre til, at nyt\u00e6nkningen af efterv\u00e6rnsomr\u00e5det er et v\u00e6sentligt udest\u00e5ende fra \u00bbB\u00f8rnene F\u00f8rst\u00ab-aftalen, og at de politiske forhandlinger om efterv\u00e6rnsomr\u00e5det if\u00f8lge aftalen skulle v\u00e6re p\u00e5begyndt i for\u00e5ret 2022.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1825511,"dokumentid":1021750,"titel":"Hvorn\u00e5r forventer ministeren at v\u00e6re klar til at r\u00e6kke ud til ordf\u00f8rerne bag aftalen \u00bbB\u00f8rnene F\u00f8rst\u00ab og p\u00e5begynde den videre proces med politiske forhandlinger?","versionsdato":"2023-02-10T15:31:11","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s242/spm/2661130.pdf","opdateringsdato":"2023-02-10T15:31:28.553","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1021750,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvorn\u00e5r forventer ministeren at v\u00e6re klar til at r\u00e6kke ud til ordf\u00f8rerne bag aftalen \u00bbB\u00f8rnene F\u00f8rst\u00ab og p\u00e5begynde den videre proces med politiske forhandlinger?","dato":"2023-02-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-10T15:30:16","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-10T15:30:29.727"
      },"id":1306320,"sagid":94267,"dokumentid":1021750,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-10T15:30:29.727","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94268,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at kommuner sender flere og flere b\u00f8rn med s\u00e6rlige behov i almindelige b\u00f8rnehaver, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at b\u00f8rnene f\u00e5r den st\u00f8tte, som de har behov for, s\u00e5 den tidlige indsats, som er s\u00e5 afg\u00f8rende, ikke bliver udhulet for disse b\u00f8rn, som har ekstra brug for st\u00f8tte?","titelkort":"Om at kommuner sender flere og flere b\u00f8rn med s\u00e6rlige behov i almindelige b\u00f8rnehaver.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 243","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"243","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-15T10:32:41.5","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1825517,"dokumentid":1021753,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at kommuner sender flere og flere b\u00f8rn med s\u00e6rlige behov i almindelige b\u00f8rnehaver, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at b\u00f8rnene f\u00e5r den st\u00f8tte, som de har behov for, s\u00e5 den tidlige indsats, som er s\u00e5 afg\u00f8rende, ikke bliver udhulet for disse b\u00f8rn, som har ekstra brug for st\u00f8tte?","versionsdato":"2023-02-10T15:41:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s243/spm/2661136.pdf","opdateringsdato":"2023-02-10T16:01:06.297","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1021753,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at kommuner sender flere og flere b\u00f8rn med s\u00e6rlige behov i almindelige b\u00f8rnehaver, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at b\u00f8rnene f\u00e5r den st\u00f8tte, som de har behov for, s\u00e5 den tidlige indsats, som er s\u00e5 afg\u00f8rende, ikke bliver udhulet for disse b\u00f8rn, som har ekstra brug for st\u00f8tte?","dato":"2023-02-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-10T15:42:22","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-10T15:42:37.517"
      },"id":1306336,"sagid":94268,"dokumentid":1021753,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-10T15:42:37.517","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94193,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren stadig, som ministeren gav udtryk for som Socialdemokratiets socialordf\u00f8rer i 2019, at der skal laves et internationalt samarbejde for at forhindre familier fra ekstreme religi\u00f8se f\u00e6llesskaber i at flytte til et andet europ\u00e6isk land?","titelkort":"Om at forhindre familier fra ekstreme religi\u00f8se f\u00e6llesskaber i at flytte til et andet europ\u00e6isk land.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 227","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"227","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-13T10:17:37.69","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til, at Jyllands-Posten har bragt en r\u00e6kke historier om, at det tidligere Faderhuset er aktive i udlandet, og at afhoppere fra netv\u00e6rket beretter om afstraffelse og vold mod b\u00f8rn og voksne, og at ministeren som socialordf\u00f8rer for Socialdemokratiet tidligere har udtrykt bekymring for netop det tidligere Faderhusets ageren, jf. artiklen i Jyllands-Posten den 6. februar 2023: \u00bbMinister reagerer p\u00e5 anklager mod sekt: Jeg er virkelig bekymret\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1825765,"dokumentid":1021834,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 227.docm","versionsdato":"2023-02-13T10:16:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s227/svar/1930395/2661385.pdf","opdateringsdato":"2023-02-13T10:17:12.443","variantkode":"P","format":"DOCM"
          }
        ],"id":1021834,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 227: Mener ministeren stadig, som ministeren gav udtryk for som Socialdemokratiets socialordf\u00f8rer i 2019, at der skal laves et internationalt samarbejde for at forhindre familier fra ekstreme religi\u00f8se f\u00e6llesskaber i at flytte til et andet europ\u00e6isk land?","dato":"2023-02-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-13T10:17:01","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren stadig, som ministeren gav udtryk for som Socialdemokratiets socialordf\u00f8rer i 2019, at der skal laves et internationalt samarbejde for at forhindre familier fra ekstreme religi\u00f8se f\u00e6llesskaber i at flytte til et andet europ\u00e6isk land?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1020296,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-13T10:17:12.443"
      },"id":1306476,"sagid":94193,"dokumentid":1021834,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-13T10:17:12.443","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94269,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at sundhedsloven i tilstr\u00e6kkelig grad er d\u00e6kkende for, hvordan s\u00e5rbare borgere p\u00e5 bosteder kan g\u00f8re krav p\u00e5 den n\u00f8dvendige sundhedsfaglige pleje og behandling?\n","titelkort":"Om s\u00e5rbare borgere p\u00e5 bosteder.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 244","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"244","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-22T09:29:36.26","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1825843,"dokumentid":1021858,"titel":"Mener ministeren, at sundhedsloven i tilstr\u00e6kkelig grad er d\u00e6kkende for, hvordan s\u00e5rbare borgere p\u00e5 bosteder kan g\u00f8re krav p\u00e5 den n\u00f8dvendige sundhedsfaglige pleje og behandling?\n","versionsdato":"2023-02-13T11:19:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s244/spm/2661465.pdf","opdateringsdato":"2023-02-13T11:19:44.753","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1021858,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at sundhedsloven i tilstr\u00e6kkelig grad er d\u00e6kkende for, hvordan s\u00e5rbare borgere p\u00e5 bosteder kan g\u00f8re krav p\u00e5 den n\u00f8dvendige sundhedsfaglige pleje og behandling?\n","dato":"2023-02-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-13T11:18:44","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-13T11:18:57.39"
      },"id":1306500,"sagid":94269,"dokumentid":1021858,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-13T11:18:57.39","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94270,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad t\u00e6nker ministeren om, at s\u00e5rbare borgere p\u00e5 bosteder risikerer indl\u00e6ggelser p\u00e5 grund af manglende sundhedsfaglig pleje og omsorg?\n\n","titelkort":"Om, at s\u00e5rbare borgere p\u00e5 bosteder risikerer indl\u00e6ggelser p\u00e5 grund af manglende sundhedsfaglig pleje og omsorg.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 245","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"245","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-22T09:31:28.353","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1825852,"dokumentid":1021860,"titel":"Hvad t\u00e6nker ministeren om, at s\u00e5rbare borgere p\u00e5 bosteder risikerer indl\u00e6ggelser p\u00e5 grund af manglende sundhedsfaglig pleje og omsorg?\n\n","versionsdato":"2023-02-13T11:21:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s245/spm/2661471.pdf","opdateringsdato":"2023-02-13T11:21:23.137","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1021860,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad t\u00e6nker ministeren om, at s\u00e5rbare borgere p\u00e5 bosteder risikerer indl\u00e6ggelser p\u00e5 grund af manglende sundhedsfaglig pleje og omsorg?\n\n","dato":"2023-02-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-13T11:20:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-13T11:20:49.823"
      },"id":1306501,"sagid":94270,"dokumentid":1021860,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-13T11:20:49.823","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94272,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om de lange ventetider, der lige nu er for at f\u00e5 godkendt hunde som egnede til at kunne blive servicehunde, f\u00f8r man kan begynde tr\u00e6ningen af dem?","titelkort":"Om lange ventetider for at f\u00e5 hunde godkendt som servicehunde.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 247","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"247","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-20T13:40:29.267","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Servicehunde er en vigtig del af mange menneskers liv, eksempelvis for folk med angst og bipolar lidelse.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1825892,"dokumentid":1021880,"titel":"Hvad mener ministeren om de lange ventetider, der lige nu er for at f\u00e5 godkendt hunde som egnede til at kunne blive servicehunde, f\u00f8r man kan begynde tr\u00e6ningen af dem?","versionsdato":"2023-02-13T11:38:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s247/spm/2661515.pdf","opdateringsdato":"2023-02-13T16:01:06.81","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1021880,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om de lange ventetider, der lige nu er for at f\u00e5 godkendt hunde som egnede til at kunne blive servicehunde, f\u00f8r man kan begynde tr\u00e6ningen af dem?","dato":"2023-02-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-13T11:41:23","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-13T11:41:38.337"
      },"id":1306507,"sagid":94272,"dokumentid":1021880,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-13T11:41:38.337","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94271,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til de nye EU-regler, der tr\u00e5dte i kraft sidste \u00e5r, og som p\u00e5l\u00e6gger store og sm\u00e5 fiskekuttere at fiske med \u00bbtorskepaneler\u00ab i garnet i Kattegat, og vil ministeren arbejde for, at der kan blive genindf\u00f8rt en dispensationsordning til de sm\u00e5 b\u00e5de under ti meter?","titelkort":"Om at fiskekuttere skal fiske med \u00bbtorskepaneler\u00ab i garnet. ","offentlighedskode":"O","nummer":"S 246","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"246","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-22T15:57:30.1","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"De nye regler p\u00e5virker is\u00e6r sm\u00e5 fiskekutteres fangst, da de ikke har motorkraft til at tr\u00e6kke garnet ind og sejle fremad samtidig. Dette resulterer i, at ikke blot torsken slipper ud af garnet, men ogs\u00e5 andre fisk. Der henvises til artiklen \u00bbKim skal fiske med store huller i garnet: - Jeg g\u00e5r fallit\u00ab bragt den 9. februar 2023 p\u00e5 TV2 \u00d8stjyllands hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1825865,"dokumentid":1021864,"titel":"Hvad er ministerens holdning til de nye EU-regler, der tr\u00e5dte i kraft sidste \u00e5r, og som p\u00e5l\u00e6gger store og sm\u00e5 fiskekuttere at fiske med \u00bbtorskepaneler\u00ab i garnet i Kattegat, og vil ministeren arbejde for, at der kan blive genindf\u00f8rt en dispensationsordning til de sm\u00e5 b\u00e5de under ti meter?","versionsdato":"2023-02-13T11:25:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s246/spm/2661476.pdf","opdateringsdato":"2023-02-13T16:01:06.65","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1021864,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til de nye EU-regler, der tr\u00e5dte i kraft sidste \u00e5r, og som p\u00e5l\u00e6gger store og sm\u00e5 fiskekuttere at fiske med \u00bbtorskepaneler\u00ab i garnet i Kattegat, og vil ministeren arbejde for, at der kan blive genindf\u00f8rt en dispensationsordning til de sm\u00e5 b\u00e5de under ti meter?","dato":"2023-02-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-13T11:43:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-13T11:43:25.143"
      },"id":1306508,"sagid":94271,"dokumentid":1021864,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-13T11:43:25.143","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94150,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at et alternativt finansieringsforslag til afskaffelsen af store bededag kunne v\u00e6re det, som foresl\u00e5s i programmet \u00bbDe 17%\u00ab p\u00e5 P3, hvor DR's \u00f8konom p\u00e5peger, at k\u00f8bet af to onsdagssnegle ville udligne behovet for afskaffelsen af store bededag?","titelkort":"Om et alternativt finansieringsforslag til afskaffelsen af store bededag.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 210","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"210","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-14T08:49:55.967","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1826103,"dokumentid":1021952,"titel":"Svar p\u00e5 S210.docx","versionsdato":"2023-02-13T16:56:15","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s210/svar/1930600/2661727.pdf","opdateringsdato":"2023-02-14T08:49:07.453","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1021952,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 210: Mener ministeren, at et alternativt finansieringsforslag til afskaffelsen af store bededag kunne v\u00e6re det, som foresl\u00e5s i programmet \u00bbDe 17%\u00ab p\u00e5 P3, hvor DR's \u00f8konom p\u00e5peger, at k\u00f8bet af to onsdagssnegle ville udligne behovet for afskaffelsen af store bededag?","dato":"2023-02-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-14T08:48:56","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at et alternativt finansieringsforslag til afskaffelsen af store bededag kunne v\u00e6re det, som foresl\u00e5s i programmet \u00bbDe 17%\u00ab p\u00e5 P3, hvor DR's \u00f8konom p\u00e5peger, at k\u00f8bet af to onsdagssnegle ville udligne behovet for afskaffelsen af store bededag?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1019605,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-14T08:49:07.453"
      },"id":1306719,"sagid":94150,"dokumentid":1021952,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-14T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-14T08:49:07.453","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94066,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Henset til at den dav\u00e6rende socialdemokratiske regering \u2013 sammen med blandt andre Venstre \u2013 lagde op til frem mod 2030 at for\u00f8ge forsvarsudgifterne op til 2 pct. af bnp og at lade dette finansiere ved at revidere budgetloven med henblik p\u00e5 at \u00bb\u00f8ge gr\u00e6nsen for det strukturelle underskud i budgetloven til 1,0 pct. af BNP\u00ab og noterede sig, at det ville \u00bbv\u00e6re hensigtsm\u00e6ssigt at sigte efter et offentligt underskud p\u00e5 omkring 0,5 pct. af BNP\u00ab, hvad er s\u00e5 ministerens holdning til, at denne plan nu angiveligt er skrottet, og hvorfor tilkendegav man ikke dengang \u2013 forud for folkeafstemningen om at fjerne forsvarsforbeholdet \u2013 at man i stedet agtede at fjerne en helligdag?","titelkort":"Om at for\u00f8ge forsvarsudgifterne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 181","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"181","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-14T09:19:11.877","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1826111,"dokumentid":1021957,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 181.docx","versionsdato":"2023-02-13T18:26:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s181/svar/1930605/2661735.pdf","opdateringsdato":"2023-02-14T16:01:09.183","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1021957,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 181: Henset til at den dav\u00e6rende socialdemokratiske regering \u2013 sammen med blandt andre Venstre \u2013 lagde op til frem mod 2030 at for\u00f8ge forsvarsudgifterne op til 2 pct. af bnp og at lade dette finansiere ved at revidere budgetloven med henblik p\u00e5 at \u00bb\u00f8ge gr\u00e6nsen for det strukturelle underskud i budgetloven til 1,0 pct. af BNP\u00ab og noterede sig, at det ville \u00bbv\u00e6re hensigtsm\u00e6ssigt at sigte efter et offentligt underskud p\u00e5 omkring 0,5 pct. af BNP\u00ab, hvad er s\u00e5 ministerens holdning til, at denne plan nu angiveligt er skrottet, og hvorfor tilkendegav man ikke dengang \u2013 forud for folkeafstemningen om at fjerne forsvarsforbeholdet \u2013 at man i stedet agtede at fjerne en helligdag?","dato":"2023-02-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-14T09:20:25","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Henset til at den dav\u00e6rende socialdemokratiske regering \u2013 sammen med blandt andre Venstre \u2013 lagde op til frem mod 2030 at for\u00f8ge forsvarsudgifterne op til 2 pct. af BNP og at lade dette finansiere ved at revidere budgetloven med henblik p\u00e5 at \u00bb\u00f8ge gr\u00e6nsen for det strukturelle underskud i budgetloven til 1,0 pct. af BNP\u00ab og noterede sig, at det ville \u00bbv\u00e6re hensigtsm\u00e6ssigt at sigte efter et offentligt underskud p\u00e5 omkring 0,5 pct. af BNP\u00ab, hvad er s\u00e5 ministerens holdning til, at denne plan nu angiveligt er skrottet, og hvorfor tilkendegav man ikke dengang \u2013 forud for folkeafstemningen om at fjerne forsvarsforbeholdet \u2013 at man i stedet agtede at fjerne en helligdag?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1018446,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-14T09:20:37.393"
      },"id":1306726,"sagid":94066,"dokumentid":1021957,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-14T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-14T09:20:37.393","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94166,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til den kritik, som tidligere fagforeningsformand og folketingsmedlem for Socialdemokratiet Hardy Hansen frems\u00e6tter i artiklen \u00bbDen hidtil v\u00e6rste strid: Hardy Hansen skuffet over Mette F\u00ab fra 3. februar 2023 i Fagbladet 3F, hvori Hardy Hansen kritiserer regeringens planer om at afskaffe store bededag og bl.a. udtaler, at \u00bbdet er en sag for arbejdsmarkedets parter\u00ab?","titelkort":"Om afskaffelse af store bededag.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 223","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"223","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-14T09:35:16.737","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1826148,"dokumentid":1021973,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 223.docx","versionsdato":"2023-02-13T20:56:15","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s223/svar/1930621/2661772.pdf","opdateringsdato":"2023-02-14T09:08:30.893","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1021973,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 223: Hvordan forholder ministeren sig til den kritik, som tidligere fagforeningsformand og folketingsmedlem for Socialdemokratiet Hardy Hansen frems\u00e6tter i artiklen \u00bbDen hidtil v\u00e6rste strid: Hardy Hansen skuffet over Mette F\u00ab fra 3. februar 2023 i Fagbladet 3F, hvori Hardy Hansen kritiserer regeringens planer om at afskaffe store bededag og bl.a. udtaler, at \u00bbdet er en sag for arbejdsmarkedets parter\u00ab?","dato":"2023-02-13T20:51:58","modtagelsesdato":"2023-02-13T20:56:15","frigivelsesdato":"2023-02-14T09:08:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan forholder ministeren sig til den kritik, som tidligere fagforeningsformand og folketingsmedlem for Socialdemokratiet Hardy Hansen frems\u00e6tter i artiklen \u00bbDen hidtil v\u00e6rste strid: Hardy Hansen skuffet over Mette F\u00ab fra 3. februar 2023 i Fagbladet 3F, hvori Hardy Hansen kritiserer regeringens planer om at afskaffe store bededag og bl.a. udtaler, at \u00bbdet er en sag for arbejdsmarkedets parter\u00ab?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1019931,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-14T09:08:30.893"
      },"id":1306722,"sagid":94166,"dokumentid":1021973,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-14T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-14T09:08:30.893","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94278,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at behandlingsgarantien har indflydelse p\u00e5 uligheden i sundhed?","titelkort":"Om behandlingsgarantien har indflydelse p\u00e5 uligheden i sundhed.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 248","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"248","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-01T16:31:41.527","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1826275,"dokumentid":1022017,"titel":"Mener ministeren, at behandlingsgarantien har indflydelse p\u00e5 uligheden i sundhed?","versionsdato":"2023-02-14T10:51:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s248/spm/2661893.pdf","opdateringsdato":"2023-02-14T10:51:46.66","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1022017,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at behandlingsgarantien har indflydelse p\u00e5 uligheden i sundhed?","dato":"2023-02-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-14T10:49:54","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-14T10:50:09.137"
      },"id":1306772,"sagid":94278,"dokumentid":1022017,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-14T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-14T10:50:09.137","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94279,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan vil ministeren forsvare, at ambulant behandling til voldsudsatte skal finansieres gennem SSA-reserven, if\u00f8lge ministeren selv, fordi \u00bbSSA-reserven er tilt\u00e6nkt nye initiativer, hvor man ser, om ting virker\u00ab, n\u00e5r s\u00e5danne initiativer netop allerede er blevet afpr\u00f8vet og evalueret gennem flere \u00e5r, eksempelvis r\u00e5dgivningstilbuddet \u00bbSig det til nogen\u00ab?","titelkort":"Om behandling til voldsudsatte skal finansieres gennem SSA-reserven.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 249","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"249","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-22T17:07:50.973","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1826290,"dokumentid":1022021,"titel":"Hvordan vil ministeren forsvare, at ambulant behandling til voldsudsatte skal finansieres gennem SSA-reserven, if\u00f8lge ministeren selv fordi \u00bbSSA-reserven er tilt\u00e6nkt nye initiativer, hvor man ser, om ting virker\u00ab, n\u00e5r s\u00e5danne initiativer netop allerede er blevet afpr\u00f8vet og evalueret gennem flere \u00e5r, eksempelvis r\u00e5dgivningstilbuddet \u00bbSig det til nogen\u00ab?","versionsdato":"2023-02-14T10:57:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s249/spm/2661904.pdf","opdateringsdato":"2023-02-14T10:58:21.23","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1022021,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan vil ministeren forsvare, at ambulant behandling til voldsudsatte skal finansieres gennem SSA-reserven, if\u00f8lge ministeren selv fordi \u00bbSSA-reserven er tilt\u00e6nkt nye initiativer, hvor man ser, om ting virker\u00ab, n\u00e5r s\u00e5danne initiativer netop allerede er blevet afpr\u00f8vet og evalueret gennem flere \u00e5r, eksempelvis r\u00e5dgivningstilbuddet \u00bbSig det til nogen\u00ab?","dato":"2023-02-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-14T10:56:09","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-14T11:00:51.367"
      },"id":1306781,"sagid":94279,"dokumentid":1022021,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-14T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-14T11:00:51.367","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94280,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren af den opfattelse, at der ikke findes et eneste eksempel p\u00e5 et dokumentationskrav i regionerne eller kommunerne, der skal sl\u00f8jfes?","titelkort":"Om dokumentationskrav i regioner eller kommuner.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 250","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"250","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-07T08:29:02.96","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til ministerens svar p\u00e5 2022-23 (2. samling), SUU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 11.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1826296,"dokumentid":1022029,"titel":"Er ministeren af den opfattelse, at der ikke findes et eneste eksempel p\u00e5 et dokumentationskrav i regionerne eller kommunerne, der skal sl\u00f8jfes?","versionsdato":"2023-02-24T10:33:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s250/spm/2661920.pdf","opdateringsdato":"2023-02-24T10:33:31.093","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1022029,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren af den opfattelse, at der ikke findes et eneste eksempel p\u00e5 et dokumentationskrav i regionerne eller kommunerne, der skal sl\u00f8jfes?","dato":"2023-02-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-14T11:03:54","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-14T11:20:44.06"
      },"id":1306799,"sagid":94280,"dokumentid":1022029,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-14T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-14T11:20:44.06","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94204,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der er iv\u00e6rksat fyldestg\u00f8rende initiativer for at undg\u00e5 problemer med \u00f8get st\u00f8j, CO2-udledning og luftforurening fra en stigende m\u00e6ngde flytrafik ved en udvidelse af K\u00f8benhavns Lufthavn?","titelkort":"Om en stigende m\u00e6ngde flytrafik ved en udvidelse af K\u00f8benhavns Lufthavn.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 230","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"230","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-14T11:31:52.58","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1826198,"dokumentid":1021990,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 230.pdf","versionsdato":"2023-02-14T09:51:20","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s230/svar/1930640/2661822.pdf","opdateringsdato":"2023-02-14T11:32:18.913","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1021990,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 230: Mener ministeren, at der er iv\u00e6rksat fyldestg\u00f8rende initiativer for at undg\u00e5 problemer med \u00f8get st\u00f8j, CO2-udledning og luftforurening fra en stigende m\u00e6ngde flytrafik ved en udvidelse af K\u00f8benhavns Lufthavn?","dato":"2023-02-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-14T11:32:00","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at der er iv\u00e6rksat fyldestg\u00f8rende initiativer for at undg\u00e5 problemer med \u00f8get st\u00f8j, CO2-udledning og luftforurening fra en stigende m\u00e6ngde flytrafik ved en udvidelse af K\u00f8benhavns Lufthavn?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1020536,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-14T11:32:18.913"
      },"id":1306804,"sagid":94204,"dokumentid":1021990,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-14T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-14T11:32:18.913","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94130,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren sk\u00e6rpe kontrollen med udf\u00f8rslen af kontante midler fra danske lufthavne, s\u00e6rligt n\u00e5r der er tale om mennesker, som ikke har et arbejde, men som nyder offentligt underhold?","titelkort":"Om sk\u00e6rpelse af kontrollen med udf\u00f8relsen af kontante midler.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 207","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"207","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-14T12:00:09.053","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1826339,"dokumentid":1022046,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l S 207.docx","versionsdato":"2023-02-14T11:31:15","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s207/svar/1930723/2661961.pdf","opdateringsdato":"2023-02-14T11:59:33.74","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1022046,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 207: Vil ministeren sk\u00e6rpe kontrollen med udf\u00f8rslen af kontante midler fra danske lufthavne, s\u00e6rligt n\u00e5r der er tale om mennesker, som ikke har et arbejde, men som nyder offentligt underhold?","dato":"2023-02-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-14T11:59:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren sk\u00e6rpe kontrollen med udf\u00f8rslen af kontante midler fra danske lufthavne, s\u00e6rligt n\u00e5r der er tale om mennesker, som ikke har et arbejde, men som nyder offentligt underhold?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1019370,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-14T11:59:33.74"
      },"id":1306816,"sagid":94130,"dokumentid":1022046,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-14T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-14T11:59:33.74","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94283,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorn\u00e5r planl\u00e6gger ministeren at indkalde aftalepartierne bag aftalen \u00bbB\u00f8rnene F\u00f8rst\u00ab til den videre udm\u00f8ntning af en kvalitetsramme, der skal h\u00f8jne kvaliteten p\u00e5 d\u00f8gninstitutioner og opholdssteder, og til dr\u00f8ftelser om konkrete initiativer for at styrke kvaliteten i anbringelser for b\u00f8rn og unge p\u00e5 opholdssteder og d\u00f8gninstitutioner?","titelkort":"Om forholdene for anbragte b\u00f8rn p\u00e5 opholdssteder og institutioner.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 251","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"251","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-21T09:17:27.907","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til ministerens svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 226, folketings\u00e5ret 2022-23 (2. samling). Der henvises videre til, at Folketingets Ombudsmand tidligere har kritiseret forholdene for anbragte b\u00f8rn p\u00e5 opholdssteder og institutioner, og at der l\u00f8bende har v\u00e6ret en r\u00e6kke problematiske sager om vilk\u00e5rene p\u00e5 institutionerne i pressen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1826464,"dokumentid":1022094,"titel":"Hvorn\u00e5r planl\u00e6gger ministeren at indkalde aftalepartierne bag aftalen \u00bbB\u00f8rnene F\u00f8rst\u00ab til den videre udm\u00f8ntning af en kvalitetsramme, der skal h\u00f8jne kvaliteten p\u00e5 d\u00f8gninstitutioner og opholdssteder, og til dr\u00f8ftelser om konkrete initiativer for at styrke kvaliteten i anbringelser for b\u00f8rn og unge p\u00e5 opholdssteder og d\u00f8gninstitutioner?","versionsdato":"2023-02-14T13:34:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s251/spm/2662086.pdf","opdateringsdato":"2023-02-14T16:01:09.137","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1022094,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvorn\u00e5r planl\u00e6gger ministeren at indkalde aftalepartierne bag aftalen \u00bbB\u00f8rnene F\u00f8rst\u00ab til den videre udm\u00f8ntning af en kvalitetsramme, der skal h\u00f8jne kvaliteten p\u00e5 d\u00f8gninstitutioner og opholdssteder, og til dr\u00f8ftelser om konkrete initiativer for at styrke kvaliteten i anbringelser for b\u00f8rn og unge p\u00e5 opholdssteder og d\u00f8gninstitutioner?","dato":"2023-02-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-14T13:34:44","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-14T13:40:49.23"
      },"id":1306861,"sagid":94283,"dokumentid":1022094,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-14T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-14T13:40:49.23","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94284,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Kan ministeren komme med et konkret eksempel p\u00e5 personale, som efter ministerens opfattelse fremover skal varetage patientn\u00e6rt arbejde, og som ikke har gjort det hidtil?","titelkort":"Om personale som skal varetage patientn\u00e6rt arbejde, og som ikke har gjort det tidligere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 252","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"252","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-06T15:43:47.66","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1826523,"dokumentid":1022121,"titel":"Kan ministeren komme med et konkret eksempel p\u00e5 personale, som efter ministerens opfattelse fremover skal varetage patientn\u00e6rt arbejde, og som ikke har gjort det hidtil?","versionsdato":"2023-02-24T10:37:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s252/spm/2662145.pdf","opdateringsdato":"2023-02-24T10:37:27.413","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1022121,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Kan ministeren komme med et konkret eksempel p\u00e5 personale, som efter ministerens opfattelse fremover skal varetage patientn\u00e6rt arbejde, og som ikke har gjort det hidtil?","dato":"2023-02-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-14T14:22:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-14T14:22:38.117"
      },"id":1306876,"sagid":94284,"dokumentid":1022121,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-14T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-14T14:22:38.117","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94285,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at organisationer p\u00e5 omr\u00e5det for socialt udsatte melder om en stigende tendens til, at samfundets svageste fryses ud af bankerne ved f.eks. ikke at have adgang til en bankkonto, jf. artiklen \u00bbBanker sl\u00e5r h\u00e5rdt ned p\u00e5 samfundets svageste og \u00f8ger deres desperation\u00ab fra Politiken den 12. februar 2023?","titelkort":"Om socialt udsatte.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 253","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"253","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-21T12:42:08.707","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1826569,"dokumentid":1022133,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at organisationer p\u00e5 omr\u00e5det for socialt udsatte melder om en stigende tendens til, at samfundets svageste fryses ud af bankerne ved f.eks. ikke at have adgang til en bankkonto, jf. artiklen \u00bbBanker sl\u00e5r h\u00e5rdt ned p\u00e5 samfundets svageste og \u00f8ger deres desperation\u00ab fra Politiken den 12. februar 2023?","versionsdato":"2023-02-14T14:55:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s253/spm/2662189.pdf","opdateringsdato":"2023-02-14T16:01:09.743","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1022133,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at organisationer p\u00e5 omr\u00e5det for socialt udsatte melder om en stigende tendens til, at samfundets svageste fryses ud af bankerne ved f.eks. ikke at have adgang til en bankkonto, jf. artiklen \u00bbBanker sl\u00e5r h\u00e5rdt ned p\u00e5 samfundets svageste og \u00f8ger deres desperation\u00ab fra Politiken den 12. februar 2023?","dato":"2023-02-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-14T14:53:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-14T15:00:54.93"
      },"id":1306890,"sagid":94285,"dokumentid":1022133,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-14T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-14T15:00:54.93","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94286,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at bankerne i mods\u00e6tning til nu fremover efterlever deres forpligtelse til at tilbyde en basal konto til alle borgere med lovligt ophold i EU inden for senest 10 arbejdsdage efter modtagelsen af en ans\u00f8gning, jf. artiklen \u00bbBanker sl\u00e5r h\u00e5rdt ned p\u00e5 samfundets svageste og \u00f8ger deres desperation\u00ab fra Politiken den 12. februar 2023?","titelkort":"Om socialt udsatte.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 254","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"254","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-23T14:32:27.747","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1826584,"dokumentid":1022141,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at bankerne i mods\u00e6tning til nu fremover efterlever deres forpligtelse til at tilbyde en basal konto til alle borgere med lovligt ophold i EU inden for senest 10 arbejdsdage efter modtagelsen af en ans\u00f8gning, jf. artiklen \u00bbBanker sl\u00e5r h\u00e5rdt ned p\u00e5 samfundets svageste og \u00f8ger deres desperation\u00ab fra Politiken den 12. februar 2023?","versionsdato":"2023-02-14T14:58:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s254/spm/2662206.pdf","opdateringsdato":"2023-02-14T16:01:09.307","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1022141,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at bankerne i mods\u00e6tning til nu fremover efterlever deres forpligtelse til at tilbyde en basal konto til alle borgere med lovligt ophold i EU inden for senest 10 arbejdsdage efter modtagelsen af en ans\u00f8gning, jf. artiklen \u00bbBanker sl\u00e5r h\u00e5rdt ned p\u00e5 samfundets svageste og \u00f8ger deres desperation\u00ab fra Politiken den 12. februar 2023?","dato":"2023-02-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-14T14:57:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-14T15:00:55.993"
      },"id":1306891,"sagid":94286,"dokumentid":1022141,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-14T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-14T15:00:55.993","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94287,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at det danske retsl\u00e6ger\u00e5d n\u00e6sten konsekvent underkender faglige f\u00e6r\u00f8ske anbefalinger om at d\u00f8mme personer, som vurderes meget farlige for samfundet, til forvaring? ","titelkort":"Om at d\u00f8mme farlige personer til forvaring.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 255","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"255","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-23T08:06:28.25","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Indtil 2022 gik Retsl\u00e6ger\u00e5det konsekvent imod de anbefalinger om at d\u00f8mme personer til forvaring, som blev fremsat af den f\u00e6r\u00f8ske psykiatriske institution Psykiatriski Depilin. I 2022 skete den eneste undtagelse.  Lederen af Psykiatriski Depilin, T\u00f3rm\u00f3\u00f0ur St\u00f3r\u00e1, antyder i en podcast p\u00e5 Frihedsbrevet.fo, at Retsl\u00e6ger\u00e5det tager udgangspunkt i en dansk virkelighed, n\u00e5r r\u00e5det vurderer sager fra F\u00e6r\u00f8erne, selv om F\u00e6r\u00f8erne har en anden situation vedr\u00f8rende alvorlig kriminalitet end Danmark. Det vil sige, at man m\u00e5ske g\u00e5r imod anbefalingerne om en forvaringsdom, selv om der fagligt set er gode grunde til det, fordi man tager udgangspunkt i danske forhold og holder de v\u00e6rste kriminelle individer p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne op imod de v\u00e6rste kriminelle individer i Danmark. Det skader efter sp\u00f8rgerens mening retsf\u00f8lelsen p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne. En farlighedsvurdering af en person p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne burde baseres p\u00e5, hvor farlig personen vurderes at v\u00e6re for det f\u00e6r\u00f8ske samfund, og ikke p\u00e5, hvor farlig personen er i forhold til de farligste personer i Danmark. Ministeren kan naturligvis ikke g\u00e5 ind i enkeltsager, men sp\u00f8rgsm\u00e5let er blevet aktuelt i forbindelse med en nylig domsafsigelse i F\u00e6r\u00f8ernes m\u00e5ske v\u00e6rste p\u00e6dofilisag nogen sinde, hvor det nu fremg\u00e5r, som beskrevet i podcasten, at mentalunders\u00f8gelsen af f\u00e6r\u00f8ske Psykiatriski Depilin viste, at tiltalte havde en dyssocial personlighedsstruktur, og at det derfor ikke er sandsynligt, at han vil \u00e6ndre adf\u00e6rd af hverken behandling eller en tidsbegr\u00e6nset dom. Man anbefalede en forvaringsdom, men Retsl\u00e6ger\u00e5det gik, som det plejer, imod anbefalingen, og den tiltalte blev id\u00f8mt 4 \u00e5rs f\u00e6ngsel.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1826614,"dokumentid":1022143,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at det danske retsl\u00e6ger\u00e5d n\u00e6sten konsekvent underkender faglige f\u00e6r\u00f8ske anbefalinger om at d\u00f8mme personer, som vurderes meget farlige for samfundet, til forvaring? ","versionsdato":"2023-02-14T15:25:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s255/spm/2662223.pdf","opdateringsdato":"2023-02-14T16:01:09.54","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1022143,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at det danske retsl\u00e6ger\u00e5d n\u00e6sten konsekvent underkender faglige f\u00e6r\u00f8ske anbefalinger om at d\u00f8mme personer, som vurderes meget farlige for samfundet, til forvaring? ","dato":"2023-02-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-14T15:27:41","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-14T15:27:53.403"
      },"id":1306896,"sagid":94287,"dokumentid":1022143,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-14T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-14T15:27:53.403","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94233,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Bakker regeringen op om \u00e5ben d\u00f8r-ordningen, hvis Europa-Kommissionen ikke vurderer, at ordningen er i strid med statsst\u00f8ttereglerne?","titelkort":"Om \u00e5ben d\u00f8r-ordningen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 232","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"232","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-22T15:28:03.14","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1826715,"dokumentid":1022188,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l 232.pdf","versionsdato":"2023-02-15T08:31:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s232/svar/1930910/2662339.pdf","opdateringsdato":"2023-02-15T16:00:27.553","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1022188,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 232: Bakker regeringen op om \u00e5ben d\u00f8r-ordningen, hvis Europa-Kommissionen ikke vurderer, at ordningen er i strid med statsst\u00f8ttereglerne?","dato":"2023-02-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-15T10:25:59","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Bakker regeringen op om \u00e5ben d\u00f8r-ordningen, hvis Europa-Kommissionen ikke vurderer, at ordningen er i strid med statsst\u00f8ttereglerne?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1020839,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-15T10:26:11.64"
      },"id":1306940,"sagid":94233,"dokumentid":1022188,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-15T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-15T10:26:11.64","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94290,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren genoptage arbejdet med at sikre, at is\u00e6r socialt udsatte har adgang til kontanter, efter st\u00f8rstedelen af landets pengeinstitutter har nedlagt deres bemandede kontantkasser, nu, hvor den arbejdsgruppe, der skulle komme med anbefalinger til l\u00f8sninger p\u00e5 problemet, er blevet nedlagt?","titelkort":"Om socialt udsatte.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 256","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"256","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-21T12:43:13.243","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1826804,"dokumentid":1022214,"titel":"Vil ministeren genoptage arbejdet med at sikre, at is\u00e6r socialt udsatte har adgang til kontanter, efter st\u00f8rstedelen af landets pengeinstitutter har nedlagt deres bemandede kontantkasser, nu, hvor den arbejdsgruppe, der skulle komme med anbefalinger til l\u00f8sninger p\u00e5 problemet, er blevet nedlagt?","versionsdato":"2023-02-15T10:45:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s256/spm/2662397.pdf","opdateringsdato":"2023-02-15T16:00:28.007","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1022214,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren genoptage arbejdet med at sikre, at is\u00e6r socialt udsatte har adgang til kontanter, efter st\u00f8rstedelen af landets pengeinstitutter har nedlagt deres bemandede kontantkasser, nu, hvor den arbejdsgruppe, der skulle komme med anbefalinger til l\u00f8sninger p\u00e5 problemet, er blevet nedlagt?","dato":"2023-02-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-15T10:43:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-15T11:21:03.857"
      },"id":1306948,"sagid":94290,"dokumentid":1022214,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-15T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-15T11:21:03.857","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94296,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det betryggende, at n\u00e6sten 100 breve kan dukke op i en skovbund i Nyskov ved Lundby ca. 13-14 meter inde i skoven, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre en betryggende postbefordring i Danmark?","titelkort":"Om betryggende postbefordring i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 257","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"257","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-22T09:33:13.923","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til omtale p\u00e5 TV2 \u00d8st den 10., 13., og 14. februar 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1826893,"dokumentid":1022249,"titel":"Finder ministeren det betryggende, at n\u00e6sten 100 breve kan dukke op i en skovbund i Nyskov ved Lundby ca. 13-14 meter inde i skoven, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre en betryggende postbefordring i Danmark?","versionsdato":"2023-02-15T13:49:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s257/spm/2662475.pdf","opdateringsdato":"2023-02-15T16:00:27.943","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1022249,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Finder ministeren det betryggende, at n\u00e6sten 100 breve kan dukke op i en skovbund i Nyskov ved Lundby ca. 13-14 meter inde i skoven, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre en betryggende postbefordring i Danmark?","dato":"2023-02-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-15T13:48:01","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-15T14:00:16.293"
      },"id":1306992,"sagid":94296,"dokumentid":1022249,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-15T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-15T14:00:16.293","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94297,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre kvaliteten af postbefordringen i omr\u00e5det omkring Str\u00f8by Egede, hvor der har v\u00e6ret et st\u00f8rre tocifret antal henvendelser om manglende postbefordring i omr\u00e5det, og hvor borgere har v\u00e6ret t\u00e6t p\u00e5 at blive indbragt til inkasso og ikke er blevet underrettet om aftaler i sundhedsv\u00e6senet som f\u00f8lge af den lemf\u00e6ldige omgang med vigtige forsendelser?","titelkort":"Om betryggende postbefordring i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 258","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"258","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-22T09:34:09.173","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til omtale p\u00e5 TV2 \u00d8st den 10., 13., og 14. februar 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1826901,"dokumentid":1022255,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre kvaliteten af postbefordringen i omr\u00e5det omkring Str\u00f8by Egede, hvor der har v\u00e6ret et st\u00f8rre tocifret antal henvendelser om manglende postbefordring i omr\u00e5det, og hvor borgere har v\u00e6ret t\u00e6t p\u00e5 at blive indbragt til inkasso og ikke er blevet underrettet om aftaler i sundhedsv\u00e6senet som f\u00f8lge af den lemf\u00e6ldige omgang med vigtige forsendelser?","versionsdato":"2023-02-15T13:52:15","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s258/spm/2662488.pdf","opdateringsdato":"2023-02-15T16:00:28.257","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1022255,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre kvaliteten af postbefordringen i omr\u00e5det omkring Str\u00f8by Egede, hvor der har v\u00e6ret et st\u00f8rre tocifret antal henvendelser om manglende postbefordring i omr\u00e5det, og hvor borgere har v\u00e6ret t\u00e6t p\u00e5 at blive indbragt til inkasso og ikke er blevet underrettet om aftaler i sundhedsv\u00e6senet som f\u00f8lge af den lemf\u00e6ldige omgang med vigtige forsendelser?","dato":"2023-02-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-15T13:51:39","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-15T14:00:16.683"
      },"id":1306993,"sagid":94297,"dokumentid":1022255,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-15T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-15T14:00:16.683","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94268,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at kommuner sender flere og flere b\u00f8rn med s\u00e6rlige behov i almindelige b\u00f8rnehaver, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at b\u00f8rnene f\u00e5r den st\u00f8tte, som de har behov for, s\u00e5 den tidlige indsats, som er s\u00e5 afg\u00f8rende, ikke bliver udhulet for disse b\u00f8rn, som har ekstra brug for st\u00f8tte?","titelkort":"Om at kommuner sender flere og flere b\u00f8rn med s\u00e6rlige behov i almindelige b\u00f8rnehaver.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 243","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"243","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-15T10:32:41.5","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1826717,"dokumentid":1022189,"titel":"Svar p\u00e5 S 243.docx","versionsdato":"2023-02-15T08:31:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s243/svar/1930909/2662337.pdf","opdateringsdato":"2023-02-15T10:29:30.33","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1022189,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 243: Hvad er ministerens holdning til, at kommuner sender flere og flere b\u00f8rn med s\u00e6rlige behov i almindelige b\u00f8rnehaver, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at b\u00f8rnene f\u00e5r den st\u00f8tte, som de har behov for, s\u00e5 den tidlige indsats, som er s\u00e5 afg\u00f8rende, ikke bliver udhulet for disse b\u00f8rn, som har ekstra brug for st\u00f8tte?","dato":"2023-02-15T08:26:53","modtagelsesdato":"2023-02-15T08:31:26","frigivelsesdato":"2023-02-15T10:29:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at kommuner sender flere og flere b\u00f8rn med s\u00e6rlige behov i almindelige b\u00f8rnehaver, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at b\u00f8rnene f\u00e5r den st\u00f8tte, som de har behov for, s\u00e5 den tidlige indsats, som er s\u00e5 afg\u00f8rende, ikke bliver udhulet for disse b\u00f8rn, som har ekstra brug for st\u00f8tte?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1021753,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-15T10:29:30.33"
      },"id":1306942,"sagid":94268,"dokumentid":1022189,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-15T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-15T10:29:30.33","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94302,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at tusindvis af socialt udsatte borgere efterlades p\u00e5 gaden, hvor de afsk\u00e6res fra adgangen til deres egne penge og muligheden for at modtage de sociale ydelser, som de har ret til, og hvilke l\u00f8sninger foresl\u00e5r ministeren i den forbindelse?","titelkort":"Om socialt udsatte borgere der efterlades p\u00e5 gaden.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 260","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"260","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-21T12:44:10.863","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til artiklen i Politiken \u00bbBanker sl\u00e5r h\u00e5rdt ned p\u00e5 samfundets svageste og \u00f8ger deres desperation\u00ab fra den 12. februar 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1827342,"dokumentid":1022448,"titel":"Hvad mener ministeren om, at tusindvis af socialt udsatte borgere efterlades p\u00e5 gaden, hvor de afsk\u00e6res fra adgangen til deres egne penge og muligheden for at modtage de sociale ydelser, som de har ret til, og hvilke l\u00f8sninger foresl\u00e5r ministeren i den forbindelse?","versionsdato":"2023-02-16T14:24:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s260/spm/2662925.pdf","opdateringsdato":"2023-02-16T16:01:08.157","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1022448,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at tusindvis af socialt udsatte borgere efterlades p\u00e5 gaden, hvor de afsk\u00e6res fra adgangen til deres egne penge og muligheden for at modtage de sociale ydelser, som de har ret til, og hvilke l\u00f8sninger foresl\u00e5r ministeren i den forbindelse?","dato":"2023-02-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-16T14:25:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-16T14:40:24.8"
      },"id":1307175,"sagid":94302,"dokumentid":1022448,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-16T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-16T14:40:24.8","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94304,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministeren holdning til, at staten yder \u00f8konomisk st\u00f8tte til Midtjyllands Lufthavn, som if\u00f8lge bestyrelsesformand Ulrik Wilbek er betingelsen for, at en ny operat\u00f8r vil p\u00e5tage sig ruteflyvningen igen efter p\u00e5ske?","titelkort":"Om at staten yder \u00f8konomisk st\u00f8tte til Midtjyllands Lufthavn.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 261","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"261","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-22T17:07:50.783","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1827348,"dokumentid":1022451,"titel":"Hvad er ministeren holdning til, at staten yder \u00f8konomisk st\u00f8tte til Midtjyllands Lufthavn, som if\u00f8lge bestyrelsesformand Ulrik Wilbek er betingelsen for, at en ny operat\u00f8r vil p\u00e5tage sig ruteflyvningen igen efter p\u00e5ske?","versionsdato":"2023-02-16T14:40:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s261/spm/2662931.pdf","opdateringsdato":"2023-02-16T16:01:07.75","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1022451,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministeren holdning til, at staten yder \u00f8konomisk st\u00f8tte til Midtjyllands Lufthavn, som if\u00f8lge bestyrelsesformand Ulrik Wilbek er betingelsen for, at en ny operat\u00f8r vil p\u00e5tage sig ruteflyvningen igen efter p\u00e5ske?","dato":"2023-02-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-16T14:39:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-16T14:40:25.223"
      },"id":1307176,"sagid":94304,"dokumentid":1022451,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-16T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-16T14:40:25.223","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94299,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tilkendegive, om regeringen, n\u00e5r Danmark overtager formandskabet for Ministerr\u00e5det i 2025, vil bestr\u00e6be sig p\u00e5 at f\u00e5 \u00e6ndret opholdsdirektivet, s\u00e5ledes at kriminelle unionsborgere, der ifalder frihedsstraf eller lignende foranstaltning i et andet medlemsland, ikke fremover nyder beskyttelse mod hjemsendelse efter EU-retten? ","titelkort":"Om \u00e6ndring af opholdsdirektivet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 259","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"259","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-27T12:19:27.6","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til dommen mod nordafrikaneren Sofiane Amouhlal med fransk statsborgerskab, der ved \u00d8stre Landsret (S-1239-21) den 28. oktober 2021 blev id\u00f8mt f\u00e6ngsel i 4 \u00e5r og 11 m\u00e5neder for over 500 kriminelle forhold, herunder voldt\u00e6gt af et barn, hvoraf det fremg\u00e5r: \"Uanset det us\u00e6dvanligt store antal forhold, der har foreligget til samtidig p\u00e5kendelse, finder landsretten herefter, at der ikke foreligger et s\u00e5dant ekstraordin\u00e6rt tilf\u00e6lde, at udvisningen af Sofiane Amouhlal kan anses for bydende n\u00f8dvendig af hensyn til den offentlige sikkerhed, jf. opholdsdirektivets artikel 28, stk. 3, litra a\u201d. Sp\u00f8rgeren henviser i \u00f8vrigt til straffesagerne mod kroatiske Gimi Levakovic.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1827229,"dokumentid":1022389,"titel":"Vil ministeren tilkendegive, om regeringen, n\u00e5r Danmark overtager formandskabet for Ministerr\u00e5det i 2025, vil bestr\u00e6be sig p\u00e5 at f\u00e5 \u00e6ndret opholdsdirektivet, s\u00e5ledes at kriminelle unionsborgere, der ifalder frihedsstraf eller lignende foranstaltning i et andet medlemsland, ikke fremover nyder beskyttelse mod hjemsendelse efter EU-retten? ","versionsdato":"2023-02-17T08:38:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s259/spm/2662809.pdf","opdateringsdato":"2023-02-17T08:39:00.567","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1022389,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tilkendegive, om regeringen, n\u00e5r Danmark overtager formandskabet for Ministerr\u00e5det i 2025, vil bestr\u00e6be sig p\u00e5 at f\u00e5 \u00e6ndret opholdsdirektivet, s\u00e5ledes at kriminelle unionsborgere, der ifalder frihedsstraf eller lignende foranstaltning i et andet medlemsland, ikke fremover nyder beskyttelse mod hjemsendelse efter EU-retten? ","dato":"2023-02-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-16T11:18:42","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-17T08:39:08.82"
      },"id":1307210,"sagid":94299,"dokumentid":1022389,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-16T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-17T08:39:08.82","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94310,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at Danmarks indsats mod krigsforbrydelser har en alvorlig mangel, i og med Danmark \u2013 i mods\u00e6tning til stort set alle andre EU-lande \u2013 ikke direkte har kriminaliseret forbrydelser som tortur, krigsforbrydelser og forbrydelser mod menneskeheden i sin straffelov?","titelkort":"Om at kriminalisere krigsforbrydelser som tortur.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 264","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"264","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-22T17:07:36.587","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I denne uge er det 1 \u00e5r siden, at Rusland indledte sin ulovlige invasion af Ukraine, der blandt andet har medf\u00f8rt omfattende og systematiske krigsforbrydelser over for civile.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1827737,"dokumentid":1022582,"titel":"Er ministeren enig i, at Danmarks indsats mod krigsforbrydelser har en alvorlig mangel, i og med Danmark \u2013 i mods\u00e6tning til stort set alle andre EU lande \u2013 ikke direkte har kriminaliseret forbrydelser som tortur, krigsforbrydelser og forbrydelser mod menneskeheden i vores straffelov?","versionsdato":"2023-02-17T12:07:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s264/spm/2663314.pdf","opdateringsdato":"2023-02-17T16:01:13.477","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1022582,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at Danmarks indsats mod krigsforbrydelser har en alvorlig mangel, i og med Danmark \u2013 i mods\u00e6tning til stort set alle andre EU lande \u2013 ikke direkte har kriminaliseret forbrydelser som tortur, krigsforbrydelser og forbrydelser mod menneskeheden i vores straffelov?","dato":"2023-02-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-17T12:07:37","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-17T12:07:48.657"
      },"id":1307257,"sagid":94310,"dokumentid":1022582,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-17T12:07:48.657","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94309,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at psykiatrien har tilstr\u00e6kkelig gode muligheder og vilk\u00e5r for at opspore, udrede og behandle mennesker med psykisk mistrivsel og sygdom i dag?","titelkort":"Om psykisk mistrivsel og sygdom.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 262","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"262","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-22T17:07:36.303","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1827733,"dokumentid":1022580,"titel":"Mener ministeren, at psykiatrien har tilstr\u00e6kkelig gode muligheder og vilk\u00e5r for at opspore, udrede og behandle mennesker med psykisk mistrivsel og sygdom i dag?","versionsdato":"2023-02-17T12:04:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s262/spm/2663310.pdf","opdateringsdato":"2023-02-17T12:04:55.577","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1022580,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at psykiatrien har tilstr\u00e6kkelig gode muligheder og vilk\u00e5r for at opspore, udrede og behandle mennesker med psykisk mistrivsel og sygdom i dag?","dato":"2023-02-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-17T12:01:24","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-17T12:20:39.027"
      },"id":1307267,"sagid":94309,"dokumentid":1022580,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-17T12:20:39.027","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94311,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilken viden mener ministeren at man mangler for at tage hul p\u00e5 forhandlinger om psykiatrien, og hvorn\u00e5r forventer ministeren at pr\u00e6sentere regeringens psykiatriudspil og indkalde til psykiatriforhandlinger med Folketingets \u00f8vrige partier?","titelkort":"Om psykisk mistrivsel og sygdom.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 263","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"263","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-22T17:07:36.46","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1827732,"dokumentid":1022581,"titel":"Hvilken viden mener ministeren, at man mangler for at tage hul p\u00e5 forhandlinger om psykiatrien, og hvorn\u00e5r forventer ministeren at pr\u00e6sentere regeringens psykiatriudspil og indkalde til psykiatriforhandlinger med Folketingets \u00f8vrige partier?","versionsdato":"2023-02-17T12:04:20","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s263/spm/2663313.pdf","opdateringsdato":"2023-02-17T12:04:55.52","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1022581,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvilken viden mener ministeren, at man mangler for at tage hul p\u00e5 forhandlinger om psykiatrien, og hvorn\u00e5r forventer ministeren at pr\u00e6sentere regeringens psykiatriudspil og indkalde til psykiatriforhandlinger med Folketingets \u00f8vrige partier?","dato":"2023-02-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-17T12:03:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-17T12:20:39.403"
      },"id":1307268,"sagid":94311,"dokumentid":1022581,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-17T12:20:39.403","rolleid":4
    }
  ],"odata.nextLink":"https://oda.ft.dk/api/SagDokument?$expand=Sag%2CDokument%2FFil&$filter=Sag%2Ftypeid%20eq%2010%20and%20Dokument%2Fdato%20ge%20datetime%272022-01-01T00%3A00%3A00%27&$orderby=Dokument%2Fdato&$inlinecount=allpages&$skip=2100"
}