{
  "odata.metadata":"https://oda.ft.dk/api/$metadata#SagDokument","odata.count":"4545","value":[
    {
      "Sag":{
        "id":92717,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorfor v\u00e6lger ministeren at sige f\u00f8lgende ved pr\u00e6sentationen af generationsforbuddet: \u00bbDet vi kan se, det er, at der er kommet en k\u00e6mpe eksplosion i forbruget af de her nikotinprodukter\u00ab, n\u00e5r fakta, if\u00f8lge Sundhedsstyrelsens unders\u00f8gelse fra februar 2022, viser, at brugen af r\u00f8gfri nikotinprodukter blandt unge er steget meget beskedent fra 11 pct. i 2020 til 11,4 pct. i 2021?","titelkort":"Om Sundhedsstyrelsens unders\u00f8gelse fra februar 2022.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1060","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1060","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-29T13:00:26.857","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1762567,"dokumentid":998007,"titel":"Hvorfor v\u00e6lger ministeren at sige f\u00f8lgende ved pr\u00e6sentationen af generationsforbuddet: \u00bbDet vi kan se, det er, at der er kommet en k\u00e6mpe eksplosion i forbruget af de her nikotinprodukter\u00ab, n\u00e5r fakta, if\u00f8lge Sundhedsstyrelsens unders\u00f8gelse fra februar 2022, viser, at brugen af r\u00f8gfri nikotinprodukter blandt unge er steget meget beskedent fra 11 pct. i 2020 til 11,4 pct. i 2021?","versionsdato":"2022-06-21T12:34:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1060/spm/2596879.pdf","opdateringsdato":"2022-06-21T16:01:09.837","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":998007,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvorfor v\u00e6lger ministeren at sige f\u00f8lgende ved pr\u00e6sentationen af generationsforbuddet: \u00bbDet vi kan se, det er, at der er kommet en k\u00e6mpe eksplosion i forbruget af de her nikotinprodukter\u00ab, n\u00e5r fakta, if\u00f8lge Sundhedsstyrelsens unders\u00f8gelse fra februar 2022, viser, at brugen af r\u00f8gfri nikotinprodukter blandt unge er steget meget beskedent fra 11 pct. i 2020 til 11,4 pct. i 2021?","dato":"2022-06-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-21T12:37:40","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-21T12:37:51.507"
      },"id":1278462,"sagid":92717,"dokumentid":998007,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-21T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-21T12:37:51.507","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92718,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at der i Danmark ikke findes data over, hvor mange kvinder der sendes til udredning og behandling for den kvindelige underlivssygdom endometriose, og mener ministeren ikke, at dette er n\u00f8dvendigt at have for at kunne hj\u00e6lpe kvinder til at komme i behandling for underlivssygdommen?","titelkort":"Om at der ikke findes data over, hvor mange kvinder der sendes til udredning og behandling for endometriose.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1061","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1061","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-29T13:02:18.503","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1762594,"dokumentid":998018,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at der i Danmark ikke findes data over, hvor mange kvinder der sendes til udredning og behandling for den kvindelige underlivssygdom endometriose, og mener ministeren ikke, at dette er n\u00f8dvendigt at have for at kunne hj\u00e6lpe kvinder til at komme i behandling for underlivssygdommen?","versionsdato":"2022-06-21T12:58:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1061/spm/2596905.pdf","opdateringsdato":"2022-06-21T16:01:09.633","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":998018,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at der i Danmark ikke findes data over, hvor mange kvinder der sendes til udredning og behandling for den kvindelige underlivssygdom endometriose, og mener ministeren ikke, at dette er n\u00f8dvendigt at have for at kunne hj\u00e6lpe kvinder til at komme i behandling for underlivssygdommen?","dato":"2022-06-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-21T13:00:37","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-21T13:00:59.053"
      },"id":1278491,"sagid":92718,"dokumentid":998018,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-21T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-21T13:00:59.053","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92677,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens kommentar til forsideartiklen i Jyllands-Posten den 11. juni 2022: \u00bbForeninger og festivaler mangler frivillige h\u00e6nder\u00ab og den efterf\u00f8lgende artikel p\u00e5 siderne 6 og 7: \u00bbKulturlivet h\u00e5ber, at manglen p\u00e5 frivillige blot er et coronaf\u00e6nomen\u00ab, hvoraf det fremg\u00e5r, at bl.a. Br\u00f8nderslev Floorball ikke kan stille med frivillige til fodboldst\u00e6vnet Dana Cup i Hj\u00f8rring, som hvert \u00e5r plejer at tiltr\u00e6kke 13.000 deltagere fra hele verden, hvilket betyder, at Dana Cup i \u00e5r mangler 200 frivillige for at kunne afvikle st\u00e6vnet?","titelkort":"Om forsideartiklen i Jyllands-Posten den 11. juni 2022: \u00bbForeninger og festivaler mangler frivillige h\u00e6nder\u00ab m.m.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1045","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1045","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-22T09:29:41.437","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1762899,"dokumentid":998125,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. nr. S 1045.docx","versionsdato":"2022-06-21T16:04:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1045/svar/1895345/2597224.pdf","opdateringsdato":"2022-06-22T09:29:15.18","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":998125,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1045: Hvad er ministerens kommentar til forsideartiklen i Jyllands-Posten den 11. juni 2022: \u00bbForeninger og festivaler mangler frivillige h\u00e6nder\u00ab og den efterf\u00f8lgende artikel p\u00e5 siderne 6 og 7: \u00bbKulturlivet h\u00e5ber, at manglen p\u00e5 frivillige blot er et coronaf\u00e6nomen\u00ab, hvoraf det fremg\u00e5r, at bl.a. Br\u00f8nderslev Floorball ikke kan stille med frivillige til fodboldst\u00e6vnet Dana Cup i Hj\u00f8rring, som hvert \u00e5r plejer at tiltr\u00e6kke 13.000 deltagere fra hele verden, hvilket betyder, at Dana Cup i \u00e5r mangler 200 frivillige for at kunne afvikle st\u00e6vnet?","dato":"2022-06-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-22T09:29:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens kommentar til forsideartiklen i Jyllands-Posten den 11. juni 2022: \u00bbForeninger og festivaler mangler frivillige h\u00e6nder\u00ab og den efterf\u00f8lgende artikel p\u00e5 siderne 6 og 7: \u00bbKulturlivet h\u00e5ber, at manglen p\u00e5 frivillige blot er et coronaf\u00e6nomen\u00ab, hvoraf det fremg\u00e5r, at bl.a. Br\u00f8nderslev Floorball ikke kan stille med frivillige til fodboldst\u00e6vnet Dana Cup i Hj\u00f8rring, som hvert \u00e5r plejer at tiltr\u00e6kke 13.000 deltagere fra hele verden, hvilket betyder, at Dana Cup i \u00e5r mangler 200 frivillige for at kunne afvikle st\u00e6vnet?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":996998,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-22T09:29:15.18"
      },"id":1278779,"sagid":92677,"dokumentid":998125,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-22T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-22T09:29:15.18","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92719,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det optimalt, at lovgivningen p\u00e5 den ene side undtager rewildingdyr fra individuel daglig kontrol, men samtidig foreskriver, at rewildingdyr skal have individuel behandling eller kunne fjernes, hvis behovet herfor opst\u00e5r?","titelkort":"Om rewildingdyr.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1062","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1062","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-29T13:04:51.113","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1763106,"dokumentid":998216,"titel":"Finder ministeren det optimalt, at lovgivningen p\u00e5 den ene side undtager rewildingdyr fra individuel daglig kontrol, men samtidig foreskriver, at rewildingdyr skal have individuel behandling eller kunne fjernes, hvis behovet herfor opst\u00e5r?","versionsdato":"2022-06-22T09:25:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1062/spm/2597431.pdf","opdateringsdato":"2022-06-22T16:00:39.793","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":998216,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Finder ministeren det optimalt, at lovgivningen p\u00e5 den ene side undtager rewildingdyr fra individuel daglig kontrol, men samtidig foreskriver, at rewildingdyr skal have individuel behandling eller kunne fjernes, hvis behovet herfor opst\u00e5r?","dato":"2022-06-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-22T09:27:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-22T09:28:04.067"
      },"id":1278777,"sagid":92719,"dokumentid":998216,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-22T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-22T09:28:04.067","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92666,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren tilfreds med det behandlingsforl\u00f8b, som Martin Luffe har v\u00e6ret igennem, hvor han i 2018 f\u00e5r amputeret det h\u00f8jre underben p\u00e5 trods af, at han ikke har modtaget karkirurgisk behandling, f\u00f8r beslutningen blev taget?","titelkort":"Om karkirurgisk behandling.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1038","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1038","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-22T09:47:31.56","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let er stillet p\u00e5 baggrund af artiklen \"Jeg er blevet svigtet\" i Ekstra Bladet den 12. juni 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1763155,"dokumentid":998237,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1038 (D2301037).docx","versionsdato":"2022-06-22T09:34:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1038/svar/1895464/2597488.pdf","opdateringsdato":"2022-06-22T09:47:31.543","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":998237,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1038: Er ministeren tilfreds med det behandlingsforl\u00f8b, som Martin Luffe har v\u00e6ret igennem, hvor han i 2018 f\u00e5r amputeret det h\u00f8jre underben p\u00e5 trods af, at han ikke har modtaget karkirurgisk behandling, f\u00f8r beslutningen blev taget?","dato":"2022-06-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-22T09:46:45","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren tilfreds med det behandlingsforl\u00f8b, som Martin Luffe har v\u00e6ret igennem, hvor han i 2018 f\u00e5r amputeret det h\u00f8jre underben p\u00e5 trods af, at han ikke har modtaget karkirurgisk behandling, f\u00f8r beslutningen blev taget?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":996678,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-22T09:47:31.543"
      },"id":1278786,"sagid":92666,"dokumentid":998237,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-22T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-22T09:47:31.543","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92667,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er betryggende, at Region Sj\u00e6lland if\u00f8lge artiklen \"Jeg er blevet svigtet\" fra Ekstra Bladets den 12. juni 2022 har 20 procent flere amputationer pr. indbygger end de tilsvarende regioner Nordjylland og Hovedstaden?","titelkort":"Om amputationer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1039","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1039","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-22T09:48:42.593","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let er stillet p\u00e5 baggrund af artiklen \"Jeg er blevet svigtet\" i Ekstra Bladet den 12. juni 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1763153,"dokumentid":998236,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1039 (D2301065).docx","versionsdato":"2022-06-22T09:34:39","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1039/svar/1895463/2597485.pdf","opdateringsdato":"2022-06-22T09:48:21.87","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":998236,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1039: Mener ministeren, at det er betryggende, at Region Sj\u00e6lland if\u00f8lge artiklen \"Jeg er blevet svigtet\" fra Ekstra Bladets den 12. juni 2022 har 20 procent flere amputationer pr. indbygger end de tilsvarende regioner Nordjylland og Hovedstaden?","dato":"2022-06-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-22T09:48:10","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er betryggende, at Region Sj\u00e6lland if\u00f8lge artiklen \"Jeg er blevet svigtet\" fra Ekstra Bladets den 12. juni 2022 har 20 procent flere amputationer pr. indbygger end de tilsvarende regioner Nordjylland og Hovedstaden?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":996684,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-22T09:48:21.887"
      },"id":1278787,"sagid":92667,"dokumentid":998236,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-22T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-22T09:48:21.87","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92668,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren villig til at vente p\u00e5, at Regionernes Kliniske Kvalitetsudviklingsprogram (RKKP) foretager sin unders\u00f8gelse af forskellene i antal amputationer regionerne imellem, mens flere patienter evt. f\u00e5r amputeret lemmer p\u00e5 fejlagtig baggrund?","titelkort":"Om amputationer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1040","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1040","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-22T09:50:00.59","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let er stillet p\u00e5 baggrund af artiklen \"Jeg er blevet svigtet\" i Ekstra Bladet den 12. juni 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1763151,"dokumentid":998235,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1040 (D2301075).docx","versionsdato":"2022-06-22T09:34:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1040/svar/1895462/2597483.pdf","opdateringsdato":"2022-06-22T16:00:51.327","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":998235,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1040: Er ministeren villig til at vente p\u00e5, at Regionernes Kliniske Kvalitetsudviklingsprogram (RKKP) foretager sin unders\u00f8gelse af forskellene i antal amputationer regionerne imellem, mens flere patienter evt. f\u00e5r amputeret lemmer p\u00e5 fejlagtig baggrund?","dato":"2022-06-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-22T09:49:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren villig til at vente p\u00e5, at Regionernes Kliniske Kvalitetsudviklingsprogram (RKKP) foretager sin unders\u00f8gelse af forskellene i antal amputationer regionerne imellem, mens flere patienter evt. f\u00e5r amputeret lemmer p\u00e5 fejlagtig baggrund?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":996685,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-22T09:49:39.57"
      },"id":1278788,"sagid":92668,"dokumentid":998235,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-22T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-22T09:49:39.57","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92720,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at det anses for at v\u00e6re momspligtigt, hvis man k\u00f8ber en digital vare (f.eks. et brugt skin i et computerspil) til 1000 kr. og varen stiger til 50.000 kr, men hvis man k\u00f8ber et brugt ur, og det har en lignende prisstigning, er man ikke momspligtig?","titelkort":"Om at det er momspligtigt, hvis man k\u00f8ber en digital vare der stiger i v\u00e6rdi.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1063","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1063","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-30T12:07:23.49","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1763224,"dokumentid":998260,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at det anses for at v\u00e6re momspligtigt, hvis man k\u00f8ber en digital vare (f.eks. et brugt skin i et computerspil) til 1000 kr. og varen stiger til 50.000 kr, men hvis man k\u00f8ber et brugt ur, og det har en lignende prisstigning, er man ikke momspligtig?","versionsdato":"2022-06-22T09:55:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1063/spm/2597557.pdf","opdateringsdato":"2022-06-22T16:00:42.293","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":998260,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at det anses for at v\u00e6re momspligtigt, hvis man k\u00f8ber en digital vare (f.eks. et brugt skin i et computerspil) til 1000 kr. og varen stiger til 50.000 kr, men hvis man k\u00f8ber et brugt ur, og det har en lignende prisstigning, er man ikke momspligtig?","dato":"2022-06-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-22T10:01:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-22T10:01:19.473"
      },"id":1278793,"sagid":92720,"dokumentid":998260,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-22T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-22T10:01:19.473","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92721,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig generelt til forskellen p\u00e5 momspligt f.s.v.a. digitale brugte varer kontra fysiske brugte varer, og er det noget, som ministeren mener, at Skatter\u00e5det skal revurdere?","titelkort":"Om forskellen p\u00e5 momspligt f.s.v.a. digitale brugte varer kontra fysiske brugte varer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1064","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1064","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-30T12:08:04.62","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1763225,"dokumentid":998261,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig generelt til forskellen p\u00e5 momspligt f.s.v.a. digitale brugte varer kontra fysiske brugte varer, og er det noget, som ministeren mener, at Skatter\u00e5det skal revurdere?","versionsdato":"2022-06-22T09:57:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1064/spm/2597559.pdf","opdateringsdato":"2022-06-22T16:00:44.837","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":998261,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan forholder ministeren sig generelt til forskellen p\u00e5 momspligt f.s.v.a. digitale brugte varer kontra fysiske brugte varer, og er det noget, som ministeren mener, at Skatter\u00e5det skal revurdere?","dato":"2022-06-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-22T10:01:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-22T10:01:44.297"
      },"id":1278795,"sagid":92721,"dokumentid":998261,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-22T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-22T10:01:44.297","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92722,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der er et potentiale i, at Danmark kunne v\u00e6re et foregangsland, n\u00e5r det kommer til at ligestille digitale brugte varer med fysiske brugte varer m.h.t. momspligt, som et led i digitaliseringen?","titelkort":"Om at ligestille digitale brugte varer med fysiske brugte varer m.h.t. momspligt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1065","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1065","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-30T12:09:11.333","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1763237,"dokumentid":998263,"titel":"Mener ministeren, at der er et potentiale i, at Danmark kunne v\u00e6re et foregangsland, n\u00e5r det kommer til at ligestille digitale brugte varer med fysiske brugte varer m.h.t. momspligt, som et led i digitaliseringen?","versionsdato":"2022-06-22T09:59:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1065/spm/2597564.pdf","opdateringsdato":"2022-06-22T16:00:44.93","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":998263,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at der er et potentiale i, at Danmark kunne v\u00e6re et foregangsland, n\u00e5r det kommer til at ligestille digitale brugte varer med fysiske brugte varer m.h.t. momspligt, som et led i digitaliseringen?","dato":"2022-06-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-22T10:01:48","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-22T10:02:00.473"
      },"id":1278796,"sagid":92722,"dokumentid":998263,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-22T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-22T10:02:00.473","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92679,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at tilpasse Erhvervspuljen, s\u00e5 virksomheder via puljen f\u00e5r hj\u00e6lp til at konvertere v\u00e6k fra den dyre russiske gasfyring til decentral biomassefyring, n\u00e5r der ved denne konvertering ses en klar klima- og forsyningssikkerhedsm\u00e6ssig gevinst?","titelkort":"Om at tilpasse Erhvervspuljen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1047","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1047","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-22T11:14:08.867","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1763339,"dokumentid":998293,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1047.pdf","versionsdato":"2022-06-22T10:54:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1047/svar/1895539/2597676.pdf","opdateringsdato":"2022-06-22T11:12:55.69","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":998293,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1047: Hvad er ministerens holdning til at tilpasse Erhvervspuljen, s\u00e5 virksomheder via puljen f\u00e5r hj\u00e6lp til at konvertere v\u00e6k fra den dyre russiske gasfyring til decentral biomassefyring, n\u00e5r der ved denne konvertering ses en klar klima- og forsyningssikkerhedsm\u00e6ssig gevinst?","dato":"2022-06-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-22T11:12:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til at tilpasse Erhvervspuljen, s\u00e5 virksomheder via puljen f\u00e5r hj\u00e6lp til at konvertere v\u00e6k fra den dyre russiske gasfyring til decentral biomassefyring, n\u00e5r der ved denne konvertering ses en klar klima- og forsyningssikkerhedsm\u00e6ssig gevinst?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":997013,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-22T11:12:55.69"
      },"id":1278847,"sagid":92679,"dokumentid":998293,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-22T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-22T11:12:55.69","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92680,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvis regeringen ikke \u00f8nsker at tilpasse Erhvervspuljen, s\u00e5 virksomhederne kan f\u00e5 tilskud til rene omstillingsprojekter via puljen, hvad er ministerens holdning s\u00e5 til p\u00e5 anden vis at etablere tilskudsbaserede incitamenter, der tilskynder virksomhederne til at igangs\u00e6tte projekter, der har omstilling af varmeforsyningen som prim\u00e6rt sigte?","titelkort":"Om at etablere tilskudsbaserede incitamenter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1048","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1048","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-22T11:15:49.667","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1763359,"dokumentid":998300,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1048.pdf","versionsdato":"2022-06-22T10:59:34","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1048/svar/1895545/2597692.pdf","opdateringsdato":"2022-06-22T11:15:05.223","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":998300,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1048: Hvis regeringen ikke \u00f8nsker at tilpasse Erhvervspuljen, s\u00e5 virksomhederne kan f\u00e5 tilskud til rene omstillingsprojekter via puljen, hvad er ministerens holdning s\u00e5 til p\u00e5 anden vis at etablere tilskudsbaserede incitamenter, der tilskynder virksomhederne til at igangs\u00e6tte projekter, der har omstilling af varmeforsyningen som prim\u00e6rt sigte?","dato":"2022-06-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-22T11:14:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvis regeringen ikke \u00f8nsker at tilpasse Erhvervspuljen, s\u00e5 virksomhederne kan f\u00e5 tilskud til rene omstillingsprojekter via puljen, hvad er ministerens holdning s\u00e5 til p\u00e5 anden vis at etablere tilskudsbaserede incitamenter, der tilskynder virksomhederne til at igangs\u00e6tte projekter, der har omstilling af varmeforsyningen som prim\u00e6rt sigte?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":997018,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-22T11:15:03.47"
      },"id":1278851,"sagid":92680,"dokumentid":998300,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-22T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-22T11:15:03.47","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92681,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan mener ministeren, at det passer ind i regeringens udspil \u00bbDanmark kan mere II\u00ab, der bl.a. handler om at g\u00f8re Danmark uafh\u00e6ngig af russisk gas, at regeringen ikke \u00f8nsker at hj\u00e6lpe virksomhederne med at konvertere v\u00e6k fra gasfyring og over til fjernvarme eller decentral biomassefyring, hvis der ikke umiddelbart kan p\u00e5vises en energieffektiviseringsgevinst?","titelkort":"Om at g\u00f8re Danmark uafh\u00e6ngig af russisk gas.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1049","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1049","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-22T11:17:03.693","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1763357,"dokumentid":998299,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1049.pdf","versionsdato":"2022-06-22T10:59:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1049/svar/1895544/2597690.pdf","opdateringsdato":"2022-06-22T11:16:38.227","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":998299,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1049: Hvordan mener ministeren, at det passer ind i regeringens udspil \u00bbDanmark kan mere II\u00ab, der bl.a. handler om at g\u00f8re Danmark uafh\u00e6ngig af russisk gas, at regeringen ikke \u00f8nsker at hj\u00e6lpe virksomhederne med at konvertere v\u00e6k fra gasfyring og over til fjernvarme eller decentral biomassefyring, hvis der ikke umiddelbart kan p\u00e5vises en energieffektiviseringsgevinst?","dato":"2022-06-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-22T11:16:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan mener ministeren, at det passer ind i regeringens udspil \u00bbDanmark kan mere II\u00ab, der bl.a. handler om at g\u00f8re Danmark uafh\u00e6ngig af russisk gas, at regeringen ikke \u00f8nsker at hj\u00e6lpe virksomhederne med at konvertere v\u00e6k fra gasfyring og over til fjernvarme eller decentral biomassefyring, hvis der ikke umiddelbart kan p\u00e5vises en energieffektiviseringsgevinst?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":997019,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-22T11:16:38.227"
      },"id":1278852,"sagid":92681,"dokumentid":998299,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-22T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-22T11:16:38.227","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92725,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at Danmark kan v\u00e6re sikker p\u00e5 at have f\u00e5et den bedste og billigste aftale, n\u00e5r Forsvarsministeriet k\u00f8ber krigsskibe uden udbud, som det fremg\u00e5r af Berlingskes artikel den 7. juni 2022: \u00bbForsvarsministeriet vil k\u00f8be krigsskibe for fem milliarder af Terma-konsortium uden udbud\u00ab?","titelkort":"Om at Forsvarsministeriet k\u00f8ber krigsskibe uden udbud.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1066","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1066","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-28T14:08:48.427","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1763411,"dokumentid":998316,"titel":"Mener ministeren, at Danmark kan v\u00e6re sikker p\u00e5 at have f\u00e5et den bedste og billigste aftale, n\u00e5r Forsvarsministeriet k\u00f8ber krigsskibe uden udbud, som det fremg\u00e5r af Berlingskes artikel den 7. juni 2022: \u00bbForsvarsministeriet vil k\u00f8be krigsskibe for fem milliarder af Terma-konsortium uden udbud\u00ab?","versionsdato":"2022-06-22T12:15:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1066/spm/2597744.pdf","opdateringsdato":"2022-06-22T16:00:46.017","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":998316,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at Danmark kan v\u00e6re sikker p\u00e5 at have f\u00e5et den bedste og billigste aftale, n\u00e5r Forsvarsministeriet k\u00f8ber krigsskibe uden udbud, som det fremg\u00e5r af Berlingskes artikel den 7. juni 2022: \u00bbForsvarsministeriet vil k\u00f8be krigsskibe for fem milliarder af Terma-konsortium uden udbud\u00ab?","dato":"2022-06-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-22T12:21:59","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-22T12:22:10.81"
      },"id":1278883,"sagid":92725,"dokumentid":998316,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-22T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-22T12:22:10.81","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92726,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Synes ministeren, at det er en fornuftig disposition, at et firma, der p\u00e5 dav\u00e6rende tidspunkt kun havde v\u00e6ret registreret i 3 dage, f\u00e5r tildelt en offentlig opgave uden udbud, som det fremg\u00e5r af Berlingskes artikel den 7. juni 2022: \u00bbForsvarsministeriet vil k\u00f8be krigsskibe for fem milliarder af Terma-konsortium uden udbud\u00ab?","titelkort":"Om at et firma, der kun havde v\u00e6ret registreret i 3 dage, f\u00e5r tildelt en offentlig opgave uden udbud.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1067","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1067","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-28T14:11:41.523","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1763412,"dokumentid":998317,"titel":"Synes ministeren, at det er en fornuftig disposition, at et firma, der p\u00e5 dav\u00e6rende tidspunkt kun havde v\u00e6ret registreret i 3 dage, f\u00e5r tildelt en offentlig opgave uden udbud, som det fremg\u00e5r af Berlingskes artikel den 7. juni 2022: \u00bbForsvarsministeriet vil k\u00f8be krigsskibe for fem milliarder af Terma-konsortium uden udbud\u00ab?","versionsdato":"2022-06-22T12:18:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1067/spm/2597745.pdf","opdateringsdato":"2022-06-22T16:00:45.61","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":998317,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Synes ministeren, at det er en fornuftig disposition, at et firma, der p\u00e5 dav\u00e6rende tidspunkt kun havde v\u00e6ret registreret i 3 dage, f\u00e5r tildelt en offentlig opgave uden udbud, som det fremg\u00e5r af Berlingskes artikel den 7. juni 2022: \u00bbForsvarsministeriet vil k\u00f8be krigsskibe for fem milliarder af Terma-konsortium uden udbud\u00ab?","dato":"2022-06-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-22T12:22:16","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-22T12:22:28.747"
      },"id":1278886,"sagid":92726,"dokumentid":998317,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-22T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-22T12:22:28.747","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92727,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Synes ministeren, at det er en fornuftig disposition, hvis det er korrekt, at tildeling af opgaven med at bygge nye krigsskibe til Danske Patruljeskibe K/S var sket p\u00e5 forh\u00e5nd, som det fremg\u00e5r af Berlingskes artikel den 7. juni 2022: \u00bbForsvarsministeriet vil k\u00f8be krigsskibe for fem milliarder af Terma-konsortium uden udbud\u00ab?","titelkort":"Om at tildeling af opgaven med at bygge nye krigsskibe til Danske Patruljeskibe K/S var sket p\u00e5 forh\u00e5nd.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1068","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1068","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-28T14:12:46.283","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1763413,"dokumentid":998318,"titel":"Synes ministeren, at det er en fornuftig disposition, hvis det er korrekt, at tildeling af opgaven med at bygge nye krigsskibe til Danske Patruljeskibe K/S var sket p\u00e5 forh\u00e5nd, som det fremg\u00e5r af Berlingskes artikel den 7. juni 2022: \u00bbForsvarsministeriet vil k\u00f8be krigsskibe for fem milliarder af Terma-konsortium uden udbud\u00ab?","versionsdato":"2022-06-22T12:20:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1068/spm/2597746.pdf","opdateringsdato":"2022-06-22T16:00:46.163","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":998318,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Synes ministeren, at det er en fornuftig disposition, hvis det er korrekt, at tildeling af opgaven med at bygge nye krigsskibe til Danske Patruljeskibe K/S var sket p\u00e5 forh\u00e5nd, som det fremg\u00e5r af Berlingskes artikel den 7. juni 2022: \u00bbForsvarsministeriet vil k\u00f8be krigsskibe for fem milliarder af Terma-konsortium uden udbud\u00ab?","dato":"2022-06-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-22T12:22:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-22T12:22:45.51"
      },"id":1278887,"sagid":92727,"dokumentid":998318,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-22T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-22T12:22:45.51","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92678,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at hjemmepassere f\u00e5r reduceret deres hjemmepasningstilskud, hvis de donerer m\u00e6lk til syge og for tidligt f\u00f8dte babyer, og agter ministeren at udvikle modellen, s\u00e5 der kan doneres m\u00e6lk, uden at tilskuddet til hjemmepasning reduceres?","titelkort":"Om, at hjemmepassere f\u00e5r reduceret deres hjemmepasningstilskud, hvis de donerer m\u00e6lk til syge og for tidligt f\u00f8dte babyer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1046","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1046","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-22T14:07:03.853","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1763584,"dokumentid":998342,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 1046.docx","versionsdato":"2022-06-22T13:34:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1046/svar/1895616/2597927.pdf","opdateringsdato":"2022-06-22T14:06:38.567","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1763585,"dokumentid":998342,"titel":"Svar p\u00e5 BUU alm. del - spm. 272.pdf","versionsdato":"2022-06-22T13:34:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1046/svar/1895616/2597928.pdf","opdateringsdato":"2022-06-22T14:06:38.567","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":998342,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1046: Hvad er ministerens holdning til, at hjemmepassere f\u00e5r reduceret deres hjemmepasningstilskud, hvis de donerer m\u00e6lk til syge og for tidligt f\u00f8dte babyer, og agter ministeren at udvikle modellen, s\u00e5 der kan doneres m\u00e6lk, uden at tilskuddet til hjemmepasning reduceres?","dato":"2022-06-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-22T14:06:27","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at hjemmepassere f\u00e5r reduceret deres hjemmepasningstilskud, hvis de donerer m\u00e6lk til syge og for tidligt f\u00f8dte babyer, og agter ministeren at udvikle modellen, s\u00e5 der kan doneres m\u00e6lk, uden at tilskuddet til hjemmepasning reduceres?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":997008,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-22T14:06:38.567"
      },"id":1278921,"sagid":92678,"dokumentid":998342,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-22T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-22T14:06:38.567","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92690,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren f\u00f8lge op p\u00e5 sin forg\u00e6ngers ord om at \u00f8ge kontrollen med import af vin fra israelskbesatte omr\u00e5der, s\u00e5fremt den indsk\u00e6rpelse, som F\u00f8devarestyrelsen gav i november 2019, ikke ville l\u00f8se problemet med forkert m\u00e6rkning af importeret vin fra de besatte omr\u00e5der, hvilket en s\u00f8gning i flere vinimport\u00f8rers webshops bekr\u00e6fter ikke er tilf\u00e6ldet?","titelkort":"Om kontrollen med import af vin fra israelskbesatte omr\u00e5der","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1051","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1051","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-24T16:04:36.4","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til besvarelse af \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 677 (Folketingssamling 2019-20).","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1763952,"dokumentid":998419,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1051.docx","versionsdato":"2022-06-22T15:24:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1051/svar/1895716/2598289.pdf","opdateringsdato":"2022-06-23T09:16:32.8","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":998419,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1051: Vil ministeren f\u00f8lge op p\u00e5 sin forg\u00e6ngers ord om at \u00f8ge kontrollen med import af vin fra israelskbesatte omr\u00e5der, s\u00e5fremt den indsk\u00e6rpelse, som F\u00f8devarestyrelsen gav i november 2019, ikke ville l\u00f8se problemet med forkert m\u00e6rkning af importeret vin fra de besatte omr\u00e5der, hvilket en s\u00f8gning i flere vinimport\u00f8rers webshops bekr\u00e6fter ikke er tilf\u00e6ldet?","dato":"2022-06-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-23T09:16:21","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren f\u00f8lge op p\u00e5 sin forg\u00e6ngers ord om at \u00f8ge kontrollen med import af vin fra israelskbesatte omr\u00e5der, s\u00e5fremt den indsk\u00e6rpelse, som F\u00f8devarestyrelsen gav i november 2019, ikke ville l\u00f8se problemet med forkert m\u00e6rkning af importeret vin fra de besatte omr\u00e5der, hvilket en s\u00f8gning i flere vinimport\u00f8rers webshops bekr\u00e6fter ikke er tilf\u00e6ldet?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":997238,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-23T09:16:32.8"
      },"id":1279071,"sagid":92690,"dokumentid":998419,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-23T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-23T09:16:32.8","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92731,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at Danmark b\u00f8r f\u00f8lge USA\u2019s eksempel og s\u00e6nke gr\u00e6nsev\u00e6rdierne for PFAS i drikkevandet til et markant lavere niveau end det, der siden 2020 har v\u00e6ret g\u00e6ldende i Danmark?","titelkort":"Om, at s\u00e6nke gr\u00e6nsev\u00e6rdierne for PFAS i drikkevandet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1069","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1069","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-01T11:13:07.453","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I artiklen i Politiken af 19. juni 2022: \u00bbUSA s\u00e6tter ekstrem gr\u00e6nse for PFOS i drikkevand\u00ab, fremg\u00e5r det, at det amerikanske milj\u00f8beskyttelsesagentur EPA skriver, at \u00bbde opdaterede gr\u00e6nsev\u00e6rdier, som er baseret p\u00e5 ny forskning, og som tager uds\u00e6ttelse for stofferne gennem et helt liv i betragtning, tyder p\u00e5, at nogle negative sundhedseffekter kan opst\u00e5 ved koncentrationer af PFOA eller PFOS (de to stoffer, der fasts\u00e6ttes gr\u00e6nsev\u00e6rdier for, red.) t\u00e6t p\u00e5 nul eller lavere, end EPA for \u00f8jeblikket kan opdage i vand.\u00ab\n\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1764485,"dokumentid":998635,"titel":"Mener ministeren, at Danmark b\u00f8r f\u00f8lge USA\u2019s eksempel og s\u00e6nke gr\u00e6nsev\u00e6rdierne for PFAS i drikkevandet til et markant lavere niveau end det, der siden 2020 har v\u00e6ret g\u00e6ldende i Danmark?","versionsdato":"2022-06-23T12:47:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1069/spm/2598837.pdf","opdateringsdato":"2022-06-23T12:48:29.34","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":998635,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at Danmark b\u00f8r f\u00f8lge USA\u2019s eksempel og s\u00e6nke gr\u00e6nsev\u00e6rdierne for PFAS i drikkevandet til et markant lavere niveau end det, der siden 2020 har v\u00e6ret g\u00e6ldende i Danmark?","dato":"2022-06-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-23T12:47:37","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-23T12:47:50.753"
      },"id":1279197,"sagid":92731,"dokumentid":998635,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-23T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-23T12:47:50.753","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92732,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at Danmark ligesom USA b\u00f8r s\u00e6tte gr\u00e6nsev\u00e6rdierne for PFAS i drikkevandet s\u00e5 t\u00e6t p\u00e5 nul som muligt p\u00e5 baggrund af ny forskning, der indikerer negative sundhedseffekter allerede ved koncentrationer af PFAS t\u00e6t p\u00e5 nul eller lavere?\n","titelkort":"Om, at Danmark ligesom USA b\u00f8r s\u00e6tte gr\u00e6nsev\u00e6rdierne for PFAS i drikkevandet s\u00e5 t\u00e6t p\u00e5 nul som muligt p\u00e5 baggrund af ny forskning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1070","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1070","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-01T11:14:04.673","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I artiklen i Politiken af 19. juni 2022med overskriften: \u00bbUSA s\u00e6tter ekstrem gr\u00e6nse for PFOS i drikkevand\u00ab, fremg\u00e5r det, at det amerikanske milj\u00f8beskyttelsesagentur EPA skriver, at \u00bbde opdaterede gr\u00e6nsev\u00e6rdier, som er baseret p\u00e5 ny forskning, og som tager uds\u00e6ttelse for stofferne gennem et helt liv i betragtning, tyder p\u00e5, at nogle negative sundhedseffekter kan opst\u00e5 ved koncentrationer af PFOA eller PFOS (de to stoffer, der fasts\u00e6ttes gr\u00e6nsev\u00e6rdier for, red.) t\u00e6t p\u00e5 nul eller lavere, end EPA for \u00f8jeblikket kan opdage i vand.\u00ab\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1764491,"dokumentid":998641,"titel":"Mener ministeren, at Danmark ligesom USA b\u00f8r s\u00e6tte gr\u00e6nsev\u00e6rdierne for PFAS i drikkevandet s\u00e5 t\u00e6t p\u00e5 nul som muligt p\u00e5 baggrund af ny forskning, der indikerer negative sundhedseffekter allerede ved koncentrationer af PFAS t\u00e6t p\u00e5 nul eller lavere?\n","versionsdato":"2022-06-23T12:50:35","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1070/spm/2598843.pdf","opdateringsdato":"2022-06-23T12:51:18.177","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":998641,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at Danmark ligesom USA b\u00f8r s\u00e6tte gr\u00e6nsev\u00e6rdierne for PFAS i drikkevandet s\u00e5 t\u00e6t p\u00e5 nul som muligt p\u00e5 baggrund af ny forskning, der indikerer negative sundhedseffekter allerede ved koncentrationer af PFAS t\u00e6t p\u00e5 nul eller lavere?\n","dato":"2022-06-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-23T12:50:34","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-23T12:50:53.603"
      },"id":1279202,"sagid":92732,"dokumentid":998641,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-23T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-23T12:50:53.603","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92733,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at man som borger i Danmark kan f\u00f8le sig tryg ved de nuv\u00e6rende danske gr\u00e6nsev\u00e6rdier for PFAS i drikkevandet?","titelkort":"Om, at man som borger i Danmark kan f\u00f8le sig tryg ved de nuv\u00e6rende danske gr\u00e6nsev\u00e6rdier for PFAS i drikkevandet","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1071","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1071","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-01T11:15:20.483","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I artiklen i Politiken af 19. juni 2022 med overskriften: \u00bbUSA s\u00e6tter ekstrem gr\u00e6nse for PFOS i drikkevand\u00ab, udtaler lektor, dr.techn. Steffen Foss Hansen, DTU, som blandt andet forsker i regler for drikkevand, at Europa og Danmark b\u00f8r f\u00f8lge trop og s\u00e6nke det tilladte niveau for PFAS til det amerikanske niveau: \u00bbDer er sindssygt mange af de stoffer. Man skulle tage hele klumpen og s\u00e6tte gr\u00e6nsen rigtig langt ned. Det er en diskussion, som har k\u00f8rt i rigtig lang tid og nu blusser helt vanvittigt op, fordi vi finder det alle steder. Myndighederne burde have v\u00e6ret mere aktive p\u00e5 det noget f\u00f8r.\u00ab\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1764494,"dokumentid":998644,"titel":"Mener ministeren, at man som borger i Danmark kan f\u00f8le sig tryg ved de nuv\u00e6rende danske gr\u00e6nsev\u00e6rdier for PFAS i drikkevandet?","versionsdato":"2022-06-23T12:53:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1071/spm/2598846.pdf","opdateringsdato":"2022-06-23T12:54:13.19","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":998644,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at man som borger i Danmark kan f\u00f8le sig tryg ved de nuv\u00e6rende danske gr\u00e6nsev\u00e6rdier for PFAS i drikkevandet?","dato":"2022-06-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-23T12:53:23","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-23T12:53:36.177"
      },"id":1279205,"sagid":92733,"dokumentid":998644,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-23T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-23T12:53:36.177","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92734,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt for danskernes sundhed, at Danmark har h\u00f8jere gr\u00e6nsev\u00e6rdier end i USA, hvor man p\u00e5 baggrund af forskning har valgt at s\u00e6nke gr\u00e6nsev\u00e6rdierne markant, som danske eksperter ogs\u00e5 anbefaler?","titelkort":"Om, at Danmark har h\u00f8jere gr\u00e6nsev\u00e6rdier end i USA.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1072","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1072","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-01T11:16:41","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I artiklen i Politiken af 19. juni 2022 med overskriften: \u00bbUSA s\u00e6tter ekstrem gr\u00e6nse for PFOS i drikkevand\u00ab, udtaler lektor, dr.techn. Steffen Foss Hansen, DTU, som blandt andet forsker i regler for drikkevand, at Europa og Danmark b\u00f8r f\u00f8lge trop og s\u00e6nke det tilladte niveau for PFAS til det amerikanske niveau: \u00bbDer er sindssygt mange af de stoffer. Man skulle tage hele klumpen og s\u00e6tte gr\u00e6nsen rigtig langt ned. Det er en diskussion, som har k\u00f8rt i rigtig lang tid og nu blusser helt vanvittigt op, fordi vi finder det alle steder. Myndighederne burde have v\u00e6ret mere aktive p\u00e5 det noget f\u00f8r.\u00ab\n\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1764500,"dokumentid":998649,"titel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt for danskernes sundhed, at Danmark har h\u00f8jere gr\u00e6nsev\u00e6rdier end i USA, hvor man p\u00e5 baggrund af forskning har valgt at s\u00e6nke gr\u00e6nsev\u00e6rdierne markant, som danske eksperter ogs\u00e5 anbefaler?","versionsdato":"2022-06-23T12:55:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1072/spm/2598850.pdf","opdateringsdato":"2022-06-23T12:56:53.7","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":998649,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt for danskernes sundhed, at Danmark har h\u00f8jere gr\u00e6nsev\u00e6rdier end i USA, hvor man p\u00e5 baggrund af forskning har valgt at s\u00e6nke gr\u00e6nsev\u00e6rdierne markant, som danske eksperter ogs\u00e5 anbefaler?","dato":"2022-06-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-23T12:55:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-23T12:56:11.103"
      },"id":1279209,"sagid":92734,"dokumentid":998649,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-23T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-23T12:56:11.103","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92735,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at et demokratisk valgt byr\u00e5dsmedlem n\u00e6gtes adgang til at stille et \u00e6ndringsforslag under en forhandling i byr\u00e5det, hvor punktet p\u00e5 dagsorden handler om anvendelse af midler til motorvejsprojekt, og \u00e6ndringsforslaget handler om at disponere anderledes over midlerne p\u00e5 dagsorden indenfor samme forvaltning?\n","titelkort":"Om, at et demokratisk valgt byr\u00e5dsmedlem n\u00e6gtes adgang til at stille et \u00e6ndringsforslag under en forhandling i byr\u00e5det.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1073","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1073","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-28T11:27:05.297","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let udspringer af punkt 13 p\u00e5 dagsordenen for Viborg Byr\u00e5d den 22. juni 2022. Dagsordenen kan ses p\u00e5 www.viborg.dk.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1764514,"dokumentid":998661,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at et demokratisk valgt byr\u00e5dsmedlem n\u00e6gtes adgang til at stille et \u00e6ndringsforslag under en forhandling i byr\u00e5det, hvor punktet p\u00e5 dagsorden handler om anvendelse af midler til motorvejsprojekt, og \u00e6ndringsforslaget handler om at disponere anderledes over midlerne p\u00e5 dagsorden indenfor samme forvaltning?\n","versionsdato":"2022-06-23T13:09:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1073/spm/2598867.pdf","opdateringsdato":"2022-06-23T13:11:10.843","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":998661,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at et demokratisk valgt byr\u00e5dsmedlem n\u00e6gtes adgang til at stille et \u00e6ndringsforslag under en forhandling i byr\u00e5det, hvor punktet p\u00e5 dagsorden handler om anvendelse af midler til motorvejsprojekt, og \u00e6ndringsforslaget handler om at disponere anderledes over midlerne p\u00e5 dagsorden indenfor samme forvaltning?\n","dato":"2022-06-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-23T13:09:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-23T13:10:11.537"
      },"id":1279223,"sagid":92735,"dokumentid":998661,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-23T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-23T13:10:11.537","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92743,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er tilfredsstillende, at MitID har store udsving og derfor i tide og utide og uden tidshorisont sp\u00e6nder ben for muligheden for eksempelvis at registrere en virksomhed eller lignende?","titelkort":"Om MitID","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1074","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1074","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-08T11:02:35.313","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1765335,"dokumentid":998894,"titel":"Mener ministeren, at det er tilfredsstillende, at MitID har store udsving og derfor i tide og utide og uden tidshorisont sp\u00e6nder ben for muligheden for eksempelvis at registrere en virksomhed eller lignende?","versionsdato":"2022-06-27T13:24:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1074/spm/2599422.pdf","opdateringsdato":"2022-06-27T13:26:25.037","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":998894,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er tilfredsstillende, at MitID har store udsving og derfor i tide og utide og uden tidshorisont sp\u00e6nder ben for muligheden for eksempelvis at registrere en virksomhed eller lignende?","dato":"2022-06-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-24T15:02:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-24T15:20:52.59"
      },"id":1279586,"sagid":92743,"dokumentid":998894,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-24T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-24T15:20:52.59","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92695,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at det sv\u00e6kker incitamentet til at tage et arbejde, n\u00e5r man h\u00e6ver ydelserne, som regeringen g\u00f8r med \u00bbAftale om nyt kontanthj\u00e6lpssystem med plads til b\u00f8rnene\u00ab?","titelkort":"Om \u00bbAftale om nyt kontanthj\u00e6lpssystem med plads til b\u00f8rnene\u00ab","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1052","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1052","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-24T15:52:07.437","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1765364,"dokumentid":999011,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 S 1052.docx","versionsdato":"2022-06-24T15:04:56","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1052/svar/1896386/2599726.pdf","opdateringsdato":"2022-06-24T15:50:47.717","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":999011,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1052: Er ministeren enig i, at det sv\u00e6kker incitamentet til at tage et arbejde, n\u00e5r man h\u00e6ver ydelserne, som regeringen g\u00f8r med \u00bbAftale om nyt kontanthj\u00e6lpssystem med plads til b\u00f8rnene\u00ab?","dato":"2022-06-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-24T15:50:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig i, at det sv\u00e6kker incitamentet til at tage et arbejde, n\u00e5r man h\u00e6ver ydelserne, som regeringen g\u00f8r med \u00bbAftale om nyt kontanthj\u00e6lpssystem med plads til b\u00f8rnene\u00ab?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":997403,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-24T15:51:52.507"
      },"id":1279607,"sagid":92695,"dokumentid":999011,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-24T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-24T15:51:52.507","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92745,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om den menneskeretlige situation i Egypten?","titelkort":"Om den menneskeretlige situation i Egypten","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1075","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1075","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-05T10:39:49.673","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1765405,"dokumentid":999028,"titel":"Hvad mener ministeren om den menneskeretlige situation i Egypten?","versionsdato":"2022-06-24T16:02:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1075/spm/2599767.pdf","opdateringsdato":"2022-06-25T08:01:39.283","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":999028,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om den menneskeretlige situation i Egypten?","dato":"2022-06-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-24T16:07:48","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-24T16:08:13.553"
      },"id":1279618,"sagid":92745,"dokumentid":999028,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-24T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-24T16:08:13.553","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92747,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage skridt henimod et egentlig forbud af v\u00e5beneksport til Egypten som flere andre lande \u2013 herunder Norge \u2013 allerede praktiserer?","titelkort":"Om v\u00e5beneksport til Egypten.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1077","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1077","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-05T10:43:00.437","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1765409,"dokumentid":999031,"titel":"Vil ministeren tage skridt henimod et egentlig forbud af v\u00e5beneksport til Egypten som flere andre lande \u2013 herunder Norge \u2013 allerede praktiserer?","versionsdato":"2022-06-24T16:06:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1077/spm/2599771.pdf","opdateringsdato":"2022-06-25T08:01:43.99","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":999031,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tage skridt henimod et egentlig forbud af v\u00e5beneksport til Egypten som flere andre lande \u2013 herunder Norge \u2013 allerede praktiserer?","dato":"2022-06-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-24T16:08:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-24T16:08:58.16"
      },"id":1279619,"sagid":92747,"dokumentid":999031,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-24T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-24T16:08:58.16","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92746,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at tre danske virksomheder eksporterer milit\u00e6rt udstyr til Egypten, hvis milit\u00e6r flere menneskerettighedsorganisationer \u2013 herunder Human Rights Watch \u2013 kritiserer for at undertrykke menneskerettigheder internt i landet s\u00e5vel som eksternt i forbindelse med patruljering ved det af Israel ulovligt besatte Gaza, og som samme organisationer mener er i strid med EU-traktatens principper om ikke at tillade v\u00e5beneksport til lande, hvor disse bruges til at kr\u00e6nke menneskerettigheder?","titelkort":"Om at danske virksomheder eksporterer milit\u00e6rt udstyr til Egypten.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1076","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1076","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-05T10:41:41.287","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1765408,"dokumentid":999029,"titel":"Hvad mener ministeren om, at tre danske virksomheder eksporterer milit\u00e6rt udstyr til Egypten, hvis milit\u00e6r flere menneskerettighedsorganisationer \u2013 herunder Human Rights Watch \u2013 kritiserer for at undertrykke menneskerettigheder internt i landet s\u00e5vel som eksternt i forbindelse med patruljering ved det af Israel ulovligt besatte Gaza, og som samme organisationer mener er i strid med EU-traktatens principper om ikke at tillade v\u00e5beneksport til lande, hvor disse bruges til at kr\u00e6nke menneskerettigheder?","versionsdato":"2022-06-24T16:04:35","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1076/spm/2599768.pdf","opdateringsdato":"2022-06-25T08:01:44.147","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":999029,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at tre danske virksomheder eksporterer milit\u00e6rt udstyr til Egypten, hvis milit\u00e6r flere menneskerettighedsorganisationer \u2013 herunder Human Rights Watch \u2013 kritiserer for at undertrykke menneskerettigheder internt i landet s\u00e5vel som eksternt i forbindelse med patruljering ved det af Israel ulovligt besatte Gaza, og som samme organisationer mener er i strid med EU-traktatens principper om ikke at tillade v\u00e5beneksport til lande, hvor disse bruges til at kr\u00e6nke menneskerettigheder?","dato":"2022-06-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-24T16:08:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-24T16:20:54.423"
      },"id":1279620,"sagid":92746,"dokumentid":999029,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-24T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-24T16:20:54.423","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92748,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil statsministeren henvise til konkrete eksempler p\u00e5 sin kritik i sin podcast om, at man helt omkostningsfrit kan p\u00e5st\u00e5 falske ting om andre mennesker og f\u00e5 journalister til at trykke det?","titelkort":"Om eksempler p\u00e5 kritik i statsministerens podcast.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1078","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1078","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-04T09:07:19.777","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1765803,"dokumentid":999165,"titel":"Vil statsministeren henvise til konkrete eksempler p\u00e5 sin kritik i sin podcast om, at man helt omkostningsfrit kan p\u00e5st\u00e5 falske ting om andre mennesker og f\u00e5 journalister til at trykke det?","versionsdato":"2022-06-27T11:40:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1078/spm/2600167.pdf","opdateringsdato":"2022-06-27T11:41:28.213","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":999165,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil statsministeren henvise til konkrete eksempler p\u00e5 sin kritik i sin podcast om, at man helt omkostningsfrit kan p\u00e5st\u00e5 falske ting om andre mennesker og f\u00e5 journalister til at trykke det?","dato":"2022-06-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-27T11:40:32","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-27T11:40:45.56"
      },"id":1279717,"sagid":92748,"dokumentid":999165,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-27T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-27T11:40:45.56","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92749,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener statsministeren, at det er et relevant eksempel p\u00e5 den tendens, hvor man omkostningsfrit kan p\u00e5st\u00e5 noget falsk og f\u00e5 journalisterne til at skrive om det, at regeringen p\u00e5stod, at myndighederne anbefalede en lukning af skoler, b\u00f8rnehaver og vuggestuer i forbindelse med covid-19-epidemien, selvom Sundhedsstyrelsens direkt\u00f8r f\u00e5 timer forinden havde anbefalet det stik modsatte?","titelkort":"Om man omkostningsfrit kan p\u00e5st\u00e5 noget falsk og f\u00e5 journalisterne til at skrive om det.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1079","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1079","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-04T09:15:12.427","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1765806,"dokumentid":999166,"titel":"Mener statsministeren, at det er et relevant eksempel p\u00e5 den tendens, hvor man omkostningsfrit kan p\u00e5st\u00e5 noget falsk og f\u00e5 journalisterne til at skrive om det, at regeringen p\u00e5stod, at myndighederne anbefalede en lukning af skoler, b\u00f8rnehaver og vuggestuer i forbindelse med covid-19-epidemien, selvom Sundhedsstyrelsens direkt\u00f8r f\u00e5 timer forinden havde anbefalet det stik modsatte?","versionsdato":"2022-06-27T11:44:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1079/spm/2600171.pdf","opdateringsdato":"2022-06-27T11:45:08.63","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":999166,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener statsministeren, at det er et relevant eksempel p\u00e5 den tendens, hvor man omkostningsfrit kan p\u00e5st\u00e5 noget falsk og f\u00e5 journalisterne til at skrive om det, at regeringen p\u00e5stod, at myndighederne anbefalede en lukning af skoler, b\u00f8rnehaver og vuggestuer i forbindelse med covid-19-epidemien, selvom Sundhedsstyrelsens direkt\u00f8r f\u00e5 timer forinden havde anbefalet det stik modsatte?","dato":"2022-06-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-27T11:44:21","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-27T11:44:34.187"
      },"id":1279719,"sagid":92749,"dokumentid":999166,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-27T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-27T11:44:34.187","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92750,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Forventer ministeren, at det er muligt, at de befolkningsgrupper regeringen har lovet kan modtage en boostervaccine imod covid-19 fra n\u00e6ste uge, kan modtage denne, n\u00e5r ministeren ikke har aftalt proceduren med de praktiserende l\u00e6ger, som skal give borgerne boostervaccinen, som det fremg\u00e5r af Berlingskes artikel \u00bbSyge \u00e6ldre presser p\u00e5 for at f\u00e5 hurtig vaccination. L\u00e6ger tvivler p\u00e5, at det kan lade sig g\u00f8re\u00ab, fra den 24. juni 2022, og vil ministeren hurtigst muligt tage kontakt med de praktiserende l\u00e6ger, for at en aftale kan indg\u00e5s?","titelkort":"Om boostervaccine imod covid-19.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1080","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1080","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-06T09:22:37.607","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1765825,"dokumentid":999171,"titel":"Forventer ministeren, at det er muligt, at de befolkningsgrupper regeringen har lovet kan modtage en boostervaccine imod covid-19 fra n\u00e6ste uge, kan modtage denne, n\u00e5r ministeren ikke har aftalt proceduren med de praktiserende l\u00e6ger, som skal give borgerne boostervaccinen, som det fremg\u00e5r af Berlingskes artikel \u00bbSyge \u00e6ldre presser p\u00e5 for at f\u00e5 hurtig vaccination. L\u00e6ger tvivler p\u00e5, at det kan lade sig g\u00f8re\u00ab, fra den 24. juni 2022, og vil ministeren hurtigst muligt tage kontakt med de praktiserende l\u00e6ger, for at en aftale kan indg\u00e5s?","versionsdato":"2022-06-27T11:52:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1080/spm/2600190.pdf","opdateringsdato":"2022-06-27T11:52:48.56","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":999171,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Forventer ministeren, at det er muligt, at de befolkningsgrupper regeringen har lovet kan modtage en boostervaccine imod covid-19 fra n\u00e6ste uge, kan modtage denne, n\u00e5r ministeren ikke har aftalt proceduren med de praktiserende l\u00e6ger, som skal give borgerne boostervaccinen, som det fremg\u00e5r af Berlingskes artikel \u00bbSyge \u00e6ldre presser p\u00e5 for at f\u00e5 hurtig vaccination. L\u00e6ger tvivler p\u00e5, at det kan lade sig g\u00f8re\u00ab, fra den 24. juni 2022, og vil ministeren hurtigst muligt tage kontakt med de praktiserende l\u00e6ger, for at en aftale kan indg\u00e5s?","dato":"2022-06-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-27T11:52:00","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-27T11:52:13.68"
      },"id":1279722,"sagid":92750,"dokumentid":999171,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-27T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-27T11:52:13.68","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92751,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren forl\u00e6nge fristen for selvangivelser set i lyset af NemIDs nedbrud, der ikke har gjort det muligt for revisorer at f\u00e6rdigg\u00f8re selvangivelser?","titelkort":"Om at forl\u00e6nge fristen for selvangivelser set i lyset af NemIDs nedbrud.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1081","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1081","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-05T10:49:15.133","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1765910,"dokumentid":999196,"titel":"Vil ministeren forl\u00e6nge fristen for selvangivelser set i lyset af NemIDs nedbrud, der ikke har gjort det muligt for revisorer at f\u00e6rdigg\u00f8re selvangivelser?","versionsdato":"2022-06-27T12:46:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1081/spm/2600279.pdf","opdateringsdato":"2022-06-27T12:47:36.87","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":999196,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren forl\u00e6nge fristen for selvangivelser set i lyset af NemIDs nedbrud, der ikke har gjort det muligt for revisorer at f\u00e6rdigg\u00f8re selvangivelser?","dato":"2022-06-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-27T12:46:44","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-27T12:46:56.53"
      },"id":1279766,"sagid":92751,"dokumentid":999196,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-27T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-27T12:46:56.53","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92705,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren i den kommende handleplan mod partnervold og partnerdrab sikre, at kvinder, der forlader en voldelig \u00e6gtef\u00e6lle, ikke kan miste sin opholdstilladelse af den grund?","titelkort":"Om, at kvinder, der forlader en voldelig \u00e6gtef\u00e6lle, ikke kan miste sin opholdstilladelse af den grund.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1054","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1054","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-27T13:37:16.263","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1765639,"dokumentid":999120,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 1054.pdf","versionsdato":"2022-06-27T10:30:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1054/svar/1896518/2600006.pdf","opdateringsdato":"2022-06-27T16:00:35.357","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":999120,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1054: Vil ministeren i den kommende handleplan mod partnervold og partnerdrab sikre, at kvinder, der forlader en voldelig \u00e6gtef\u00e6lle, ikke kan miste sin opholdstilladelse af den grund?","dato":"2022-06-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-27T13:36:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren i den kommende handleplan mod partnervold og partnerdrab sikre, at kvinder, der forlader en voldelig \u00e6gtef\u00e6lle, ikke kan miste sin opholdstilladelse af den grund?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":997638,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-27T13:36:57.33"
      },"id":1279785,"sagid":92705,"dokumentid":999120,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-27T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-27T13:36:57.33","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92707,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren i den kommende handleplan mod partnervold og partnerdrab sikre, at kvinder, der indskrives p\u00e5 et krisecenter, med det samme kan f\u00e5 kontanthj\u00e6lp, ogs\u00e5 selvom deres \u00e6gtef\u00e6lle er i arbejde, og vedkommende dermed er underlagt den gensidige fors\u00f8rgerpligt?","titelkort":"Om, at kvinder, der indskrives p\u00e5 et krisecenter, med det samme kan f\u00e5 kontanthj\u00e6lp.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1056","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1056","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-27T13:38:52.227","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1765539,"dokumentid":999088,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 1056.pdf","versionsdato":"2022-06-27T09:20:34","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1056/svar/1896486/2599903.pdf","opdateringsdato":"2022-06-27T13:38:34.88","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":999088,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1056: Vil ministeren i den kommende handleplan mod partnervold og partnerdrab sikre, at kvinder, der indskrives p\u00e5 et krisecenter, med det samme kan f\u00e5 kontanthj\u00e6lp, ogs\u00e5 selvom deres \u00e6gtef\u00e6lle er i arbejde, og vedkommende dermed er underlagt den gensidige fors\u00f8rgerpligt?","dato":"2022-06-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-27T13:38:22","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren i den kommende handleplan mod partnervold og partnerdrab sikre, at kvinder, der indskrives p\u00e5 et krisecenter, med det samme kan f\u00e5 kontanthj\u00e6lp, ogs\u00e5 selvom deres \u00e6gtef\u00e6lle er i arbejde, og vedkommende dermed er underlagt den gensidige fors\u00f8rgerpligt?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":997644,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-27T13:38:34.88"
      },"id":1279787,"sagid":92707,"dokumentid":999088,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-27T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-27T13:38:34.88","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92706,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren i den kommende handleplan mod partnervold og partnerdrab sikre, at kvinder, der indskrives p\u00e5 et krisecenter, med det samme kan f\u00e5 garanti for en selvst\u00e6ndig opholdstilladelse, s\u00e5 de ikke skal frygte at blive sendt ud af landet \u2013 og evt. blive skilt fra deres b\u00f8rn \u2013 hvis de ops\u00f8ger et krisecenter med henblik p\u00e5 at forlade en voldelig \u00e6gtef\u00e6lle?","titelkort":"Om, at kvinder, der indskrives p\u00e5 et krisecenter, med det samme kan f\u00e5 garanti for en selvst\u00e6ndig opholdstilladelse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1055","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1055","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-27T13:40:16.53","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1765597,"dokumentid":999105,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 1055.pdf","versionsdato":"2022-06-27T10:25:34","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1055/svar/1896501/2599954.pdf","opdateringsdato":"2022-06-27T16:00:32.887","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":999105,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1055: Vil ministeren i den kommende handleplan mod partnervold og partnerdrab sikre, at kvinder, der indskrives p\u00e5 et krisecenter, med det samme kan f\u00e5 garanti for en selvst\u00e6ndig opholdstilladelse, s\u00e5 de ikke skal frygte at blive sendt ud af landet \u2013 og evt. blive skilt fra deres b\u00f8rn \u2013 hvis de ops\u00f8ger et krisecenter med henblik p\u00e5 at forlade en voldelig \u00e6gtef\u00e6lle?","dato":"2022-06-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-27T13:39:44","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren i den kommende handleplan mod partnervold og partnerdrab sikre, at kvinder, der indskrives p\u00e5 et krisecenter, med det samme kan f\u00e5 garanti for en selvst\u00e6ndig opholdstilladelse, s\u00e5 de ikke skal frygte at blive sendt ud af landet \u2013 og evt. blive skilt fra deres b\u00f8rn \u2013 hvis de ops\u00f8ger et krisecenter med henblik p\u00e5 at forlade en voldelig \u00e6gtef\u00e6lle?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":997641,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-27T13:39:55.857"
      },"id":1279788,"sagid":92706,"dokumentid":999105,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-27T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-27T13:39:55.857","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92704,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det fortsat ministerens intention, at regeringen vil komme med et udspil for elevfordeling p\u00e5 grundskoleomr\u00e5det inden sommerferien, s\u00e5dan som Politiken skrev den 24. februar 2022, at regeringen ville, eller kan ministeren omvendt bekr\u00e6fte, at regeringen ikke l\u00e6ngere vil komme med et udspil om elevfordeling p\u00e5 grundskoleomr\u00e5det, og kan ministeren i givet fald redeg\u00f8re for, om det skyldes, at regeringen har lyttet til kritikken af tvangsfordelingsmodellen p\u00e5 gymnasieomr\u00e5det og skiftet holdning i sp\u00f8rgsm\u00e5let om behovet for at fordele elever p\u00e5 grundskoleomr\u00e5det?\n","titelkort":"Om elevfordeling p\u00e5 grundskoleomr\u00e5det.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1053","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1053","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-27T13:42:01.41","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen af 24. februar 2022 fra www.politiken.dk: \u00bbMinister: Vi kommer ikke til at k\u00f8re 8-\u00e5rige fra Gentofte til Ish\u00f8j\u00ab.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1765671,"dokumentid":999128,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 1053.docx","versionsdato":"2022-06-27T10:35:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1053/svar/1896527/2600038.pdf","opdateringsdato":"2022-06-27T16:00:34.937","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":999128,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1053: Er det fortsat ministerens intention, at regeringen vil komme med et udspil for elevfordeling p\u00e5 grundskoleomr\u00e5det inden sommerferien, s\u00e5dan som Politiken skrev den 24. februar 2022, at regeringen ville, eller kan ministeren omvendt bekr\u00e6fte, at regeringen ikke l\u00e6ngere vil komme med et udspil om elevfordeling p\u00e5 grundskoleomr\u00e5det, og kan ministeren i givet fald redeg\u00f8re for, om det skyldes, at regeringen har lyttet til kritikken af tvangsfordelingsmodellen p\u00e5 gymnasieomr\u00e5det og skiftet holdning i sp\u00f8rgsm\u00e5let om behovet for at fordele elever p\u00e5 grundskoleomr\u00e5det?\n","dato":"2022-06-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-27T13:41:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er det fortsat ministerens intention, at regeringen vil komme med et udspil for elevfordeling p\u00e5 grundskoleomr\u00e5det inden sommerferien, s\u00e5dan som Politiken skrev den 24. februar 2022, at regeringen ville, eller kan ministeren omvendt bekr\u00e6fte, at regeringen ikke l\u00e6ngere vil komme med et udspil om elevfordeling p\u00e5 grundskoleomr\u00e5det, og kan ministeren i givet fald redeg\u00f8re for, om det skyldes, at regeringen har lyttet til kritikken af tvangsfordelingsmodellen p\u00e5 gymnasieomr\u00e5det og skiftet holdning i sp\u00f8rgsm\u00e5let om behovet for at fordele elever p\u00e5 grundskoleomr\u00e5det?\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":997635,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-27T13:41:45.033"
      },"id":1279790,"sagid":92704,"dokumentid":999128,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-27T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-27T13:41:45.017","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92753,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Anerkender ministeren, at regeringens h\u00f8jere ydelser i kontanthj\u00e6lpssystemet som f\u00f8lge af \u00bbAftale om nyt kontanthj\u00e6lpssystem med plads til b\u00f8rnene\u00ab kan v\u00e6re med til at tiltr\u00e6kke flere asylans\u00f8gere og flygtninge til Danmark? ","titelkort":"Om regeringens h\u00f8jere ydelser i kontanthj\u00e6lpssystemet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1082","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1082","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-07T09:13:18","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til, at Socialdemokratiets tidligere udl\u00e6ndinge-og integrationsordf\u00f8rer Rasmus Stoklund den 22. november 2019 i Berlingskes artikel \u00bbS erkender, at h\u00f8jere ydelser tiltr\u00e6kker flere flygtninge\u00ab udtalte: \u00bbJeg synes intuitivt, at det giver meget god mening, at ydelser spiller en rolle. Hvis det var mig selv, der skulle flygte til en anden del af verden, fordi der var krig, hvor jeg boede, ville jeg ogs\u00e5 unders\u00f8ge, hvor vilk\u00e5rene var bedst.\u00ab ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1766769,"dokumentid":999505,"titel":"Anerkender ministeren, at regeringens h\u00f8jere ydelser i kontanthj\u00e6lpssystemet som f\u00f8lge af \u00bbAftale om nyt kontanthj\u00e6lpssystem med plads til b\u00f8rnene\u00ab kan v\u00e6re med til at tiltr\u00e6kke flere asylans\u00f8gere og flygtninge til Danmark? ","versionsdato":"2022-06-28T10:39:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1082/spm/2601125.pdf","opdateringsdato":"2022-06-28T16:01:01.97","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":999505,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Anerkender ministeren, at regeringens h\u00f8jere ydelser i kontanthj\u00e6lpssystemet som f\u00f8lge af \u00bbAftale om nyt kontanthj\u00e6lpssystem med plads til b\u00f8rnene\u00ab kan v\u00e6re med til at tiltr\u00e6kke flere asylans\u00f8gere og flygtninge til Danmark? ","dato":"2022-06-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-28T11:21:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-28T11:22:05.763"
      },"id":1280150,"sagid":92753,"dokumentid":999505,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-28T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-28T11:22:05.763","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92754,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at man g\u00f8r det mere eller mindre attraktivt for flygtninge og asylans\u00f8gere at komme til Danmark med den nye aftale om et kontanthj\u00e6lpssystem? ","titelkort":"Om den nye aftale om et kontanthj\u00e6lpssystem.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1083","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1083","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-07T09:11:09.423","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1766780,"dokumentid":999509,"titel":"Mener ministeren, at man g\u00f8r det mere eller mindre attraktivt for flygtninge og asylans\u00f8gere at komme til Danmark med den nye aftale om et kontanthj\u00e6lpssystem? ","versionsdato":"2022-06-28T10:41:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1083/spm/2601135.pdf","opdateringsdato":"2022-06-28T16:01:01.42","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":999509,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at man g\u00f8r det mere eller mindre attraktivt for flygtninge og asylans\u00f8gere at komme til Danmark med den nye aftale om et kontanthj\u00e6lpssystem? ","dato":"2022-06-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-28T11:22:41","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-28T11:22:53.157"
      },"id":1280151,"sagid":92754,"dokumentid":999509,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-28T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-28T11:22:53.157","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92755,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at en enlig integrationsydelsesmodtager med to b\u00f8rn nu permanent kan f\u00e5 2.000 kr. ekstra skattefrit om m\u00e5neden, n\u00e5r de ikke har bidraget til den \u00bbf\u00e6lles kasse\u00ab, som tidligere socialordf\u00f8rer og nuv\u00e6rende B\u00f8rne-og Undervisningsminister, Pernille Rosenkrantz-Theil, tidligere har udtalt i et interview med TV2?","titelkort":"Om at en enlig integrationsydelsesmodtager med to b\u00f8rn nu permanent kan f\u00e5 2.000 kr. ekstra skattefrit om m\u00e5neden.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1084","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1084","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-07T09:08:25.23","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til, at nuv\u00e6rende b\u00f8rne- og undervisningsminister, Pernille Rosenkrantz-Theil, i artiklen \u00bbEt \u00e5rti efter bruddet med den yderste venstrefl\u00f8j: Det duede simpelthen ikke\u00ab p\u00e5 TV2.dk den 12. juli 2017 udtalte: \u00bbJa, p\u00e5 samme m\u00e5de som at folk, der er studerende, skal have en anden ydelse end folk, der ikke er studerende. Man skal selvf\u00f8lgelig have en ydelse, s\u00e5 man kan f\u00e5 tingene til at h\u00e6nge sammen, men der er bare forskel p\u00e5 at have bidraget ind i den store f\u00e6lles kasse og ikke at have.\u00ab","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1766802,"dokumentid":999514,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at en enlig integrationsydelsesmodtager med to b\u00f8rn nu permanent kan f\u00e5 2.000 kr. ekstra skattefrit om m\u00e5neden, n\u00e5r de ikke har bidraget til den \u00bbf\u00e6lles kasse\u00ab, som tidligere socialordf\u00f8rer og nuv\u00e6rende B\u00f8rne-og Undervisningsminister, Pernille Rosenkrantz-Theil, tidligere har udtalt i et interview med TV2?","versionsdato":"2022-06-28T10:48:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1084/spm/2601146.pdf","opdateringsdato":"2022-06-28T16:01:02.533","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":999514,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at en enlig integrationsydelsesmodtager med to b\u00f8rn nu permanent kan f\u00e5 2.000 kr. ekstra skattefrit om m\u00e5neden, n\u00e5r de ikke har bidraget til den \u00bbf\u00e6lles kasse\u00ab, som tidligere socialordf\u00f8rer og nuv\u00e6rende B\u00f8rne-og Undervisningsminister, Pernille Rosenkrantz-Theil, tidligere har udtalt i et interview med TV2?","dato":"2022-06-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-28T11:22:57","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-28T11:23:08.833"
      },"id":1280152,"sagid":92755,"dokumentid":999514,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-28T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-28T11:23:08.833","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92756,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at de kontanthj\u00e6lpsmodtagere, der nu f\u00e5r en h\u00f8jere integrationsydelse, har bidraget til den \u00bbf\u00e6lles kasse\u00ab og dermed gjort sig fortjent til en h\u00f8jere ydelse?","titelkort":"Om de kontanthj\u00e6lpsmodtagere, der nu f\u00e5r en h\u00f8jere integrationsydelse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1085","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1085","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-07T09:06:00.4","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til, at nuv\u00e6rende b\u00f8rne- og undervisningsminister, Pernille Rosenkrantz-Theil, i artiklen \u00bbEt \u00e5rti efter bruddet med den yderste venstrefl\u00f8j: Det duede simpelthen ikke\u00ab p\u00e5 TV2.dk den 12. juli 2017 udtalte: \u00bbJa, p\u00e5 samme m\u00e5de som at folk, der er studerende, skal have en anden ydelse end folk, der ikke er studerende. Man skal selvf\u00f8lgelig have en ydelse, s\u00e5 man kan f\u00e5 tingene til at h\u00e6nge sammen, men der er bare forskel p\u00e5 at have bidraget ind i den store f\u00e6lles kasse og ikke at have.\u00ab","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1766803,"dokumentid":999518,"titel":"Mener ministeren, at de kontanthj\u00e6lpsmodtagere, der nu f\u00e5r en h\u00f8jere integrationsydelse, har bidraget til den \u00bbf\u00e6lles kasse\u00ab og dermed gjort sig fortjent til en h\u00f8jere ydelse?","versionsdato":"2022-06-28T10:52:56","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1085/spm/2601154.pdf","opdateringsdato":"2022-06-28T16:01:02.767","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":999518,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at de kontanthj\u00e6lpsmodtagere, der nu f\u00e5r en h\u00f8jere integrationsydelse, har bidraget til den \u00bbf\u00e6lles kasse\u00ab og dermed gjort sig fortjent til en h\u00f8jere ydelse?","dato":"2022-06-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-28T11:23:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-28T11:23:26.437"
      },"id":1280153,"sagid":92756,"dokumentid":999518,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-28T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-28T11:23:26.437","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92757,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Anerkender ministeren, at den nye aftale om et kontanthj\u00e6lpssystem ikke er en gangbar l\u00f8sning, n\u00e5r man h\u00e6ver ydelserne for integrationsydelsesmodtagere? ","titelkort":"Om at den nye aftale om et kontanthj\u00e6lpssystem ikke er en gangbar l\u00f8sning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1086","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1086","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-07T09:02:35.427","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til, at formanden for Socialdemokratiet, Mette Frederiksen, den 24. maj 2019 i forbindelse med pr\u00e6sentationen af Socialdemokratiets udl\u00e6ndingeudspil \u00bbSocialdemokratiet holder fast i stop for asyl\u00ab den 24. maj 2019 udtalte, at en h\u00e6velse af ydelserne for en integrationsfamilie ikke ville v\u00e6re \u00bbgangbart\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1766818,"dokumentid":999520,"titel":"Anerkender ministeren, at den nye aftale om et kontanthj\u00e6lpssystem ikke er en gangbar l\u00f8sning, n\u00e5r man h\u00e6ver ydelserne for integrationsydelsesmodtagere? ","versionsdato":"2022-06-28T10:56:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1086/spm/2601163.pdf","opdateringsdato":"2022-06-28T16:01:02.72","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":999520,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Anerkender ministeren, at den nye aftale om et kontanthj\u00e6lpssystem ikke er en gangbar l\u00f8sning, n\u00e5r man h\u00e6ver ydelserne for integrationsydelsesmodtagere? ","dato":"2022-06-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-28T11:23:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-28T11:23:41.657"
      },"id":1280154,"sagid":92757,"dokumentid":999520,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-28T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-28T11:23:41.657","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92758,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Anerkender ministeren, at der er tale om et l\u00f8ftebrud, n\u00e5r Socialdemokratiets dav\u00e6rende formand, som i dag er statsminister, sagde, at man ikke g\u00e5r til valg p\u00e5 at h\u00e6ve ydelserne, n\u00e5r den nye aftale om et nyt kontanthj\u00e6lpssystem netop s\u00e6tter ydelserne op? ","titelkort":"Om at der er tale om et l\u00f8ftebrud.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1087","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1087","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-07T07:59:50.287","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til, at formanden for Socialdemokratiet, Mette Frederiksen, den 24. maj 2019 i forbindelse med pr\u00e6sentationen af Socialdemokratiets udl\u00e6ndingeudspil \u00bbSocialdemokratiet holder fast i stop for asyl\u00ab den 24. maj 2019 udtalte: \u00bbVores udgangspunkt er ikke bare at s\u00e6tte ydelserne op\u00ab. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1766831,"dokumentid":999525,"titel":"Anerkender ministeren, at der er tale om et l\u00f8ftebrud, n\u00e5r Socialdemokratiets dav\u00e6rende formand, som i dag er statsminister, sagde, at man ikke g\u00e5r til valg p\u00e5 at h\u00e6ve ydelserne, n\u00e5r den nye aftale om et nyt kontanthj\u00e6lpssystem netop s\u00e6tter ydelserne op? ","versionsdato":"2022-06-28T10:59:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1087/spm/2601187.pdf","opdateringsdato":"2022-06-28T16:01:03.44","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":999525,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Anerkender ministeren, at der er tale om et l\u00f8ftebrud, n\u00e5r Socialdemokratiets dav\u00e6rende formand, som i dag er statsminister, sagde, at man ikke g\u00e5r til valg p\u00e5 at h\u00e6ve ydelserne, n\u00e5r den nye aftale om et nyt kontanthj\u00e6lpssystem netop s\u00e6tter ydelserne op? ","dato":"2022-06-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-28T11:23:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-28T11:23:57.28"
      },"id":1280155,"sagid":92758,"dokumentid":999525,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-28T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-28T11:23:57.28","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92760,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Med henvisning til, at statsministeren under afslutningsdebatten i Folketinget i \u00e5r sagde, at \u00bbden bedste m\u00e5de at bek\u00e6mpe b\u00f8rnefattigdom p\u00e5, er, at mor og far kommer i arbejde. Det er en tilknytning til arbejdsmarkedet, der er det afg\u00f8rende\u00ab, mener ministeren s\u00e5, at den nye kontanthj\u00e6lpsaftale underst\u00f8tter, at \u00bbmor og far kommer i arbejde\u00ab forst\u00e5et som, at for\u00e6ldre skifter kontanthj\u00e6lpen ud med et fuldtidsarbejde?","titelkort":"Om at den nye kontanthj\u00e6lpsaftale underst\u00f8tter, at \u00bbmor og far kommer i arbejde\u00ab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1089","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1089","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-07T07:54:01.087","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1766847,"dokumentid":999529,"titel":"Med henvisning til, at statsministeren under afslutningsdebatten i Folketinget i \u00e5r sagde, at \u00bbden bedste m\u00e5de at bek\u00e6mpe b\u00f8rnefattigdom p\u00e5, er, at mor og far kommer i arbejde. Det er en tilknytning til arbejdsmarkedet, der er det afg\u00f8rende\u00ab, mener ministeren s\u00e5, at den nye kontanthj\u00e6lpsaftale underst\u00f8tter, at \u00bbmor og far kommer i arbejde\u00ab forst\u00e5et som, at for\u00e6ldre skifter kontanthj\u00e6lpen ud med et fuldtidsarbejde?","versionsdato":"2022-06-28T11:05:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1089/spm/2601194.pdf","opdateringsdato":"2022-06-28T16:01:03.657","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":999529,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Med henvisning til, at statsministeren under afslutningsdebatten i Folketinget i \u00e5r sagde, at \u00bbden bedste m\u00e5de at bek\u00e6mpe b\u00f8rnefattigdom p\u00e5, er, at mor og far kommer i arbejde. Det er en tilknytning til arbejdsmarkedet, der er det afg\u00f8rende\u00ab, mener ministeren s\u00e5, at den nye kontanthj\u00e6lpsaftale underst\u00f8tter, at \u00bbmor og far kommer i arbejde\u00ab forst\u00e5et som, at for\u00e6ldre skifter kontanthj\u00e6lpen ud med et fuldtidsarbejde?","dato":"2022-06-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-28T11:24:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-28T11:24:30.303"
      },"id":1280156,"sagid":92760,"dokumentid":999529,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-28T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-28T11:24:30.303","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92759,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at den nye aftale om kontanthj\u00e6lpssystemet sikrer, at flere for\u00e6ldre skifter kontanthj\u00e6lpen ud med et fuldtidsarbejde, s\u00e5 flere b\u00f8rn kan se deres for\u00e6ldre st\u00e5 op om morgenen og g\u00e5 p\u00e5 arbejde? ","titelkort":"Om at den nye aftale om kontanthj\u00e6lpssystemet sikrer, at flere for\u00e6ldre skifter kontanthj\u00e6lpen ud med et fuldtidsarbejde.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1088","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1088","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-07T07:57:02.017","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1766842,"dokumentid":999528,"titel":"Mener ministeren, at den nye aftale om kontanthj\u00e6lpssystemet sikrer, at flere for\u00e6ldre skifter kontanthj\u00e6lpen ud med et fuldtidsarbejde, s\u00e5 flere b\u00f8rn kan se deres for\u00e6ldre st\u00e5 op om morgenen og g\u00e5 p\u00e5 arbejde? ","versionsdato":"2022-06-28T11:02:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1088/spm/2601193.pdf","opdateringsdato":"2022-06-28T16:01:03.58","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":999528,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at den nye aftale om kontanthj\u00e6lpssystemet sikrer, at flere for\u00e6ldre skifter kontanthj\u00e6lpen ud med et fuldtidsarbejde, s\u00e5 flere b\u00f8rn kan se deres for\u00e6ldre st\u00e5 op om morgenen og g\u00e5 p\u00e5 arbejde? ","dato":"2022-06-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-28T11:24:02","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-28T11:24:30.49"
      },"id":1280157,"sagid":92759,"dokumentid":999528,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-28T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-28T11:24:30.49","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92761,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, om man har til hensigt at indf\u00f8re en fattigdomsgr\u00e6nse, som tidligere socialordf\u00f8rer og nuv\u00e6rende B\u00f8rne-og Undervisningsminister, Pernille Rosenkrantz-Theil, sagde, at man ville g\u00f8re, hvis man vandt regeringsmagten ved valget i 2019?","titelkort":"Om man har til hensigt at indf\u00f8re en fattigdomsgr\u00e6nse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1090","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1090","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-01T15:11:14.54","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til, at tidligere socialordf\u00f8rer og nuv\u00e6rende B\u00f8rne-og Undervisningsminister, Pernille Rosenkrantz-Theil, i et interview med DR den 15. december 2018 udtalte: \u00bbFor mig som socialdemokrat er det utroligt vigtigt, at vi kan beskrive, hvilke grupper der k\u00f8rer p\u00e5 kanten af vores samfund. Det at have en fattigdomsgr\u00e6nse betyder, at man f\u00e5r fokuseret sit blik p\u00e5, hvad det er for grupper, der halter bagefter.\u00ab, jf. DR\u2019s artikel \u00bbSocialdemokratiet vil indf\u00f8re en ny officiel fattigdomsgr\u00e6nse i Danmark\u00ab bragt den 15. december 2018.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1766852,"dokumentid":999532,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, om man har til hensigt at indf\u00f8re en fattigdomsgr\u00e6nse, som tidligere socialordf\u00f8rer og nuv\u00e6rende B\u00f8rne-og Undervisningsminister, Pernille Rosenkrantz-Theil, sagde, at man ville g\u00f8re, hvis man vandt regeringsmagten ved valget i 2019?","versionsdato":"2022-06-28T11:12:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1090/spm/2601203.pdf","opdateringsdato":"2022-06-28T16:01:03.173","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":999532,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, om man har til hensigt at indf\u00f8re en fattigdomsgr\u00e6nse, som tidligere socialordf\u00f8rer og nuv\u00e6rende B\u00f8rne-og Undervisningsminister, Pernille Rosenkrantz-Theil, sagde, at man ville g\u00f8re, hvis man vandt regeringsmagten ved valget i 2019?","dato":"2022-06-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-28T11:24:34","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-28T11:24:45.907"
      },"id":1280158,"sagid":92761,"dokumentid":999532,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-28T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-28T11:24:45.907","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92762,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at man er fattig, hvis man f\u00e5r 20.000 kr. efter skat?","titelkort":"Om man er fattig, hvis man f\u00e5r 20.000 kr. efter skat.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1091","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1091","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-01T15:12:18.523","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til, at statsministeren fra Folketingets talerstol den 4. oktober 2019 sagde: \u00bbMen er det fattigdom, n\u00e5r man efter skat har mere end 20.000 kroner tilbage? Det mener jeg faktisk ikke, det er.\u00ab","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1766853,"dokumentid":999533,"titel":"Mener ministeren, at man er fattig, hvis man f\u00e5r 20.000 kr. efter skat?","versionsdato":"2022-06-28T11:15:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1091/spm/2601204.pdf","opdateringsdato":"2022-06-28T16:01:03.517","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":999533,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at man er fattig, hvis man f\u00e5r 20.000 kr. efter skat?","dato":"2022-06-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-28T11:25:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-28T11:25:22.773"
      },"id":1280159,"sagid":92762,"dokumentid":999533,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-28T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-28T11:25:22.773","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92763,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Anerkender ministeren, at der tegnes et uklart billede om regeringens holdning til at indf\u00f8re en b\u00f8rnefattigdomsgr\u00e6nse, n\u00e5r man p\u00e5 det ene tidspunkt gerne vi indf\u00f8re en fattigdomsgr\u00e6nse, mens man p\u00e5 et andet tidspunkt ikke vil definere en gr\u00e6nse? ","titelkort":"Om at der tegnes et uklart billede om regeringens holdning til at indf\u00f8re en b\u00f8rnefattigdomsgr\u00e6nse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1092","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1092","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-01T15:13:21.677","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til, at Socialdemokratiets socialordf\u00f8rer, Camilla Fabricius, svarede f\u00f8lgende til Dagbladet Information i artiklen \u00bbSocialdemokratiet: Det er forsimplet bare at kalde folk fattige ud fra et tal\u00ab bragt den 13. november 2019, da hun bliver spurgt ind til, om der lever 65.000 b\u00f8rn i fattigdom i Danmark: \u00bbDet mener jeg, er en forkert pr\u00e6mis. For hvis jeg siger ja, s\u00e5 vil jeg dermed konkludere, at Arbejderbev\u00e6gelsens Erhvervsr\u00e5d har ret. Og vi vil gerne ind og diskutere nogle grundv\u00e6rdier. Hvad er det, b\u00f8rn kommer af. Hvad er det for rettigheder og muligheder, de har. S\u00e5 det handler ikke om at definere et tal, men hvad det er for et udgangspunkt, man har for at kunne klare sig i Danmark\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1766855,"dokumentid":999534,"titel":"Anerkender ministeren, at der tegnes et uklart billede om regeringens holdning til at indf\u00f8re en b\u00f8rnefattigdomsgr\u00e6nse, n\u00e5r man p\u00e5 det ene tidspunkt gerne vi indf\u00f8re en fattigdomsgr\u00e6nse, mens man p\u00e5 et andet tidspunkt ikke vil definere en gr\u00e6nse? ","versionsdato":"2022-06-28T11:18:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1092/spm/2601206.pdf","opdateringsdato":"2022-06-28T16:01:03.377","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":999534,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Anerkender ministeren, at der tegnes et uklart billede om regeringens holdning til at indf\u00f8re en b\u00f8rnefattigdomsgr\u00e6nse, n\u00e5r man p\u00e5 det ene tidspunkt gerne vi indf\u00f8re en fattigdomsgr\u00e6nse, mens man p\u00e5 et andet tidspunkt ikke vil definere en gr\u00e6nse? ","dato":"2022-06-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-28T11:25:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-28T11:25:40.547"
      },"id":1280160,"sagid":92763,"dokumentid":999534,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-28T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-28T11:25:40.547","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92735,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at et demokratisk valgt byr\u00e5dsmedlem n\u00e6gtes adgang til at stille et \u00e6ndringsforslag under en forhandling i byr\u00e5det, hvor punktet p\u00e5 dagsorden handler om anvendelse af midler til motorvejsprojekt, og \u00e6ndringsforslaget handler om at disponere anderledes over midlerne p\u00e5 dagsorden indenfor samme forvaltning?\n","titelkort":"Om, at et demokratisk valgt byr\u00e5dsmedlem n\u00e6gtes adgang til at stille et \u00e6ndringsforslag under en forhandling i byr\u00e5det.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1073","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1073","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-28T11:27:05.297","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let udspringer af punkt 13 p\u00e5 dagsordenen for Viborg Byr\u00e5d den 22. juni 2022. Dagsordenen kan ses p\u00e5 www.viborg.dk.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1766741,"dokumentid":999500,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1073.docx","versionsdato":"2022-06-28T10:10:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1073/svar/1896926/2601114.pdf","opdateringsdato":"2022-06-28T11:26:45.327","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":999500,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1073: Hvad er ministerens holdning til, at et demokratisk valgt byr\u00e5dsmedlem n\u00e6gtes adgang til at stille et \u00e6ndringsforslag under en forhandling i byr\u00e5det, hvor punktet p\u00e5 dagsorden handler om anvendelse af midler til motorvejsprojekt, og \u00e6ndringsforslaget handler om at disponere anderledes over midlerne p\u00e5 dagsorden indenfor samme forvaltning?\n","dato":"2022-06-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-28T11:26:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at et demokratisk valgt byr\u00e5dsmedlem n\u00e6gtes adgang til at stille et \u00e6ndringsforslag under en forhandling i byr\u00e5det, hvor punktet p\u00e5 dagsorden handler om anvendelse af midler til motorvejsprojekt, og \u00e6ndringsforslaget handler om at disponere anderledes over midlerne p\u00e5 dagsorden indenfor samme forvaltning?\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":998661,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-28T11:26:45.327"
      },"id":1280161,"sagid":92735,"dokumentid":999500,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-28T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-28T11:26:45.327","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92764,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til Danwatch\u2019s afsl\u00f8ringer om Fr\u00f8mandskorpsets tr\u00e6ning af enheder i Mali og Cameroun, som f\u00f8r, under og efter den danske tr\u00e6ning har dr\u00e6bt civile, og vil ministeren tage initiativ til at dr\u00f8fte den fremtidige planl\u00e6gning og udf\u00f8relse af kapacitetsopbyggende indsatser af milit\u00e6re styrker i Afrika med Folketingets partier?","titelkort":"Om Danwatch\u2019s afsl\u00f8ringer om Fr\u00f8mandskorpsets tr\u00e6ning af enheder i Mali og Cameroun.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1093","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1093","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-05T10:43:49.823","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Den 15. juni kunne Danwatch afsl\u00f8re, at 24 dansktr\u00e6nede soldater blev indsat mod egen befolkning, men at Forsvarsministeriet alligevel gav Forsvaret gr\u00f8nt lys til at forts\u00e6tte tr\u00e6ningen. I mellemtiden var landsbyer sat i brand, og civile blev henrettet under de milit\u00e6roperationer, hvor de dansktr\u00e6nede soldater var indsat. Der henvises til artiklen \n\u00bbDanmark tr\u00e6nede specialenhed i Mali. F\u00e5 m\u00e5neder efter sk\u00f8d og dr\u00e6bte samme enhed civile demonstranter\u00ab fra den 4. maj 2022, artiklen \u00bbTrods drab, voldt\u00e6gter og tortur: Fr\u00f8m\u00e6nd tr\u00e6nede brutal specialstyrke i Cameroun\u00ab fra den 30. maj 2022 og artiklen \u00bbFr\u00f8mandskorpset tr\u00e6nede borgerkrigstropper, de vidste blev indsat mod egen befolkning\u00ab fra den 15. juni 2022 p\u00e5 Danwatch.dk.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1766919,"dokumentid":999559,"titel":"Hvad er ministerens holdning til Danwatch\u2019s afsl\u00f8ringer om Fr\u00f8mandskorpsets tr\u00e6ning af enheder i Mali og Cameroun, som f\u00f8r, under og efter den danske tr\u00e6ning har dr\u00e6bt civile, og vil ministeren tage initiativ til at dr\u00f8fte den fremtidige planl\u00e6gning og udf\u00f8relse af kapacitetsopbyggende indsatser af milit\u00e6re styrker i Afrika med Folketingets partier?","versionsdato":"2022-06-28T13:21:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1093/spm/2601270.pdf","opdateringsdato":"2022-06-28T16:01:05.267","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":999559,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til Danwatch\u2019s afsl\u00f8ringer om Fr\u00f8mandskorpsets tr\u00e6ning af enheder i Mali og Cameroun, som f\u00f8r, under og efter den danske tr\u00e6ning har dr\u00e6bt civile, og vil ministeren tage initiativ til at dr\u00f8fte den fremtidige planl\u00e6gning og udf\u00f8relse af kapacitetsopbyggende indsatser af milit\u00e6re styrker i Afrika med Folketingets partier?","dato":"2022-06-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-28T13:23:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-28T13:23:23.193"
      },"id":1280217,"sagid":92764,"dokumentid":999559,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-28T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-28T13:23:23.193","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92725,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at Danmark kan v\u00e6re sikker p\u00e5 at have f\u00e5et den bedste og billigste aftale, n\u00e5r Forsvarsministeriet k\u00f8ber krigsskibe uden udbud, som det fremg\u00e5r af Berlingskes artikel den 7. juni 2022: \u00bbForsvarsministeriet vil k\u00f8be krigsskibe for fem milliarder af Terma-konsortium uden udbud\u00ab?","titelkort":"Om at Forsvarsministeriet k\u00f8ber krigsskibe uden udbud.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1066","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1066","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-28T14:08:48.427","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1766923,"dokumentid":999562,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1066.docx","versionsdato":"2022-06-28T13:25:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1066/svar/1897050/2601275.pdf","opdateringsdato":"2022-06-28T14:08:25.313","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":999562,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1066: Mener ministeren, at Danmark kan v\u00e6re sikker p\u00e5 at have f\u00e5et den bedste og billigste aftale, n\u00e5r Forsvarsministeriet k\u00f8ber krigsskibe uden udbud, som det fremg\u00e5r af Berlingskes artikel den 7. juni 2022: \u00bbForsvarsministeriet vil k\u00f8be krigsskibe for fem milliarder af Terma-konsortium uden udbud\u00ab?","dato":"2022-06-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-28T14:08:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at Danmark kan v\u00e6re sikker p\u00e5 at have f\u00e5et den bedste og billigste aftale, n\u00e5r Forsvarsministeriet k\u00f8ber krigsskibe uden udbud, som det fremg\u00e5r af Berlingskes artikel den 7. juni 2022: \u00bbForsvarsministeriet vil k\u00f8be krigsskibe for fem milliarder af Terma-konsortium uden udbud\u00ab?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":998316,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-28T14:08:25.313"
      },"id":1280245,"sagid":92725,"dokumentid":999562,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-28T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-28T14:08:25.313","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92726,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Synes ministeren, at det er en fornuftig disposition, at et firma, der p\u00e5 dav\u00e6rende tidspunkt kun havde v\u00e6ret registreret i 3 dage, f\u00e5r tildelt en offentlig opgave uden udbud, som det fremg\u00e5r af Berlingskes artikel den 7. juni 2022: \u00bbForsvarsministeriet vil k\u00f8be krigsskibe for fem milliarder af Terma-konsortium uden udbud\u00ab?","titelkort":"Om at et firma, der kun havde v\u00e6ret registreret i 3 dage, f\u00e5r tildelt en offentlig opgave uden udbud.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1067","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1067","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-28T14:11:41.523","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1766933,"dokumentid":999565,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1067.docx","versionsdato":"2022-06-28T13:30:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1067/svar/1897053/2601284.pdf","opdateringsdato":"2022-06-28T16:01:06.553","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1766958,"dokumentid":999565,"titel":"S 1066","versionsdato":"2022-06-28T14:10:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1067/svar/1897053/2601309.pdf","opdateringsdato":"2022-06-28T16:01:05.517","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":999565,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1067: Synes ministeren, at det er en fornuftig disposition, at et firma, der p\u00e5 dav\u00e6rende tidspunkt kun havde v\u00e6ret registreret i 3 dage, f\u00e5r tildelt en offentlig opgave uden udbud, som det fremg\u00e5r af Berlingskes artikel den 7. juni 2022: \u00bbForsvarsministeriet vil k\u00f8be krigsskibe for fem milliarder af Terma-konsortium uden udbud\u00ab?","dato":"2022-06-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-28T14:11:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Synes ministeren, at det er en fornuftig disposition, at et firma, der p\u00e5 dav\u00e6rende tidspunkt kun havde v\u00e6ret registreret i 3 dage, f\u00e5r tildelt en offentlig opgave uden udbud, som det fremg\u00e5r af Berlingskes artikel den 7. juni 2022: \u00bbForsvarsministeriet vil k\u00f8be krigsskibe for fem milliarder af Terma-konsortium uden udbud\u00ab?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":998317,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-28T14:11:15.337"
      },"id":1280247,"sagid":92726,"dokumentid":999565,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-28T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-28T14:11:15.337","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92727,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Synes ministeren, at det er en fornuftig disposition, hvis det er korrekt, at tildeling af opgaven med at bygge nye krigsskibe til Danske Patruljeskibe K/S var sket p\u00e5 forh\u00e5nd, som det fremg\u00e5r af Berlingskes artikel den 7. juni 2022: \u00bbForsvarsministeriet vil k\u00f8be krigsskibe for fem milliarder af Terma-konsortium uden udbud\u00ab?","titelkort":"Om at tildeling af opgaven med at bygge nye krigsskibe til Danske Patruljeskibe K/S var sket p\u00e5 forh\u00e5nd.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1068","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1068","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-28T14:12:46.283","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1766931,"dokumentid":999564,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1068.docx","versionsdato":"2022-06-28T13:30:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1068/svar/1897052/2601282.pdf","opdateringsdato":"2022-06-28T16:01:04.94","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":999564,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1068: Synes ministeren, at det er en fornuftig disposition, hvis det er korrekt, at tildeling af opgaven med at bygge nye krigsskibe til Danske Patruljeskibe K/S var sket p\u00e5 forh\u00e5nd, som det fremg\u00e5r af Berlingskes artikel den 7. juni 2022: \u00bbForsvarsministeriet vil k\u00f8be krigsskibe for fem milliarder af Terma-konsortium uden udbud\u00ab?","dato":"2022-06-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-28T14:12:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Synes ministeren, at det er en fornuftig disposition, hvis det er korrekt, at tildeling af opgaven med at bygge nye krigsskibe til Danske Patruljeskibe K/S var sket p\u00e5 forh\u00e5nd, som det fremg\u00e5r af Berlingskes artikel den 7. juni 2022: \u00bbForsvarsministeriet vil k\u00f8be krigsskibe for fem milliarder af Terma-konsortium uden udbud\u00ab?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":998318,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-28T14:12:25.577"
      },"id":1280249,"sagid":92727,"dokumentid":999564,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-28T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-28T14:12:25.577","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92714,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der skal ydes br\u00e6ndstofst\u00f8tte til fiskerierhvervet i Danmark for at sikre f\u00f8devareforsyningen, og for at v\u00e6rne om de mange arbejdspladser fiskeriet er grundlag for?","titelkort":"Om der skal ydes br\u00e6ndstofst\u00f8tte til fiskerierhvervet i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1057","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1057","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-29T12:55:43.767","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1767399,"dokumentid":999745,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1057.pdf","versionsdato":"2022-06-29T10:11:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1057/svar/1897248/2601745.pdf","opdateringsdato":"2022-06-29T12:55:01.867","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":999745,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1057: Mener ministeren, at der skal ydes br\u00e6ndstofst\u00f8tte til fiskerierhvervet i Danmark for at sikre f\u00f8devareforsyningen, og for at v\u00e6rne om de mange arbejdspladser fiskeriet er grundlag for?","dato":"2022-06-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-29T12:54:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at der skal ydes br\u00e6ndstofst\u00f8tte til fiskerierhvervet i Danmark for at sikre f\u00f8devareforsyningen, og for at v\u00e6rne om de mange arbejdspladser fiskeriet er grundlag for?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":997997,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-29T12:55:23.643"
      },"id":1280562,"sagid":92714,"dokumentid":999745,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-29T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-29T12:55:23.643","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92715,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Henset til, at ministeren svar p\u00e5 \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 654 viser, at et \u00bbgenerationsforbud\u00ab ikke var muligt indenfor g\u00e6ldende EU-regler i den form, det blev fremlagt, hvorfor valgte ministeren s\u00e5 at pr\u00e6sentere forbuddet i den form, som han gjorde og hvilke overvejelser g\u00f8r ministeren sig nu i forhold til et muligt generationsforbud?","titelkort":"Om et muligt generationsforbud.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1058","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1058","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-29T12:57:19.51","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1767595,"dokumentid":999813,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1058 (D2312556).docx","versionsdato":"2022-06-29T12:26:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1058/svar/1897321/2601941.pdf","opdateringsdato":"2022-06-29T12:56:46.863","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":999813,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1058: Henset til, at ministeren svar p\u00e5 \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 654 viser, at et \u00bbgenerationsforbud\u00ab ikke var muligt indenfor g\u00e6ldende EU-regler i den form, det blev fremlagt, hvorfor valgte ministeren s\u00e5 at pr\u00e6sentere forbuddet i den form, som han gjorde og hvilke overvejelser g\u00f8r ministeren sig nu i forhold til et muligt generationsforbud?","dato":"2022-06-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-29T12:56:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Henset til, at ministeren svar p\u00e5 \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 654 viser, at et \u00bbgenerationsforbud\u00ab ikke var muligt indenfor g\u00e6ldende EU-regler i den form, det blev fremlagt, hvorfor valgte ministeren s\u00e5 at pr\u00e6sentere forbuddet i den form, som han gjorde og hvilke overvejelser g\u00f8r ministeren sig nu i forhold til et muligt generationsforbud?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":998001,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-29T12:57:01.803"
      },"id":1280564,"sagid":92715,"dokumentid":999813,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-29T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-29T12:57:01.803","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92716,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorfor har ministeren i forhold til forebyggelse af rygning valgt at se bort fra den faktuelle viden fra Sundhedsstyrelsens nye unders\u00f8gelse (Tobaksindsatser og Pr\u00e6valenser. Udviklingen i England, Frankrig, Holland, Norge og Sverige), som viser at flere andre lande vurderer, at e-cigaretter, opvarmet tobak og nikotinposer er enten meget mindre skadelige, mindre skadelige eller lidt mindre skadelige end cigaretter?","titelkort":"Om forebyggelse af rygning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1059","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1059","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-29T12:58:55.43","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1767590,"dokumentid":999811,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1059 (D2312568).docx","versionsdato":"2022-06-29T12:25:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1059/svar/1897319/2601936.pdf","opdateringsdato":"2022-06-29T12:58:18.823","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":999811,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1059: Hvorfor har ministeren i forhold til forebyggelse af rygning valgt at se bort fra den faktuelle viden fra Sundhedsstyrelsens nye unders\u00f8gelse (Tobaksindsatser og Pr\u00e6valenser. Udviklingen i England, Frankrig, Holland, Norge og Sverige), som viser at flere andre lande vurderer, at e-cigaretter, opvarmet tobak og nikotinposer er enten meget mindre skadelige, mindre skadelige eller lidt mindre skadelige end cigaretter?","dato":"2022-06-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-29T12:58:02","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvorfor har ministeren i forhold til forebyggelse af rygning valgt at se bort fra den faktuelle viden fra Sundhedsstyrelsens nye unders\u00f8gelse (Tobaksindsatser og Pr\u00e6valenser. Udviklingen i England, Frankrig, Holland, Norge og Sverige), som viser at flere andre lande vurderer, at e-cigaretter, opvarmet tobak og nikotinposer er enten meget mindre skadelige, mindre skadelige eller lidt mindre skadelige end cigaretter?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":998004,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-29T12:58:36.753"
      },"id":1280566,"sagid":92716,"dokumentid":999811,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-29T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-29T12:58:36.753","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92717,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorfor v\u00e6lger ministeren at sige f\u00f8lgende ved pr\u00e6sentationen af generationsforbuddet: \u00bbDet vi kan se, det er, at der er kommet en k\u00e6mpe eksplosion i forbruget af de her nikotinprodukter\u00ab, n\u00e5r fakta, if\u00f8lge Sundhedsstyrelsens unders\u00f8gelse fra februar 2022, viser, at brugen af r\u00f8gfri nikotinprodukter blandt unge er steget meget beskedent fra 11 pct. i 2020 til 11,4 pct. i 2021?","titelkort":"Om Sundhedsstyrelsens unders\u00f8gelse fra februar 2022.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1060","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1060","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-29T13:00:26.857","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1767592,"dokumentid":999812,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1060 (D2312592).docx","versionsdato":"2022-06-29T12:25:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1060/svar/1897320/2601938.pdf","opdateringsdato":"2022-06-29T12:59:51.013","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1767593,"dokumentid":999812,"titel":"SUU alm. del - svar p\u00e5 spm. 650.pdf","versionsdato":"2022-06-29T12:25:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1060/svar/1897320/2601939.pdf","opdateringsdato":"2022-06-29T12:59:46.007","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":999812,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1060: Hvorfor v\u00e6lger ministeren at sige f\u00f8lgende ved pr\u00e6sentationen af generationsforbuddet: \u00bbDet vi kan se, det er, at der er kommet en k\u00e6mpe eksplosion i forbruget af de her nikotinprodukter\u00ab, n\u00e5r fakta, if\u00f8lge Sundhedsstyrelsens unders\u00f8gelse fra februar 2022, viser, at brugen af r\u00f8gfri nikotinprodukter blandt unge er steget meget beskedent fra 11 pct. i 2020 til 11,4 pct. i 2021?","dato":"2022-06-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-29T12:59:34","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvorfor v\u00e6lger ministeren at sige f\u00f8lgende ved pr\u00e6sentationen af generationsforbuddet: \u00bbDet vi kan se, det er, at der er kommet en k\u00e6mpe eksplosion i forbruget af de her nikotinprodukter\u00ab, n\u00e5r fakta, if\u00f8lge Sundhedsstyrelsens unders\u00f8gelse fra februar 2022, viser, at brugen af r\u00f8gfri nikotinprodukter blandt unge er steget meget beskedent fra 11 pct. i 2020 til 11,4 pct. i 2021?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":998007,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-29T13:00:07.383"
      },"id":1280569,"sagid":92717,"dokumentid":999812,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-29T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-29T13:00:07.383","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92718,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at der i Danmark ikke findes data over, hvor mange kvinder der sendes til udredning og behandling for den kvindelige underlivssygdom endometriose, og mener ministeren ikke, at dette er n\u00f8dvendigt at have for at kunne hj\u00e6lpe kvinder til at komme i behandling for underlivssygdommen?","titelkort":"Om at der ikke findes data over, hvor mange kvinder der sendes til udredning og behandling for endometriose.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1061","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1061","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-29T13:02:18.503","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1767599,"dokumentid":999815,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1061 (D2317651).docx","versionsdato":"2022-06-29T12:26:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1061/svar/1897323/2601945.pdf","opdateringsdato":"2022-06-29T13:01:55.727","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1767600,"dokumentid":999815,"titel":"SUU alm. del - svar p\u00e5 spm. 546.pdf","versionsdato":"2022-06-29T12:26:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1061/svar/1897323/2601946.pdf","opdateringsdato":"2022-06-29T13:01:46.907","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1767601,"dokumentid":999815,"titel":"Danske Regioners bidrag til besvarelse af \u00a720 sp\u00f8rgsm\u00e5l om data for udredning og behandling af endometriose.pdf","versionsdato":"2022-06-29T12:26:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1061/svar/1897323/2601947.pdf","opdateringsdato":"2022-06-29T13:01:46.907","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":999815,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1061: Hvad er ministerens holdning til, at der i Danmark ikke findes data over, hvor mange kvinder der sendes til udredning og behandling for den kvindelige underlivssygdom endometriose, og mener ministeren ikke, at dette er n\u00f8dvendigt at have for at kunne hj\u00e6lpe kvinder til at komme i behandling for underlivssygdommen?","dato":"2022-06-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-29T13:01:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at der i Danmark ikke findes data over, hvor mange kvinder der sendes til udredning og behandling for den kvindelige underlivssygdom endometriose, og mener ministeren ikke, at dette er n\u00f8dvendigt at have for at kunne hj\u00e6lpe kvinder til at komme i behandling for underlivssygdommen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":998018,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-29T13:02:00.927"
      },"id":1280573,"sagid":92718,"dokumentid":999815,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-29T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-29T13:02:00.927","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92719,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det optimalt, at lovgivningen p\u00e5 den ene side undtager rewildingdyr fra individuel daglig kontrol, men samtidig foreskriver, at rewildingdyr skal have individuel behandling eller kunne fjernes, hvis behovet herfor opst\u00e5r?","titelkort":"Om rewildingdyr.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1062","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1062","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-29T13:04:51.113","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1767402,"dokumentid":999746,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1062.pdf","versionsdato":"2022-06-29T10:15:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1062/svar/1897249/2601747.pdf","opdateringsdato":"2022-06-29T13:03:05.8","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":999746,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1062: Finder ministeren det optimalt, at lovgivningen p\u00e5 den ene side undtager rewildingdyr fra individuel daglig kontrol, men samtidig foreskriver, at rewildingdyr skal have individuel behandling eller kunne fjernes, hvis behovet herfor opst\u00e5r?","dato":"2022-06-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-29T13:02:48","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Finder ministeren det optimalt, at lovgivningen p\u00e5 den ene side undtager rewildingdyr fra individuel daglig kontrol, men samtidig foreskriver, at rewildingdyr skal have individuel behandling eller kunne fjernes, hvis behovet herfor opst\u00e5r?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":998216,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-29T13:03:16.257"
      },"id":1280576,"sagid":92719,"dokumentid":999746,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-29T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-29T13:03:16.257","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92721,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig generelt til forskellen p\u00e5 momspligt f.s.v.a. digitale brugte varer kontra fysiske brugte varer, og er det noget, som ministeren mener, at Skatter\u00e5det skal revurdere?","titelkort":"Om forskellen p\u00e5 momspligt f.s.v.a. digitale brugte varer kontra fysiske brugte varer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1064","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1064","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-30T12:08:04.62","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1767280,"dokumentid":999710,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l S 1064.pdf","versionsdato":"2022-06-29T08:45:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1064/svar/1897213/2601632.pdf","opdateringsdato":"2022-06-29T13:05:39.64","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":999710,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1064: Hvordan forholder ministeren sig generelt til forskellen p\u00e5 momspligt f.s.v.a. digitale brugte varer kontra fysiske brugte varer, og er det noget, som ministeren mener, at Skatter\u00e5det skal revurdere?","dato":"2022-06-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-29T13:05:23","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan forholder ministeren sig generelt til forskellen p\u00e5 momspligt f.s.v.a. digitale brugte varer kontra fysiske brugte varer, og er det noget, som ministeren mener, at Skatter\u00e5det skal revurdere?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":998261,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-29T13:05:51.06"
      },"id":1280580,"sagid":92721,"dokumentid":999710,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-29T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-29T13:05:51.06","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92722,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der er et potentiale i, at Danmark kunne v\u00e6re et foregangsland, n\u00e5r det kommer til at ligestille digitale brugte varer med fysiske brugte varer m.h.t. momspligt, som et led i digitaliseringen?","titelkort":"Om at ligestille digitale brugte varer med fysiske brugte varer m.h.t. momspligt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1065","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1065","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-30T12:09:11.333","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1767285,"dokumentid":999712,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l S 1065.pdf","versionsdato":"2022-06-29T08:50:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1065/svar/1897215/2601637.pdf","opdateringsdato":"2022-06-29T13:07:01.643","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":999712,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1065: Mener ministeren, at der er et potentiale i, at Danmark kunne v\u00e6re et foregangsland, n\u00e5r det kommer til at ligestille digitale brugte varer med fysiske brugte varer m.h.t. momspligt, som et led i digitaliseringen?","dato":"2022-06-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-29T13:06:44","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at der er et potentiale i, at Danmark kunne v\u00e6re et foregangsland, n\u00e5r det kommer til at ligestille digitale brugte varer med fysiske brugte varer m.h.t. momspligt, som et led i digitaliseringen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":998263,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-29T13:07:18.597"
      },"id":1280584,"sagid":92722,"dokumentid":999712,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-29T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-29T13:07:18.597","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92767,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er bestemmelserne i autorisationslovens \u00a7 41 ved at blive umoderne, n\u00e5r det i dag er muligt at iv\u00e6rks\u00e6tte langtidsvirkende opioidsubstitutionsbehandling, hvor medicinen ikke kan misbruges eller videres\u00e6lges?","titelkort":"Om opioidafh\u00e6ngighed.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1094","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1094","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-08T07:58:40.863","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der er en gruppe af mennesker med opioidafh\u00e6ngighed, ofte startet p\u00e5 baggrund af en smerteproblematik, som ikke ser sig selv som misbrugere, og som finder det st\u00e6rkt stigmatiserende at skulle m\u00f8de op p\u00e5 et misbrugscenter for at f\u00e5 hj\u00e6lp til medicinsk behandling af opioidafh\u00e6ngighed.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1767930,"dokumentid":999945,"titel":"Er bestemmelserne i autorisationslovens \u00a7 41 ved at blive umoderne, n\u00e5r det i dag er muligt at iv\u00e6rks\u00e6tte langtidsvirkende opioidsubstitutionsbehandling, hvor medicinen ikke kan misbruges eller videres\u00e6lges?","versionsdato":"2022-06-29T14:44:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1094/spm/2602265.pdf","opdateringsdato":"2022-06-29T16:01:33.767","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":999945,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er bestemmelserne i autorisationslovens \u00a7 41 ved at blive umoderne, n\u00e5r det i dag er muligt at iv\u00e6rks\u00e6tte langtidsvirkende opioidsubstitutionsbehandling, hvor medicinen ikke kan misbruges eller videres\u00e6lges?","dato":"2022-06-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-29T14:46:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-29T14:46:47.633"
      },"id":1280687,"sagid":92767,"dokumentid":999945,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-29T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-29T14:46:47.633","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92720,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at det anses for at v\u00e6re momspligtigt, hvis man k\u00f8ber en digital vare (f.eks. et brugt skin i et computerspil) til 1000 kr. og varen stiger til 50.000 kr, men hvis man k\u00f8ber et brugt ur, og det har en lignende prisstigning, er man ikke momspligtig?","titelkort":"Om at det er momspligtigt, hvis man k\u00f8ber en digital vare der stiger i v\u00e6rdi.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1063","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1063","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-30T12:07:23.49","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1767282,"dokumentid":999711,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l S 1063.pdf","versionsdato":"2022-06-29T08:45:58","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1063/svar/1897214/2601634.pdf","opdateringsdato":"2022-06-29T13:04:13.36","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":999711,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at det anses for at v\u00e6re momspligtigt, hvis man k\u00f8ber en digital vare (f.eks. et brugt skin i et computerspil) til 1000 kr. og varen stiger til 50.000 kr, men hvis man k\u00f8ber et brugt ur, og det har en lignende prisstigning, er man ikke momspligtig?","dato":"2022-06-29T08:42:58","modtagelsesdato":"2022-06-29T08:45:59","frigivelsesdato":"2022-06-29T13:03:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at det anses for at v\u00e6re momspligtigt, hvis man k\u00f8ber en digital vare (f.eks. et brugt skin i et computerspil) til 1000 kr. og varen stiger til 50.000 kr, men hvis man k\u00f8ber et brugt ur, og det har en lignende prisstigning, er man ikke momspligtig?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":998260,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-29T13:04:07.797"
      },"id":1280577,"sagid":92720,"dokumentid":999711,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-29T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-29T13:04:07.797","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92768,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Hvordan vil ministeren sikre sig, at de markedsfejl, der n\u00e6vnes i artiklen \u00bbVi beh\u00f8ver ikke statsst\u00f8tte for at sikre antibiotikaudvikling\u00ab fra den 23. juni 2022 i Medwatch, h\u00e5ndteres p\u00e5 en made, s\u00e5 Danmark kan v\u00e6re p\u00e5 forkant med fremtidens antibiotikabehov?","titelkort":"Om de markedsfejl, der n\u00e6vnes i en artikel fra den 23. juni 2022 i Medwatch.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1095","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1095","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-04T10:48:58.683","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1768337,"dokumentid":1000096,"titel":"Hvordan vil ministeren sikre sig, at de markedsfejl, der n\u00e6vnes i artiklen \u00bbVi beh\u00f8ver ikke statsst\u00f8tte for at sikre antibiotikaudvikling\u00ab fra den 23. juni 2022 i Medwatch, h\u00e5ndteres p\u00e5 en made, s\u00e5 Danmark kan v\u00e6re p\u00e5 forkant med fremtidens antibiotikabehov?","versionsdato":"2022-06-30T10:01:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1095/spm/2602676.pdf","opdateringsdato":"2022-06-30T16:01:11.98","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1000096,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan vil ministeren sikre sig, at de markedsfejl, der n\u00e6vnes i artiklen \u00bbVi beh\u00f8ver ikke statsst\u00f8tte for at sikre antibiotikaudvikling\u00ab fra den 23. juni 2022 i Medwatch, h\u00e5ndteres p\u00e5 en made, s\u00e5 Danmark kan v\u00e6re p\u00e5 forkant med fremtidens antibiotikabehov?","dato":"2022-06-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-30T10:05:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-30T10:05:59.01"
      },"id":1280829,"sagid":92768,"dokumentid":1000096,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-30T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-30T10:05:59.01","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92769,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Hvordan vil ministeren sikre, at fremtidens behov for lagre af medicin s\u00e5som antibiotika og v\u00e6rnemidler mod fremtidige epidemier sikres p\u00e5 en m\u00e5de, der g\u00f8r Danmark mindre s\u00e5rbar over for skr\u00f8belige internationale v\u00e6rdik\u00e6der og pludselig kraftig eftersp\u00f8rgsel?","titelkort":"Om at fremtidens behov for lagre af medicin mod fremtidige epidemier sikres.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1096","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1096","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-04T10:47:28.46","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1768339,"dokumentid":1000097,"titel":"Hvordan vil ministeren sikre, at fremtidens behov for lagre af medicin s\u00e5som antibiotika og v\u00e6rnemidler mod fremtidige epidemier sikres p\u00e5 en m\u00e5de, der g\u00f8r Danmark mindre s\u00e5rbar over for skr\u00f8belige internationale v\u00e6rdik\u00e6der og pludselig kraftig eftersp\u00f8rgsel?","versionsdato":"2022-06-30T10:04:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1096/spm/2602680.pdf","opdateringsdato":"2022-06-30T16:01:11.62","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1000097,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan vil ministeren sikre, at fremtidens behov for lagre af medicin s\u00e5som antibiotika og v\u00e6rnemidler mod fremtidige epidemier sikres p\u00e5 en m\u00e5de, der g\u00f8r Danmark mindre s\u00e5rbar over for skr\u00f8belige internationale v\u00e6rdik\u00e6der og pludselig kraftig eftersp\u00f8rgsel?","dato":"2022-06-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-30T10:06:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-30T10:06:17.733"
      },"id":1280830,"sagid":92769,"dokumentid":1000097,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-30T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-30T10:06:17.733","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92771,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at en parkinsonpatient med et bev\u00e6gelseshandicap skal vente 56 uger efter at have ans\u00f8gt om en el-scooter, f\u00f8r vedkommende bliver kaldt til en afklarende samtale, n\u00e5r man samtidig ved, at denne sygdom kan v\u00e6re temmelig progredierende?","titelkort":"Om at en parkinsonpatient med et bev\u00e6gelseshandicap skal vente 56 uger p\u00e5 en afklarende samtale.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1097","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1097","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-04T12:39:33.11","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1768421,"dokumentid":1000128,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at en parkinsonpatient med et bev\u00e6gelseshandicap skal vente 56 uger efter at have ans\u00f8gt om en el-scooter, f\u00f8r vedkommende bliver kaldt til en afklarende samtale, n\u00e5r man samtidig ved, at denne sygdom kan v\u00e6re temmelig progredierende?","versionsdato":"2022-07-04T09:41:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1097/spm/2602754.pdf","opdateringsdato":"2022-07-04T09:47:40.827","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1000128,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at en parkinsonpatient med et bev\u00e6gelseshandicap skal vente 56 uger efter at have ans\u00f8gt om en el-scooter, f\u00f8r vedkommende bliver kaldt til en afklarende samtale, n\u00e5r man samtidig ved, at denne sygdom kan v\u00e6re temmelig progredierende?","dato":"2022-06-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-30T11:21:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-30T11:21:38.95"
      },"id":1280893,"sagid":92771,"dokumentid":1000128,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-30T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-30T11:21:38.95","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92731,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at Danmark b\u00f8r f\u00f8lge USA\u2019s eksempel og s\u00e6nke gr\u00e6nsev\u00e6rdierne for PFAS i drikkevandet til et markant lavere niveau end det, der siden 2020 har v\u00e6ret g\u00e6ldende i Danmark?","titelkort":"Om, at s\u00e6nke gr\u00e6nsev\u00e6rdierne for PFAS i drikkevandet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1069","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1069","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-01T11:13:07.453","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I artiklen i Politiken af 19. juni 2022: \u00bbUSA s\u00e6tter ekstrem gr\u00e6nse for PFOS i drikkevand\u00ab, fremg\u00e5r det, at det amerikanske milj\u00f8beskyttelsesagentur EPA skriver, at \u00bbde opdaterede gr\u00e6nsev\u00e6rdier, som er baseret p\u00e5 ny forskning, og som tager uds\u00e6ttelse for stofferne gennem et helt liv i betragtning, tyder p\u00e5, at nogle negative sundhedseffekter kan opst\u00e5 ved koncentrationer af PFOA eller PFOS (de to stoffer, der fasts\u00e6ttes gr\u00e6nsev\u00e6rdier for, red.) t\u00e6t p\u00e5 nul eller lavere, end EPA for \u00f8jeblikket kan opdage i vand.\u00ab\n\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1768954,"dokumentid":1000333,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1069.pdf","versionsdato":"2022-06-30T16:21:16","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1069/svar/1897909/2603299.pdf","opdateringsdato":"2022-07-01T11:12:25.647","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1000333,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1069: Mener ministeren, at Danmark b\u00f8r f\u00f8lge USA\u2019s eksempel og s\u00e6nke gr\u00e6nsev\u00e6rdierne for PFAS i drikkevandet til et markant lavere niveau end det, der siden 2020 har v\u00e6ret g\u00e6ldende i Danmark?","dato":"2022-06-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-07-01T11:12:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at Danmark b\u00f8r f\u00f8lge USA\u2019s eksempel og s\u00e6nke gr\u00e6nsev\u00e6rdierne for PFAS i drikkevandet til et markant lavere niveau end det, der siden 2020 har v\u00e6ret g\u00e6ldende i Danmark?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":998635,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-07-01T11:12:36.687"
      },"id":1281267,"sagid":92731,"dokumentid":1000333,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-07-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-07-01T11:12:36.687","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92732,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at Danmark ligesom USA b\u00f8r s\u00e6tte gr\u00e6nsev\u00e6rdierne for PFAS i drikkevandet s\u00e5 t\u00e6t p\u00e5 nul som muligt p\u00e5 baggrund af ny forskning, der indikerer negative sundhedseffekter allerede ved koncentrationer af PFAS t\u00e6t p\u00e5 nul eller lavere?\n","titelkort":"Om, at Danmark ligesom USA b\u00f8r s\u00e6tte gr\u00e6nsev\u00e6rdierne for PFAS i drikkevandet s\u00e5 t\u00e6t p\u00e5 nul som muligt p\u00e5 baggrund af ny forskning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1070","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1070","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-01T11:14:04.673","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I artiklen i Politiken af 19. juni 2022med overskriften: \u00bbUSA s\u00e6tter ekstrem gr\u00e6nse for PFOS i drikkevand\u00ab, fremg\u00e5r det, at det amerikanske milj\u00f8beskyttelsesagentur EPA skriver, at \u00bbde opdaterede gr\u00e6nsev\u00e6rdier, som er baseret p\u00e5 ny forskning, og som tager uds\u00e6ttelse for stofferne gennem et helt liv i betragtning, tyder p\u00e5, at nogle negative sundhedseffekter kan opst\u00e5 ved koncentrationer af PFOA eller PFOS (de to stoffer, der fasts\u00e6ttes gr\u00e6nsev\u00e6rdier for, red.) t\u00e6t p\u00e5 nul eller lavere, end EPA for \u00f8jeblikket kan opdage i vand.\u00ab\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1768952,"dokumentid":1000332,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1070.pdf","versionsdato":"2022-06-30T16:21:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1070/svar/1897908/2603297.pdf","opdateringsdato":"2022-07-01T11:13:27.08","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1000332,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1070: Mener ministeren, at Danmark ligesom USA b\u00f8r s\u00e6tte gr\u00e6nsev\u00e6rdierne for PFAS i drikkevandet s\u00e5 t\u00e6t p\u00e5 nul som muligt p\u00e5 baggrund af ny forskning, der indikerer negative sundhedseffekter allerede ved koncentrationer af PFAS t\u00e6t p\u00e5 nul eller lavere?\n","dato":"2022-06-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-07-01T11:13:16","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at Danmark ligesom USA b\u00f8r s\u00e6tte gr\u00e6nsev\u00e6rdierne for PFAS i drikkevandet s\u00e5 t\u00e6t p\u00e5 nul som muligt p\u00e5 baggrund af ny forskning, der indikerer negative sundhedseffekter allerede ved koncentrationer af PFAS t\u00e6t p\u00e5 nul eller lavere?\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":998641,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-07-01T11:13:49.507"
      },"id":1281269,"sagid":92732,"dokumentid":1000332,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-07-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-07-01T11:13:49.507","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92733,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at man som borger i Danmark kan f\u00f8le sig tryg ved de nuv\u00e6rende danske gr\u00e6nsev\u00e6rdier for PFAS i drikkevandet?","titelkort":"Om, at man som borger i Danmark kan f\u00f8le sig tryg ved de nuv\u00e6rende danske gr\u00e6nsev\u00e6rdier for PFAS i drikkevandet","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1071","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1071","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-01T11:15:20.483","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I artiklen i Politiken af 19. juni 2022 med overskriften: \u00bbUSA s\u00e6tter ekstrem gr\u00e6nse for PFOS i drikkevand\u00ab, udtaler lektor, dr.techn. Steffen Foss Hansen, DTU, som blandt andet forsker i regler for drikkevand, at Europa og Danmark b\u00f8r f\u00f8lge trop og s\u00e6nke det tilladte niveau for PFAS til det amerikanske niveau: \u00bbDer er sindssygt mange af de stoffer. Man skulle tage hele klumpen og s\u00e6tte gr\u00e6nsen rigtig langt ned. Det er en diskussion, som har k\u00f8rt i rigtig lang tid og nu blusser helt vanvittigt op, fordi vi finder det alle steder. Myndighederne burde have v\u00e6ret mere aktive p\u00e5 det noget f\u00f8r.\u00ab\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1768958,"dokumentid":1000335,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1071.pdf","versionsdato":"2022-06-30T16:26:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1071/svar/1897911/2603303.pdf","opdateringsdato":"2022-07-01T11:14:49.81","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1000335,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1071: Mener ministeren, at man som borger i Danmark kan f\u00f8le sig tryg ved de nuv\u00e6rende danske gr\u00e6nsev\u00e6rdier for PFAS i drikkevandet?","dato":"2022-06-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-07-01T11:14:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at man som borger i Danmark kan f\u00f8le sig tryg ved de nuv\u00e6rende danske gr\u00e6nsev\u00e6rdier for PFAS i drikkevandet?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":998644,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-07-01T11:15:04.383"
      },"id":1281271,"sagid":92733,"dokumentid":1000335,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-07-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-07-01T11:15:04.383","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92734,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt for danskernes sundhed, at Danmark har h\u00f8jere gr\u00e6nsev\u00e6rdier end i USA, hvor man p\u00e5 baggrund af forskning har valgt at s\u00e6nke gr\u00e6nsev\u00e6rdierne markant, som danske eksperter ogs\u00e5 anbefaler?","titelkort":"Om, at Danmark har h\u00f8jere gr\u00e6nsev\u00e6rdier end i USA.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1072","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1072","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-01T11:16:41","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I artiklen i Politiken af 19. juni 2022 med overskriften: \u00bbUSA s\u00e6tter ekstrem gr\u00e6nse for PFOS i drikkevand\u00ab, udtaler lektor, dr.techn. Steffen Foss Hansen, DTU, som blandt andet forsker i regler for drikkevand, at Europa og Danmark b\u00f8r f\u00f8lge trop og s\u00e6nke det tilladte niveau for PFAS til det amerikanske niveau: \u00bbDer er sindssygt mange af de stoffer. Man skulle tage hele klumpen og s\u00e6tte gr\u00e6nsen rigtig langt ned. Det er en diskussion, som har k\u00f8rt i rigtig lang tid og nu blusser helt vanvittigt op, fordi vi finder det alle steder. Myndighederne burde have v\u00e6ret mere aktive p\u00e5 det noget f\u00f8r.\u00ab\n\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1768956,"dokumentid":1000334,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1072.pdf","versionsdato":"2022-06-30T16:26:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1072/svar/1897910/2603301.pdf","opdateringsdato":"2022-07-01T11:16:15.867","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1000334,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1072: Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt for danskernes sundhed, at Danmark har h\u00f8jere gr\u00e6nsev\u00e6rdier end i USA, hvor man p\u00e5 baggrund af forskning har valgt at s\u00e6nke gr\u00e6nsev\u00e6rdierne markant, som danske eksperter ogs\u00e5 anbefaler?","dato":"2022-06-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-07-01T11:15:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt for danskernes sundhed, at Danmark har h\u00f8jere gr\u00e6nsev\u00e6rdier end i USA, hvor man p\u00e5 baggrund af forskning har valgt at s\u00e6nke gr\u00e6nsev\u00e6rdierne markant, som danske eksperter ogs\u00e5 anbefaler?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":998649,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-07-01T11:16:18.483"
      },"id":1281275,"sagid":92734,"dokumentid":1000334,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-07-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-07-01T11:16:18.483","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92782,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er relevant, at F\u00f8devarestyrelsen og/eller Milj\u00f8- og F\u00f8devareministeriet er i besiddelse af eventuelle rapporter, der udarbejdes i forbindelse med tilsyn af Molslaboratoriet, n\u00e5r ministeriet \u00f8nsker at danne 15 nye naturnationalparker i samme stil som Molslaboratoriet?","titelkort":"Om at danne 15 nye naturnationalparker i samme stil som Molslaboratoriet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1099","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1099","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-07T09:32:27.387","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1769523,"dokumentid":1000530,"titel":"Mener ministeren, at det er relevant, at F\u00f8devarestyrelsen og/eller Milj\u00f8- og F\u00f8devareministeriet er i besiddelse af eventuelle rapporter, der udarbejdes i forbindelse med tilsyn af Molslaboratoriet, n\u00e5r ministeriet \u00f8nsker at danne 15 nye naturnationalparker i samme stil som Molslaboratoriet?","versionsdato":"2022-07-05T10:23:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1099/spm/2603868.pdf","opdateringsdato":"2022-07-05T10:24:56.777","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1000530,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er relevant, at F\u00f8devarestyrelsen og/eller Milj\u00f8- og F\u00f8devareministeriet er i besiddelse af eventuelle rapporter, der udarbejdes i forbindelse med tilsyn af Molslaboratoriet, n\u00e5r ministeriet \u00f8nsker at danne 15 nye naturnationalparker i samme stil som Molslaboratoriet?","dato":"2022-07-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-07-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-07-01T13:03:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-07-01T13:03:17.473"
      },"id":1281401,"sagid":92782,"dokumentid":1000530,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-07-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-07-01T13:03:17.473","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92783,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det relevant at inddrage tidligere udarbejdede tilsynsrapporter fra Molslaboratoriet i forbindelse med vurderingen af, om det er muligt at drive naturnationalparker i Danmark med acceptabel dyrevelf\u00e6rd?","titelkort":"Om det er muligt at drive naturnationalparker i Danmark med acceptabel dyrevelf\u00e6rd.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1100","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1100","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-08-12T09:26:05.19","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1769524,"dokumentid":1000531,"titel":"Finder ministeren det relevant at inddrage tidligere udarbejdede tilsynsrapporter fra Molslaboratoriet i forbindelse med vurderingen af, om det er muligt at drive naturnationalparker i Danmark med acceptabel dyrevelf\u00e6rd?","versionsdato":"2022-07-01T13:05:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1100/spm/2603869.pdf","opdateringsdato":"2022-07-01T13:06:16.097","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1000531,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Finder ministeren det relevant at inddrage tidligere udarbejdede tilsynsrapporter fra Molslaboratoriet i forbindelse med vurderingen af, om det er muligt at drive naturnationalparker i Danmark med acceptabel dyrevelf\u00e6rd?","dato":"2022-07-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-07-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-07-01T13:05:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-07-01T13:05:30.303"
      },"id":1281402,"sagid":92783,"dokumentid":1000531,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-07-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-07-01T13:05:30.303","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92784,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det hensigtsm\u00e6ssigt, at der etableres et nationalt vindm\u00f8lletestcenter i Nationalpark Vadehavet?","titelkort":"Om, at der etableres et nationalt vindm\u00f8lletestcenter i Nationalpark Vadehavet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1101","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1101","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-11T12:46:40.087","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1769786,"dokumentid":1000636,"titel":"Finder ministeren det hensigtsm\u00e6ssigt, at der etableres et nationalt vindm\u00f8lletestcenter i Nationalpark Vadehavet?","versionsdato":"2022-07-01T14:45:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1101/spm/2604121.pdf","opdateringsdato":"2022-07-01T14:46:52.017","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1000636,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Finder ministeren det hensigtsm\u00e6ssigt, at der etableres et nationalt vindm\u00f8lletestcenter i Nationalpark Vadehavet?","dato":"2022-07-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-07-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-07-01T14:45:40","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-07-01T14:46:09.51"
      },"id":1281475,"sagid":92784,"dokumentid":1000636,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-07-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-07-01T14:46:09.51","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92786,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren begrunde sit \u00f8nske om, at der skal screenes for mulighed for at etablere vindm\u00f8ller i Vadehavsomr\u00e5det?","titelkort":"Om, at der skal screenes for mulighed for at etablere vindm\u00f8ller i Vadehavsomr\u00e5det.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1103","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1103","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-07T09:57:43.403","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1769800,"dokumentid":1000644,"titel":"Vil ministeren begrunde sit \u00f8nske om, at der skal screenes for mulighed for at etablere vindm\u00f8ller i Vadehavsomr\u00e5det?","versionsdato":"2022-07-01T14:50:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1103/spm/2604139.pdf","opdateringsdato":"2022-07-01T14:51:54.87","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1000644,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren begrunde sit \u00f8nske om, at der skal screenes for mulighed for at etablere vindm\u00f8ller i Vadehavsomr\u00e5det?","dato":"2022-07-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-07-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-07-01T14:50:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-07-01T14:51:11.107"
      },"id":1281479,"sagid":92786,"dokumentid":1000644,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-07-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-07-01T14:51:11.107","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92785,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren bekr\u00e6fte, at ministeren gerne vil have et testcenter etableret i Nationalpark Vadehavet?","titelkort":"Om ministeren gerne vil have et testcenter etableret i Nationalpark Vadehavet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1102","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1102","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-07T09:55:17.747","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1769790,"dokumentid":1000641,"titel":"Vil ministeren bekr\u00e6fte, at ministeren gerne vil have et testcenter etableret i Nationalpark Vadehavet?","versionsdato":"2022-07-01T14:48:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1102/spm/2604131.pdf","opdateringsdato":"2022-07-01T14:49:07.66","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1000641,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren bekr\u00e6fte, at ministeren gerne vil have et testcenter etableret i Nationalpark Vadehavet?","dato":"2022-07-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-07-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-07-01T14:48:02","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-07-01T15:00:58.39"
      },"id":1281486,"sagid":92785,"dokumentid":1000641,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-07-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-07-01T15:00:58.39","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92761,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, om man har til hensigt at indf\u00f8re en fattigdomsgr\u00e6nse, som tidligere socialordf\u00f8rer og nuv\u00e6rende B\u00f8rne-og Undervisningsminister, Pernille Rosenkrantz-Theil, sagde, at man ville g\u00f8re, hvis man vandt regeringsmagten ved valget i 2019?","titelkort":"Om man har til hensigt at indf\u00f8re en fattigdomsgr\u00e6nse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1090","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1090","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-01T15:11:14.54","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til, at tidligere socialordf\u00f8rer og nuv\u00e6rende B\u00f8rne-og Undervisningsminister, Pernille Rosenkrantz-Theil, i et interview med DR den 15. december 2018 udtalte: \u00bbFor mig som socialdemokrat er det utroligt vigtigt, at vi kan beskrive, hvilke grupper der k\u00f8rer p\u00e5 kanten af vores samfund. Det at have en fattigdomsgr\u00e6nse betyder, at man f\u00e5r fokuseret sit blik p\u00e5, hvad det er for grupper, der halter bagefter.\u00ab, jf. DR\u2019s artikel \u00bbSocialdemokratiet vil indf\u00f8re en ny officiel fattigdomsgr\u00e6nse i Danmark\u00ab bragt den 15. december 2018.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1769782,"dokumentid":1000638,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S1090.docm","versionsdato":"2022-07-01T14:46:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1090/svar/1898259/2604124.pdf","opdateringsdato":"2022-07-01T15:11:05.937","variantkode":"P","format":"DOCM"
          }
        ],"id":1000638,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1090: Vil ministeren redeg\u00f8re for, om man har til hensigt at indf\u00f8re en fattigdomsgr\u00e6nse, som tidligere socialordf\u00f8rer og nuv\u00e6rende B\u00f8rne-og Undervisningsminister, Pernille Rosenkrantz-Theil, sagde, at man ville g\u00f8re, hvis man vandt regeringsmagten ved valget i 2019?","dato":"2022-07-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-07-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-07-01T15:10:39","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, om man har til hensigt at indf\u00f8re en fattigdomsgr\u00e6nse, som tidligere socialordf\u00f8rer og nuv\u00e6rende B\u00f8rne-og Undervisningsminister, Pernille Rosenkrantz-Theil, sagde, at man ville g\u00f8re, hvis man vandt regeringsmagten ved valget i 2019?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":999532,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-07-01T15:11:00.853"
      },"id":1281492,"sagid":92761,"dokumentid":1000638,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-07-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-07-01T15:11:00.853","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92762,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at man er fattig, hvis man f\u00e5r 20.000 kr. efter skat?","titelkort":"Om man er fattig, hvis man f\u00e5r 20.000 kr. efter skat.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1091","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1091","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-01T15:12:18.523","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til, at statsministeren fra Folketingets talerstol den 4. oktober 2019 sagde: \u00bbMen er det fattigdom, n\u00e5r man efter skat har mere end 20.000 kroner tilbage? Det mener jeg faktisk ikke, det er.\u00ab","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1769766,"dokumentid":1000629,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S1091.docm","versionsdato":"2022-07-01T14:36:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1091/svar/1898247/2604110.pdf","opdateringsdato":"2022-07-01T15:12:04.313","variantkode":"P","format":"DOCM"
          }
        ],"id":1000629,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1091: Mener ministeren, at man er fattig, hvis man f\u00e5r 20.000 kr. efter skat?","dato":"2022-07-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-07-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-07-01T15:11:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at man er fattig, hvis man f\u00e5r 20.000 kr. efter skat?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":999533,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-07-01T15:12:04.313"
      },"id":1281493,"sagid":92762,"dokumentid":1000629,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-07-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-07-01T15:12:04.313","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92763,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Anerkender ministeren, at der tegnes et uklart billede om regeringens holdning til at indf\u00f8re en b\u00f8rnefattigdomsgr\u00e6nse, n\u00e5r man p\u00e5 det ene tidspunkt gerne vi indf\u00f8re en fattigdomsgr\u00e6nse, mens man p\u00e5 et andet tidspunkt ikke vil definere en gr\u00e6nse? ","titelkort":"Om at der tegnes et uklart billede om regeringens holdning til at indf\u00f8re en b\u00f8rnefattigdomsgr\u00e6nse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1092","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1092","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-01T15:13:21.677","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til, at Socialdemokratiets socialordf\u00f8rer, Camilla Fabricius, svarede f\u00f8lgende til Dagbladet Information i artiklen \u00bbSocialdemokratiet: Det er forsimplet bare at kalde folk fattige ud fra et tal\u00ab bragt den 13. november 2019, da hun bliver spurgt ind til, om der lever 65.000 b\u00f8rn i fattigdom i Danmark: \u00bbDet mener jeg, er en forkert pr\u00e6mis. For hvis jeg siger ja, s\u00e5 vil jeg dermed konkludere, at Arbejderbev\u00e6gelsens Erhvervsr\u00e5d har ret. Og vi vil gerne ind og diskutere nogle grundv\u00e6rdier. Hvad er det, b\u00f8rn kommer af. Hvad er det for rettigheder og muligheder, de har. S\u00e5 det handler ikke om at definere et tal, men hvad det er for et udgangspunkt, man har for at kunne klare sig i Danmark\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1769764,"dokumentid":1000628,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S1092.docm","versionsdato":"2022-07-01T14:36:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1092/svar/1898245/2604106.pdf","opdateringsdato":"2022-07-01T15:13:07.743","variantkode":"P","format":"DOCM"
          }
        ],"id":1000628,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1092: Anerkender ministeren, at der tegnes et uklart billede om regeringens holdning til at indf\u00f8re en b\u00f8rnefattigdomsgr\u00e6nse, n\u00e5r man p\u00e5 det ene tidspunkt gerne vi indf\u00f8re en fattigdomsgr\u00e6nse, mens man p\u00e5 et andet tidspunkt ikke vil definere en gr\u00e6nse? ","dato":"2022-07-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-07-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-07-01T15:12:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Anerkender ministeren, at der tegnes et uklart billede om regeringens holdning til at indf\u00f8re en b\u00f8rnefattigdomsgr\u00e6nse, n\u00e5r man p\u00e5 det ene tidspunkt gerne vi indf\u00f8re en fattigdomsgr\u00e6nse, mens man p\u00e5 et andet tidspunkt ikke vil definere en gr\u00e6nse? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":999534,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-07-01T15:13:07.743"
      },"id":1281494,"sagid":92763,"dokumentid":1000628,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-07-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-07-01T15:13:07.743","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92748,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil statsministeren henvise til konkrete eksempler p\u00e5 sin kritik i sin podcast om, at man helt omkostningsfrit kan p\u00e5st\u00e5 falske ting om andre mennesker og f\u00e5 journalister til at trykke det?","titelkort":"Om eksempler p\u00e5 kritik i statsministerens podcast.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1078","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1078","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-04T09:07:19.777","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1769999,"dokumentid":1000723,"titel":"Udkast til svar p\u00e5 S 1078.docx","versionsdato":"2022-07-01T18:36:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1078/svar/1898354/2604341.pdf","opdateringsdato":"2022-07-04T09:08:50.807","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1000723,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1078: Vil statsministeren henvise til konkrete eksempler p\u00e5 sin kritik i sin podcast om, at man helt omkostningsfrit kan p\u00e5st\u00e5 falske ting om andre mennesker og f\u00e5 journalister til at trykke det?","dato":"2022-07-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-07-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-07-04T09:08:39","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil statsministeren henvise til konkrete eksempler p\u00e5 sin kritik i sin podcast om, at man helt omkostningsfrit kan p\u00e5st\u00e5 falske ting om andre mennesker og f\u00e5 journalister til at trykke det?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":999165,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-07-04T09:08:50.807"
      },"id":1281568,"sagid":92748,"dokumentid":1000723,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-07-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-07-04T09:08:50.807","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92749,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener statsministeren, at det er et relevant eksempel p\u00e5 den tendens, hvor man omkostningsfrit kan p\u00e5st\u00e5 noget falsk og f\u00e5 journalisterne til at skrive om det, at regeringen p\u00e5stod, at myndighederne anbefalede en lukning af skoler, b\u00f8rnehaver og vuggestuer i forbindelse med covid-19-epidemien, selvom Sundhedsstyrelsens direkt\u00f8r f\u00e5 timer forinden havde anbefalet det stik modsatte?","titelkort":"Om man omkostningsfrit kan p\u00e5st\u00e5 noget falsk og f\u00e5 journalisterne til at skrive om det.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1079","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1079","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-04T09:15:12.427","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1770001,"dokumentid":1000724,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l S 1079.docx","versionsdato":"2022-07-01T18:46:24","filurl":"","opdateringsdato":"2022-07-04T09:14:39.257","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1770002,"dokumentid":1000724,"titel":"UFO Alm. del -  svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l 33.pdf","versionsdato":"2022-07-01T18:46:24","filurl":"","opdateringsdato":"2022-07-04T09:14:39.257","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1770003,"dokumentid":1000724,"titel":"UFO Alm. del - svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l 33 (bilag).pdf","versionsdato":"2022-07-01T18:46:24","filurl":"","opdateringsdato":"2022-07-04T09:14:39.257","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1770004,"dokumentid":1000724,"titel":"UFO Alm. del - svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l 35.pdf","versionsdato":"2022-07-01T18:46:24","filurl":"","opdateringsdato":"2022-07-04T09:14:39.257","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1000724,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1079: Mener statsministeren, at det er et relevant eksempel p\u00e5 den tendens, hvor man omkostningsfrit kan p\u00e5st\u00e5 noget falsk og f\u00e5 journalisterne til at skrive om det, at regeringen p\u00e5stod, at myndighederne anbefalede en lukning af skoler, b\u00f8rnehaver og vuggestuer i forbindelse med covid-19-epidemien, selvom Sundhedsstyrelsens direkt\u00f8r f\u00e5 timer forinden havde anbefalet det stik modsatte?","dato":"2022-07-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-07-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-07-04T09:14:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener statsministeren, at det er et relevant eksempel p\u00e5 den tendens, hvor man omkostningsfrit kan p\u00e5st\u00e5 noget falsk og f\u00e5 journalisterne til at skrive om det, at regeringen p\u00e5stod, at myndighederne anbefalede en lukning af skoler, b\u00f8rnehaver og vuggestuer i forbindelse med covid-19-epidemien, selvom Sundhedsstyrelsens direkt\u00f8r f\u00e5 timer forinden havde anbefalet det stik modsatte?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":999166,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-07-04T09:14:39.257"
      },"id":1281569,"sagid":92749,"dokumentid":1000724,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-07-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-07-04T09:14:39.257","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92781,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det relevant at inddrage tidligere udarbejdede tilsynsrapporter fra Molslaboratoriet i forbindelse med planl\u00e6gningen af 15 nye naturnationalparker i Danmark og ved vurderingen af, hvorvidt der skal tages specielle forholdsregler i forbindelse med eventuelle nye naturnationalparker?","titelkort":"Om planl\u00e6gningen af 15 nye naturnationalparker i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1098","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1098","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-07T09:21:55.57","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1769520,"dokumentid":1000526,"titel":"Finder ministeren det relevant at inddrage tidligere udarbejdede tilsynsrapporter fra Molslaboratoriet i forbindelse med planl\u00e6gningen af 15 nye naturnationalparker i Danmark og ved vurderingen af, hvorvidt der skal tages specielle forholdsregler i forbindelse med eventuelle nye naturnationalparker?","versionsdato":"2022-07-05T10:20:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1098/spm/2603861.pdf","opdateringsdato":"2022-07-05T10:22:41.183","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1000526,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Finder ministeren det relevant at inddrage tidligere udarbejdede tilsynsrapporter fra Molslaboratoriet i forbindelse med planl\u00e6gningen af 15 nye naturnationalparker i Danmark og ved vurderingen af, hvorvidt der skal tages specielle forholdsregler i forbindelse med eventuelle nye naturnationalparker?","dato":"2022-07-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-07-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-07-01T13:00:27","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-07-11T13:02:48.277"
      },"id":1282371,"sagid":92781,"dokumentid":1000526,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-07-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-07-11T13:02:48.277","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92788,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til situationen for ekspeditionen af forskellige ans\u00f8gninger i Trafikstyrelsen?","titelkort":"Om ekspedition af forskellige ans\u00f8gninger i Trafikstyrelsen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1104","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1104","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-05T10:45:02.247","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Det bem\u00e6rkes s\u00e5ledes, at almindelige helbredssager for piloter de seneste 2 \u00e5r har haft en ventetid p\u00e5 4-6 m\u00e5neder til stor skade for de groundede piloter. Tilsvarende g\u00e6lder den almindelige mangel p\u00e5 flyvel\u00e6ger, der skal unders\u00f8ge eksempelvis flyveledere og erhvervspiloter, hvilket resulterer i en aktuel ventetid p\u00e5 2 m\u00e5neder for at f\u00e5 tid til en helbredsunders\u00f8gelse.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1770382,"dokumentid":1000865,"titel":"Hvad er ministerens holdning til situationen for ekspeditionen af forskellige ans\u00f8gninger i Trafikstyrelsen?","versionsdato":"2022-07-04T12:03:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1104/spm/2604719.pdf","opdateringsdato":"2022-07-04T16:01:23.273","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1000865,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til situationen for ekspeditionen af forskellige ans\u00f8gninger i Trafikstyrelsen?","dato":"2022-07-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-07-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-07-04T12:09:39","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-07-04T12:09:50.973"
      },"id":1281675,"sagid":92788,"dokumentid":1000865,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-07-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-07-04T12:09:50.973","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92771,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at en parkinsonpatient med et bev\u00e6gelseshandicap skal vente 56 uger efter at have ans\u00f8gt om en el-scooter, f\u00f8r vedkommende bliver kaldt til en afklarende samtale, n\u00e5r man samtidig ved, at denne sygdom kan v\u00e6re temmelig progredierende?","titelkort":"Om at en parkinsonpatient med et bev\u00e6gelseshandicap skal vente 56 uger p\u00e5 en afklarende samtale.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1097","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1097","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-04T12:39:33.11","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1770400,"dokumentid":1000875,"titel":"S 1097 - Skriftlig besvarelse.docm","versionsdato":"2022-07-04T12:26:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1097/svar/1898527/2604746.pdf","opdateringsdato":"2022-07-04T12:39:20.907","variantkode":"P","format":"DOCM"
          }
        ],"id":1000875,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1097: Hvad er ministerens holdning til, at en parkinsonpatient med et bev\u00e6gelseshandicap skal vente 56 uger efter at have ans\u00f8gt om en el-scooter, f\u00f8r vedkommende bliver kaldt til en afklarende samtale, n\u00e5r man samtidig ved, at denne sygdom kan v\u00e6re temmelig progredierende?","dato":"2022-07-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-07-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-07-04T12:39:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at en parkinsonpatient med et bev\u00e6gelseshandicap skal vente 56 uger efter at have ans\u00f8gt om en el-scooter, f\u00f8r vedkommende bliver kaldt til en afklarende samtale, n\u00e5r man samtidig ved, at denne sygdom kan v\u00e6re temmelig progredierende?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1000128,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-07-04T12:39:20.907"
      },"id":1281689,"sagid":92771,"dokumentid":1000875,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-07-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-07-04T12:39:20.907","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92745,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om den menneskeretlige situation i Egypten?","titelkort":"Om den menneskeretlige situation i Egypten","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1075","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1075","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-05T10:39:49.673","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1770594,"dokumentid":1000949,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1075.docx","versionsdato":"2022-07-04T15:21:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1075/svar/1898604/2604943.pdf","opdateringsdato":"2022-07-05T10:35:34.707","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1000949,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1075: Hvad mener ministeren om den menneskeretlige situation i Egypten?","dato":"2022-07-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-07-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-07-05T10:35:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om den menneskeretlige situation i Egypten?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":999028,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-07-05T10:35:39.693"
      },"id":1281797,"sagid":92745,"dokumentid":1000949,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-07-05T00:00:00","opdateringsdato":"2022-07-05T10:35:39.693","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92746,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at tre danske virksomheder eksporterer milit\u00e6rt udstyr til Egypten, hvis milit\u00e6r flere menneskerettighedsorganisationer \u2013 herunder Human Rights Watch \u2013 kritiserer for at undertrykke menneskerettigheder internt i landet s\u00e5vel som eksternt i forbindelse med patruljering ved det af Israel ulovligt besatte Gaza, og som samme organisationer mener er i strid med EU-traktatens principper om ikke at tillade v\u00e5beneksport til lande, hvor disse bruges til at kr\u00e6nke menneskerettigheder?","titelkort":"Om at danske virksomheder eksporterer milit\u00e6rt udstyr til Egypten.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1076","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1076","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-05T10:41:41.287","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1770598,"dokumentid":1000950,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1076.docx","versionsdato":"2022-07-04T15:22:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1076/svar/1898605/2604945.pdf","opdateringsdato":"2022-07-05T10:41:29.24","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1000950,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1076: Hvad mener ministeren om, at tre danske virksomheder eksporterer milit\u00e6rt udstyr til Egypten, hvis milit\u00e6r flere menneskerettighedsorganisationer \u2013 herunder Human Rights Watch \u2013 kritiserer for at undertrykke menneskerettigheder internt i landet s\u00e5vel som eksternt i forbindelse med patruljering ved det af Israel ulovligt besatte Gaza, og som samme organisationer mener er i strid med EU-traktatens principper om ikke at tillade v\u00e5beneksport til lande, hvor disse bruges til at kr\u00e6nke menneskerettigheder?","dato":"2022-07-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-07-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-07-05T10:41:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om, at tre danske virksomheder eksporterer milit\u00e6rt udstyr til Egypten, hvis milit\u00e6r flere menneskerettighedsorganisationer \u2013 herunder Human Rights Watch \u2013 kritiserer for at undertrykke menneskerettigheder internt i landet s\u00e5vel som eksternt i forbindelse med patruljering ved det af Israel ulovligt besatte Gaza, og som samme organisationer mener er i strid med EU-traktatens principper om ikke at tillade v\u00e5beneksport til lande, hvor disse bruges til at kr\u00e6nke menneskerettigheder?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":999029,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-07-05T10:41:29.24"
      },"id":1281799,"sagid":92746,"dokumentid":1000950,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-07-05T00:00:00","opdateringsdato":"2022-07-05T10:41:29.24","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92747,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage skridt henimod et egentlig forbud af v\u00e5beneksport til Egypten som flere andre lande \u2013 herunder Norge \u2013 allerede praktiserer?","titelkort":"Om v\u00e5beneksport til Egypten.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1077","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1077","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-05T10:43:00.437","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1770604,"dokumentid":1000954,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1077.docx","versionsdato":"2022-07-04T15:27:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1077/svar/1898607/2604949.pdf","opdateringsdato":"2022-07-05T10:42:40.717","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1000954,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1077: Vil ministeren tage skridt henimod et egentlig forbud af v\u00e5beneksport til Egypten som flere andre lande \u2013 herunder Norge \u2013 allerede praktiserer?","dato":"2022-07-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-07-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-07-05T10:42:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren tage skridt henimod et egentlig forbud af v\u00e5beneksport til Egypten som flere andre lande \u2013 herunder Norge \u2013 allerede praktiserer?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":999031,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-07-05T10:42:40.717"
      },"id":1281800,"sagid":92747,"dokumentid":1000954,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-07-05T00:00:00","opdateringsdato":"2022-07-05T10:42:40.717","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92751,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren forl\u00e6nge fristen for selvangivelser set i lyset af NemIDs nedbrud, der ikke har gjort det muligt for revisorer at f\u00e6rdigg\u00f8re selvangivelser?","titelkort":"Om at forl\u00e6nge fristen for selvangivelser set i lyset af NemIDs nedbrud.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1081","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1081","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-05T10:49:15.133","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1770608,"dokumentid":1000956,"titel":"Svar p\u00e5 spm S 1081.pdf","versionsdato":"2022-07-04T15:31:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1081/svar/1898610/2604956.pdf","opdateringsdato":"2022-07-05T10:48:28.993","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1000956,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1081: Vil ministeren forl\u00e6nge fristen for selvangivelser set i lyset af NemIDs nedbrud, der ikke har gjort det muligt for revisorer at f\u00e6rdigg\u00f8re selvangivelser?","dato":"2022-07-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-07-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-07-05T10:48:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren forl\u00e6nge fristen for selvangivelser set i lyset af NemIDs nedbrud, der ikke har gjort det muligt for revisorer at f\u00e6rdigg\u00f8re selvangivelser?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":999196,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-07-05T10:48:28.993"
      },"id":1281803,"sagid":92751,"dokumentid":1000956,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-07-05T00:00:00","opdateringsdato":"2022-07-05T10:48:28.993","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92764,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til Danwatch\u2019s afsl\u00f8ringer om Fr\u00f8mandskorpsets tr\u00e6ning af enheder i Mali og Cameroun, som f\u00f8r, under og efter den danske tr\u00e6ning har dr\u00e6bt civile, og vil ministeren tage initiativ til at dr\u00f8fte den fremtidige planl\u00e6gning og udf\u00f8relse af kapacitetsopbyggende indsatser af milit\u00e6re styrker i Afrika med Folketingets partier?","titelkort":"Om Danwatch\u2019s afsl\u00f8ringer om Fr\u00f8mandskorpsets tr\u00e6ning af enheder i Mali og Cameroun.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1093","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1093","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-05T10:43:49.823","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Den 15. juni kunne Danwatch afsl\u00f8re, at 24 dansktr\u00e6nede soldater blev indsat mod egen befolkning, men at Forsvarsministeriet alligevel gav Forsvaret gr\u00f8nt lys til at forts\u00e6tte tr\u00e6ningen. I mellemtiden var landsbyer sat i brand, og civile blev henrettet under de milit\u00e6roperationer, hvor de dansktr\u00e6nede soldater var indsat. Der henvises til artiklen \n\u00bbDanmark tr\u00e6nede specialenhed i Mali. F\u00e5 m\u00e5neder efter sk\u00f8d og dr\u00e6bte samme enhed civile demonstranter\u00ab fra den 4. maj 2022, artiklen \u00bbTrods drab, voldt\u00e6gter og tortur: Fr\u00f8m\u00e6nd tr\u00e6nede brutal specialstyrke i Cameroun\u00ab fra den 30. maj 2022 og artiklen \u00bbFr\u00f8mandskorpset tr\u00e6nede borgerkrigstropper, de vidste blev indsat mod egen befolkning\u00ab fra den 15. juni 2022 p\u00e5 Danwatch.dk.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1770709,"dokumentid":1000988,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1093.docx","versionsdato":"2022-07-05T10:07:06","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1093/svar/1898648/2605062.pdf","opdateringsdato":"2022-07-05T10:43:38.407","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1000988,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1093: Hvad er ministerens holdning til Danwatch\u2019s afsl\u00f8ringer om Fr\u00f8mandskorpsets tr\u00e6ning af enheder i Mali og Cameroun, som f\u00f8r, under og efter den danske tr\u00e6ning har dr\u00e6bt civile, og vil ministeren tage initiativ til at dr\u00f8fte den fremtidige planl\u00e6gning og udf\u00f8relse af kapacitetsopbyggende indsatser af milit\u00e6re styrker i Afrika med Folketingets partier?","dato":"2022-07-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-07-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-07-05T10:43:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til Danwatch\u2019s afsl\u00f8ringer om Fr\u00f8mandskorpsets tr\u00e6ning af enheder i Mali og Cameroun, som f\u00f8r, under og efter den danske tr\u00e6ning har dr\u00e6bt civile, og vil ministeren tage initiativ til at dr\u00f8fte den fremtidige planl\u00e6gning og udf\u00f8relse af kapacitetsopbyggende indsatser af milit\u00e6re styrker i Afrika med Folketingets partier?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":999559,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-07-05T10:43:38.407"
      },"id":1281801,"sagid":92764,"dokumentid":1000988,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-07-05T00:00:00","opdateringsdato":"2022-07-05T10:43:38.407","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92788,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til situationen for ekspeditionen af forskellige ans\u00f8gninger i Trafikstyrelsen?","titelkort":"Om ekspedition af forskellige ans\u00f8gninger i Trafikstyrelsen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1104","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1104","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-05T10:45:02.247","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Det bem\u00e6rkes s\u00e5ledes, at almindelige helbredssager for piloter de seneste 2 \u00e5r har haft en ventetid p\u00e5 4-6 m\u00e5neder til stor skade for de groundede piloter. Tilsvarende g\u00e6lder den almindelige mangel p\u00e5 flyvel\u00e6ger, der skal unders\u00f8ge eksempelvis flyveledere og erhvervspiloter, hvilket resulterer i en aktuel ventetid p\u00e5 2 m\u00e5neder for at f\u00e5 tid til en helbredsunders\u00f8gelse.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1770733,"dokumentid":1000996,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 1104.pdf","versionsdato":"2022-07-05T10:17:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1104/svar/1898653/2605076.pdf","opdateringsdato":"2022-07-05T10:44:46","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1000996,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1104: Hvad er ministerens holdning til situationen for ekspeditionen af forskellige ans\u00f8gninger i Trafikstyrelsen?","dato":"2022-07-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-07-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-07-05T10:44:34","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til situationen for ekspeditionen af forskellige ans\u00f8gninger i Trafikstyrelsen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1000865,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-07-05T10:44:46"
      },"id":1281802,"sagid":92788,"dokumentid":1000996,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-07-05T00:00:00","opdateringsdato":"2022-07-05T10:44:46","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92750,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Forventer ministeren, at det er muligt, at de befolkningsgrupper regeringen har lovet kan modtage en boostervaccine imod covid-19 fra n\u00e6ste uge, kan modtage denne, n\u00e5r ministeren ikke har aftalt proceduren med de praktiserende l\u00e6ger, som skal give borgerne boostervaccinen, som det fremg\u00e5r af Berlingskes artikel \u00bbSyge \u00e6ldre presser p\u00e5 for at f\u00e5 hurtig vaccination. L\u00e6ger tvivler p\u00e5, at det kan lade sig g\u00f8re\u00ab, fra den 24. juni 2022, og vil ministeren hurtigst muligt tage kontakt med de praktiserende l\u00e6ger, for at en aftale kan indg\u00e5s?","titelkort":"Om boostervaccine imod covid-19.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1080","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1080","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-06T09:22:37.607","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1771045,"dokumentid":1001122,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 2018 (D2320656).docx","versionsdato":"2022-07-06T09:17:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1080/svar/1898800/2605402.pdf","opdateringsdato":"2022-07-06T09:19:36.867","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1001122,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1080: Forventer ministeren, at det er muligt, at de befolkningsgrupper regeringen har lovet kan modtage en boostervaccine imod covid-19 fra n\u00e6ste uge, kan modtage denne, n\u00e5r ministeren ikke har aftalt proceduren med de praktiserende l\u00e6ger, som skal give borgerne boostervaccinen, som det fremg\u00e5r af Berlingskes artikel \u00bbSyge \u00e6ldre presser p\u00e5 for at f\u00e5 hurtig vaccination. L\u00e6ger tvivler p\u00e5, at det kan lade sig g\u00f8re\u00ab, fra den 24. juni 2022, og vil ministeren hurtigst muligt tage kontakt med de praktiserende l\u00e6ger, for at en aftale kan indg\u00e5s?","dato":"2022-07-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-07-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-07-06T09:19:25","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Forventer ministeren, at det er muligt, at de befolkningsgrupper regeringen har lovet kan modtage en boostervaccine imod covid-19 fra n\u00e6ste uge, kan modtage denne, n\u00e5r ministeren ikke har aftalt proceduren med de praktiserende l\u00e6ger, som skal give borgerne boostervaccinen, som det fremg\u00e5r af Berlingskes artikel \u00bbSyge \u00e6ldre presser p\u00e5 for at f\u00e5 hurtig vaccination. L\u00e6ger tvivler p\u00e5, at det kan lade sig g\u00f8re\u00ab, fra den 24. juni 2022, og vil ministeren hurtigst muligt tage kontakt med de praktiserende l\u00e6ger, for at en aftale kan indg\u00e5s?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":999171,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-07-06T09:20:35.433"
      },"id":1281925,"sagid":92750,"dokumentid":1001122,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-07-06T00:00:00","opdateringsdato":"2022-07-06T09:20:35.433","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92760,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Med henvisning til, at statsministeren under afslutningsdebatten i Folketinget i \u00e5r sagde, at \u00bbden bedste m\u00e5de at bek\u00e6mpe b\u00f8rnefattigdom p\u00e5, er, at mor og far kommer i arbejde. Det er en tilknytning til arbejdsmarkedet, der er det afg\u00f8rende\u00ab, mener ministeren s\u00e5, at den nye kontanthj\u00e6lpsaftale underst\u00f8tter, at \u00bbmor og far kommer i arbejde\u00ab forst\u00e5et som, at for\u00e6ldre skifter kontanthj\u00e6lpen ud med et fuldtidsarbejde?","titelkort":"Om at den nye kontanthj\u00e6lpsaftale underst\u00f8tter, at \u00bbmor og far kommer i arbejde\u00ab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1089","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1089","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-07T07:54:01.087","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1771407,"dokumentid":1001278,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1089.docx","versionsdato":"2022-07-06T22:27:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1089/svar/1898970/2605766.pdf","opdateringsdato":"2022-07-07T07:53:25.547","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1001278,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1089: Med henvisning til, at statsministeren under afslutningsdebatten i Folketinget i \u00e5r sagde, at \u00bbden bedste m\u00e5de at bek\u00e6mpe b\u00f8rnefattigdom p\u00e5, er, at mor og far kommer i arbejde. Det er en tilknytning til arbejdsmarkedet, der er det afg\u00f8rende\u00ab, mener ministeren s\u00e5, at den nye kontanthj\u00e6lpsaftale underst\u00f8tter, at \u00bbmor og far kommer i arbejde\u00ab forst\u00e5et som, at for\u00e6ldre skifter kontanthj\u00e6lpen ud med et fuldtidsarbejde?","dato":"2022-07-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-07-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-07-07T07:53:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Med henvisning til, at statsministeren under afslutningsdebatten i Folketinget i \u00e5r sagde, at \u00bbden bedste m\u00e5de at bek\u00e6mpe b\u00f8rnefattigdom p\u00e5, er, at mor og far kommer i arbejde. Det er en tilknytning til arbejdsmarkedet, der er det afg\u00f8rende\u00ab, mener ministeren s\u00e5, at den nye kontanthj\u00e6lpsaftale underst\u00f8tter, at \u00bbmor og far kommer i arbejde\u00ab forst\u00e5et som, at for\u00e6ldre skifter kontanthj\u00e6lpen ud med et fuldtidsarbejde?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":999529,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-07-07T07:53:25.547"
      },"id":1282079,"sagid":92760,"dokumentid":1001278,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-07-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-07-07T07:53:25.547","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92759,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at den nye aftale om kontanthj\u00e6lpssystemet sikrer, at flere for\u00e6ldre skifter kontanthj\u00e6lpen ud med et fuldtidsarbejde, s\u00e5 flere b\u00f8rn kan se deres for\u00e6ldre st\u00e5 op om morgenen og g\u00e5 p\u00e5 arbejde? ","titelkort":"Om at den nye aftale om kontanthj\u00e6lpssystemet sikrer, at flere for\u00e6ldre skifter kontanthj\u00e6lpen ud med et fuldtidsarbejde.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1088","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1088","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-07T07:57:02.017","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1771403,"dokumentid":1001276,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1088.docx","versionsdato":"2022-07-06T22:27:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1088/svar/1898971/2605768.pdf","opdateringsdato":"2022-07-07T07:56:38.62","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1001276,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1088: Mener ministeren, at den nye aftale om kontanthj\u00e6lpssystemet sikrer, at flere for\u00e6ldre skifter kontanthj\u00e6lpen ud med et fuldtidsarbejde, s\u00e5 flere b\u00f8rn kan se deres for\u00e6ldre st\u00e5 op om morgenen og g\u00e5 p\u00e5 arbejde? ","dato":"2022-07-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-07-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-07-07T07:56:27","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at den nye aftale om kontanthj\u00e6lpssystemet sikrer, at flere for\u00e6ldre skifter kontanthj\u00e6lpen ud med et fuldtidsarbejde, s\u00e5 flere b\u00f8rn kan se deres for\u00e6ldre st\u00e5 op om morgenen og g\u00e5 p\u00e5 arbejde? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":999528,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-07-07T07:56:38.62"
      },"id":1282080,"sagid":92759,"dokumentid":1001276,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-07-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-07-07T07:56:38.62","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92758,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Anerkender ministeren, at der er tale om et l\u00f8ftebrud, n\u00e5r Socialdemokratiets dav\u00e6rende formand, som i dag er statsminister, sagde, at man ikke g\u00e5r til valg p\u00e5 at h\u00e6ve ydelserne, n\u00e5r den nye aftale om et nyt kontanthj\u00e6lpssystem netop s\u00e6tter ydelserne op? ","titelkort":"Om at der er tale om et l\u00f8ftebrud.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1087","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1087","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-07T07:59:50.287","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til, at formanden for Socialdemokratiet, Mette Frederiksen, den 24. maj 2019 i forbindelse med pr\u00e6sentationen af Socialdemokratiets udl\u00e6ndingeudspil \u00bbSocialdemokratiet holder fast i stop for asyl\u00ab den 24. maj 2019 udtalte: \u00bbVores udgangspunkt er ikke bare at s\u00e6tte ydelserne op\u00ab. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1771401,"dokumentid":1001275,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1087.docx","versionsdato":"2022-07-06T22:27:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1087/svar/1898972/2605770.pdf","opdateringsdato":"2022-07-07T07:59:20.997","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1001275,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1087: Anerkender ministeren, at der er tale om et l\u00f8ftebrud, n\u00e5r Socialdemokratiets dav\u00e6rende formand, som i dag er statsminister, sagde, at man ikke g\u00e5r til valg p\u00e5 at h\u00e6ve ydelserne, n\u00e5r den nye aftale om et nyt kontanthj\u00e6lpssystem netop s\u00e6tter ydelserne op? ","dato":"2022-07-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-07-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-07-07T07:59:09","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Anerkender ministeren, at der er tale om et l\u00f8ftebrud, n\u00e5r Socialdemokratiets dav\u00e6rende formand, som i dag er statsminister, sagde, at man ikke g\u00e5r til valg p\u00e5 at h\u00e6ve ydelserne, n\u00e5r den nye aftale om et nyt kontanthj\u00e6lpssystem netop s\u00e6tter ydelserne op? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":999525,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-07-07T07:59:21.013"
      },"id":1282081,"sagid":92758,"dokumentid":1001275,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-07-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-07-07T07:59:21.013","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92757,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Anerkender ministeren, at den nye aftale om et kontanthj\u00e6lpssystem ikke er en gangbar l\u00f8sning, n\u00e5r man h\u00e6ver ydelserne for integrationsydelsesmodtagere? ","titelkort":"Om at den nye aftale om et kontanthj\u00e6lpssystem ikke er en gangbar l\u00f8sning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1086","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1086","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-07T09:02:35.427","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til, at formanden for Socialdemokratiet, Mette Frederiksen, den 24. maj 2019 i forbindelse med pr\u00e6sentationen af Socialdemokratiets udl\u00e6ndingeudspil \u00bbSocialdemokratiet holder fast i stop for asyl\u00ab den 24. maj 2019 udtalte, at en h\u00e6velse af ydelserne for en integrationsfamilie ikke ville v\u00e6re \u00bbgangbart\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1771409,"dokumentid":1001279,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1086.docx","versionsdato":"2022-07-06T22:27:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1086/svar/1898974/2605774.pdf","opdateringsdato":"2022-07-07T09:02:02.97","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1001279,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1086: Anerkender ministeren, at den nye aftale om et kontanthj\u00e6lpssystem ikke er en gangbar l\u00f8sning, n\u00e5r man h\u00e6ver ydelserne for integrationsydelsesmodtagere? ","dato":"2022-07-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-07-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-07-07T09:01:48","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Anerkender ministeren, at den nye aftale om et kontanthj\u00e6lpssystem ikke er en gangbar l\u00f8sning, n\u00e5r man h\u00e6ver ydelserne for integrationsydelsesmodtagere? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":999520,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-07-07T09:02:02.97"
      },"id":1282083,"sagid":92757,"dokumentid":1001279,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-07-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-07-07T09:02:02.97","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92756,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at de kontanthj\u00e6lpsmodtagere, der nu f\u00e5r en h\u00f8jere integrationsydelse, har bidraget til den \u00bbf\u00e6lles kasse\u00ab og dermed gjort sig fortjent til en h\u00f8jere ydelse?","titelkort":"Om de kontanthj\u00e6lpsmodtagere, der nu f\u00e5r en h\u00f8jere integrationsydelse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1085","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1085","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-07T09:06:00.4","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til, at nuv\u00e6rende b\u00f8rne- og undervisningsminister, Pernille Rosenkrantz-Theil, i artiklen \u00bbEt \u00e5rti efter bruddet med den yderste venstrefl\u00f8j: Det duede simpelthen ikke\u00ab p\u00e5 TV2.dk den 12. juli 2017 udtalte: \u00bbJa, p\u00e5 samme m\u00e5de som at folk, der er studerende, skal have en anden ydelse end folk, der ikke er studerende. Man skal selvf\u00f8lgelig have en ydelse, s\u00e5 man kan f\u00e5 tingene til at h\u00e6nge sammen, men der er bare forskel p\u00e5 at have bidraget ind i den store f\u00e6lles kasse og ikke at have.\u00ab","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1771414,"dokumentid":1001281,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1085.docx","versionsdato":"2022-07-06T22:27:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1085/svar/1898975/2605776.pdf","opdateringsdato":"2022-07-07T09:05:31.6","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1771415,"dokumentid":1001281,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1084.pdf","versionsdato":"2022-07-06T22:27:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1085/svar/1898975/2605777.pdf","opdateringsdato":"2022-07-07T09:05:31.6","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1001281,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1085: Mener ministeren, at de kontanthj\u00e6lpsmodtagere, der nu f\u00e5r en h\u00f8jere integrationsydelse, har bidraget til den \u00bbf\u00e6lles kasse\u00ab og dermed gjort sig fortjent til en h\u00f8jere ydelse?","dato":"2022-07-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-07-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-07-07T09:05:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at de kontanthj\u00e6lpsmodtagere, der nu f\u00e5r en h\u00f8jere integrationsydelse, har bidraget til den \u00bbf\u00e6lles kasse\u00ab og dermed gjort sig fortjent til en h\u00f8jere ydelse?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":999518,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-07-07T09:05:31.6"
      },"id":1282084,"sagid":92756,"dokumentid":1001281,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-07-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-07-07T09:05:31.6","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92755,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at en enlig integrationsydelsesmodtager med to b\u00f8rn nu permanent kan f\u00e5 2.000 kr. ekstra skattefrit om m\u00e5neden, n\u00e5r de ikke har bidraget til den \u00bbf\u00e6lles kasse\u00ab, som tidligere socialordf\u00f8rer og nuv\u00e6rende B\u00f8rne-og Undervisningsminister, Pernille Rosenkrantz-Theil, tidligere har udtalt i et interview med TV2?","titelkort":"Om at en enlig integrationsydelsesmodtager med to b\u00f8rn nu permanent kan f\u00e5 2.000 kr. ekstra skattefrit om m\u00e5neden.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1084","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1084","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-07T09:08:25.23","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til, at nuv\u00e6rende b\u00f8rne- og undervisningsminister, Pernille Rosenkrantz-Theil, i artiklen \u00bbEt \u00e5rti efter bruddet med den yderste venstrefl\u00f8j: Det duede simpelthen ikke\u00ab p\u00e5 TV2.dk den 12. juli 2017 udtalte: \u00bbJa, p\u00e5 samme m\u00e5de som at folk, der er studerende, skal have en anden ydelse end folk, der ikke er studerende. Man skal selvf\u00f8lgelig have en ydelse, s\u00e5 man kan f\u00e5 tingene til at h\u00e6nge sammen, men der er bare forskel p\u00e5 at have bidraget ind i den store f\u00e6lles kasse og ikke at have.\u00ab","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1771404,"dokumentid":1001277,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1084.docx","versionsdato":"2022-07-06T22:27:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1084/svar/1898973/2605772.pdf","opdateringsdato":"2022-07-07T09:07:49.63","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1001277,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1084: Mener ministeren, at det er rimeligt, at en enlig integrationsydelsesmodtager med to b\u00f8rn nu permanent kan f\u00e5 2.000 kr. ekstra skattefrit om m\u00e5neden, n\u00e5r de ikke har bidraget til den \u00bbf\u00e6lles kasse\u00ab, som tidligere socialordf\u00f8rer og nuv\u00e6rende B\u00f8rne-og Undervisningsminister, Pernille Rosenkrantz-Theil, tidligere har udtalt i et interview med TV2?","dato":"2022-07-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-07-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-07-07T09:07:34","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at en enlig integrationsydelsesmodtager med to b\u00f8rn nu permanent kan f\u00e5 2.000 kr. ekstra skattefrit om m\u00e5neden, n\u00e5r de ikke har bidraget til den \u00bbf\u00e6lles kasse\u00ab, som tidligere socialordf\u00f8rer og nuv\u00e6rende B\u00f8rne-og Undervisningsminister, Pernille Rosenkrantz-Theil, tidligere har udtalt i et interview med TV2?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":999514,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-07-07T09:07:49.63"
      },"id":1282085,"sagid":92755,"dokumentid":1001277,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-07-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-07-07T09:07:49.63","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92754,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at man g\u00f8r det mere eller mindre attraktivt for flygtninge og asylans\u00f8gere at komme til Danmark med den nye aftale om et kontanthj\u00e6lpssystem? ","titelkort":"Om den nye aftale om et kontanthj\u00e6lpssystem.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1083","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1083","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-07T09:11:09.423","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1771411,"dokumentid":1001280,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1083.docx","versionsdato":"2022-07-06T22:27:56","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1083/svar/1898976/2605779.pdf","opdateringsdato":"2022-07-07T09:10:43.333","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1771412,"dokumentid":1001280,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1082.pdf","versionsdato":"2022-07-06T22:27:56","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1083/svar/1898976/2605780.pdf","opdateringsdato":"2022-07-07T09:10:43.333","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1001280,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1083: Mener ministeren, at man g\u00f8r det mere eller mindre attraktivt for flygtninge og asylans\u00f8gere at komme til Danmark med den nye aftale om et kontanthj\u00e6lpssystem? ","dato":"2022-07-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-07-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-07-07T09:10:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at man g\u00f8r det mere eller mindre attraktivt for flygtninge og asylans\u00f8gere at komme til Danmark med den nye aftale om et kontanthj\u00e6lpssystem? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":999509,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-07-07T09:10:43.333"
      },"id":1282086,"sagid":92754,"dokumentid":1001280,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-07-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-07-07T09:10:43.333","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92753,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Anerkender ministeren, at regeringens h\u00f8jere ydelser i kontanthj\u00e6lpssystemet som f\u00f8lge af \u00bbAftale om nyt kontanthj\u00e6lpssystem med plads til b\u00f8rnene\u00ab kan v\u00e6re med til at tiltr\u00e6kke flere asylans\u00f8gere og flygtninge til Danmark? ","titelkort":"Om regeringens h\u00f8jere ydelser i kontanthj\u00e6lpssystemet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1082","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1082","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-07T09:13:18","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til, at Socialdemokratiets tidligere udl\u00e6ndinge-og integrationsordf\u00f8rer Rasmus Stoklund den 22. november 2019 i Berlingskes artikel \u00bbS erkender, at h\u00f8jere ydelser tiltr\u00e6kker flere flygtninge\u00ab udtalte: \u00bbJeg synes intuitivt, at det giver meget god mening, at ydelser spiller en rolle. Hvis det var mig selv, der skulle flygte til en anden del af verden, fordi der var krig, hvor jeg boede, ville jeg ogs\u00e5 unders\u00f8ge, hvor vilk\u00e5rene var bedst.\u00ab ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1771400,"dokumentid":1001274,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1082.docx","versionsdato":"2022-07-06T22:22:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1082/svar/1898969/2605764.pdf","opdateringsdato":"2022-07-07T09:12:52.157","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1001274,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1082: Anerkender ministeren, at regeringens h\u00f8jere ydelser i kontanthj\u00e6lpssystemet som f\u00f8lge af \u00bbAftale om nyt kontanthj\u00e6lpssystem med plads til b\u00f8rnene\u00ab kan v\u00e6re med til at tiltr\u00e6kke flere asylans\u00f8gere og flygtninge til Danmark? ","dato":"2022-07-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-07-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-07-07T09:12:41","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Anerkender ministeren, at regeringens h\u00f8jere ydelser i kontanthj\u00e6lpssystemet som f\u00f8lge af \u00bbAftale om nyt kontanthj\u00e6lpssystem med plads til b\u00f8rnene\u00ab kan v\u00e6re med til at tiltr\u00e6kke flere asylans\u00f8gere og flygtninge til Danmark? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":999505,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-07-07T09:12:52.157"
      },"id":1282087,"sagid":92753,"dokumentid":1001274,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-07-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-07-07T09:12:52.157","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92781,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det relevant at inddrage tidligere udarbejdede tilsynsrapporter fra Molslaboratoriet i forbindelse med planl\u00e6gningen af 15 nye naturnationalparker i Danmark og ved vurderingen af, hvorvidt der skal tages specielle forholdsregler i forbindelse med eventuelle nye naturnationalparker?","titelkort":"Om planl\u00e6gningen af 15 nye naturnationalparker i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1098","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1098","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-07T09:21:55.57","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1771395,"dokumentid":1001272,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1098.pdf","versionsdato":"2022-07-06T18:02:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1098/svar/1898967/2605760.pdf","opdateringsdato":"2022-07-07T09:19:58.927","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1001272,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1098: Finder ministeren det relevant at inddrage tidligere udarbejdede tilsynsrapporter fra Molslaboratoriet i forbindelse med planl\u00e6gningen af 15 nye naturnationalparker i Danmark og ved vurderingen af, hvorvidt der skal tages specielle forholdsregler i forbindelse med eventuelle nye naturnationalparker?","dato":"2022-07-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-07-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-07-07T09:19:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Finder ministeren det relevant at inddrage tidligere udarbejdede tilsynsrapporter fra Molslaboratoriet i forbindelse med planl\u00e6gningen af 15 nye naturnationalparker i Danmark og ved vurderingen af, hvorvidt der skal tages specielle forholdsregler i forbindelse med eventuelle nye naturnationalparker?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1000526,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-07-07T09:19:58.927"
      },"id":1282089,"sagid":92781,"dokumentid":1001272,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-07-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-07-07T09:19:58.927","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92782,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er relevant, at F\u00f8devarestyrelsen og/eller Milj\u00f8- og F\u00f8devareministeriet er i besiddelse af eventuelle rapporter, der udarbejdes i forbindelse med tilsyn af Molslaboratoriet, n\u00e5r ministeriet \u00f8nsker at danne 15 nye naturnationalparker i samme stil som Molslaboratoriet?","titelkort":"Om at danne 15 nye naturnationalparker i samme stil som Molslaboratoriet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1099","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1099","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-07T09:32:27.387","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1771397,"dokumentid":1001273,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1099.pdf","versionsdato":"2022-07-06T18:07:20","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1099/svar/1898968/2605762.pdf","opdateringsdato":"2022-07-07T16:00:48.097","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1001273,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1099: Mener ministeren, at det er relevant, at F\u00f8devarestyrelsen og/eller Milj\u00f8- og F\u00f8devareministeriet er i besiddelse af eventuelle rapporter, der udarbejdes i forbindelse med tilsyn af Molslaboratoriet, n\u00e5r ministeriet \u00f8nsker at danne 15 nye naturnationalparker i samme stil som Molslaboratoriet?","dato":"2022-07-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-07-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-07-07T09:30:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er relevant, at F\u00f8devarestyrelsen og/eller Milj\u00f8- og F\u00f8devareministeriet er i besiddelse af eventuelle rapporter, der udarbejdes i forbindelse med tilsyn af Molslaboratoriet, n\u00e5r ministeriet \u00f8nsker at danne 15 nye naturnationalparker i samme stil som Molslaboratoriet?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1000530,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-07-07T09:30:42.597"
      },"id":1282092,"sagid":92782,"dokumentid":1001273,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-07-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-07-07T09:30:42.597","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92784,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det hensigtsm\u00e6ssigt, at der etableres et nationalt vindm\u00f8lletestcenter i Nationalpark Vadehavet?","titelkort":"Om, at der etableres et nationalt vindm\u00f8lletestcenter i Nationalpark Vadehavet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1101","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1101","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-11T12:46:40.087","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1771427,"dokumentid":1001284,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1101.docx","versionsdato":"2022-07-07T08:57:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1101/svar/1898979/2605792.pdf","opdateringsdato":"2022-07-07T09:52:07.807","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1001284,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1101: Finder ministeren det hensigtsm\u00e6ssigt, at der etableres et nationalt vindm\u00f8lletestcenter i Nationalpark Vadehavet?","dato":"2022-07-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-07-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-07-07T09:51:56","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Finder ministeren det hensigtsm\u00e6ssigt, at der etableres et nationalt vindm\u00f8lletestcenter i Nationalpark Vadehavet?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1000636,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-07-07T09:52:24.163"
      },"id":1282102,"sagid":92784,"dokumentid":1001284,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-07-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-07-07T09:52:24.163","rolleid":4
    }
  ],"odata.nextLink":"https://oda.ft.dk/api/SagDokument?$expand=Sag%2CDokument%2FFil&$filter=Sag%2Ftypeid%20eq%2010%20and%20Dokument%2Fdato%20ge%20datetime%272022-01-01T00%3A00%3A00%27&$orderby=Dokument%2Fdato&$inlinecount=allpages&$skip=1300"
}