{
  "odata.metadata":"https://oda.ft.dk/api/$metadata#SagDokument","odata.count":"4545","value":[
    {
      "Sag":{
        "id":93024,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at de 25 mio. kr., som regeringen afsatte til ophugningsst\u00f8tte i oktober 2021, er tilstr\u00e6kkelige, n\u00e5r der if\u00f8lge fiskere er behov for mindst 75 mio. kr. og m\u00e5ske mere?","titelkort":"Om de 25 mio. kr., som regeringen afsatte til ophugningsst\u00f8tte i oktober 2021, er tilstr\u00e6kkelige.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1225","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1225","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-08T15:29:04.073","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1782299,"dokumentid":1005584,"titel":"Mener ministeren, at de 25 mio. kr., som regeringen afsatte til ophugningsst\u00f8tte i oktober 2021, er tilstr\u00e6kkelige, n\u00e5r der if\u00f8lge fiskere er behov for mindst 75 mio. kr. og m\u00e5ske mere?","versionsdato":"2022-09-01T10:06:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1225/spm/2616846.pdf","opdateringsdato":"2022-09-01T16:00:51.39","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1005584,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at de 25 mio. kr., som regeringen afsatte til ophugningsst\u00f8tte i oktober 2021, er tilstr\u00e6kkelige, n\u00e5r der if\u00f8lge fiskere er behov for mindst 75 mio. kr. og m\u00e5ske mere?","dato":"2022-09-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-01T10:12:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-01T10:13:02.373"
      },"id":1288258,"sagid":93024,"dokumentid":1005584,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-01T10:13:02.373","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93025,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Set i lyset af artiklen i Ekstra Bladet den 28.09.22 \u00bbSt\u00f8tte G\u00e5et i Fisk\u00ab om en fisker, der har m\u00e5tte s\u00e6lge sit hus, fordi han ikke har kunnet fiske og ikke har f\u00e5et kompensation herfor fra staten, bedes ministeren oplyse, om han mener, at han har hjulpet fiskere rettidigt, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at im\u00f8deg\u00e5 den slags h\u00e6ndelser i fremtiden, indtil regeringen udbetaler midlerne til ophugningsst\u00f8tte, som blev afsat i oktober 2021? ","titelkort":"Om ministeren har hjulpet fiskere rettidigt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1226","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1226","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-08T15:30:32.673","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1782302,"dokumentid":1005586,"titel":"Set i lyset af artiklen i Ekstra Bladet den 28.09.22 \u00bbSt\u00f8tte G\u00e5et i Fisk\u00ab om en fisker, der har m\u00e5tte s\u00e6lge sit hus, fordi han ikke har kunnet fiske og ikke har f\u00e5et kompensation herfor fra staten, bedes ministeren oplyse, om han mener, at han har hjulpet fiskere rettidigt, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at im\u00f8deg\u00e5 den slags h\u00e6ndelser i fremtiden, indtil regeringen udbetaler midlerne til ophugningsst\u00f8tte, som blev afsat i oktober 2021? ","versionsdato":"2022-09-01T10:09:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1226/spm/2616849.pdf","opdateringsdato":"2022-09-01T16:00:51.84","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1005586,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Set i lyset af artiklen i Ekstra Bladet den 28.09.22 \u00bbSt\u00f8tte G\u00e5et i Fisk\u00ab om en fisker, der har m\u00e5tte s\u00e6lge sit hus, fordi han ikke har kunnet fiske og ikke har f\u00e5et kompensation herfor fra staten, bedes ministeren oplyse, om han mener, at han har hjulpet fiskere rettidigt, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at im\u00f8deg\u00e5 den slags h\u00e6ndelser i fremtiden, indtil regeringen udbetaler midlerne til ophugningsst\u00f8tte, som blev afsat i oktober 2021? ","dato":"2022-09-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-01T10:13:06","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-01T10:13:18.57"
      },"id":1288259,"sagid":93025,"dokumentid":1005586,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-01T10:13:18.57","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92956,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til en afgiftsneds\u00e6ttelse p\u00e5 forskellige br\u00e6ndstoftyper til opvarmning af bolig set i forhold til de eksplosive energipriser danskerne har oplevet i 2022?","titelkort":"Om en afgiftsneds\u00e6ttelse p\u00e5 forskellige br\u00e6ndstoftyper til opvarmning af bolig.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1188","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1188","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-05T15:41:20.753","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1782247,"dokumentid":1005566,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1188.pdf","versionsdato":"2022-09-01T09:18:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1188/svar/1904761/2616794.pdf","opdateringsdato":"2022-09-01T17:39:00.903","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1005566,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1188: Hvad er ministerens holdning til en afgiftsneds\u00e6ttelse p\u00e5 forskellige br\u00e6ndstoftyper til opvarmning af bolig set i forhold til de eksplosive energipriser danskerne har oplevet i 2022?","dato":"2022-09-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-01T17:38:44","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til en afgiftsneds\u00e6ttelse p\u00e5 forskellige br\u00e6ndstoftyper til opvarmning af bolig set i forhold til de eksplosive energipriser danskerne har oplevet i 2022?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1004232,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-01T17:39:00.903"
      },"id":1288430,"sagid":92956,"dokumentid":1005566,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-01T17:39:00.903","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92941,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at ministeren trods flere ugers overskreden svarfrist endnu ikke har kunnet bekr\u00e6fte eller afkr\u00e6fte over for Folketingets Finansudvalg, om der i forbindelse med orientering om statens forbrug af konsulenter ogs\u00e5 i sammenlignings\u00e5rene er korrigeret for samme typer af udgifter, som der korrigeres for i 2021-opg\u00f8relsen, og om Folketingets Finansudvalg derved er blevet givet vildledende oplysninger eller ej?","titelkort":"Om  statens forbrug af konsulenter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1180","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1180","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-01T17:41:18.83","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1782344,"dokumentid":1005610,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l S 1180 af 22. august 2022 stillet af Torsten Schack Pedersen (V).docx","versionsdato":"2022-09-01T11:23:20","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1180/svar/1904830/2616894.pdf","opdateringsdato":"2022-09-01T17:40:56.6","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1782345,"dokumentid":1005610,"titel":"Svar p\u00e5 Finansudvalget sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 411 (Alm. del).pdf","versionsdato":"2022-09-01T11:23:20","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1180/svar/1904830/2616895.pdf","opdateringsdato":"2022-09-01T17:40:56.6","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1005610,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1180: Mener ministeren, at det er rimeligt, at ministeren trods flere ugers overskreden svarfrist endnu ikke har kunnet bekr\u00e6fte eller afkr\u00e6fte over for Folketingets Finansudvalg, om der i forbindelse med orientering om statens forbrug af konsulenter ogs\u00e5 i sammenlignings\u00e5rene er korrigeret for samme typer af udgifter, som der korrigeres for i 2021-opg\u00f8relsen, og om Folketingets Finansudvalg derved er blevet givet vildledende oplysninger eller ej?","dato":"2022-09-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-01T17:40:40","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at ministeren trods flere ugers overskreden svarfrist endnu ikke har kunnet bekr\u00e6fte eller afkr\u00e6fte over for Folketingets Finansudvalg, om der i forbindelse med orientering om statens forbrug af konsulenter ogs\u00e5 i sammenlignings\u00e5rene er korrigeret for samme typer af udgifter, som der korrigeres for i 2021-opg\u00f8relsen, og om Folketingets Finansudvalg derved er blevet givet vildledende oplysninger eller ej?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1003834,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-01T17:40:56.6"
      },"id":1288432,"sagid":92941,"dokumentid":1005610,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-01T17:40:56.6","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92978,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren igangs\u00e6tte en grundig unders\u00f8gelse af forholdene omkring forureningen af Pindstrup B\u00e6k, herunder unders\u00f8ge hvor stor en m\u00e6ngde tungmetaller og andre skadelige stoffer der stadig forurener b\u00e6kken?","titelkort":"Om forureningen af Pindstrup B\u00e6k.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1207","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1207","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-01T17:42:58.317","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1782373,"dokumentid":1005627,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1207.pdf","versionsdato":"2022-09-01T12:03:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1207/svar/1904847/2616924.pdf","opdateringsdato":"2022-09-01T17:42:39.863","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1005627,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1207: Vil ministeren igangs\u00e6tte en grundig unders\u00f8gelse af forholdene omkring forureningen af Pindstrup B\u00e6k, herunder unders\u00f8ge hvor stor en m\u00e6ngde tungmetaller og andre skadelige stoffer der stadig forurener b\u00e6kken?","dato":"2022-09-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-01T17:42:27","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren igangs\u00e6tte en grundig unders\u00f8gelse af forholdene omkring forureningen af Pindstrup B\u00e6k, herunder unders\u00f8ge hvor stor en m\u00e6ngde tungmetaller og andre skadelige stoffer der stadig forurener b\u00e6kken?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1004396,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-01T17:42:39.863"
      },"id":1288434,"sagid":92978,"dokumentid":1005627,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-01T17:42:39.863","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93028,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er tilfredsstillende, at BaneDanmark g\u00e5r i gang med et renoveringsprojekt p\u00e5 Thybanen med store forsinkelser for brugerne, uden at BaneDanmark har sikret sig, at projektet kan gennemf\u00f8res p\u00e5 den planlagte tid, herunder om de n\u00f8dvendige materialer var tilg\u00e6ngelige, da renoveringsprojektet blev igangsat?","titelkort":"Om at BaneDanmark g\u00e5r i gang med et renoveringsprojekt p\u00e5 Thybanen med store forsinkelser for brugerne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1227","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1227","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-07T09:10:12.68","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1782628,"dokumentid":1005728,"titel":"Mener ministeren, at det er tilfredsstillende, at BaneDanmark g\u00e5r i gang med et renoveringsprojekt p\u00e5 Thybanen med store forsinkelser for brugerne, uden at BaneDanmark har sikret sig, at projektet kan gennemf\u00f8res p\u00e5 den planlagte tid, herunder om de n\u00f8dvendige materialer var tilg\u00e6ngelige, da renoveringsprojektet blev igangsat?","versionsdato":"2022-09-01T17:32:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1227/spm/2617189.pdf","opdateringsdato":"2022-09-02T08:01:36.637","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1005728,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er tilfredsstillende, at BaneDanmark g\u00e5r i gang med et renoveringsprojekt p\u00e5 Thybanen med store forsinkelser for brugerne, uden at BaneDanmark har sikret sig, at projektet kan gennemf\u00f8res p\u00e5 den planlagte tid, herunder om de n\u00f8dvendige materialer var tilg\u00e6ngelige, da renoveringsprojektet blev igangsat?","dato":"2022-09-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-01T17:43:48","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-01T17:44:38.08"
      },"id":1288436,"sagid":93028,"dokumentid":1005728,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-01T17:44:38.08","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93029,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der er behov for en \u00e6ndring af de afgiftsm\u00e6ssige forhold omkring pyrolysegas, der i princippet udnyttes til el- og varmefremstilling?","titelkort":"Om der er behov for en \u00e6ndring af de afgiftsm\u00e6ssige forhold omkring pyrolysegas.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1228","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1228","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-12T09:36:43.26","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1782630,"dokumentid":1005729,"titel":"Mener ministeren, at der er behov for en \u00e6ndring af de afgiftsm\u00e6ssige forhold omkring pyrolysegas, der i princippet udnyttes til el- og varmefremstilling?","versionsdato":"2022-09-01T17:36:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1228/spm/2617191.pdf","opdateringsdato":"2022-09-02T08:01:36.573","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1005729,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at der er behov for en \u00e6ndring af de afgiftsm\u00e6ssige forhold omkring pyrolysegas, der i princippet udnyttes til el- og varmefremstilling?","dato":"2022-09-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-01T17:44:07","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-01T17:44:38.753"
      },"id":1288437,"sagid":93029,"dokumentid":1005729,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-01T17:44:38.753","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93030,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at konkurrerende br\u00e6ndsler til pyrolysegas er underlagt ganske lave eller ingen afgift?","titelkort":"Om at konkurrerende br\u00e6ndsler til pyrolysegas er underlagt ganske lave eller ingen afgift.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1229","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1229","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-12T09:34:46.977","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1782631,"dokumentid":1005730,"titel":"Hvad mener ministeren om, at konkurrerende br\u00e6ndsler til pyrolysegas er underlagt ganske lave eller ingen afgift?","versionsdato":"2022-09-01T17:38:48","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1229/spm/2617192.pdf","opdateringsdato":"2022-09-02T08:01:36.92","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1005730,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at konkurrerende br\u00e6ndsler til pyrolysegas er underlagt ganske lave eller ingen afgift?","dato":"2022-09-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-01T17:44:25","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-01T17:44:40.87"
      },"id":1288438,"sagid":93030,"dokumentid":1005730,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-01T17:44:40.87","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93031,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der er grund til at indf\u00f8re en enten midlertidig eller permanent \u00e6ndring af afgiften p\u00e5 pyrolysegas, s\u00e5 pyrolysegas fremover kan bruges som en konkurrencedygtig br\u00e6ndsel i forhold til ve-br\u00e6ndsler?","titelkort":"Om at indf\u00f8re en enten midlertidig eller permanent \u00e6ndring af afgiften p\u00e5 pyrolysegas.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1230","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1230","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-12T09:32:40.957","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1782633,"dokumentid":1005732,"titel":"Mener ministeren, at der er grund til at indf\u00f8re en enten midlertidig eller permanent \u00e6ndring af afgiften p\u00e5 pyrolysegas, s\u00e5 pyrolysegas fremover kan bruges som en konkurrencedygtig br\u00e6ndsel i forhold til ve-br\u00e6ndsler?","versionsdato":"2022-09-01T17:41:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1230/spm/2617194.pdf","opdateringsdato":"2022-09-02T08:01:37.013","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1005732,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at der er grund til at indf\u00f8re en enten midlertidig eller permanent \u00e6ndring af afgiften p\u00e5 pyrolysegas, s\u00e5 pyrolysegas fremover kan bruges som en konkurrencedygtig br\u00e6ndsel i forhold til ve-br\u00e6ndsler?","dato":"2022-09-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-01T17:44:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-01T17:44:55.76"
      },"id":1288439,"sagid":93031,"dokumentid":1005732,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-01T17:44:55.76","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92979,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren tilfreds med Milj\u00f8styrelsens h\u00e5ndtering af sagen om forureningen af Pindstrup B\u00e6k, eller er der noget, som ministeren gerne s\u00e5 var h\u00e5ndteret anderledes?","titelkort":"Om Milj\u00f8styrelsens h\u00e5ndtering af sagen om forureningen af Pindstrup B\u00e6k.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1208","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1208","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-01T17:45:37.367","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1782375,"dokumentid":1005628,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1175.pdf","versionsdato":"2022-09-01T12:13:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1208/svar/1904849/2616929.pdf","opdateringsdato":"2022-09-01T17:45:14.027","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1782376,"dokumentid":1005628,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1208.pdf","versionsdato":"2022-09-01T12:13:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1208/svar/1904849/2616930.pdf","opdateringsdato":"2022-09-01T17:45:14.027","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1005628,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1208: Er ministeren tilfreds med Milj\u00f8styrelsens h\u00e5ndtering af sagen om forureningen af Pindstrup B\u00e6k, eller er der noget, som ministeren gerne s\u00e5 var h\u00e5ndteret anderledes?","dato":"2022-09-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-01T17:45:02","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren tilfreds med Milj\u00f8styrelsens h\u00e5ndtering af sagen om forureningen af Pindstrup B\u00e6k, eller er der noget, som ministeren gerne s\u00e5 var h\u00e5ndteret anderledes?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1004402,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-01T17:45:14.027"
      },"id":1288440,"sagid":92979,"dokumentid":1005628,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-01T17:45:14.027","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92980,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til bedre vejledningsmateriale el.lign., s\u00e5 kommunerne bedre forst\u00e5r deres myndighedsansvar, s\u00e5fremt ansvaret rent faktisk ligger hos kommunerne og ikke ved Milj\u00f8styrelsen?","titelkort":"Om bedre vejledningsmateriale.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1209","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1209","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-01T17:47:23.687","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1782385,"dokumentid":1005631,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1209.pdf","versionsdato":"2022-09-01T12:18:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1209/svar/1904853/2616936.pdf","opdateringsdato":"2022-09-01T17:47:06.703","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1782386,"dokumentid":1005631,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1207.pdf","versionsdato":"2022-09-01T12:18:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1209/svar/1904853/2616937.pdf","opdateringsdato":"2022-09-01T17:47:06.703","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1005631,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1209: Vil ministeren tage initiativ til bedre vejledningsmateriale el.lign., s\u00e5 kommunerne bedre forst\u00e5r deres myndighedsansvar, s\u00e5fremt ansvaret rent faktisk ligger hos kommunerne og ikke ved Milj\u00f8styrelsen?","dato":"2022-09-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-01T17:46:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren tage initiativ til bedre vejledningsmateriale el.lign., s\u00e5 kommunerne bedre forst\u00e5r deres myndighedsansvar, s\u00e5fremt ansvaret rent faktisk ligger hos kommunerne og ikke ved Milj\u00f8styrelsen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1004404,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-01T17:47:06.703"
      },"id":1288442,"sagid":92980,"dokumentid":1005631,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-01T17:47:06.703","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93032,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Hvad mener ministeren om de bekymringer, der gives udtryk for i Prostatakr\u00e6ftforeningen PROPA\u2019s \u00e5bne brev til ministeren \u00bbProstatakr\u00e6ft dr\u00e6ber \u2013 hvis ikke den opspores og behandles i tide\u00ab af 10. august 2022?","titelkort":"Om de bekymringer der gives udtryk for i Prostatakr\u00e6ftforeningen PROPA\u2019s \u00e5bne brev til ministeren.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1231","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1231","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-01T17:49:25.783","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Det i sp\u00f8rgsm\u00e5let omtalte brev kan ogs\u00e5 ses p\u00e5 PROPA\u2019s hjemmeside www.propa.dk.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1782639,"dokumentid":1005736,"titel":"Hvad mener ministeren om de bekymringer, der gives udtryk for i Prostatakr\u00e6ftforeningen PROPA\u2019s \u00e5bne brev til ministeren \u00bbProstatakr\u00e6ft dr\u00e6ber \u2013 hvis ikke den opspores og behandles i tide\u00ab af 10. august 2022?","versionsdato":"2022-09-01T17:48:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1231/spm/2617200.pdf","opdateringsdato":"2022-09-02T08:01:37.53","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1005736,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om de bekymringer, der gives udtryk for i Prostatakr\u00e6ftforeningen PROPA\u2019s \u00e5bne brev til ministeren \u00bbProstatakr\u00e6ft dr\u00e6ber \u2013 hvis ikke den opspores og behandles i tide\u00ab af 10. august 2022?","dato":"2022-09-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-01T17:50:10","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-01T17:50:23.31"
      },"id":1288443,"sagid":93032,"dokumentid":1005736,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-01T17:50:23.31","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93033,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om den geografiske forskelsbehandling, som borgere uds\u00e6ttes for i forhold til oph\u00f8r af plejeorlov, n\u00e5r en d\u00f8ende bliver indlagt p\u00e5 hospice, og hvad er ministerens holdning til, at en p\u00e5r\u00f8rende, der tidligere har haft plejeorlov, bliver frataget sin orlov og skal begynde arbejde, n\u00e5r den d\u00f8ende indl\u00e6gges?","titelkort":"Om plejeorlov.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1232","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1232","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-09T13:40:45.7","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren har stillet sp\u00f8rgsm\u00e5let i forl\u00e6ngelse af artiklen \u201dEn indl\u00e6ggelse af dine k\u00e6re p\u00e5 hospice kan fjerne retten til plejeorlov\u201d p\u00e5 dr.dk den 28. august 2022. Her kunne man l\u00e6se, at der er kommunale forskelle p\u00e5, hvor ofte plejeorlov hos d\u00f8endes p\u00e5r\u00f8rende inddrages p\u00e5 grund af indl\u00e6ggelse. Sp\u00f8rgeren mener ikke, at kommunerne b\u00f8r kunne inddrage plejeorloven uden videre, for en syg borger indlagt p\u00e5 eksempelvis et hospice har fortsat brug for st\u00f8tte og hj\u00e6lp fra de n\u00e6re p\u00e5r\u00f8rende.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1782641,"dokumentid":1005737,"titel":"Hvad mener ministeren om den geografiske forskelsbehandling, som borgere uds\u00e6ttes for i forhold til oph\u00f8r af plejeorlov, n\u00e5r en d\u00f8ende bliver indlagt p\u00e5 hospice, og hvad er ministerens holdning til, at en p\u00e5r\u00f8rende, der tidligere har haft plejeorlov, bliver frataget sin orlov og skal begynde arbejde, n\u00e5r den d\u00f8ende indl\u00e6gges?","versionsdato":"2022-09-01T17:51:36","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1232/spm/2617202.pdf","opdateringsdato":"2022-09-02T08:01:36.84","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1005737,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om den geografiske forskelsbehandling, som borgere uds\u00e6ttes for i forhold til oph\u00f8r af plejeorlov, n\u00e5r en d\u00f8ende bliver indlagt p\u00e5 hospice, og hvad er ministerens holdning til, at en p\u00e5r\u00f8rende, der tidligere har haft plejeorlov, bliver frataget sin orlov og skal begynde arbejde, n\u00e5r den d\u00f8ende indl\u00e6gges?","dato":"2022-09-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-01T17:51:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-01T18:00:36.117"
      },"id":1288446,"sagid":93033,"dokumentid":1005737,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-01T18:00:36.117","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93034,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at Styrelsen for Arbejdsmarked og Rekruttering forvr\u00e6nger billedet af, hvor mange ledige stillinger der i virkeligheden er blevet besat, n\u00e5r de skriver, at der i perioden fra september 2021 til februar 2022 var 135.000 forg\u00e6ves rekrutteringer, mens tallet i virkeligheden kun var p\u00e5 79.100, og mener ministeren, at dette misvisende billede af rekrutteringssituationen er med til at mist\u00e6nkeligg\u00f8re ledige?","titelkort":"Om rekruttering.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1233","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1233","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-09T09:41:30.153","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til debatindl\u00e6gget \u201d 3F: Tal fra arbejdsmarkedsstyrelse er helt p\u00e5 m\u00e5nen\u201d p\u00e5 Altinget den 29. august 2022. \n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1782652,"dokumentid":1005740,"titel":"Hvad mener ministeren om, at Styrelsen for Arbejdsmarked og Rekruttering forvr\u00e6nger billedet af, hvor mange ledige stillinger der i virkeligheden er blevet besat, n\u00e5r de skriver, at der i perioden fra september 2021 til februar 2022 var 135.000 forg\u00e6ves rekrutteringer, mens tallet i virkeligheden kun var p\u00e5 79.100, og mener ministeren, at dette misvisende billede af rekrutteringssituationen er med til at mist\u00e6nkeligg\u00f8re ledige?","versionsdato":"2022-09-01T17:57:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1233/spm/2617213.pdf","opdateringsdato":"2022-09-02T08:01:37.75","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1005740,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at Styrelsen for Arbejdsmarked og Rekruttering forvr\u00e6nger billedet af, hvor mange ledige stillinger der i virkeligheden er blevet besat, n\u00e5r de skriver, at der i perioden fra september 2021 til februar 2022 var 135.000 forg\u00e6ves rekrutteringer, mens tallet i virkeligheden kun var p\u00e5 79.100, og mener ministeren, at dette misvisende billede af rekrutteringssituationen er med til at mist\u00e6nkeligg\u00f8re ledige?","dato":"2022-09-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-01T17:57:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-01T18:00:37.057"
      },"id":1288447,"sagid":93034,"dokumentid":1005740,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-01T18:00:37.057","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93035,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens reaktion p\u00e5, at Styrelsen for Arbejdsmarked og Rekruttering opg\u00f8r antal rekrutteringsfors\u00f8g efter, om den ledige har kunnet leve op til alle de \u00f8nskede kvalifikationer fra arbejdsgiver, og ikke om stillingen rent faktisk er blevet besat?","titelkort":"Om rekruttering.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1234","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1234","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-09T09:27:19.873","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til debatindl\u00e6gget \u201d 3F: Tal fra arbejdsmarkedsstyrelse er helt p\u00e5 m\u00e5nen\u201d p\u00e5 Altinget den 29. august 2022. \n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1782653,"dokumentid":1005741,"titel":"Hvad er ministerens reaktion p\u00e5, at Styrelsen for Arbejdsmarked og Rekruttering opg\u00f8r antal rekrutteringsfors\u00f8g efter, om den ledige har kunnet leve op til alle de \u00f8nskede kvalifikationer fra arbejdsgiver, og ikke om stillingen rent faktisk er blevet besat?","versionsdato":"2022-09-01T18:00:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1234/spm/2617214.pdf","opdateringsdato":"2022-09-02T08:01:36.007","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1005741,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens reaktion p\u00e5, at Styrelsen for Arbejdsmarked og Rekruttering opg\u00f8r antal rekrutteringsfors\u00f8g efter, om den ledige har kunnet leve op til alle de \u00f8nskede kvalifikationer fra arbejdsgiver, og ikke om stillingen rent faktisk er blevet besat?","dato":"2022-09-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-01T18:00:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-01T18:20:24.643"
      },"id":1288448,"sagid":93035,"dokumentid":1005741,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-01T18:20:24.643","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93023,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at der endnu ikke er udbetalt penge n\u00e6sten et \u00e5r efter, at ophugningsst\u00f8tten blev besluttet, og flere \u00e5r efter, at kvoterne er reduceret som f\u00f8lge af Brexit?","titelkort":"Om at der ikke er udbetalt penge n\u00e6sten et \u00e5r efter, at ophugningsst\u00f8tten blev besluttet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1224","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1224","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-09T14:11:36.357","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1782298,"dokumentid":1005583,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at der endnu ikke er udbetalt penge n\u00e6sten et \u00e5r efter, at ophugningsst\u00f8tten blev besluttet, og flere \u00e5r efter, at kvoterne er reduceret som f\u00f8lge af Brexit?","versionsdato":"2022-09-01T10:04:16","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1224/spm/2616845.pdf","opdateringsdato":"2022-09-01T16:00:51.92","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1005583,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at der endnu ikke er udbetalt penge n\u00e6sten et \u00e5r efter, at ophugningsst\u00f8tten blev besluttet, og flere \u00e5r efter, at kvoterne er reduceret som f\u00f8lge af Brexit?","dato":"2022-09-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-01T10:12:34","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-09T14:11:11.183"
      },"id":1289756,"sagid":93023,"dokumentid":1005583,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-09T14:11:11.183","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93039,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at reglerne om, at man ikke m\u00e5 udvide eller effektivisere solcelleanl\u00e6g, er rettidige med tanke p\u00e5 den nuv\u00e6rende situation ang\u00e5ende energiforsyning, jf. Energistyrelsens regler p\u00e5 omr\u00e5det?","titelkort":"Om at man ikke m\u00e5 udvide eller effektivisere solcelleanl\u00e6g.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1235","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1235","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-12T09:03:48.937","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1783054,"dokumentid":1005896,"titel":"Mener ministeren, at reglerne om, at man ikke m\u00e5 udvide eller effektivisere solcelleanl\u00e6g, er rettidige med tanke p\u00e5 den nuv\u00e6rende situation ang\u00e5ende energiforsyning, jf. Energistyrelsens regler p\u00e5 omr\u00e5det?","versionsdato":"2022-09-02T15:03:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1235/spm/2617618.pdf","opdateringsdato":"2022-09-02T16:01:28.217","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1005896,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at reglerne om, at man ikke m\u00e5 udvide eller effektivisere solcelleanl\u00e6g, er rettidige med tanke p\u00e5 den nuv\u00e6rende situation ang\u00e5ende energiforsyning, jf. Energistyrelsens regler p\u00e5 omr\u00e5det?","dato":"2022-09-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-02T15:23:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-02T15:23:57.967"
      },"id":1288615,"sagid":93039,"dokumentid":1005896,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-02T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-02T15:23:57.967","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93040,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvad aldersgr\u00e6nsen for juridisk k\u00f8nsskifte konkret b\u00f8r v\u00e6re if\u00f8lge den socialdemokratiske regering?","titelkort":"Om hvad aldersgr\u00e6nsen for juridisk k\u00f8nsskifte konkret b\u00f8r v\u00e6re.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1236","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1236","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-09T10:46:44.623","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1783064,"dokumentid":1005904,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvad aldersgr\u00e6nsen for juridisk k\u00f8nsskifte konkret b\u00f8r v\u00e6re if\u00f8lge den socialdemokratiske regering?","versionsdato":"2022-09-06T10:58:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1236/spm/2617634.pdf","opdateringsdato":"2022-09-06T11:00:38.41","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1005904,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvad aldersgr\u00e6nsen for juridisk k\u00f8nsskifte konkret b\u00f8r v\u00e6re if\u00f8lge den socialdemokratiske regering?","dato":"2022-09-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-02T15:24:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-02T15:24:19.743"
      },"id":1288616,"sagid":93040,"dokumentid":1005904,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-02T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-02T15:24:19.743","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93041,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren \u2013 henset til at Det Etiske R\u00e5d har forsl\u00e5et en aldersgr\u00e6nse p\u00e5 10-12 \u00e5r for juridisk k\u00f8nsskifte med udgangspunkt i f\u00f8lgende argument: \u00bbDet m\u00e5 anses for tvivlsomt, om b\u00f8rn f\u00f8r puberteten kan gennemskue de grundl\u00e6ggende \u00e5rsager til og overskue konsekvenser af en mulig \u00e6ndring af juridisk k\u00f8n. En s\u00e5dan stillingtagen kr\u00e6ver et vist m\u00e5l af modenhed og bevidsthed\u00ab \u2013 ikke enig i denne argumentation, eftersom regeringen har forsl\u00e5et helt at fjerne aldersgr\u00e6nsen for juridisk k\u00f8nsskifte?","titelkort":"Om at fjerne aldersgr\u00e6nsen for juridisk k\u00f8nsskifte.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1237","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1237","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-09T10:44:43.383","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1783085,"dokumentid":1005913,"titel":"Er ministeren \u2013 henset til at Det Etiske R\u00e5d har forsl\u00e5et en aldersgr\u00e6nse p\u00e5 10-12 \u00e5r for juridisk k\u00f8nsskifte med udgangspunkt i f\u00f8lgende argument: \u00bbDet m\u00e5 anses for tvivlsomt, om b\u00f8rn f\u00f8r puberteten kan gennemskue de grundl\u00e6ggende \u00e5rsager til og overskue konsekvenser af en mulig \u00e6ndring af juridisk k\u00f8n. En s\u00e5dan stillingtagen kr\u00e6ver et vist m\u00e5l af modenhed og bevidsthed\u00ab \u2013 ikke enig i denne argumentation, eftersom regeringen har forsl\u00e5et helt at fjerne aldersgr\u00e6nsen for juridisk k\u00f8nsskifte?","versionsdato":"2022-09-06T11:01:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1237/spm/2617654.pdf","opdateringsdato":"2022-09-06T11:04:34.4","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1005913,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren \u2013 henset til at Det Etiske R\u00e5d har forsl\u00e5et en aldersgr\u00e6nse p\u00e5 10-12 \u00e5r for juridisk k\u00f8nsskifte med udgangspunkt i f\u00f8lgende argument: \u00bbDet m\u00e5 anses for tvivlsomt, om b\u00f8rn f\u00f8r puberteten kan gennemskue de grundl\u00e6ggende \u00e5rsager til og overskue konsekvenser af en mulig \u00e6ndring af juridisk k\u00f8n. En s\u00e5dan stillingtagen kr\u00e6ver et vist m\u00e5l af modenhed og bevidsthed\u00ab \u2013 ikke enig i denne argumentation, eftersom regeringen har forsl\u00e5et helt at fjerne aldersgr\u00e6nsen for juridisk k\u00f8nsskifte?","dato":"2022-09-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-02T15:24:27","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-02T15:24:46.997"
      },"id":1288617,"sagid":93041,"dokumentid":1005913,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-02T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-02T15:24:46.997","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92960,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til en afgiftsneds\u00e6ttelse p\u00e5 el, benzin og diesel set i forhold til de massive prisstigninger danskerne har oplevet i 2022?","titelkort":"Om de massive prisstigninger danskerne har oplevet i 2022.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1192","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1192","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-05T15:40:31.5","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1782727,"dokumentid":1005778,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1192.docx","versionsdato":"2022-09-02T10:23:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1192/svar/1905063/2617291.pdf","opdateringsdato":"2022-09-02T16:01:27.823","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1005778,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1192: Hvad er ministerens holdning til en afgiftsneds\u00e6ttelse p\u00e5 el, benzin og diesel set i forhold til de massive prisstigninger danskerne har oplevet i 2022?","dato":"2022-09-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-02T15:31:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til en afgiftsneds\u00e6ttelse p\u00e5 el, benzin og diesel set i forhold til de massive prisstigninger danskerne har oplevet i 2022?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1004238,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-02T15:31:32.157"
      },"id":1288618,"sagid":92960,"dokumentid":1005778,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-02T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-02T15:31:32.157","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93009,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke grupper af offentligt ansatte mener statsministeren skal have en politisk bestemt l\u00f8nstigning, og hvilke grupper af offentligt ansatte skal ikke have en politisk bestemt l\u00f8nstigning?","titelkort":"Om hvilke grupper af offentligt ansatte der skal og ikke skal have en politisk bestemt l\u00f8nstigning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1213","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1213","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-07T10:52:38.643","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let stilles p\u00e5 baggrund af det interview, statsministeren har afgivet til Jyllands-Posten til artiklen \u00bbMette Frederiksen ser stormen komme \u2013 nu er hun klar til at tale om det spr\u00e6ngfarlige sp\u00f8rgsm\u00e5l om l\u00f8nnen\u00ab af 27. august 2022. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1782947,"dokumentid":1005860,"titel":"S 1213 - svar.docx","versionsdato":"2022-09-02T13:53:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1213/svar/1905168/2617515.pdf","opdateringsdato":"2022-09-02T16:01:29.203","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1005860,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1213: Hvilke grupper af offentligt ansatte mener statsministeren skal have en politisk bestemt l\u00f8nstigning, og hvilke grupper af offentligt ansatte skal ikke have en politisk bestemt l\u00f8nstigning?","dato":"2022-09-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-02T15:33:25","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvilke grupper af offentligt ansatte mener statsministeren skal have en politisk bestemt l\u00f8nstigning, og hvilke grupper af offentligt ansatte skal ikke have en politisk bestemt l\u00f8nstigning?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1005356,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-02T15:33:37.9"
      },"id":1288619,"sagid":93009,"dokumentid":1005860,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-02T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-02T15:33:37.9","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93010,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil statsministeren garantere, at sygeplejersker f\u00e5r en politisk bestemt l\u00f8nstigning, og vil ministeren s\u00e6tte tal p\u00e5, hvor meget statsministeren mener, den l\u00f8nstigning skal v\u00e6re p\u00e5, samt oplyse, hvorn\u00e5r den skal tr\u00e6de i kraft?","titelkort":"Om sygeplejersker f\u00e5r en politisk bestemt l\u00f8nstigning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1214","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1214","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-02T15:35:20.183","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let stilles p\u00e5 baggrund af det interview, statsministeren har afgivet til Jyllands-Posten til artiklen \u00bbMette Frederiksen ser stormen komme \u2013 nu er hun klar til at tale om det spr\u00e6ngfarlige sp\u00f8rgsm\u00e5l om l\u00f8nnen\u00ab af 27. august 2022. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1782945,"dokumentid":1005859,"titel":"S 1214 - svar.docx","versionsdato":"2022-09-02T13:53:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1214/svar/1905167/2617513.pdf","opdateringsdato":"2022-09-02T16:01:27.967","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1005859,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1214: Vil statsministeren garantere, at sygeplejersker f\u00e5r en politisk bestemt l\u00f8nstigning, og vil ministeren s\u00e6tte tal p\u00e5, hvor meget statsministeren mener, den l\u00f8nstigning skal v\u00e6re p\u00e5, samt oplyse, hvorn\u00e5r den skal tr\u00e6de i kraft?","dato":"2022-09-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-02T15:34:44","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil statsministeren garantere, at sygeplejersker f\u00e5r en politisk bestemt l\u00f8nstigning, og vil ministeren s\u00e6tte tal p\u00e5, hvor meget statsministeren mener, den l\u00f8nstigning skal v\u00e6re p\u00e5, samt oplyse, hvorn\u00e5r den skal tr\u00e6de i kraft?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1005360,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-02T15:34:57.57"
      },"id":1288620,"sagid":93010,"dokumentid":1005859,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-02T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-02T15:34:57.57","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93011,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil statsministeren garantere, at SOSU-medarbejdere f\u00e5r en politisk bestemt l\u00f8nstigning, og vil ministeren s\u00e6tte tal p\u00e5, hvor meget statsministeren mener, den l\u00f8nstigning skal v\u00e6re p\u00e5, samt oplyse, hvorn\u00e5r den skal tr\u00e6de i kraft?","titelkort":"Om SOSU-medarbejdere f\u00e5r en politisk bestemt l\u00f8nstigning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1215","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1215","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-02T15:37:09.72","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let stilles p\u00e5 baggrund af det interview, statsministeren har afgivet til Jyllands-Posten til artiklen \u00bbMette Frederiksen ser stormen komme \u2013 nu er hun klar til at tale om det spr\u00e6ngfarlige sp\u00f8rgsm\u00e5l om l\u00f8nnen\u00ab af 27. august 2022. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1782963,"dokumentid":1005868,"titel":"S 1215 - svar.docx","versionsdato":"2022-09-02T13:59:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1215/svar/1905178/2617536.pdf","opdateringsdato":"2022-09-02T15:36:59.267","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1005868,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1215: Vil statsministeren garantere, at SOSU-medarbejdere f\u00e5r en politisk bestemt l\u00f8nstigning, og vil ministeren s\u00e6tte tal p\u00e5, hvor meget statsministeren mener, den l\u00f8nstigning skal v\u00e6re p\u00e5, samt oplyse, hvorn\u00e5r den skal tr\u00e6de i kraft?","dato":"2022-09-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-02T15:36:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil statsministeren garantere, at SOSU-medarbejdere f\u00e5r en politisk bestemt l\u00f8nstigning, og vil ministeren s\u00e6tte tal p\u00e5, hvor meget statsministeren mener, den l\u00f8nstigning skal v\u00e6re p\u00e5, samt oplyse, hvorn\u00e5r den skal tr\u00e6de i kraft?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1005365,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-02T15:36:59.267"
      },"id":1288622,"sagid":93011,"dokumentid":1005868,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-02T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-02T15:36:59.267","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93012,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil statsministeren garantere, at p\u00e6dagoger f\u00e5r en politisk bestemt l\u00f8nstigning, og vil ministeren s\u00e6tte tal p\u00e5, hvor meget statsministeren mener, den l\u00f8nstigning skal v\u00e6re p\u00e5, samt oplyse, hvorn\u00e5r den skal tr\u00e6de i kraft?","titelkort":"Om p\u00e6dagoger f\u00e5r en politisk bestemt l\u00f8nstigning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1216","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1216","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-02T15:38:54.99","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let stilles p\u00e5 baggrund af det interview, statsministeren har afgivet til Jyllands-Posten til artiklen \u00bbMette Frederiksen ser stormen komme \u2013 nu er hun klar til at tale om det spr\u00e6ngfarlige sp\u00f8rgsm\u00e5l om l\u00f8nnen\u00ab af 27. august 2022. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1782965,"dokumentid":1005869,"titel":"S 1216 - svar.docx","versionsdato":"2022-09-02T13:59:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1216/svar/1905177/2617534.pdf","opdateringsdato":"2022-09-02T15:38:40.573","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1005869,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1216: Vil statsministeren garantere, at p\u00e6dagoger f\u00e5r en politisk bestemt l\u00f8nstigning, og vil ministeren s\u00e6tte tal p\u00e5, hvor meget statsministeren mener, den l\u00f8nstigning skal v\u00e6re p\u00e5, samt oplyse, hvorn\u00e5r den skal tr\u00e6de i kraft?","dato":"2022-09-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-02T15:37:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil statsministeren garantere, at p\u00e6dagoger f\u00e5r en politisk bestemt l\u00f8nstigning, og vil ministeren s\u00e6tte tal p\u00e5, hvor meget statsministeren mener, den l\u00f8nstigning skal v\u00e6re p\u00e5, samt oplyse, hvorn\u00e5r den skal tr\u00e6de i kraft?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1005367,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-02T15:38:10.533"
      },"id":1288623,"sagid":93012,"dokumentid":1005869,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-02T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-02T15:38:10.533","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93014,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil statsministeren garantere, at l\u00e6rere f\u00e5r en politisk bestemt l\u00f8nstigning, og vil ministeren s\u00e6tte tal p\u00e5, hvor meget statsministeren mener, den l\u00f8nstigning skal v\u00e6re p\u00e5, samt oplyse, hvorn\u00e5r den skal tr\u00e6de i kraft?","titelkort":"Om l\u00e6rere f\u00e5r en politisk bestemt l\u00f8nstigning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1218","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1218","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-02T15:40:44.897","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let stilles p\u00e5 baggrund af det interview, statsministeren har afgivet til Jyllands-Posten til artiklen \u00bbMette Frederiksen ser stormen komme \u2013 nu er hun klar til at tale om det spr\u00e6ngfarlige sp\u00f8rgsm\u00e5l om l\u00f8nnen\u00ab af 27. august 2022. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1782957,"dokumentid":1005865,"titel":"S 1218 - svar.docx","versionsdato":"2022-09-02T13:59:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1218/svar/1905175/2617529.pdf","opdateringsdato":"2022-09-02T16:01:27.667","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1005865,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1218: Vil statsministeren garantere, at l\u00e6rere f\u00e5r en politisk bestemt l\u00f8nstigning, og vil ministeren s\u00e6tte tal p\u00e5, hvor meget statsministeren mener, den l\u00f8nstigning skal v\u00e6re p\u00e5, samt oplyse, hvorn\u00e5r den skal tr\u00e6de i kraft?","dato":"2022-09-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-02T15:40:10","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil statsministeren garantere, at l\u00e6rere f\u00e5r en politisk bestemt l\u00f8nstigning, og vil ministeren s\u00e6tte tal p\u00e5, hvor meget statsministeren mener, den l\u00f8nstigning skal v\u00e6re p\u00e5, samt oplyse, hvorn\u00e5r den skal tr\u00e6de i kraft?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1005372,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-02T15:40:22.717"
      },"id":1288624,"sagid":93014,"dokumentid":1005865,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-02T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-02T15:40:22.717","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93013,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil statsministeren garantere, at politibetjente f\u00e5r en politisk bestemt l\u00f8nstigning, og vil ministeren s\u00e6tte tal p\u00e5, hvor meget statsministeren mener, den l\u00f8nstigning skal v\u00e6re p\u00e5, samt oplyse, hvorn\u00e5r den skal tr\u00e6de i kraft?","titelkort":"Om politibetjente f\u00e5r en politisk bestemt l\u00f8nstigning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1217","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1217","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-02T15:41:48.36","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let stilles p\u00e5 baggrund af det interview, statsministeren har afgivet til Jyllands-Posten til artiklen \u00bbMette Frederiksen ser stormen komme \u2013 nu er hun klar til at tale om det spr\u00e6ngfarlige sp\u00f8rgsm\u00e5l om l\u00f8nnen\u00ab af 27. august 2022. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1782967,"dokumentid":1005870,"titel":"S 1217 - svar.docx","versionsdato":"2022-09-02T13:59:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1217/svar/1905176/2617531.pdf","opdateringsdato":"2022-09-07T10:49:17.173","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1005870,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1217: Vil statsministeren garantere, at politibetjente f\u00e5r en politisk bestemt l\u00f8nstigning, og vil ministeren s\u00e6tte tal p\u00e5, hvor meget statsministeren mener, den l\u00f8nstigning skal v\u00e6re p\u00e5, samt oplyse, hvorn\u00e5r den skal tr\u00e6de i kraft?","dato":"2022-09-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-02T15:41:07","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil statsministeren garantere, at politibetjente f\u00e5r en politisk bestemt l\u00f8nstigning, og vil ministeren s\u00e6tte tal p\u00e5, hvor meget statsministeren mener, den l\u00f8nstigning skal v\u00e6re p\u00e5, samt oplyse, hvorn\u00e5r den skal tr\u00e6de i kraft?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1005370,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-02T15:41:18.943"
      },"id":1288625,"sagid":93013,"dokumentid":1005870,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-02T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-02T15:41:18.943","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93015,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil statsministeren give en garanti for, at regeringen s\u00e6tter penge af til, at grupper af offentligt ansatte f\u00e5r en politisk bestemt l\u00f8nstigning, og mener statsministeren i forl\u00e6ngelse heraf, at der skal s\u00e6ttes en dato for, hvorn\u00e5r de offentligt ansatte skal have den politisk bestemte l\u00f8nstigning?","titelkort":"Om at regeringen s\u00e6tter penge af til, at grupper af offentligt ansatte f\u00e5r en politisk bestemt l\u00f8nstigning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1219","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1219","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-02T15:43:08.353","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let stilles p\u00e5 baggrund af det interview, statsministeren har afgivet til Jyllands-Posten til artiklen \u00bbMette Frederiksen ser stormen komme \u2013 nu er hun klar til at tale om det spr\u00e6ngfarlige sp\u00f8rgsm\u00e5l om l\u00f8nnen\u00ab af 27. august 2022. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1782961,"dokumentid":1005867,"titel":"S 1219 - svar.docx","versionsdato":"2022-09-02T13:58:58","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1219/svar/1905174/2617527.pdf","opdateringsdato":"2022-09-02T15:42:50.853","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1005867,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1219: Vil statsministeren give en garanti for, at regeringen s\u00e6tter penge af til, at grupper af offentligt ansatte f\u00e5r en politisk bestemt l\u00f8nstigning, og mener statsministeren i forl\u00e6ngelse heraf, at der skal s\u00e6ttes en dato for, hvorn\u00e5r de offentligt ansatte skal have den politisk bestemte l\u00f8nstigning?","dato":"2022-09-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-02T15:42:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil statsministeren give en garanti for, at regeringen s\u00e6tter penge af til, at grupper af offentligt ansatte f\u00e5r en politisk bestemt l\u00f8nstigning, og mener statsministeren i forl\u00e6ngelse heraf, at der skal s\u00e6ttes en dato for, hvorn\u00e5r de offentligt ansatte skal have den politisk bestemte l\u00f8nstigning?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1005374,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-02T15:42:24.5"
      },"id":1288626,"sagid":93015,"dokumentid":1005867,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-02T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-02T15:42:24.5","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93016,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan mener statsministeren, at en politisk bestemt l\u00f8nstigning til grupper af offentligt ansatte skal finansieres, og hvor mange penge mener statsministeren, der er behov for at s\u00e6tte af?","titelkort":"Om hvordan en politisk bestemt l\u00f8nstigning til grupper af offentligt ansatte skal finansieres.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1220","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1220","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-02T15:44:23.42","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let stilles p\u00e5 baggrund af det interview, statsministeren har afgivet til Jyllands-Posten til artiklen \u00bbMette Frederiksen ser stormen komme \u2013 nu er hun klar til at tale om det spr\u00e6ngfarlige sp\u00f8rgsm\u00e5l om l\u00f8nnen\u00ab af 27. august 2022. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1782959,"dokumentid":1005866,"titel":"S 1220 - svar.docx","versionsdato":"2022-09-02T13:58:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1220/svar/1905173/2617525.pdf","opdateringsdato":"2022-09-02T15:44:27.123","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1005866,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1220: Hvordan mener statsministeren, at en politisk bestemt l\u00f8nstigning til grupper af offentligt ansatte skal finansieres, og hvor mange penge mener statsministeren, der er behov for at s\u00e6tte af?","dato":"2022-09-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-02T15:43:27","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan mener statsministeren, at en politisk bestemt l\u00f8nstigning til grupper af offentligt ansatte skal finansieres, og hvor mange penge mener statsministeren, der er behov for at s\u00e6tte af?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1005381,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-02T15:44:21.773"
      },"id":1288627,"sagid":93016,"dokumentid":1005866,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-02T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-02T15:44:21.773","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93017,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener statsministeren, at det vil v\u00e6re overensstemmelse med den danske model, hvis regeringen blander sig i offentligt ansattes l\u00f8n?","titelkort":"Om det vil v\u00e6re overensstemmelse med den danske model, hvis regeringen blander sig i offentligt ansattes l\u00f8n.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1221","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1221","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-02T15:45:46.49","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let stilles p\u00e5 baggrund af det interview, statsministeren har afgivet til Jyllands-Posten til artiklen \u00bbMette Frederiksen ser stormen komme \u2013 nu er hun klar til at tale om det spr\u00e6ngfarlige sp\u00f8rgsm\u00e5l om l\u00f8nnen\u00ab af 27. august 2022. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1782955,"dokumentid":1005864,"titel":"S 1221 - svar.docx","versionsdato":"2022-09-02T13:58:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1221/svar/1905171/2617523.pdf","opdateringsdato":"2022-09-02T15:45:52.35","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1005864,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1221: Mener statsministeren, at det vil v\u00e6re overensstemmelse med den danske model, hvis regeringen blander sig i offentligt ansattes l\u00f8n?","dato":"2022-09-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-02T15:44:48","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener statsministeren, at det vil v\u00e6re overensstemmelse med den danske model, hvis regeringen blander sig i offentligt ansattes l\u00f8n?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1005383,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-02T15:45:01.23"
      },"id":1288629,"sagid":93017,"dokumentid":1005864,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-02T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-02T15:45:01.23","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92957,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er klimavenligt og socialt retf\u00e6rdigt, at dem, der har s\u00e6nket deres forbrug i december 2021, risikerer ikke at v\u00e6re berettiget til at modtage varmecheck p\u00e5 baggrund heraf, til trods for at deres \u00e5rlige energiregning er vokset voldsomt?","titelkort":"Om dem, der har s\u00e6nket deres forbrug i december 2021, risikerer ikke at v\u00e6re berettiget til at modtage varmecheck p\u00e5 baggrund heraf.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1189","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1189","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-05T10:03:33.87","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1784024,"dokumentid":1005911,"titel":"Svar p\u00e5 S 1189","versionsdato":"2022-09-06T13:00:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1189/svar/1905230/2618638.pdf","opdateringsdato":"2022-09-06T13:01:20.8","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1005911,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1189: Mener ministeren, at det er klimavenligt og socialt retf\u00e6rdigt, at dem, der har s\u00e6nket deres forbrug i december 2021, risikerer ikke at v\u00e6re berettiget til at modtage varmecheck p\u00e5 baggrund heraf, til trods for at deres \u00e5rlige energiregning er vokset voldsomt?","dato":"2022-09-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-05T10:02:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er klimavenligt og socialt retf\u00e6rdigt, at dem, der har s\u00e6nket deres forbrug i december 2021, risikerer ikke at v\u00e6re berettiget til at modtage varmecheck p\u00e5 baggrund heraf, til trods for at deres \u00e5rlige energiregning er vokset voldsomt?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1004233,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-05T10:03:13.677"
      },"id":1288688,"sagid":92957,"dokumentid":1005911,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-05T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-05T10:03:13.677","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92959,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at varmechecken er en retf\u00e6rdig \u00f8konomisk omfordeling, n\u00e5r eksempelvis husstande med tr\u00e6pille- og kombifyr ikke bliver kompenseret for deres for\u00f8gede varmeregning?","titelkort":"Om varmechecken.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1191","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1191","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-05T10:07:10.077","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1783076,"dokumentid":1005910,"titel":"Svar p\u00e5 S 1191.pdf","versionsdato":"2022-09-02T15:18:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1191/svar/1905228/2617647.pdf","opdateringsdato":"2022-09-05T10:06:59.7","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1005910,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1191: Mener ministeren, at varmechecken er en retf\u00e6rdig \u00f8konomisk omfordeling, n\u00e5r eksempelvis husstande med tr\u00e6pille- og kombifyr ikke bliver kompenseret for deres for\u00f8gede varmeregning?","dato":"2022-09-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-05T10:06:42","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at varmechecken er en retf\u00e6rdig \u00f8konomisk omfordeling, n\u00e5r eksempelvis husstande med tr\u00e6pille- og kombifyr ikke bliver kompenseret for deres for\u00f8gede varmeregning?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1004236,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-05T10:07:40.6"
      },"id":1288691,"sagid":92959,"dokumentid":1005910,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-05T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-05T10:07:40.6","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92958,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er gennemsigtigt og fair, at der er et minimumsforbrug p\u00e5 1500 kWh i december 2021 for at v\u00e6re berettiget til at modtage varmechecken?\n","titelkort":"Om, at der er et minimumsforbrug p\u00e5 1500 kWh i december 2021 for at v\u00e6re berettiget til at modtage varmechecken.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1190","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1190","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-05T10:08:50.59","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1783080,"dokumentid":1005912,"titel":"Svar p\u00e5 S 1190.pdf","versionsdato":"2022-09-02T15:19:05","filurl":"","opdateringsdato":"2022-09-05T10:08:17.107","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1005912,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1190: Mener ministeren, at det er gennemsigtigt og fair, at der er et minimumsforbrug p\u00e5 1500 kWh i december 2021 for at v\u00e6re berettiget til at modtage varmechecken?\n","dato":"2022-09-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-05T10:08:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er gennemsigtigt og fair, at der er et minimumsforbrug p\u00e5 1500 kWh i december 2021 for at v\u00e6re berettiget til at modtage varmechecken?\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1004235,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-05T10:08:33.753"
      },"id":1288693,"sagid":92958,"dokumentid":1005912,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-05T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-05T10:08:33.753","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92966,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig med Danmarksdemokraterne i, at borgere, der uberettiget har modtaget en varmecheck, skal kunne tilbagebetale bel\u00f8bet?","titelkort":"Om, at borgere, der uberettiget har modtaget en varmecheck, skal kunne tilbagebetale bel\u00f8bet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1198","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1198","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-05T10:11:44.727","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1783069,"dokumentid":1005907,"titel":"Svar p\u00e5 S 1198.pdf","versionsdato":"2022-09-02T15:18:39","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1198/svar/1905226/2617643.pdf","opdateringsdato":"2022-09-05T10:11:31.743","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1005907,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1198: Er ministeren enig med Danmarksdemokraterne i, at borgere, der uberettiget har modtaget en varmecheck, skal kunne tilbagebetale bel\u00f8bet?","dato":"2022-09-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-05T10:10:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig med Danmarksdemokraterne i, at borgere, der uberettiget har modtaget en varmecheck, skal kunne tilbagebetale bel\u00f8bet?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1004255,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-05T10:11:28.57"
      },"id":1288696,"sagid":92966,"dokumentid":1005907,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-05T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-05T10:11:28.57","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92970,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er \u00e5bent og transparent, n\u00e5r vejledningen om finansiering af udlejningsejendomme og ejendomsprojekter udsendes lige op til sommerferien og har h\u00f8ringsfrist medio august?","titelkort":"Om vejledningen om finansiering af udlejningsejendomme og ejendomsprojekter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1199","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1199","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-05T10:13:31.033","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1783089,"dokumentid":1005917,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1199.docx","versionsdato":"2022-09-02T15:33:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1199/svar/1905240/2617662.pdf","opdateringsdato":"2022-09-05T10:12:57.31","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1005917,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1199: Mener ministeren, at det er \u00e5bent og transparent, n\u00e5r vejledningen om finansiering af udlejningsejendomme og ejendomsprojekter udsendes lige op til sommerferien og har h\u00f8ringsfrist medio august?","dato":"2022-09-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-05T10:12:40","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er \u00e5bent og transparent, n\u00e5r vejledningen om finansiering af udlejningsejendomme og ejendomsprojekter udsendes lige op til sommerferien og har h\u00f8ringsfrist medio august?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1004337,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-05T10:13:11.737"
      },"id":1288701,"sagid":92970,"dokumentid":1005917,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-05T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-05T10:13:11.737","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92971,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt at detailstyre penge- og realkreditinstitutterne gennem en meget smal vejledning om udlejningsejendomme og ejendomsprojekter?","titelkort":"Om vejledningen om finansiering af udlejningsejendomme og ejendomsprojekter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1200","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1200","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-05T10:15:01.683","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1783092,"dokumentid":1005919,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1200.docx","versionsdato":"2022-09-02T15:43:36","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1200/svar/1905242/2617665.pdf","opdateringsdato":"2022-09-05T10:14:34.867","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1005919,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1200: Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt at detailstyre penge- og realkreditinstitutterne gennem en meget smal vejledning om udlejningsejendomme og ejendomsprojekter?","dato":"2022-09-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-05T10:14:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt at detailstyre penge- og realkreditinstitutterne gennem en meget smal vejledning om udlejningsejendomme og ejendomsprojekter?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1004339,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-05T10:14:44.367"
      },"id":1288703,"sagid":92971,"dokumentid":1005919,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-05T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-05T10:14:44.367","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92974,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er velplanlagt, at Finanstilsynet foresl\u00e5r strammere l\u00e5neregler samtidig med, at forbrugertilliden blandt danskerne er lav?","titelkort":"Om, at Finanstilsynet foresl\u00e5r strammere l\u00e5neregler samtidig med, at forbrugertilliden blandt danskerne er lav.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1203","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1203","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-05T10:17:32.257","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.\n\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1783246,"dokumentid":1005979,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1203.docx","versionsdato":"2022-09-05T09:54:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1203/svar/1905314/2617821.pdf","opdateringsdato":"2022-09-05T10:16:47.57","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1005979,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er velplanlagt, at Finanstilsynet foresl\u00e5r strammere l\u00e5neregler samtidig med, at forbrugertilliden blandt danskerne er lav?","dato":"2022-09-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-05T10:16:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er velplanlagt, at Finanstilsynet foresl\u00e5r strammere l\u00e5neregler samtidig med, at forbrugertilliden blandt danskerne er lav?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1004342,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-05T10:17:11.353"
      },"id":1288705,"sagid":92974,"dokumentid":1005979,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-05T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-05T10:17:11.337","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92976,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren ligesom Danmarksdemokraterne bekymret for \u00f8get bureaukrati og dertilh\u00f8rende stigende udgifter, s\u00e5fremt penge- og realkreditinstitutterne skal gennemg\u00e5 kunder i v\u00e6kstomr\u00e5ders \u00f8konomi hvert andet \u00e5r uden at have sanktionsmuligheder?","titelkort":"Om, at penge- og realkreditinstitutterne skal gennemg\u00e5 kunder i v\u00e6kstomr\u00e5ders \u00f8konomi hvert andet \u00e5r uden at have sanktionsmuligheder.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1205","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1205","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-05T10:19:25.037","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1783250,"dokumentid":1005981,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1205.docx","versionsdato":"2022-09-05T09:59:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1205/svar/1905316/2617825.pdf","opdateringsdato":"2022-09-05T10:18:33.073","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1005981,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1205: Er ministeren ligesom Danmarksdemokraterne bekymret for \u00f8get bureaukrati og dertilh\u00f8rende stigende udgifter, s\u00e5fremt penge- og realkreditinstitutterne skal gennemg\u00e5 kunder i v\u00e6kstomr\u00e5ders \u00f8konomi hvert andet \u00e5r uden at have sanktionsmuligheder?","dato":"2022-09-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-05T10:18:21","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren ligesom Danmarksdemokraterne bekymret for \u00f8get bureaukrati og dertilh\u00f8rende stigende udgifter, s\u00e5fremt penge- og realkreditinstitutterne skal gennemg\u00e5 kunder i v\u00e6kstomr\u00e5ders \u00f8konomi hvert andet \u00e5r uden at have sanktionsmuligheder?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1004349,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-05T10:18:56.327"
      },"id":1288707,"sagid":92976,"dokumentid":1005981,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-05T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-05T10:18:56.327","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92973,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren ikke bekymret for, at lokale pengeinstitutter og ejendomsbranchen i s\u00e6rdeleshed vil blive h\u00e5rdt ramt af vejledningen om finansiering af udlejningsejendommes detailstyring? ","titelkort":"Om vejledningen om finansiering af udlejningsejendomme og ejendomsprojekter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1202","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1202","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-05T10:21:59.627","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1783258,"dokumentid":1005984,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1202.docx","versionsdato":"2022-09-05T10:09:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1202/svar/1905323/2617833.pdf","opdateringsdato":"2022-09-05T10:21:18.77","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1783259,"dokumentid":1005984,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1200.docx","versionsdato":"2022-09-05T10:09:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1202/svar/1905323/2617834.pdf","opdateringsdato":"2022-09-05T10:21:18.77","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1005984,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1202: Er ministeren ikke bekymret for, at lokale pengeinstitutter og ejendomsbranchen i s\u00e6rdeleshed vil blive h\u00e5rdt ramt af vejledningen om finansiering af udlejningsejendommes detailstyring? ","dato":"2022-09-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-05T10:21:07","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren ikke bekymret for, at lokale pengeinstitutter og ejendomsbranchen i s\u00e6rdeleshed vil blive h\u00e5rdt ramt af vejledningen om finansiering af udlejningsejendommes detailstyring? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1004341,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-05T10:21:41.59"
      },"id":1288710,"sagid":92973,"dokumentid":1005984,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-05T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-05T10:21:41.59","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92975,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren bekymret for, at det nye forslag om strammere l\u00e5neregler kan risikere at forst\u00e6rke boligmarkedets nedtur, og hvad vil ministeren g\u00f8re konkret for at afb\u00f8de udviklingen?","titelkort":"Om det nye forslag om strammere l\u00e5neregler.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1204","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1204","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-05T10:25:53.58","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.\n\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1783271,"dokumentid":1005988,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1203.docx","versionsdato":"2022-09-05T10:14:15","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1204/svar/1905326/2617843.pdf","opdateringsdato":"2022-09-05T10:25:07.843","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1783272,"dokumentid":1005988,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1204.docx","versionsdato":"2022-09-05T10:14:15","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1204/svar/1905326/2617842.pdf","opdateringsdato":"2022-09-05T10:25:07.843","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1005988,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1204: Er ministeren bekymret for, at det nye forslag om strammere l\u00e5neregler kan risikere at forst\u00e6rke boligmarkedets nedtur, og hvad vil ministeren g\u00f8re konkret for at afb\u00f8de udviklingen?","dato":"2022-09-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-05T10:24:54","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren bekymret for, at det nye forslag om strammere l\u00e5neregler kan risikere at forst\u00e6rke boligmarkedets nedtur, og hvad vil ministeren g\u00f8re konkret for at afb\u00f8de udviklingen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1004343,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-05T10:25:38.11"
      },"id":1288712,"sagid":92975,"dokumentid":1005988,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-05T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-05T10:25:38.11","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92977,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det bekymrende, at de \u00f8gede krav omkring afdragsfrihed vil give f\u00e6rre pensionister mulighed for at blive boende i egen bolig eller at eje egen bolig og g\u00f8re nytte af en form for nedsparingsl\u00e5n?","titelkort":"Om de \u00f8gede krav omkring afdragsfrihed.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1206","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1206","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-05T10:27:58.857","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1783273,"dokumentid":1005989,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1206.docx","versionsdato":"2022-09-05T10:19:11","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1206/svar/1905328/2617848.pdf","opdateringsdato":"2022-09-05T10:27:07.95","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1783274,"dokumentid":1005989,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1203.docx","versionsdato":"2022-09-05T10:19:11","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1206/svar/1905328/2617849.pdf","opdateringsdato":"2022-09-05T10:27:07.95","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1005989,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1206: Finder ministeren det bekymrende, at de \u00f8gede krav omkring afdragsfrihed vil give f\u00e6rre pensionister mulighed for at blive boende i egen bolig eller at eje egen bolig og g\u00f8re nytte af en form for nedsparingsl\u00e5n?","dato":"2022-09-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-05T10:26:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Finder ministeren det bekymrende, at de \u00f8gede krav omkring afdragsfrihed vil give f\u00e6rre pensionister mulighed for at blive boende i egen bolig eller at eje egen bolig og g\u00f8re nytte af en form for nedsparingsl\u00e5n?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1004354,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-05T10:27:35.75"
      },"id":1288715,"sagid":92977,"dokumentid":1005989,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-05T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-05T10:27:35.75","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92965,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Giver det grund til eftertanke hos ministeren, n\u00e5r udbetalingen af varmechecken har afd\u00e6kket omfattende uoverensstemmelser mellem BBR og de faktiske boligforhold?","titelkort":"Om udbetalingen af varmechecken.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1197","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1197","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-05T10:10:13.727","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1783071,"dokumentid":1005908,"titel":"Svar p\u00e5 S 1197.pdf","versionsdato":"2022-09-02T15:18:51","filurl":"","opdateringsdato":"2022-09-05T10:09:46.977","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1005908,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1197: Giver det grund til eftertanke hos ministeren, n\u00e5r udbetalingen af varmechecken har afd\u00e6kket omfattende uoverensstemmelser mellem BBR og de faktiske boligforhold?","dato":"2022-09-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-05T10:09:24","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Giver det grund til eftertanke hos ministeren, n\u00e5r udbetalingen af varmechecken har afd\u00e6kket omfattende uoverensstemmelser mellem BBR og de faktiske boligforhold?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1004254,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-05T10:36:01.367"
      },"id":1288718,"sagid":92965,"dokumentid":1005908,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-05T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-05T10:36:01.367","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92955,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er ok, at en gift f\u00f8rtidspensionists pension p\u00e5 brutto kr. 16.457 pr. m\u00e5ned kan ligge til grund for neds\u00e6ttelse af \u00e6gtef\u00e6lles kontanthj\u00e6lpsfors\u00f8rgerydelse, hvis der er s\u00e6rbarn?","titelkort":"Om neds\u00e6ttelse af \u00e6gtef\u00e6lles kontanthj\u00e6lpsfors\u00f8rgerydelse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1187","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1187","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-05T10:38:19.257","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1783289,"dokumentid":1005996,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 S 1187.docx","versionsdato":"2022-09-05T10:34:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1187/svar/1905335/2617867.pdf","opdateringsdato":"2022-09-05T10:37:26.317","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1005996,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1187: Mener ministeren, at det er ok, at en gift f\u00f8rtidspensionists pension p\u00e5 brutto kr. 16.457 pr. m\u00e5ned kan ligge til grund for neds\u00e6ttelse af \u00e6gtef\u00e6lles kontanthj\u00e6lpsfors\u00f8rgerydelse, hvis der er s\u00e6rbarn?","dato":"2022-09-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-05T10:37:07","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er ok, at en gift f\u00f8rtidspensionists pension p\u00e5 brutto kr. 16.457 pr. m\u00e5ned kan ligge til grund for neds\u00e6ttelse af \u00e6gtef\u00e6lles kontanthj\u00e6lpsfors\u00f8rgerydelse, hvis der er s\u00e6rbarn?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1004231,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-05T10:37:48.12"
      },"id":1288720,"sagid":92955,"dokumentid":1005996,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-05T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-05T10:37:48.12","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92972,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, som vi g\u00f8r i Danmarksdemokraterne, at lokale pengeinstitutter, der skaber v\u00e6kst i lokalomr\u00e5derne, risikerer at blive h\u00e5rdt ramt af den nye vejledning om udlejningsejendomme og ejendomsprojekter?","titelkort":"Om vejledningen om finansiering af udlejningsejendomme og ejendomsprojekter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1201","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1201","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-05T10:40:21.783","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1783286,"dokumentid":1005995,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1201.docx","versionsdato":"2022-09-05T10:34:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1201/svar/1905334/2617864.pdf","opdateringsdato":"2022-09-05T10:39:20.247","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1783287,"dokumentid":1005995,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1200.docx","versionsdato":"2022-09-05T10:34:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1201/svar/1905334/2617865.pdf","opdateringsdato":"2022-09-05T10:39:20.247","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1005995,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1201: Mener ministeren, som vi g\u00f8r i Danmarksdemokraterne, at lokale pengeinstitutter, der skaber v\u00e6kst i lokalomr\u00e5derne, risikerer at blive h\u00e5rdt ramt af den nye vejledning om udlejningsejendomme og ejendomsprojekter?","dato":"2022-09-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-05T10:39:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, som vi g\u00f8r i Danmarksdemokraterne, at lokale pengeinstitutter, der skaber v\u00e6kst i lokalomr\u00e5derne, risikerer at blive h\u00e5rdt ramt af den nye vejledning om udlejningsejendomme og ejendomsprojekter?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1004340,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-05T10:39:46.813"
      },"id":1288722,"sagid":92972,"dokumentid":1005995,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-05T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-05T10:39:46.813","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93044,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke trossamfund mener ministeren ikke har brug for religionsfrihed, n\u00e5r ministeren udtaler i artiklen \u00bbMinister vil se p\u00e5 retten til at frav\u00e6lge kvindelige pr\u00e6ster\u00ab i Kristeligt Dagblad den 29. august 2022: \u00bbVi har fortsat trossamfund i Danmark, som har brug for religionsfrihed, og som har brug for, at de fortsat kan have lov til at have mandlige katolske pr\u00e6ster eller mandlige rabbinere\u00ab?","titelkort":"Om religionsfrihed","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1239","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1239","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-13T14:29:24.807","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1783328,"dokumentid":1006012,"titel":"Hvilke trossamfund mener ministeren ikke har brug for religionsfrihed, n\u00e5r ministeren udtaler i artiklen \u00bbMinister vil se p\u00e5 retten til at frav\u00e6lge kvindelige pr\u00e6ster\u00ab i Kristeligt Dagblad den 29. august 2022: \u00bbVi har fortsat trossamfund i Danmark, som har brug for religionsfrihed, og som har brug for, at de fortsat kan have lov til at have mandlige katolske pr\u00e6ster eller mandlige rabbinere\u00ab?","versionsdato":"2022-09-05T11:18:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1239/spm/2617910.pdf","opdateringsdato":"2022-09-05T16:01:30.747","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1006012,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvilke trossamfund mener ministeren ikke har brug for religionsfrihed, n\u00e5r ministeren udtaler i artiklen \u00bbMinister vil se p\u00e5 retten til at frav\u00e6lge kvindelige pr\u00e6ster\u00ab i Kristeligt Dagblad den 29. august 2022: \u00bbVi har fortsat trossamfund i Danmark, som har brug for religionsfrihed, og som har brug for, at de fortsat kan have lov til at have mandlige katolske pr\u00e6ster eller mandlige rabbinere\u00ab?","dato":"2022-09-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-05T11:26:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-05T11:26:25.547"
      },"id":1288731,"sagid":93044,"dokumentid":1006012,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-05T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-05T11:26:25.547","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93046,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"\u00d8nsker ministeren at indskr\u00e6nke religionsfriheden for nogle trossamfund, n\u00e5r ministeren udtaler i artiklen \u201dMinister vil se p\u00e5 retten til at frav\u00e6lge kvindelige pr\u00e6ster\u201d i Kristeligt Dagblad den 29. august 2022: \u201dVi har fortsat trossamfund i Danmark, som har brug for religionsfrihed, og som har brug for, at de fortsat kan have lov til at have mandlige katolske pr\u00e6ster eller mandlige rabbinere\u201d?","titelkort":"Om religionsfrihed","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1241","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1241","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-13T14:34:24.513","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1783331,"dokumentid":1006017,"titel":"\u00d8nsker ministeren at indskr\u00e6nke religionsfriheden for nogle trossamfund, n\u00e5r ministeren udtaler i artiklen \u201dMinister vil se p\u00e5 retten til at frav\u00e6lge kvindelige pr\u00e6ster\u201d i Kristeligt Dagblad den 29. august 2022: \u201dVi har fortsat trossamfund i Danmark, som har brug for religionsfrihed, og som har brug for, at de fortsat kan have lov til at have mandlige katolske pr\u00e6ster eller mandlige rabbinere\u201d?","versionsdato":"2022-09-05T11:21:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1241/spm/2617917.pdf","opdateringsdato":"2022-09-05T16:01:31.423","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1006017,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"\u00d8nsker ministeren at indskr\u00e6nke religionsfriheden for nogle trossamfund, n\u00e5r ministeren udtaler i artiklen \u201dMinister vil se p\u00e5 retten til at frav\u00e6lge kvindelige pr\u00e6ster\u201d i Kristeligt Dagblad den 29. august 2022: \u201dVi har fortsat trossamfund i Danmark, som har brug for religionsfrihed, og som har brug for, at de fortsat kan have lov til at have mandlige katolske pr\u00e6ster eller mandlige rabbinere\u201d?","dato":"2022-09-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-05T11:26:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-05T11:27:13.447"
      },"id":1288732,"sagid":93046,"dokumentid":1006017,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-05T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-05T11:27:13.447","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93045,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at den danske folkekirke ikke har brug for religionsfrihed, n\u00e5r ministeren udtaler i artiklen \u201dMinister vil se p\u00e5 retten til at frav\u00e6lge kvindelige pr\u00e6ster\u201d i Kristeligt Dagblad den 29. august 2022: \u201dVi har fortsat trossamfund i Danmark, som har brug for religionsfrihed, og som har brug for, at de fortsat kan have lov til at have mandlige katolske pr\u00e6ster eller mandlige rabbinere\u201d?","titelkort":"Om religionsfrihed","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1240","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1240","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-13T14:31:58.07","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1783332,"dokumentid":1006015,"titel":"Mener ministeren, at den danske folkekirke ikke har brug for religionsfrihed, n\u00e5r ministeren udtaler i artiklen \u201dMinister vil se p\u00e5 retten til at frav\u00e6lge kvindelige pr\u00e6ster\u201d i Kristeligt Dagblad den 29. august 2022: \u201dVi har fortsat trossamfund i Danmark, som har brug for religionsfrihed, og som har brug for, at de fortsat kan have lov til at have mandlige katolske pr\u00e6ster eller mandlige rabbinere\u201d?","versionsdato":"2022-09-05T11:20:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1240/spm/2617915.pdf","opdateringsdato":"2022-09-05T16:01:31.173","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1006015,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at den danske folkekirke ikke har brug for religionsfrihed, n\u00e5r ministeren udtaler i artiklen \u201dMinister vil se p\u00e5 retten til at frav\u00e6lge kvindelige pr\u00e6ster\u201d i Kristeligt Dagblad den 29. august 2022: \u201dVi har fortsat trossamfund i Danmark, som har brug for religionsfrihed, og som har brug for, at de fortsat kan have lov til at have mandlige katolske pr\u00e6ster eller mandlige rabbinere\u201d?","dato":"2022-09-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-05T11:26:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-05T11:41:00.82"
      },"id":1288735,"sagid":93045,"dokumentid":1006015,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-05T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-05T11:41:00.82","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93043,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til n\u00f8dr\u00e5bet fra forhandlere af tr\u00e6piller, der frygter, at vi l\u00f8ber t\u00f8r for tr\u00e6piller i l\u00f8bet af vinteren, og hvad agter ministeren at g\u00f8re ved det?","titelkort":"Om tr\u00e6piller. ","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1238","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1238","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-09T09:00:51.807","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til www.tv2.dk den 25. august 2022: \u00bbForhandlere sender n\u00f8dr\u00e5b til Dan J\u00f8rgensen: Vi l\u00f8ber t\u00f8r for tr\u00e6piller til vinter\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1783312,"dokumentid":1006004,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til n\u00f8dr\u00e5bet fra forhandlere af tr\u00e6piller, der frygter, at vi l\u00f8ber t\u00f8r for tr\u00e6piller i l\u00f8bet af vinteren, og hvad agter ministeren at g\u00f8re ved det?","versionsdato":"2022-09-05T11:08:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1238/spm/2617895.pdf","opdateringsdato":"2022-09-05T16:01:30.653","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1006004,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan forholder ministeren sig til n\u00f8dr\u00e5bet fra forhandlere af tr\u00e6piller, der frygter, at vi l\u00f8ber t\u00f8r for tr\u00e6piller i l\u00f8bet af vinteren, og hvad agter ministeren at g\u00f8re ved det?","dato":"2022-09-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-05T11:25:40","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-05T11:41:01.507"
      },"id":1288736,"sagid":93043,"dokumentid":1006004,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-05T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-05T11:41:01.507","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92993,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren pr\u00e6cisere, hvor det konkret er, at ministeren mener, at det er muligt at s\u00f8rge eller arbejde for, at flere kriminelle udl\u00e6ndinge kan udsendes inden for rammerne af internationale konventioner og EU-ret, som n\u00e6vnt i artiklen \u00bbRegeringen: Udl\u00e6ndinge skal altid udvises ved ubetinget dom\u00ab fra berlingske.dk den 27. august 2022, og vil ministeren samtidig pr\u00e6cisere, hvilke regler ministeren \u00f8nsker \u00e6ndret, samt hvilke former for kriminalitet ministeren henviser til?","titelkort":"Om at flere kriminelle udl\u00e6ndinge kan udsendes inden for rammerne af internationale konventioner og EU-ret.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1211","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1211","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-08T10:26:33.997","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1783643,"dokumentid":1006130,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1211.pdf","versionsdato":"2022-09-05T15:14:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1211/svar/1905504/2618233.pdf","opdateringsdato":"2022-09-06T10:18:52.33","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1006130,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1211: Vil ministeren pr\u00e6cisere, hvor det konkret er, at ministeren mener, at det er muligt at s\u00f8rge eller arbejde for, at flere kriminelle udl\u00e6ndinge kan udsendes inden for rammerne af internationale konventioner og EU-ret, som n\u00e6vnt i artiklen \u00bbRegeringen: Udl\u00e6ndinge skal altid udvises ved ubetinget dom\u00ab fra berlingske.dk den 27. august 2022, og vil ministeren samtidig pr\u00e6cisere, hvilke regler ministeren \u00f8nsker \u00e6ndret, samt hvilke former for kriminalitet ministeren henviser til?","dato":"2022-09-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-06T10:17:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren pr\u00e6cisere, hvor det konkret er, at ministeren mener, at det er muligt at s\u00f8rge eller arbejde for, at flere kriminelle udl\u00e6ndinge kan udsendes inden for rammerne af internationale konventioner og EU-ret, som n\u00e6vnt i artiklen \u00bbRegeringen: Udl\u00e6ndinge skal altid udvises ved ubetinget dom\u00ab fra berlingske.dk den 27. august 2022, og vil ministeren samtidig pr\u00e6cisere, hvilke regler ministeren \u00f8nsker \u00e6ndret, samt hvilke former for kriminalitet ministeren henviser til?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1005042,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-06T10:18:52.33"
      },"id":1288962,"sagid":92993,"dokumentid":1006130,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-06T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-06T10:18:52.33","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93048,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan vil ministeren sikre, at arbejdsmilj\u00f8et forbedres blandt butiksansatte, der uds\u00e6ttes for sk\u00e6ldsord, overfald og trusler, som det afd\u00e6kkes i BT\u2019s artikel \u00bbButiksansatte uds\u00e6ttes for sk\u00e6ldsord, overfald og trusler: Vil have h\u00e5rdere straffe til kunder\u00ab af 14. august 2022?","titelkort":"Om at arbejdsmilj\u00f8et forbedres blandt butiksansatte, der uds\u00e6ttes for sk\u00e6ldsord, overfald og trusler.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1242","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1242","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-13T10:50:17.167","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1783861,"dokumentid":1006211,"titel":"Hvordan vil ministeren sikre, at arbejdsmilj\u00f8et forbedres blandt butiksansatte, der uds\u00e6ttes for sk\u00e6ldsord, overfald og trusler, som det afd\u00e6kkes i BT\u2019s artikel \u00bbButiksansatte uds\u00e6ttes for sk\u00e6ldsord, overfald og trusler: Vil have h\u00e5rdere straffe til kunder\u00ab af 14. august 2022?","versionsdato":"2022-09-06T10:08:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1242/spm/2618469.pdf","opdateringsdato":"2022-09-06T16:01:04.17","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1006211,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan vil ministeren sikre, at arbejdsmilj\u00f8et forbedres blandt butiksansatte, der uds\u00e6ttes for sk\u00e6ldsord, overfald og trusler, som det afd\u00e6kkes i BT\u2019s artikel \u00bbButiksansatte uds\u00e6ttes for sk\u00e6ldsord, overfald og trusler: Vil have h\u00e5rdere straffe til kunder\u00ab af 14. august 2022?","dato":"2022-09-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-06T10:16:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-06T10:16:57.283"
      },"id":1288956,"sagid":93048,"dokumentid":1006211,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-06T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-06T10:16:57.283","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93049,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der b\u00f8r indf\u00f8res sk\u00e6rpede straffe for trusler, chikane og vold mod personer, der udf\u00f8rer deres regul\u00e6re arbejde i f.eks. butikker, som det kendes fra tjenestem\u00e6nd?","titelkort":"Om der b\u00f8r indf\u00f8res sk\u00e6rpede straffe for trusler m.m. mod personer, der udf\u00f8rer deres regul\u00e6re arbejde i f.eks. butikker.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1243","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1243","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-15T12:35:54.9","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1783865,"dokumentid":1006213,"titel":"Mener ministeren, at der b\u00f8r indf\u00f8res sk\u00e6rpede straffe for trusler, chikane og vold mod personer, der udf\u00f8rer deres regul\u00e6re arbejde i f.eks. butikker, som det kendes fra tjenestem\u00e6nd?","versionsdato":"2022-09-08T11:55:58","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1243/spm/2618473.pdf","opdateringsdato":"2022-09-08T11:58:52.837","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1006213,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at der b\u00f8r indf\u00f8res sk\u00e6rpede straffe for trusler, chikane og vold mod personer, der udf\u00f8rer deres regul\u00e6re arbejde i f.eks. butikker, som det kendes fra tjenestem\u00e6nd?","dato":"2022-09-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-06T10:16:41","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-06T10:16:57.747"
      },"id":1288957,"sagid":93049,"dokumentid":1006213,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-06T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-06T10:16:57.747","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93051,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan mener ministeren, at der i de forest\u00e5ende arbejdsmilj\u00f8forhandlinger kan tages h\u00f8jde for d\u00e5rligt arbejdsmilj\u00f8 blandt butiksansatte, hvor flere oplever grove trusler og chikane fra kunder, som det fremg\u00e5r af BT\u2019s artikel \u00bbButiksansatte uds\u00e6ttes for sk\u00e6ldsord, overfald og trusler: Vil have h\u00e5rdere straffe til kunder\u00ab af 14. august 2022? ","titelkort":"Om at der i de forest\u00e5ende arbejdsmilj\u00f8forhandlinger tages h\u00f8jde for d\u00e5rligt arbejdsmilj\u00f8 blandt butiksansatte.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1245","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1245","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-13T10:57:42.833","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1783868,"dokumentid":1006217,"titel":"Hvordan mener ministeren, at der i de forest\u00e5ende arbejdsmilj\u00f8forhandlinger kan tages h\u00f8jde for d\u00e5rligt arbejdsmilj\u00f8 blandt butiksansatte, hvor flere oplever grove trusler og chikane fra kunder, som det fremg\u00e5r af BT\u2019s artikel \u00bbButiksansatte uds\u00e6ttes for sk\u00e6ldsord, overfald og trusler: Vil have h\u00e5rdere straffe til kunder\u00ab af 14. august 2022? ","versionsdato":"2022-09-06T10:14:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1245/spm/2618477.pdf","opdateringsdato":"2022-09-06T16:01:04.45","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1006217,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan mener ministeren, at der i de forest\u00e5ende arbejdsmilj\u00f8forhandlinger kan tages h\u00f8jde for d\u00e5rligt arbejdsmilj\u00f8 blandt butiksansatte, hvor flere oplever grove trusler og chikane fra kunder, som det fremg\u00e5r af BT\u2019s artikel \u00bbButiksansatte uds\u00e6ttes for sk\u00e6ldsord, overfald og trusler: Vil have h\u00e5rdere straffe til kunder\u00ab af 14. august 2022? ","dato":"2022-09-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-06T10:17:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-06T10:17:21.143"
      },"id":1288959,"sagid":93051,"dokumentid":1006217,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-06T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-06T10:17:21.143","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93050,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan vil ministeren arbejde for at sikre, at personer, der udf\u00f8rer deres arbejde i f.eks. butikker, i fremtiden ikke skal opleve trusler om vold, sk\u00e6ldsord og overfald, n\u00e5r de udf\u00f8rer deres daglige arbejde?","titelkort":"Om at sikre at personer, der udf\u00f8rer deres arbejde i f.eks. butikker, ikke skal opleve trusler om vold m.m.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1244","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1244","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-13T10:54:01.487","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1783866,"dokumentid":1006214,"titel":"Hvordan vil ministeren arbejde for at sikre, at personer, der udf\u00f8rer deres arbejde i f.eks. butikker, i fremtiden ikke skal opleve trusler om vold, sk\u00e6ldsord og overfald, n\u00e5r de udf\u00f8rer deres daglige arbejde?","versionsdato":"2022-09-06T10:12:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1244/spm/2618474.pdf","opdateringsdato":"2022-09-06T16:01:03.793","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1006214,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan vil ministeren arbejde for at sikre, at personer, der udf\u00f8rer deres arbejde i f.eks. butikker, i fremtiden ikke skal opleve trusler om vold, sk\u00e6ldsord og overfald, n\u00e5r de udf\u00f8rer deres daglige arbejde?","dato":"2022-09-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-06T10:16:56","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-06T10:17:22.17"
      },"id":1288960,"sagid":93050,"dokumentid":1006214,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-06T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-06T10:17:22.17","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93055,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at flere af landets fiskere, heriblandt bornholmske Henning Finne, som Ekstra Bladet har omtalt i en artikel fra den 28. august 2022, har f\u00e5et udhulet deres \u00f8konomi og m\u00e5ttet s\u00e6lge deres hus p\u00e5 grund af den manglende udbetalte ophugningsst\u00f8tte, som regeringen lovede tilbage i oktober 2021?","titelkort":"Om at flere af landets fiskere mangler at f\u00e5 udbetalt ophugningsst\u00f8tte.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1246","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1246","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-08T15:32:05.66","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til Ekstra Bladets artikel \u00bbOphugningsst\u00f8tte er g\u00e5et i fisk: \u2013 Det er en katastrofe\u00ab af 28. august 2022. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1784021,"dokumentid":1006283,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at flere af landets fiskere, heriblandt bornholmske Henning Finne, som Ekstra Bladet har omtalt i en artikel fra den 28. august 2022, har f\u00e5et udhulet deres \u00f8konomi og m\u00e5ttet s\u00e6lge deres hus p\u00e5 grund af den manglende udbetalte ophugningsst\u00f8tte, som regeringen lovede tilbage i oktober 2021?","versionsdato":"2022-09-06T12:50:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1246/spm/2618634.pdf","opdateringsdato":"2022-09-06T16:01:05.5","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1006283,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at flere af landets fiskere, heriblandt bornholmske Henning Finne, som Ekstra Bladet har omtalt i en artikel fra den 28. august 2022, har f\u00e5et udhulet deres \u00f8konomi og m\u00e5ttet s\u00e6lge deres hus p\u00e5 grund af den manglende udbetalte ophugningsst\u00f8tte, som regeringen lovede tilbage i oktober 2021?","dato":"2022-09-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-06T12:51:37","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-06T12:51:48.683"
      },"id":1289035,"sagid":93055,"dokumentid":1006283,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-06T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-06T12:51:48.683","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92952,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at en simpel menneskelig fejl, som eksempelvis indtastning af et forkert punkt for den nordlige afgr\u00e6nsning af et lukket omr\u00e5de, ud over konfiskation og b\u00f8de til fiskeren, ogs\u00e5 medf\u00f8rer, at der skal tildeles point til fiskeren og fart\u00f8jet?","titelkort":"Om point til fiskere og deres fart\u00f8j.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1184","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1184","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-06T15:01:46.95","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1784068,"dokumentid":1006306,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1184.pdf","versionsdato":"2022-09-06T14:19:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1184/svar/1905730/2618684.pdf","opdateringsdato":"2022-09-06T15:01:31.483","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1006306,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1184: Mener ministeren, at det er rimeligt, at en simpel menneskelig fejl, som eksempelvis indtastning af et forkert punkt for den nordlige afgr\u00e6nsning af et lukket omr\u00e5de, ud over konfiskation og b\u00f8de til fiskeren, ogs\u00e5 medf\u00f8rer, at der skal tildeles point til fiskeren og fart\u00f8jet?","dato":"2022-09-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-06T15:01:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at en simpel menneskelig fejl, som eksempelvis indtastning af et forkert punkt for den nordlige afgr\u00e6nsning af et lukket omr\u00e5de, ud over konfiskation og b\u00f8de til fiskeren, ogs\u00e5 medf\u00f8rer, at der skal tildeles point til fiskeren og fart\u00f8jet?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1004100,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-06T15:01:31.483"
      },"id":1289065,"sagid":92952,"dokumentid":1006306,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-06T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-06T15:01:31.483","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92953,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at en reder, der selv er skipper, straffes h\u00e5rdere, end en reder, der ikke selv tager p\u00e5 havet?","titelkort":"Om straffe til fiskere og deres fart\u00f8j.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1185","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1185","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-06T15:02:50.67","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1784070,"dokumentid":1006307,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1185.pdf","versionsdato":"2022-09-06T14:24:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1185/svar/1905731/2618686.pdf","opdateringsdato":"2022-09-06T15:02:50.687","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1006307,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1185: Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at en reder, der selv er skipper, straffes h\u00e5rdere, end en reder, der ikke selv tager p\u00e5 havet?","dato":"2022-09-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-06T15:02:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at en reder, der selv er skipper, straffes h\u00e5rdere, end en reder, der ikke selv tager p\u00e5 havet?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1004103,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-06T15:02:50.687"
      },"id":1289068,"sagid":92953,"dokumentid":1006307,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-06T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-06T15:02:50.687","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92954,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvor mange point mener ministeren, at en fisker m\u00e5 have for fortsat at v\u00e6re antagelig og dermed eksempelvis kunne f\u00e5 ophugningsst\u00f8tte?","titelkort":"Om point og ophugningsst\u00f8tte.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1186","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1186","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-06T15:03:57.657","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1784076,"dokumentid":1006310,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1186.pdf","versionsdato":"2022-09-06T14:29:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1186/svar/1905734/2618692.pdf","opdateringsdato":"2022-09-06T15:03:58.297","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1006310,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1186: Hvor mange point mener ministeren, at en fisker m\u00e5 have for fortsat at v\u00e6re antagelig og dermed eksempelvis kunne f\u00e5 ophugningsst\u00f8tte?","dato":"2022-09-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-06T15:03:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvor mange point mener ministeren, at en fisker m\u00e5 have for fortsat at v\u00e6re antagelig og dermed eksempelvis kunne f\u00e5 ophugningsst\u00f8tte?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1004104,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-06T15:03:58.297"
      },"id":1289070,"sagid":92954,"dokumentid":1006310,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-06T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-06T15:03:58.297","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92991,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren f\u00f8lge anbefalingen fra Forbrugerr\u00e5det og forbyde PFAS i tandtr\u00e5d?","titelkort":"Om at forbyde PFAS i tandtr\u00e5d.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1210","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1210","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-08T10:41:38.947","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbFluorstof findes i nogle slags tandtr\u00e5d: \u00bbDet er h\u00f8jrisiko med et produkt, som du putter direkte ind i munden. Hver dag\u00ab.\u00ab, jf. politiken.dk den 30. august 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1784304,"dokumentid":1006413,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1210.pdf","versionsdato":"2022-09-06T17:49:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1210/svar/1905841/2618926.pdf","opdateringsdato":"2022-09-07T09:08:48.95","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1006413,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1210: Vil ministeren f\u00f8lge anbefalingen fra Forbrugerr\u00e5det og forbyde PFAS i tandtr\u00e5d?","dato":"2022-09-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-07T09:08:22","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren f\u00f8lge anbefalingen fra Forbrugerr\u00e5det og forbyde PFAS i tandtr\u00e5d?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1005002,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-07T09:08:35.977"
      },"id":1289173,"sagid":92991,"dokumentid":1006413,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-07T09:08:35.977","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93028,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er tilfredsstillende, at BaneDanmark g\u00e5r i gang med et renoveringsprojekt p\u00e5 Thybanen med store forsinkelser for brugerne, uden at BaneDanmark har sikret sig, at projektet kan gennemf\u00f8res p\u00e5 den planlagte tid, herunder om de n\u00f8dvendige materialer var tilg\u00e6ngelige, da renoveringsprojektet blev igangsat?","titelkort":"Om at BaneDanmark g\u00e5r i gang med et renoveringsprojekt p\u00e5 Thybanen med store forsinkelser for brugerne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1227","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1227","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-07T09:10:12.68","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1784108,"dokumentid":1006328,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 1227.pdf","versionsdato":"2022-09-06T15:09:36","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1227/svar/1905753/2618728.pdf","opdateringsdato":"2022-09-07T16:01:26.217","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1006328,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1227: Mener ministeren, at det er tilfredsstillende, at BaneDanmark g\u00e5r i gang med et renoveringsprojekt p\u00e5 Thybanen med store forsinkelser for brugerne, uden at BaneDanmark har sikret sig, at projektet kan gennemf\u00f8res p\u00e5 den planlagte tid, herunder om de n\u00f8dvendige materialer var tilg\u00e6ngelige, da renoveringsprojektet blev igangsat?","dato":"2022-09-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-07T09:09:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er tilfredsstillende, at BaneDanmark g\u00e5r i gang med et renoveringsprojekt p\u00e5 Thybanen med store forsinkelser for brugerne, uden at BaneDanmark har sikret sig, at projektet kan gennemf\u00f8res p\u00e5 den planlagte tid, herunder om de n\u00f8dvendige materialer var tilg\u00e6ngelige, da renoveringsprojektet blev igangsat?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1005728,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-07T09:09:58.417"
      },"id":1289174,"sagid":93028,"dokumentid":1006328,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-07T09:09:58.417","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93058,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, det er udtryk for sund fornuft og ansvarlig brug af samfundets \u00f8konomiske og menneskelige ressourcer i en tid, hvor systemet er presset, at alle plejehjemsbeboere og borgere p\u00e5 85 \u00e5r eller derover f\u00f8rst skal vaccineres mod covid-19 og derefter 2 uger senere skal vaccineres mod influenza frem for at foretage begge vaccinationer p\u00e5 en gang?","titelkort":"Om vaccinationer til plejehjemsbeboere og borgere p\u00e5 85 \u00e5r eller derover.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1247","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1247","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-16T09:07:50.937","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1784622,"dokumentid":1006534,"titel":"Mener ministeren, det er udtryk for sund fornuft og ansvarlig brug af samfundets \u00f8konomiske og menneskelige ressourcer i en tid, hvor systemet er presset, at alle plejehjemsbeboere og borgere p\u00e5 85 \u00e5r eller derover f\u00f8rst skal vaccineres mod covid-19 og derefter 2 uger senere skal vaccineres mod influenza frem for at foretage begge vaccinationer p\u00e5 en gang?","versionsdato":"2022-09-07T14:04:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1247/spm/2619253.pdf","opdateringsdato":"2022-09-07T16:01:22.587","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1006534,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, det er udtryk for sund fornuft og ansvarlig brug af samfundets \u00f8konomiske og menneskelige ressourcer i en tid, hvor systemet er presset, at alle plejehjemsbeboere og borgere p\u00e5 85 \u00e5r eller derover f\u00f8rst skal vaccineres mod covid-19 og derefter 2 uger senere skal vaccineres mod influenza frem for at foretage begge vaccinationer p\u00e5 en gang?","dato":"2022-09-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-07T14:06:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-07T14:06:47.427"
      },"id":1289273,"sagid":93058,"dokumentid":1006534,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-07T14:06:47.427","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93059,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at sikre budgetter til anvendelse af AIS 2.0-teknologien (ogs\u00e5 kendt som VDES), som er en nyere udvidelse af AIS-teknologien, der giver mulighed for global datakommunikation p\u00e5 en meget billigere m\u00e5de end med de traditionelle satellitteknologier, p\u00e5 tv\u00e6rs af flere styrelser, der underst\u00f8tter S\u00f8fartsstyrelsens ansvar for sikkerhed i danske/arktiske farvande?","titelkort":"Om global datakommunikation. ","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1248","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1248","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-16T09:10:11.797","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der t\u00e6nkes s\u00e6rligt p\u00e5 DMI, der leverer vejr- og istjeneste, og Geodatastyrelsen, der leverer kortl\u00f8sninger.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1784669,"dokumentid":1006569,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at sikre budgetter til anvendelse af AIS 2.0-teknologien (ogs\u00e5 kendt som VDES), som er en nyere udvidelse af AIS-teknologien, der giver mulighed for global datakommunikation p\u00e5 en meget billigere m\u00e5de end med de traditionelle satellitteknologier, p\u00e5 tv\u00e6rs af flere styrelser, der underst\u00f8tter S\u00f8fartsstyrelsens ansvar for sikkerhed i danske/arktiske farvande?","versionsdato":"2022-09-07T14:42:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1248/spm/2619302.pdf","opdateringsdato":"2022-09-07T16:01:26.84","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1006569,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tage initiativ til at sikre budgetter til anvendelse af AIS 2.0-teknologien (ogs\u00e5 kendt som VDES), som er en nyere udvidelse af AIS-teknologien, der giver mulighed for global datakommunikation p\u00e5 en meget billigere m\u00e5de end med de traditionelle satellitteknologier, p\u00e5 tv\u00e6rs af flere styrelser, der underst\u00f8tter S\u00f8fartsstyrelsens ansvar for sikkerhed i danske/arktiske farvande?","dato":"2022-09-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-07T14:42:21","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-07T15:01:05.297"
      },"id":1289296,"sagid":93059,"dokumentid":1006569,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-07T15:01:05.297","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93060,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at sikre, at S\u00f8fartsstyrelsen har de n\u00f8dvendige ressourcer til at deltage i et teknisk pilotprojekt omkring anvendelse af AIS 2.0-teknologien (ogs\u00e5 kendt som VDES), som er en nyere udvidelse af AIS-teknologien, der giver mulighed for global datakommunikation p\u00e5 en meget billigere m\u00e5de end med de traditionelle satellitteknologier, i arktisk farvand i 2023 med henblik p\u00e5 at opn\u00e5 de n\u00f8dvendige kompetencer til senere at kunne s\u00e6tte l\u00f8sninger i drift?","titelkort":"Om S\u00f8fartsstyrelsens deltagelse i pilotprojekt omkring anvendelse af AIS 2.0-teknolog.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1249","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1249","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-16T09:09:24.877","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1784676,"dokumentid":1006573,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at sikre, at S\u00f8fartsstyrelsen har de n\u00f8dvendige ressourcer til at deltage i et teknisk pilotprojekt omkring anvendelse af AIS 2.0-teknologien (ogs\u00e5 kendt som VDES), som er en nyere udvidelse af AIS-teknologien, der giver mulighed for global datakommunikation p\u00e5 en meget billigere m\u00e5de end med de traditionelle satellitteknologier, i arktisk farvand i 2023 med henblik p\u00e5 at opn\u00e5 de n\u00f8dvendige kompetencer til senere at kunne s\u00e6tte l\u00f8sninger i drift?","versionsdato":"2022-09-07T14:59:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1249/spm/2619311.pdf","opdateringsdato":"2022-09-07T15:01:51.297","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1006573,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tage initiativ til at sikre, at S\u00f8fartsstyrelsen har de n\u00f8dvendige ressourcer til at deltage i et teknisk pilotprojekt omkring anvendelse af AIS 2.0-teknologien (ogs\u00e5 kendt som VDES), som er en nyere udvidelse af AIS-teknologien, der giver mulighed for global datakommunikation p\u00e5 en meget billigere m\u00e5de end med de traditionelle satellitteknologier, i arktisk farvand i 2023 med henblik p\u00e5 at opn\u00e5 de n\u00f8dvendige kompetencer til senere at kunne s\u00e6tte l\u00f8sninger i drift?","dato":"2022-09-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-07T14:59:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-07T15:20:49.657"
      },"id":1289303,"sagid":93060,"dokumentid":1006573,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-07T15:20:49.657","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92994,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren fortsat, at Medarbejder- og Kompetencestyrelsen er uafh\u00e6ngig, som ministeren skrev p\u00e5 Twitter den 24. august 2022 som svar p\u00e5 Jacob Jensens tweet, p\u00e5 trods af at to professorer i statskundskab i Berlingskes artikel \u00bbEksperter korrigerer regeringen, der kalder styrelse \u00bbuafh\u00e6ngig\u00ab: \u00bbDet er noget vitterligt v\u00e5s\u00ab\u00ab af 25. august 2022 siger ministeren imod?","titelkort":"Om at ministeren har skrevet, at Medarbejder- og Kompetencestyrelsen er uafh\u00e6ngig.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1212","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1212","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-08T09:22:18.517","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1784781,"dokumentid":1006619,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1212.pdf","versionsdato":"2022-09-07T17:09:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1212/svar/1906077/2619416.pdf","opdateringsdato":"2022-09-08T16:00:46.297","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1006619,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1212: Mener ministeren fortsat, at Medarbejder- og Kompetencestyrelsen er uafh\u00e6ngig, som ministeren skrev p\u00e5 Twitter den 24. august 2022 som svar p\u00e5 Jacob Jensens tweet, p\u00e5 trods af at to professorer i statskundskab i Berlingskes artikel \u00bbEksperter korrigerer regeringen, der kalder styrelse \u00bbuafh\u00e6ngig\u00ab: \u00bbDet er noget vitterligt v\u00e5s\u00ab\u00ab af 25. august 2022 siger ministeren imod?","dato":"2022-09-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-08T09:21:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren fortsat, at Medarbejder- og Kompetencestyrelsen er uafh\u00e6ngig, som ministeren skrev p\u00e5 Twitter den 24. august 2022 som svar p\u00e5 Jacob Jensens tweet, p\u00e5 trods af at to professorer i statskundskab i Berlingskes artikel \u00bbEksperter korrigerer regeringen, der kalder styrelse \u00bbuafh\u00e6ngig\u00ab: \u00bbDet er noget vitterligt v\u00e5s\u00ab\u00ab af 25. august 2022 siger ministeren imod?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1005044,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-08T09:21:58.947"
      },"id":1289366,"sagid":92994,"dokumentid":1006619,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-08T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-08T09:21:58.947","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93018,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke overvejelser om eventuel ekspropriation har regeringen gjort sig i relation til forslaget om loft for huslejestigninger?","titelkort":"Om huslejestigninger.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1222","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1222","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-08T13:02:58.347","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1784999,"dokumentid":1006708,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 1222 fra medlem af Folketinget Morten Messerschmidt.pdf","versionsdato":"2022-09-08T12:57:56","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1222/svar/1906185/2619642.pdf","opdateringsdato":"2022-09-08T13:02:41.097","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1006708,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1222: Hvilke overvejelser om eventuel ekspropriation har regeringen gjort sig i relation til forslaget om loft for huslejestigninger?","dato":"2022-09-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-08T13:02:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvilke overvejelser om eventuel ekspropriation har regeringen gjort sig i relation til forslaget om loft for huslejestigninger?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1005394,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-08T13:02:41.097"
      },"id":1289464,"sagid":93018,"dokumentid":1006708,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-08T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-08T13:02:41.097","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93066,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvis der i det f\u00f8rste \u00e5r af den statsgarantiordning, der f\u00f8lger af lov om etablering af statsgaranti p\u00e5 en del af ejendomskreditaftalerne i landdistrikterne, er et lavt antal udstedte boligl\u00e5n med statsgaranti, vil ministeren s\u00e5 v\u00e6re \u00e5ben for at lukke ordningen tidligere end de tre \u00e5r, som fors\u00f8gsordningen k\u00f8rer?","titelkort":"Om statsgarantiordningen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1250","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1250","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-13T14:35:38.243","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1785236,"dokumentid":1006837,"titel":"Hvis der i det f\u00f8rste \u00e5r af den statsgarantiordning, der f\u00f8lger af lov om etablering af statsgaranti p\u00e5 en del af ejendomskreditaftalerne i landdistrikterne, er et lavt antal udstedte boligl\u00e5n med statsgaranti, vil ministeren s\u00e5 v\u00e6re \u00e5ben for at lukke ordningen tidligere end de tre \u00e5r, som fors\u00f8gsordningen k\u00f8rer?","versionsdato":"2022-09-08T15:19:48","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1250/spm/2619883.pdf","opdateringsdato":"2022-09-08T16:00:45.72","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1006837,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvis der i det f\u00f8rste \u00e5r af den statsgarantiordning, der f\u00f8lger af lov om etablering af statsgaranti p\u00e5 en del af ejendomskreditaftalerne i landdistrikterne, er et lavt antal udstedte boligl\u00e5n med statsgaranti, vil ministeren s\u00e5 v\u00e6re \u00e5ben for at lukke ordningen tidligere end de tre \u00e5r, som fors\u00f8gsordningen k\u00f8rer?","dato":"2022-09-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-08T15:21:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-08T15:22:05.783"
      },"id":1289564,"sagid":93066,"dokumentid":1006837,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-08T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-08T15:22:05.783","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93022,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Har ministeren en ambition om, hvorn\u00e5r pengene til ophugningsst\u00f8tte, som regeringen i oktober 2021 besluttede at afs\u00e6tte, skal v\u00e6re udbetalt, eller hvorn\u00e5r der b\u00f8r v\u00e6re klarhed over udbetalingens tidshorisont?","titelkort":"Om hvorn\u00e5r pengene til ophugningsst\u00f8tte skal v\u00e6re udbetalt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1223","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1223","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-09T14:09:38.92","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1785184,"dokumentid":1006807,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1223.pdf","versionsdato":"2022-09-08T14:59:56","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1223/svar/1906316/2619837.pdf","opdateringsdato":"2022-09-08T16:00:46.343","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1006807,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1223: Har ministeren en ambition om, hvorn\u00e5r pengene til ophugningsst\u00f8tte, som regeringen i oktober 2021 besluttede at afs\u00e6tte, skal v\u00e6re udbetalt, eller hvorn\u00e5r der b\u00f8r v\u00e6re klarhed over udbetalingens tidshorisont?","dato":"2022-09-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-08T15:25:59","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Har ministeren en ambition om, hvorn\u00e5r pengene til ophugningsst\u00f8tte, som regeringen i oktober 2021 besluttede at afs\u00e6tte, skal v\u00e6re udbetalt, eller hvorn\u00e5r der b\u00f8r v\u00e6re klarhed over udbetalingens tidshorisont?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1005582,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-08T15:26:11.403"
      },"id":1289571,"sagid":93022,"dokumentid":1006807,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-08T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-08T15:26:11.403","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93023,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at der endnu ikke er udbetalt penge n\u00e6sten et \u00e5r efter, at ophugningsst\u00f8tten blev besluttet, og flere \u00e5r efter, at kvoterne er reduceret som f\u00f8lge af Brexit?","titelkort":"Om at der ikke er udbetalt penge n\u00e6sten et \u00e5r efter, at ophugningsst\u00f8tten blev besluttet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1224","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1224","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-09T14:11:36.357","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1785205,"dokumentid":1006821,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1224.pdf","versionsdato":"2022-09-08T15:10:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1224/svar/1906329/2619857.pdf","opdateringsdato":"2022-09-08T15:27:29.35","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1006821,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1224: Mener ministeren, at det er rimeligt, at der endnu ikke er udbetalt penge n\u00e6sten et \u00e5r efter, at ophugningsst\u00f8tten blev besluttet, og flere \u00e5r efter, at kvoterne er reduceret som f\u00f8lge af Brexit?","dato":"2022-09-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-08T15:27:10","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at der endnu ikke er udbetalt penge n\u00e6sten et \u00e5r efter, at ophugningsst\u00f8tten blev besluttet, og flere \u00e5r efter, at kvoterne er reduceret som f\u00f8lge af Brexit?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1005583,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-08T15:27:29.35"
      },"id":1289573,"sagid":93023,"dokumentid":1006821,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-08T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-08T15:27:29.35","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93024,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at de 25 mio. kr., som regeringen afsatte til ophugningsst\u00f8tte i oktober 2021, er tilstr\u00e6kkelige, n\u00e5r der if\u00f8lge fiskere er behov for mindst 75 mio. kr. og m\u00e5ske mere?","titelkort":"Om de 25 mio. kr., som regeringen afsatte til ophugningsst\u00f8tte i oktober 2021, er tilstr\u00e6kkelige.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1225","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1225","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-08T15:29:04.073","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1785203,"dokumentid":1006819,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1225.pdf","versionsdato":"2022-09-08T15:10:06","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1225/svar/1906330/2619859.pdf","opdateringsdato":"2022-09-08T15:28:53.78","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1006819,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1225: Mener ministeren, at de 25 mio. kr., som regeringen afsatte til ophugningsst\u00f8tte i oktober 2021, er tilstr\u00e6kkelige, n\u00e5r der if\u00f8lge fiskere er behov for mindst 75 mio. kr. og m\u00e5ske mere?","dato":"2022-09-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-08T15:28:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at de 25 mio. kr., som regeringen afsatte til ophugningsst\u00f8tte i oktober 2021, er tilstr\u00e6kkelige, n\u00e5r der if\u00f8lge fiskere er behov for mindst 75 mio. kr. og m\u00e5ske mere?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1005584,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-08T15:28:53.78"
      },"id":1289576,"sagid":93024,"dokumentid":1006819,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-08T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-08T15:28:53.78","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93025,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Set i lyset af artiklen i Ekstra Bladet den 28.09.22 \u00bbSt\u00f8tte G\u00e5et i Fisk\u00ab om en fisker, der har m\u00e5tte s\u00e6lge sit hus, fordi han ikke har kunnet fiske og ikke har f\u00e5et kompensation herfor fra staten, bedes ministeren oplyse, om han mener, at han har hjulpet fiskere rettidigt, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at im\u00f8deg\u00e5 den slags h\u00e6ndelser i fremtiden, indtil regeringen udbetaler midlerne til ophugningsst\u00f8tte, som blev afsat i oktober 2021? ","titelkort":"Om ministeren har hjulpet fiskere rettidigt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1226","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1226","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-08T15:30:32.673","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1785215,"dokumentid":1006827,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1226.pdf","versionsdato":"2022-09-08T15:14:56","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1226/svar/1906336/2619869.pdf","opdateringsdato":"2022-09-08T15:30:17.453","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1785216,"dokumentid":1006827,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1223.pdf","versionsdato":"2022-09-08T15:14:56","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1226/svar/1906336/2619870.pdf","opdateringsdato":"2022-09-08T15:30:17.453","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1006827,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1226: Set i lyset af artiklen i Ekstra Bladet den 28.09.22 \u00bbSt\u00f8tte G\u00e5et i Fisk\u00ab om en fisker, der har m\u00e5tte s\u00e6lge sit hus, fordi han ikke har kunnet fiske og ikke har f\u00e5et kompensation herfor fra staten, bedes ministeren oplyse, om han mener, at han har hjulpet fiskere rettidigt, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at im\u00f8deg\u00e5 den slags h\u00e6ndelser i fremtiden, indtil regeringen udbetaler midlerne til ophugningsst\u00f8tte, som blev afsat i oktober 2021? ","dato":"2022-09-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-08T15:30:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Set i lyset af artiklen i Ekstra Bladet den 28.09.22 \u00bbSt\u00f8tte G\u00e5et i Fisk\u00ab om en fisker, der har m\u00e5tte s\u00e6lge sit hus, fordi han ikke har kunnet fiske og ikke har f\u00e5et kompensation herfor fra staten, bedes ministeren oplyse, om han mener, at han har hjulpet fiskere rettidigt, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at im\u00f8deg\u00e5 den slags h\u00e6ndelser i fremtiden, indtil regeringen udbetaler midlerne til ophugningsst\u00f8tte, som blev afsat i oktober 2021? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1005586,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-08T15:30:17.453"
      },"id":1289578,"sagid":93025,"dokumentid":1006827,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-08T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-08T15:30:17.453","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93055,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at flere af landets fiskere, heriblandt bornholmske Henning Finne, som Ekstra Bladet har omtalt i en artikel fra den 28. august 2022, har f\u00e5et udhulet deres \u00f8konomi og m\u00e5ttet s\u00e6lge deres hus p\u00e5 grund af den manglende udbetalte ophugningsst\u00f8tte, som regeringen lovede tilbage i oktober 2021?","titelkort":"Om at flere af landets fiskere mangler at f\u00e5 udbetalt ophugningsst\u00f8tte.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1246","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1246","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-08T15:32:05.66","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til Ekstra Bladets artikel \u00bbOphugningsst\u00f8tte er g\u00e5et i fisk: \u2013 Det er en katastrofe\u00ab af 28. august 2022. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1785231,"dokumentid":1006839,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1246.pdf","versionsdato":"2022-09-08T15:19:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1246/svar/1906352/2619884.pdf","opdateringsdato":"2022-09-08T15:31:49.383","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1785233,"dokumentid":1006839,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1223.pdf","versionsdato":"2022-09-08T15:19:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1246/svar/1906352/2619885.pdf","opdateringsdato":"2022-09-08T15:31:49.383","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1006839,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1246: Hvad er ministerens holdning til, at flere af landets fiskere, heriblandt bornholmske Henning Finne, som Ekstra Bladet har omtalt i en artikel fra den 28. august 2022, har f\u00e5et udhulet deres \u00f8konomi og m\u00e5ttet s\u00e6lge deres hus p\u00e5 grund af den manglende udbetalte ophugningsst\u00f8tte, som regeringen lovede tilbage i oktober 2021?","dato":"2022-09-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-08T15:31:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at flere af landets fiskere, heriblandt bornholmske Henning Finne, som Ekstra Bladet har omtalt i en artikel fra den 28. august 2022, har f\u00e5et udhulet deres \u00f8konomi og m\u00e5ttet s\u00e6lge deres hus p\u00e5 grund af den manglende udbetalte ophugningsst\u00f8tte, som regeringen lovede tilbage i oktober 2021?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1006283,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-08T15:31:49.383"
      },"id":1289580,"sagid":93055,"dokumentid":1006839,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-08T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-08T15:31:49.383","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93043,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til n\u00f8dr\u00e5bet fra forhandlere af tr\u00e6piller, der frygter, at vi l\u00f8ber t\u00f8r for tr\u00e6piller i l\u00f8bet af vinteren, og hvad agter ministeren at g\u00f8re ved det?","titelkort":"Om tr\u00e6piller. ","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1238","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1238","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-09T09:00:51.807","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til www.tv2.dk den 25. august 2022: \u00bbForhandlere sender n\u00f8dr\u00e5b til Dan J\u00f8rgensen: Vi l\u00f8ber t\u00f8r for tr\u00e6piller til vinter\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1785423,"dokumentid":1006913,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a720-sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 1238.docx","versionsdato":"2022-09-09T08:55:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1238/svar/1906450/2620078.pdf","opdateringsdato":"2022-09-09T09:00:37.923","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1006913,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1238: Hvordan forholder ministeren sig til n\u00f8dr\u00e5bet fra forhandlere af tr\u00e6piller, der frygter, at vi l\u00f8ber t\u00f8r for tr\u00e6piller i l\u00f8bet af vinteren, og hvad agter ministeren at g\u00f8re ved det?","dato":"2022-09-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-09T09:00:02","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan forholder ministeren sig til n\u00f8dr\u00e5bet fra forhandlere af tr\u00e6piller, der frygter, at vi l\u00f8ber t\u00f8r for tr\u00e6piller i l\u00f8bet af vinteren, og hvad agter ministeren at g\u00f8re ved det?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1006004,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-09T09:00:37.923"
      },"id":1289623,"sagid":93043,"dokumentid":1006913,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-09T09:00:37.923","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93035,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens reaktion p\u00e5, at Styrelsen for Arbejdsmarked og Rekruttering opg\u00f8r antal rekrutteringsfors\u00f8g efter, om den ledige har kunnet leve op til alle de \u00f8nskede kvalifikationer fra arbejdsgiver, og ikke om stillingen rent faktisk er blevet besat?","titelkort":"Om rekruttering.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1234","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1234","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-09T09:27:19.873","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til debatindl\u00e6gget \u201d 3F: Tal fra arbejdsmarkedsstyrelse er helt p\u00e5 m\u00e5nen\u201d p\u00e5 Altinget den 29. august 2022. \n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1785392,"dokumentid":1006908,"titel":"Besvarelse af spm. nr. S 1234.docx","versionsdato":"2022-09-09T08:15:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1234/svar/1906444/2620047.pdf","opdateringsdato":"2022-09-09T09:27:02.837","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1785461,"dokumentid":1006908,"titel":"Besvarelse af spm. nr. S 1233","versionsdato":"2022-09-09T09:41:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1234/svar/1906444/2620116.pdf","opdateringsdato":"2022-09-09T09:42:03.173","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1006908,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1234: Hvad er ministerens reaktion p\u00e5, at Styrelsen for Arbejdsmarked og Rekruttering opg\u00f8r antal rekrutteringsfors\u00f8g efter, om den ledige har kunnet leve op til alle de \u00f8nskede kvalifikationer fra arbejdsgiver, og ikke om stillingen rent faktisk er blevet besat?","dato":"2022-09-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-09T09:26:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens reaktion p\u00e5, at Styrelsen for Arbejdsmarked og Rekruttering opg\u00f8r antal rekrutteringsfors\u00f8g efter, om den ledige har kunnet leve op til alle de \u00f8nskede kvalifikationer fra arbejdsgiver, og ikke om stillingen rent faktisk er blevet besat?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1005741,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-09T09:27:02.837"
      },"id":1289626,"sagid":93035,"dokumentid":1006908,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-09T09:27:02.837","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93034,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at Styrelsen for Arbejdsmarked og Rekruttering forvr\u00e6nger billedet af, hvor mange ledige stillinger der i virkeligheden er blevet besat, n\u00e5r de skriver, at der i perioden fra september 2021 til februar 2022 var 135.000 forg\u00e6ves rekrutteringer, mens tallet i virkeligheden kun var p\u00e5 79.100, og mener ministeren, at dette misvisende billede af rekrutteringssituationen er med til at mist\u00e6nkeligg\u00f8re ledige?","titelkort":"Om rekruttering.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1233","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1233","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-09T09:41:30.153","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til debatindl\u00e6gget \u201d 3F: Tal fra arbejdsmarkedsstyrelse er helt p\u00e5 m\u00e5nen\u201d p\u00e5 Altinget den 29. august 2022. \n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1785394,"dokumentid":1006909,"titel":"Besvarelse af spm. nr. S 1233.docx","versionsdato":"2022-09-09T08:15:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1233/svar/1906445/2620049.pdf","opdateringsdato":"2022-09-09T09:41:14.453","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1006909,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1233: Hvad mener ministeren om, at Styrelsen for Arbejdsmarked og Rekruttering forvr\u00e6nger billedet af, hvor mange ledige stillinger der i virkeligheden er blevet besat, n\u00e5r de skriver, at der i perioden fra september 2021 til februar 2022 var 135.000 forg\u00e6ves rekrutteringer, mens tallet i virkeligheden kun var p\u00e5 79.100, og mener ministeren, at dette misvisende billede af rekrutteringssituationen er med til at mist\u00e6nkeligg\u00f8re ledige?","dato":"2022-09-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-09T09:41:02","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om, at Styrelsen for Arbejdsmarked og Rekruttering forvr\u00e6nger billedet af, hvor mange ledige stillinger der i virkeligheden er blevet besat, n\u00e5r de skriver, at der i perioden fra september 2021 til februar 2022 var 135.000 forg\u00e6ves rekrutteringer, mens tallet i virkeligheden kun var p\u00e5 79.100, og mener ministeren, at dette misvisende billede af rekrutteringssituationen er med til at mist\u00e6nkeligg\u00f8re ledige?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1005740,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-09T09:41:14.453"
      },"id":1289630,"sagid":93034,"dokumentid":1006909,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-09T09:41:14.453","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93041,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren \u2013 henset til at Det Etiske R\u00e5d har forsl\u00e5et en aldersgr\u00e6nse p\u00e5 10-12 \u00e5r for juridisk k\u00f8nsskifte med udgangspunkt i f\u00f8lgende argument: \u00bbDet m\u00e5 anses for tvivlsomt, om b\u00f8rn f\u00f8r puberteten kan gennemskue de grundl\u00e6ggende \u00e5rsager til og overskue konsekvenser af en mulig \u00e6ndring af juridisk k\u00f8n. En s\u00e5dan stillingtagen kr\u00e6ver et vist m\u00e5l af modenhed og bevidsthed\u00ab \u2013 ikke enig i denne argumentation, eftersom regeringen har forsl\u00e5et helt at fjerne aldersgr\u00e6nsen for juridisk k\u00f8nsskifte?","titelkort":"Om at fjerne aldersgr\u00e6nsen for juridisk k\u00f8nsskifte.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1237","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1237","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-09T10:44:43.383","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1785468,"dokumentid":1006930,"titel":"Svar p\u00e5 S 1237.docx","versionsdato":"2022-09-09T10:05:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1237/svar/1906467/2620123.pdf","opdateringsdato":"2022-09-09T10:44:27.353","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1785507,"dokumentid":1006930,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr S 1236","versionsdato":"2022-09-09T10:47:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1237/svar/1906467/2620162.pdf","opdateringsdato":"2022-09-09T10:47:37.5","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1006930,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1237: Er ministeren \u2013 henset til at Det Etiske R\u00e5d har forsl\u00e5et en aldersgr\u00e6nse p\u00e5 10-12 \u00e5r for juridisk k\u00f8nsskifte med udgangspunkt i f\u00f8lgende argument: \u00bbDet m\u00e5 anses for tvivlsomt, om b\u00f8rn f\u00f8r puberteten kan gennemskue de grundl\u00e6ggende \u00e5rsager til og overskue konsekvenser af en mulig \u00e6ndring af juridisk k\u00f8n. En s\u00e5dan stillingtagen kr\u00e6ver et vist m\u00e5l af modenhed og bevidsthed\u00ab \u2013 ikke enig i denne argumentation, eftersom regeringen har forsl\u00e5et helt at fjerne aldersgr\u00e6nsen for juridisk k\u00f8nsskifte?","dato":"2022-09-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-09T10:44:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren \u2013 henset til at Det Etiske R\u00e5d har forsl\u00e5et en aldersgr\u00e6nse p\u00e5 10-12 \u00e5r for juridisk k\u00f8nsskifte med udgangspunkt i f\u00f8lgende argument: \u00bbDet m\u00e5 anses for tvivlsomt, om b\u00f8rn f\u00f8r puberteten kan gennemskue de grundl\u00e6ggende \u00e5rsager til og overskue konsekvenser af en mulig \u00e6ndring af juridisk k\u00f8n. En s\u00e5dan stillingtagen kr\u00e6ver et vist m\u00e5l af modenhed og bevidsthed\u00ab \u2013 ikke enig i denne argumentation, eftersom regeringen har forsl\u00e5et helt at fjerne aldersgr\u00e6nsen for juridisk k\u00f8nsskifte?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1005913,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-09T10:44:27.353"
      },"id":1289654,"sagid":93041,"dokumentid":1006930,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-09T10:44:27.353","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93040,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvad aldersgr\u00e6nsen for juridisk k\u00f8nsskifte konkret b\u00f8r v\u00e6re if\u00f8lge den socialdemokratiske regering?","titelkort":"Om hvad aldersgr\u00e6nsen for juridisk k\u00f8nsskifte konkret b\u00f8r v\u00e6re.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1236","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1236","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-09T10:46:44.623","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1785466,"dokumentid":1006929,"titel":"Svar p\u00e5 S 1236.docx","versionsdato":"2022-09-09T10:00:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1236/svar/1906466/2620121.pdf","opdateringsdato":"2022-09-09T16:01:16.56","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1006929,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1236: Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvad aldersgr\u00e6nsen for juridisk k\u00f8nsskifte konkret b\u00f8r v\u00e6re if\u00f8lge den socialdemokratiske regering?","dato":"2022-09-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-09T10:45:44","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvad aldersgr\u00e6nsen for juridisk k\u00f8nsskifte konkret b\u00f8r v\u00e6re if\u00f8lge den socialdemokratiske regering?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1005904,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-09T10:45:56.293"
      },"id":1289656,"sagid":93040,"dokumentid":1006929,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-09T10:45:56.293","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93070,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren fritage de boligejere, der har modtaget d\u00f8de links til \u00e6ndring af deklarationen for deres ejendomsvurdering, for klagegebyret p\u00e5 1.100 kr. og samtidig afvige fra at kr\u00e6ve, at fejlen i vurderingen skal v\u00e6re mere end 20 procent, n\u00e5r nu de ber\u00f8rte boligejere ikke er blevet tilstr\u00e6kkeligt oplyst om fristen p\u00e5 30 dage for \u00e6ndringer?","titelkort":"Om, at fritage de boligejere, der har modtaget d\u00f8de links til \u00e6ndring af deklarationen for deres ejendomsvurdering.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1251","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1251","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-10-05T09:25:26.543","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1785526,"dokumentid":1006950,"titel":"Vil ministeren fritage de boligejere, der har modtaget d\u00f8de links til \u00e6ndring af deklarationen for deres ejendomsvurdering, for klagegebyret p\u00e5 1.100 kr. og samtidig afvige fra at kr\u00e6ve, at fejlen i vurderingen skal v\u00e6re mere end 20 procent, n\u00e5r nu de ber\u00f8rte boligejere ikke er blevet tilstr\u00e6kkeligt oplyst om fristen p\u00e5 30 dage for \u00e6ndringer?","versionsdato":"2022-09-09T11:20:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1251/spm/2620182.pdf","opdateringsdato":"2022-09-09T11:21:11.43","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1006950,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren fritage de boligejere, der har modtaget d\u00f8de links til \u00e6ndring af deklarationen for deres ejendomsvurdering, for klagegebyret p\u00e5 1.100 kr. og samtidig afvige fra at kr\u00e6ve, at fejlen i vurderingen skal v\u00e6re mere end 20 procent, n\u00e5r nu de ber\u00f8rte boligejere ikke er blevet tilstr\u00e6kkeligt oplyst om fristen p\u00e5 30 dage for \u00e6ndringer?","dato":"2022-09-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-09T11:20:01","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-09T11:20:16.01"
      },"id":1289671,"sagid":93070,"dokumentid":1006950,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-09T11:20:16.01","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93071,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage handling, s\u00e5 gasselskaber ikke sv\u00e6kker familiers k\u00f8bekraft og likviditet ved at opkr\u00e6ve forh\u00f8jede acontobel\u00f8b baseret p\u00e5 aktuelle prisstigninger samt et potentielt uaktuelt 2021-forbrug, i en tid hvor mange har s\u00e6nket deres forbrug som resultat af de h\u00f8je prisstigninger p\u00e5 blandt andet energi?","titelkort":"Om at gasselskaber ikke sv\u00e6kker familiers k\u00f8bekraft og likviditet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1252","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1252","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-20T09:17:08.777","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1785541,"dokumentid":1006955,"titel":"Vil ministeren tage handling, s\u00e5 gasselskaber ikke sv\u00e6kker familiers k\u00f8bekraft og likviditet ved at opkr\u00e6ve acontobel\u00f8b baseret p\u00e5 2021-tal i en tid, hvor mange har s\u00e6nket deres forbrug som resultat af de h\u00f8je prisstigninger p\u00e5 blandt andet energi?","versionsdato":"2022-09-09T14:14:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1252/spm/2620196.pdf","opdateringsdato":"2022-09-09T14:16:15.75","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1006955,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tage handling, s\u00e5 gasselskaber ikke sv\u00e6kker familiers k\u00f8bekraft og likviditet ved at opkr\u00e6ve acontobel\u00f8b baseret p\u00e5 2021-tal i en tid, hvor mange har s\u00e6nket deres forbrug som resultat af de h\u00f8je prisstigninger p\u00e5 blandt andet energi?","dato":"2022-09-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-09T11:25:32","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-09T11:25:57.583"
      },"id":1289675,"sagid":93071,"dokumentid":1006955,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-09T11:25:57.583","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93074,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorfor mener regeringen, at de kriminelle asylans\u00f8gere skal placeres p\u00e5 Udrejsecenter Sj\u00e6lsmark? ","titelkort":"Om, at de kriminelle asylans\u00f8gere skal placeres p\u00e5 Udrejsecenter Sj\u00e6lsmark","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1253","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1253","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-15T10:42:58.25","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1785622,"dokumentid":1006987,"titel":"Hvorfor mener regeringen, at de kriminelle asylans\u00f8gere skal placeres p\u00e5 Udrejsecenter Sj\u00e6lsmark? ","versionsdato":"2022-09-09T12:52:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1253/spm/2620280.pdf","opdateringsdato":"2022-09-09T12:53:23.087","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1006987,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvorfor mener regeringen, at de kriminelle asylans\u00f8gere skal placeres p\u00e5 Udrejsecenter Sj\u00e6lsmark? ","dato":"2022-09-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-09T12:52:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-09T12:52:27.24"
      },"id":1289699,"sagid":93074,"dokumentid":1006987,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-09T12:52:27.24","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93075,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Udl\u00e6ndingestyrelsen f\u00f8rst nu, hvor de kriminelle asylans\u00f8gere skal flyttes til Udrejsecenter Sj\u00e6lsmark, er kommet frem til den konklusion, at de kriminelle asylans\u00f8gere er mennesker, som grundet deres adf\u00e6rd og s\u00e6rlige plejebehov ikke kan rummes inden for de eksisterende asylcentre, og ikke kom frem til den konklusion tidligere, da de skulle placeres p\u00e5 Center Sandvad eller i Vr\u00e5 ved Nordjylland?","titelkort":"Om, at de kriminelle asylans\u00f8gere skal placeres p\u00e5 Udrejsecenter Sj\u00e6lsmark","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1254","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1254","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-15T10:41:46.08","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1785630,"dokumentid":1006990,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Udl\u00e6ndingestyrelsen f\u00f8rst nu, hvor de kriminelle asylans\u00f8gere skal flyttes til Udrejsecenter Sj\u00e6lsmark, er kommet frem til den konklusion, at de kriminelle asylans\u00f8gere er mennesker, som grundet deres adf\u00e6rd og s\u00e6rlige plejebehov ikke kan rummes inden for de eksisterende asylcentre, og ikke kom frem til den konklusion tidligere, da de skulle placeres p\u00e5 Center Sandvad eller i Vr\u00e5 ved Nordjylland?","versionsdato":"2022-09-09T12:54:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1254/spm/2620284.pdf","opdateringsdato":"2022-09-09T12:56:02.243","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1006990,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Udl\u00e6ndingestyrelsen f\u00f8rst nu, hvor de kriminelle asylans\u00f8gere skal flyttes til Udrejsecenter Sj\u00e6lsmark, er kommet frem til den konklusion, at de kriminelle asylans\u00f8gere er mennesker, som grundet deres adf\u00e6rd og s\u00e6rlige plejebehov ikke kan rummes inden for de eksisterende asylcentre, og ikke kom frem til den konklusion tidligere, da de skulle placeres p\u00e5 Center Sandvad eller i Vr\u00e5 ved Nordjylland?","dato":"2022-09-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-09T12:54:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-09T12:55:04.62"
      },"id":1289703,"sagid":93075,"dokumentid":1006990,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-09T12:55:04.62","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93076,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er retf\u00e6rdigt over for borgerne, der bor t\u00e6t p\u00e5 Udrejsecenter Sj\u00e6lsmark, at kriminelle asylans\u00f8gere, der bl.a. er d\u00f8mt for mord og s\u00e6delighedsforbrydelser, nu flytter ind p\u00e5 Udrejsecenter Sj\u00e6lsmark, n\u00e5r disse borgere i forvejen tager et stort ansvar, n\u00e5r det kommer til at huse afviste asylans\u00f8gere?","titelkort":"Om det er retf\u00e6rdigt over for borgerne, der bor t\u00e6t p\u00e5 Udrejsecenter Sj\u00e6lsmark, at kriminelle asylans\u00f8gere, nu flytter ind p\u00e5 Udrejsecenter Sj\u00e6lsmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1255","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1255","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-15T10:39:03.243","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1785632,"dokumentid":1006995,"titel":"Mener ministeren, at det er retf\u00e6rdigt over for borgerne, der bor t\u00e6t p\u00e5 Udrejsecenter Sj\u00e6lsmark, at kriminelle asylans\u00f8gere, der bl.a. er d\u00f8mt for mord og s\u00e6delighedsforbrydelser, nu flytter ind p\u00e5 Udrejsecenter Sj\u00e6lsmark, n\u00e5r disse borgere i forvejen tager et stort ansvar, n\u00e5r det kommer til at huse afviste asylans\u00f8gere?","versionsdato":"2022-09-09T12:58:36","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1255/spm/2620291.pdf","opdateringsdato":"2022-09-09T12:59:34.823","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1006995,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er retf\u00e6rdigt over for borgerne, der bor t\u00e6t p\u00e5 Udrejsecenter Sj\u00e6lsmark, at kriminelle asylans\u00f8gere, der bl.a. er d\u00f8mt for mord og s\u00e6delighedsforbrydelser, nu flytter ind p\u00e5 Udrejsecenter Sj\u00e6lsmark, n\u00e5r disse borgere i forvejen tager et stort ansvar, n\u00e5r det kommer til at huse afviste asylans\u00f8gere?","dato":"2022-09-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-09T12:58:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-09T12:58:48.993"
      },"id":1289706,"sagid":93076,"dokumentid":1006995,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-09T12:58:48.993","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93077,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at beboerne i H\u00f8rsholm og omkring Sj\u00e6lsmark kan v\u00e6re trygge ved at f\u00e5 kriminelle asylans\u00f8gere, som er d\u00f8mt for mord og s\u00e6delighedsforbrydelser, som naboer nu, hvor der er set mange eksempler p\u00e5, at de har skabt utryghed i Sandvad?","titelkort":"Om, at beboerne i H\u00f8rsholm og omkring Sj\u00e6lsmark kan v\u00e6re trygge ved at f\u00e5 kriminelle asylans\u00f8gere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1256","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1256","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-15T10:40:43.907","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1785633,"dokumentid":1006996,"titel":"Mener ministeren, at beboerne i H\u00f8rsholm og omkring Sj\u00e6lsmark kan v\u00e6re trygge ved at f\u00e5 kriminelle asylans\u00f8gere, som er d\u00f8mt for mord og s\u00e6delighedsforbrydelser, som naboer nu, hvor der er set mange eksempler p\u00e5, at de har skabt utryghed i Sandvad?","versionsdato":"2022-09-09T13:00:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1256/spm/2620292.pdf","opdateringsdato":"2022-09-09T13:01:52.897","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1006996,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at beboerne i H\u00f8rsholm og omkring Sj\u00e6lsmark kan v\u00e6re trygge ved at f\u00e5 kriminelle asylans\u00f8gere, som er d\u00f8mt for mord og s\u00e6delighedsforbrydelser, som naboer nu, hvor der er set mange eksempler p\u00e5, at de har skabt utryghed i Sandvad?","dato":"2022-09-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-09T13:00:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-09T13:01:09.817"
      },"id":1289707,"sagid":93077,"dokumentid":1006996,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-09T13:01:09.817","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93079,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til Venstres forslag om at nedl\u00e6gge jobcentrene og bygge en ny besk\u00e6ftigelsesindsats op fra bunden?","titelkort":"Om at nedl\u00e6gge jobcentrene og bygge en ny besk\u00e6ftigelsesindsats op fra bunden.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1257","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1257","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-19T11:32:38.593","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1785669,"dokumentid":1007015,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til Venstres forslag om at nedl\u00e6gge jobcentrene og bygge en ny besk\u00e6ftigelsesindsats op fra bunden?","versionsdato":"2022-09-09T13:14:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1257/spm/2620332.pdf","opdateringsdato":"2022-09-09T13:15:21.857","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1007015,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan forholder ministeren sig til Venstres forslag om at nedl\u00e6gge jobcentrene og bygge en ny besk\u00e6ftigelsesindsats op fra bunden?","dato":"2022-09-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-09T13:14:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-09T13:14:22.193"
      },"id":1289716,"sagid":93079,"dokumentid":1007015,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-09T13:14:22.193","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93080,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til at s\u00e6tte den kommunale besk\u00e6ftigelsesindsats fri, som KL \u00f8nsker?","titelkort":"Om at s\u00e6tte den kommunale besk\u00e6ftigelsesindsats fri, som KL \u00f8nsker.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1258","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1258","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-20T09:20:38.597","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1785705,"dokumentid":1007029,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til at s\u00e6tte den kommunale besk\u00e6ftigelsesindsats fri, som KL \u00f8nsker?","versionsdato":"2022-09-09T13:18:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1258/spm/2620365.pdf","opdateringsdato":"2022-09-09T13:19:24.337","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1007029,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan forholder ministeren sig til at s\u00e6tte den kommunale besk\u00e6ftigelsesindsats fri, som KL \u00f8nsker?","dato":"2022-09-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-09T13:18:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-09T13:18:33.413"
      },"id":1289721,"sagid":93080,"dokumentid":1007029,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-09T13:18:33.413","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93033,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om den geografiske forskelsbehandling, som borgere uds\u00e6ttes for i forhold til oph\u00f8r af plejeorlov, n\u00e5r en d\u00f8ende bliver indlagt p\u00e5 hospice, og hvad er ministerens holdning til, at en p\u00e5r\u00f8rende, der tidligere har haft plejeorlov, bliver frataget sin orlov og skal begynde arbejde, n\u00e5r den d\u00f8ende indl\u00e6gges?","titelkort":"Om plejeorlov.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1232","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1232","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-09T13:40:45.7","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren har stillet sp\u00f8rgsm\u00e5let i forl\u00e6ngelse af artiklen \u201dEn indl\u00e6ggelse af dine k\u00e6re p\u00e5 hospice kan fjerne retten til plejeorlov\u201d p\u00e5 dr.dk den 28. august 2022. Her kunne man l\u00e6se, at der er kommunale forskelle p\u00e5, hvor ofte plejeorlov hos d\u00f8endes p\u00e5r\u00f8rende inddrages p\u00e5 grund af indl\u00e6ggelse. Sp\u00f8rgeren mener ikke, at kommunerne b\u00f8r kunne inddrage plejeorloven uden videre, for en syg borger indlagt p\u00e5 eksempelvis et hospice har fortsat brug for st\u00f8tte og hj\u00e6lp fra de n\u00e6re p\u00e5r\u00f8rende.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1785742,"dokumentid":1007050,"titel":"Svar til S 1232.docm","versionsdato":"2022-09-09T13:25:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1232/svar/1906658/2620405.pdf","opdateringsdato":"2022-09-09T13:40:31.88","variantkode":"P","format":"DOCM"
          }
        ],"id":1007050,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1232: Hvad mener ministeren om den geografiske forskelsbehandling, som borgere uds\u00e6ttes for i forhold til oph\u00f8r af plejeorlov, n\u00e5r en d\u00f8ende bliver indlagt p\u00e5 hospice, og hvad er ministerens holdning til, at en p\u00e5r\u00f8rende, der tidligere har haft plejeorlov, bliver frataget sin orlov og skal begynde arbejde, n\u00e5r den d\u00f8ende indl\u00e6gges?","dato":"2022-09-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-09T13:40:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om den geografiske forskelsbehandling, som borgere uds\u00e6ttes for i forhold til oph\u00f8r af plejeorlov, n\u00e5r en d\u00f8ende bliver indlagt p\u00e5 hospice, og hvad er ministerens holdning til, at en p\u00e5r\u00f8rende, der tidligere har haft plejeorlov, bliver frataget sin orlov og skal begynde arbejde, n\u00e5r den d\u00f8ende indl\u00e6gges?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1005737,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-09T13:40:30.38"
      },"id":1289735,"sagid":93033,"dokumentid":1007050,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-09T13:40:30.38","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93083,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan vil ministeren med baggrund i VIVE\u2019s evaluering af det nordjyske frikommunefors\u00f8g forholde sig til de dokumenterede fordele ved en ny og forenklet besk\u00e6ftigelsesindsats for de ledige?","titelkort":"Om en ny og forenklet besk\u00e6ftigelsesindsats for de ledige.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1259","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1259","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-20T09:22:59.277","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1785784,"dokumentid":1007064,"titel":"Hvordan vil ministeren med baggrund i VIVE\u2019s evaluering af det nordjyske frikommunefors\u00f8g forholde sig til de dokumenterede fordele ved en ny og forenklet besk\u00e6ftigelsesindsats for de ledige?","versionsdato":"2022-09-09T13:59:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1259/spm/2620442.pdf","opdateringsdato":"2022-09-09T14:00:54.58","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1007064,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan vil ministeren med baggrund i VIVE\u2019s evaluering af det nordjyske frikommunefors\u00f8g forholde sig til de dokumenterede fordele ved en ny og forenklet besk\u00e6ftigelsesindsats for de ledige?","dato":"2022-09-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-09T13:59:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-09T13:59:55.513"
      },"id":1289746,"sagid":93083,"dokumentid":1007064,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-09T13:59:55.513","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93085,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan vil ministeren med baggrund i VIVE\u2019s evaluering af det nordjyske frikommunefors\u00f8g forholde sig til de dokumenterede fordele ved en ny og forenklet besk\u00e6ftigelsesindsats for offentlige arbejdsgivere?","titelkort":"Om en ny og forenklet besk\u00e6ftigelsesindsats for offentlige arbejdsgivere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1261","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1261","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-20T09:25:45.313","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1785805,"dokumentid":1007074,"titel":"Hvordan vil ministeren med baggrund i VIVE\u2019s evaluering af det nordjyske frikommunefors\u00f8g forholde sig til de dokumenterede fordele ved en ny og forenklet besk\u00e6ftigelsesindsats for offentlige arbejdsgivere?","versionsdato":"2022-09-09T14:06:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1261/spm/2620470.pdf","opdateringsdato":"2022-09-09T14:07:58.023","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1007074,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan vil ministeren med baggrund i VIVE\u2019s evaluering af det nordjyske frikommunefors\u00f8g forholde sig til de dokumenterede fordele ved en ny og forenklet besk\u00e6ftigelsesindsats for offentlige arbejdsgivere?","dato":"2022-09-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-09T14:06:42","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-09T14:06:56.847"
      },"id":1289753,"sagid":93085,"dokumentid":1007074,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-09T14:06:56.847","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93084,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan vil ministeren med baggrund i VIVE\u2019s evaluering af det nordjyske frikommunefors\u00f8g forholde sig til de dokumenterede fordele ved en ny og forenklet besk\u00e6ftigelsesindsats for private arbejdsgivere?","titelkort":"Om en ny og forenklet besk\u00e6ftigelsesindsats for private arbejdsgivere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1260","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1260","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-20T09:24:21.127","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1785803,"dokumentid":1007070,"titel":"Hvordan vil ministeren med baggrund i VIVE\u2019s evaluering af det nordjyske frikommunefors\u00f8g forholde sig til de dokumenterede fordele ved en ny og forenklet besk\u00e6ftigelsesindsats for private arbejdsgivere?","versionsdato":"2022-09-09T14:03:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1260/spm/2620462.pdf","opdateringsdato":"2022-09-09T16:01:16.887","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1007070,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan vil ministeren med baggrund i VIVE\u2019s evaluering af det nordjyske frikommunefors\u00f8g forholde sig til de dokumenterede fordele ved en ny og forenklet besk\u00e6ftigelsesindsats for private arbejdsgivere?","dato":"2022-09-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-09T14:03:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-09T14:20:40.363"
      },"id":1289759,"sagid":93084,"dokumentid":1007070,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-09T14:20:40.363","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93086,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan vil ministeren med baggrund i VIVE\u2019s evaluering af det nordjyske frikommunefors\u00f8g forholde sig til de dokumenterede fordele ved en ny og forenklet besk\u00e6ftigelsesindsats for a-kasserne?","titelkort":"Om de dokumenterede fordele ved en ny og forenklet besk\u00e6ftigelsesindsats for a-kasserne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1262","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1262","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-20T09:26:53.933","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1785826,"dokumentid":1007080,"titel":"Hvordan vil ministeren med baggrund i VIVE\u2019s evaluering af det nordjyske frikommunefors\u00f8g forholde sig til de dokumenterede fordele ved en ny og forenklet besk\u00e6ftigelsesindsats for a-kasserne?","versionsdato":"2022-09-09T14:26:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1262/spm/2620487.pdf","opdateringsdato":"2022-09-09T14:28:19.517","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1007080,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan vil ministeren med baggrund i VIVE\u2019s evaluering af det nordjyske frikommunefors\u00f8g forholde sig til de dokumenterede fordele ved en ny og forenklet besk\u00e6ftigelsesindsats for a-kasserne?","dato":"2022-09-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-09T14:26:41","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-09T14:26:51.693"
      },"id":1289760,"sagid":93086,"dokumentid":1007080,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-09T14:26:51.693","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93087,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan vil ministeren med baggrund i VIVE\u2019s evaluering af det nordjyske frikommunefors\u00f8g forholde sig til de dokumenterede fordele ved en ny og forenklet besk\u00e6ftigelsesindsats for medarbejderne i jobcentrene?","titelkort":"Om de dokumenterede fordele ved en ny og forenklet besk\u00e6ftigelsesindsats for medarbejderne i jobcentrene.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1263","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1263","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-20T09:28:14.797","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1785841,"dokumentid":1007089,"titel":"Hvordan vil ministeren med baggrund i VIVE\u2019s evaluering af det nordjyske frikommunefors\u00f8g forholde sig til de dokumenterede fordele ved en ny og forenklet besk\u00e6ftigelsesindsats for medarbejderne i jobcentrene?","versionsdato":"2022-09-09T14:30:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1263/spm/2620506.pdf","opdateringsdato":"2022-09-09T14:31:52.81","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1007089,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan vil ministeren med baggrund i VIVE\u2019s evaluering af det nordjyske frikommunefors\u00f8g forholde sig til de dokumenterede fordele ved en ny og forenklet besk\u00e6ftigelsesindsats for medarbejderne i jobcentrene?","dato":"2022-09-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-09T14:30:42","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-09T14:30:56.813"
      },"id":1289766,"sagid":93087,"dokumentid":1007089,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-09T14:30:56.813","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93088,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig med S\u00f8fartsstyrelsen i, at AIS 2.0 (ogs\u00e5 kendt som VDES) ikke er internationalt anerkendt?\n","titelkort":"Om at AIS 2.0 (ogs\u00e5 kendt som VDES) ikke er internationalt anerkendt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1264","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1264","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-23T11:36:23.527","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I ministerens svar p\u00e5 \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l S 1179 fremg\u00e5r det af svaret, at S\u00f8fartsstyrelsen p\u00e5peger, at VDES-teknologien endnu ikke er anerkendt internationalt, hvilket er en foruds\u00e6tning for, at systemet kan anvendes i skibene. \nAIS 2.0 (ogs\u00e5 kendt som VDES) er allerede en international standard specificeret af FN\u2019s tele-organisation ITU, beskrevet i Recommendation M.2092-1. Teknologien blev tildelt egne radiofrekvenser p\u00e5 ITU\u2019s verdenskongres i 2019, hvilket skete i enighed imellem alle FN\u2019s medlemslande. IMO\u2019s Maritime Safety Committee vedtog p\u00e5 m\u00f8de nr. 103 i 2021 at p\u00e5begynde arbejdet med at g\u00f8re VDES obligatorisk. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1785895,"dokumentid":1007118,"titel":"Er ministeren enig med S\u00f8fartsstyrelsen i, at AIS 2.0 (ogs\u00e5 kendt som VDES) ikke er internationalt anerkendt?\n","versionsdato":"2022-09-09T15:06:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1264/spm/2620563.pdf","opdateringsdato":"2022-09-09T15:08:07.313","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1007118,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig med S\u00f8fartsstyrelsen i, at AIS 2.0 (ogs\u00e5 kendt som VDES) ikke er internationalt anerkendt?\n","dato":"2022-09-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-09T15:06:25","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-09T15:06:57.3"
      },"id":1289812,"sagid":93088,"dokumentid":1007118,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-09T15:06:57.3","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93089,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det vil f\u00e5 betydning for Klimar\u00e5dets mulighed for at udf\u00f8re sin rolle som bestemt i klimaloven, hvis bevillingen til Klimar\u00e5det (\u00a7 29.21.07.) falder fra 25,1 mio. kr. i 2023 til 9,3 mio. kr. i 2024, jf. L 207 Forslag til finanslov for finans\u00e5ret 2023?","titelkort":"Om bevillingen til Klimar\u00e5det.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1265","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1265","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-20T09:29:17.283","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1785899,"dokumentid":1007121,"titel":"Mener ministeren, at det vil f\u00e5 betydning for Klimar\u00e5dets mulighed for at udf\u00f8re sin rolle som bestemt i klimaloven, hvis bevillingen til Klimar\u00e5det (\u00a7 29.21.07.) falder fra 25,1 mio. kr. i 2023 til 9,3 mio. kr. i 2024, jf. L 207 Forslag til finanslov for finans\u00e5ret 2023?","versionsdato":"2022-09-09T15:12:16","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1265/spm/2620567.pdf","opdateringsdato":"2022-09-09T15:13:23.83","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1007121,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det vil f\u00e5 betydning for Klimar\u00e5dets mulighed for at udf\u00f8re sin rolle som bestemt i klimaloven, hvis bevillingen til Klimar\u00e5det (\u00a7 29.21.07.) falder fra 25,1 mio. kr. i 2023 til 9,3 mio. kr. i 2024, jf. L 207 Forslag til finanslov for finans\u00e5ret 2023?","dato":"2022-09-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-09T15:12:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-09T15:12:28.777"
      },"id":1289825,"sagid":93089,"dokumentid":1007121,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-09T15:12:28.777","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93039,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at reglerne om, at man ikke m\u00e5 udvide eller effektivisere solcelleanl\u00e6g, er rettidige med tanke p\u00e5 den nuv\u00e6rende situation ang\u00e5ende energiforsyning, jf. Energistyrelsens regler p\u00e5 omr\u00e5det?","titelkort":"Om at man ikke m\u00e5 udvide eller effektivisere solcelleanl\u00e6g.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1235","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1235","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-12T09:03:48.937","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1785953,"dokumentid":1007143,"titel":"Svar p\u00e5 S 1235.pdf","versionsdato":"2022-09-09T15:55:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1235/svar/1906793/2620621.pdf","opdateringsdato":"2022-09-12T09:02:36.07","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1007143,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1235: Mener ministeren, at reglerne om, at man ikke m\u00e5 udvide eller effektivisere solcelleanl\u00e6g, er rettidige med tanke p\u00e5 den nuv\u00e6rende situation ang\u00e5ende energiforsyning, jf. Energistyrelsens regler p\u00e5 omr\u00e5det?","dato":"2022-09-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-12T09:02:23","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at reglerne om, at man ikke m\u00e5 udvide eller effektivisere solcelleanl\u00e6g, er rettidige med tanke p\u00e5 den nuv\u00e6rende situation ang\u00e5ende energiforsyning, jf. Energistyrelsens regler p\u00e5 omr\u00e5det?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1005896,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-12T09:03:07.673"
      },"id":1289916,"sagid":93039,"dokumentid":1007143,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-12T09:03:07.673","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93031,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der er grund til at indf\u00f8re en enten midlertidig eller permanent \u00e6ndring af afgiften p\u00e5 pyrolysegas, s\u00e5 pyrolysegas fremover kan bruges som en konkurrencedygtig br\u00e6ndsel i forhold til ve-br\u00e6ndsler?","titelkort":"Om at indf\u00f8re en enten midlertidig eller permanent \u00e6ndring af afgiften p\u00e5 pyrolysegas.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1230","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1230","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-12T09:32:40.957","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1786090,"dokumentid":1007196,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l S 1228.docx","versionsdato":"2022-09-12T09:20:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1230/svar/1906849/2620759.pdf","opdateringsdato":"2022-09-12T09:32:19.133","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1786091,"dokumentid":1007196,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l S 1230.docx","versionsdato":"2022-09-12T09:20:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1230/svar/1906849/2620760.pdf","opdateringsdato":"2022-09-12T09:32:27.687","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1007196,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1230:Mener ministeren, at der er grund til at indf\u00f8re en enten midlertidig eller permanent \u00e6ndring af afgiften p\u00e5 pyrolysegas, s\u00e5 pyrolysegas fremover kan bruges som en konkurrencedygtig br\u00e6ndsel i forhold til ve-br\u00e6ndsler?","dato":"2022-09-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-12T09:32:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at der er grund til at indf\u00f8re en enten midlertidig eller permanent \u00e6ndring af afgiften p\u00e5 pyrolysegas, s\u00e5 pyrolysegas fremover kan bruges som en konkurrencedygtig br\u00e6ndsel i forhold til ve-br\u00e6ndsler?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1005732,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-12T09:32:19.133"
      },"id":1289918,"sagid":93031,"dokumentid":1007196,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-12T09:32:19.133","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93030,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at konkurrerende br\u00e6ndsler til pyrolysegas er underlagt ganske lave eller ingen afgift?","titelkort":"Om at konkurrerende br\u00e6ndsler til pyrolysegas er underlagt ganske lave eller ingen afgift.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1229","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1229","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-12T09:34:46.977","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1786085,"dokumentid":1007194,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l S 1229.docx","versionsdato":"2022-09-12T09:20:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1229/svar/1906847/2620754.pdf","opdateringsdato":"2022-09-12T09:34:28.773","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1786086,"dokumentid":1007194,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l S 1228.docx","versionsdato":"2022-09-12T09:20:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1229/svar/1906847/2620755.pdf","opdateringsdato":"2022-09-12T09:34:28.773","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1007194,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1229: Hvad mener ministeren om, at konkurrerende br\u00e6ndsler til pyrolysegas er underlagt ganske lave eller ingen afgift?","dato":"2022-09-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-12T09:34:16","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om, at konkurrerende br\u00e6ndsler til pyrolysegas er underlagt ganske lave eller ingen afgift?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1005730,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-12T09:34:28.773"
      },"id":1289919,"sagid":93030,"dokumentid":1007194,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-12T09:34:28.773","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93029,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der er behov for en \u00e6ndring af de afgiftsm\u00e6ssige forhold omkring pyrolysegas, der i princippet udnyttes til el- og varmefremstilling?","titelkort":"Om der er behov for en \u00e6ndring af de afgiftsm\u00e6ssige forhold omkring pyrolysegas.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1228","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1228","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-12T09:36:43.26","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1786088,"dokumentid":1007195,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l S 1228.docx","versionsdato":"2022-09-12T09:20:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1228/svar/1906848/2620757.pdf","opdateringsdato":"2022-09-12T09:36:05.617","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1007195,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1228: Mener ministeren, at der er behov for en \u00e6ndring af de afgiftsm\u00e6ssige forhold omkring pyrolysegas, der i princippet udnyttes til el- og varmefremstilling?","dato":"2022-09-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-12T09:35:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at der er behov for en \u00e6ndring af de afgiftsm\u00e6ssige forhold omkring pyrolysegas, der i princippet udnyttes til el- og varmefremstilling?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1005729,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-12T09:36:12.92"
      },"id":1289921,"sagid":93029,"dokumentid":1007195,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-12T09:36:12.92","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93093,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at der synes at v\u00e6re et interessesammenfald mellem foreningen Praktiserende Tandl\u00e6gers Organisation (PTO), som har f\u00f8rt en meget aktiv offentlig kampagne imod Tandl\u00e6geforeningens Tandskadeerstatning, og virksomheden PTO Forsikringsformidling ApS, der reklamerer for et kommercielt produkt, som virksomheden kalder Tandskadeerstatning?","titelkort":"Om foreningen Praktiserende Tandl\u00e6gers Organisation (PTO).","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1266","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1266","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-21T10:50:44.48","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1786359,"dokumentid":1007301,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at der synes at v\u00e6re et interessesammenfald mellem foreningen Praktiserende Tandl\u00e6gers Organisation (PTO), som har f\u00f8rt en meget aktiv offentlig kampagne imod Tandl\u00e6geforeningens Tandskadeerstatning, og virksomheden PTO Forsikringsformidling ApS, der reklamerer for et kommercielt produkt, som virksomheden kalder Tandskadeerstatning?","versionsdato":"2022-09-12T14:26:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1266/spm/2621041.pdf","opdateringsdato":"2022-09-12T16:16:14.373","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1007301,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at der synes at v\u00e6re et interessesammenfald mellem foreningen Praktiserende Tandl\u00e6gers Organisation (PTO), som har f\u00f8rt en meget aktiv offentlig kampagne imod Tandl\u00e6geforeningens Tandskadeerstatning, og virksomheden PTO Forsikringsformidling ApS, der reklamerer for et kommercielt produkt, som virksomheden kalder Tandskadeerstatning?","dato":"2022-09-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-12T14:26:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-12T14:40:59.213"
      },"id":1290045,"sagid":93093,"dokumentid":1007301,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-12T14:40:59.213","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93095,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at der i udkast til ny bekendtg\u00f8relse om b\u00e6redygtighed og besparelse af drivhusgasemissioner for biomassebr\u00e6ndsler og flydende biobr\u00e6ndsler til energiform\u00e5l, m.v. ikke l\u00e6gges op til at p\u00e5l\u00e6gge biogasanl\u00e6g at udf\u00f8re totalm\u00e5linger af metanudslip?","titelkort":"Om bekendtg\u00f8relse om b\u00e6redygtighed og besparelse af drivhusgasemissioner for biomassebr\u00e6ndsler og flydende biobr\u00e6ndsler til energiform\u00e5l.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1268","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1268","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-20T13:59:45.66","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til, at der i udkast til ny bekendtg\u00f8relse om b\u00e6redygtighed og besparelse af drivhusgasemissioner for biomassebr\u00e6ndsler og flydende biobr\u00e6ndsler til energiform\u00e5l, m.v. ikke l\u00e6gges op til at p\u00e5l\u00e6gge biogasanl\u00e6g at udf\u00f8re totalm\u00e5linger af metanudslip.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1786395,"dokumentid":1007313,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at der i udkast til ny bekendtg\u00f8relse om b\u00e6redygtighed og besparelse af drivhusgasemissioner for biomassebr\u00e6ndsler og flydende biobr\u00e6ndsler til energiform\u00e5l, m.v. ikke l\u00e6gges op til at p\u00e5l\u00e6gge biogasanl\u00e6g at udf\u00f8re totalm\u00e5linger af metanudslip?","versionsdato":"2022-09-12T14:52:48","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1268/spm/2621078.pdf","opdateringsdato":"2022-09-12T14:54:39.127","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1007313,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at der i udkast til ny bekendtg\u00f8relse om b\u00e6redygtighed og besparelse af drivhusgasemissioner for biomassebr\u00e6ndsler og flydende biobr\u00e6ndsler til energiform\u00e5l, m.v. ikke l\u00e6gges op til at p\u00e5l\u00e6gge biogasanl\u00e6g at udf\u00f8re totalm\u00e5linger af metanudslip?","dato":"2022-09-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-12T14:52:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-12T15:20:56.267"
      },"id":1290053,"sagid":93095,"dokumentid":1007313,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-12T15:20:56.267","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93094,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det tilfredsstillende, at udvidelsen af S\u00f8nderjyske Motorvej ved Kolding E45/E20, som er en del af Infrastrukturplan 2035, der blev indg\u00e5et i juni 2021, f\u00f8rst forventes f\u00e6rdig i 2028?","titelkort":"Om udvidelsen af S\u00f8nderjyske Motorvej ved Kolding E45/E20.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1267","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1267","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-19T09:15:03.55","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1786483,"dokumentid":1007311,"titel":"Finder ministeren det tilfredsstillende, at udvidelsen af S\u00f8nderjyske Motorvej ved Kolding E45/E20, som er en del af Infrastrukturplan 2035, der blev indg\u00e5et i juni 2021, f\u00f8rst forventes f\u00e6rdig i 2028?","versionsdato":"2022-09-12T14:44:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1267/spm/2621072.pdf","opdateringsdato":"2022-09-12T16:09:59.367","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1007311,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Finder ministeren det tilfredsstillende, at udvidelsen af S\u00f8nderjyske Motorvej ved Kolding E45/E20, som er en del af Infrastrukturplan 2035, der blev indg\u00e5et i juni 2021, f\u00f8rst forventes f\u00e6rdig i 2028?","dato":"2022-09-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-12T14:44:24","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-12T15:20:57.177"
      },"id":1290054,"sagid":93094,"dokumentid":1007311,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-12T15:20:57.177","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93096,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvis ministeren ikke mener, at der skal stilles krav om totalm\u00e5linger af metanudslip, hvordan vil ministeren s\u00e5 sikre, at biogasanl\u00e6ggene lever op til m\u00e5ls\u00e6tningen p\u00e5 1 pct. for metanudslip?","titelkort":"Om biogasanl\u00e6g","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1269","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1269","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-20T14:01:06.167","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til, at der i udkast til ny bekendtg\u00f8relse om b\u00e6redygtighed og besparelse af drivhusgasemissioner for biomassebr\u00e6ndsler og flydende biobr\u00e6ndsler til energiform\u00e5l, m.v. ikke l\u00e6gges op til at p\u00e5l\u00e6gge biogasanl\u00e6g at udf\u00f8re totalm\u00e5linger af metanudslip.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1786396,"dokumentid":1007314,"titel":"Hvis ministeren ikke mener, at der skal stilles krav om totalm\u00e5linger af metanudslip, hvordan vil ministeren s\u00e5 sikre, at biogasanl\u00e6ggene lever op til m\u00e5ls\u00e6tningen p\u00e5 1 pct. for metanudslip?","versionsdato":"2022-09-12T14:55:51","filurl":"","opdateringsdato":"2022-09-14T16:01:43.923","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1007314,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvis ministeren ikke mener, at der skal stilles krav om totalm\u00e5linger af metanudslip, hvordan vil ministeren s\u00e5 sikre, at biogasanl\u00e6ggene lever op til m\u00e5ls\u00e6tningen p\u00e5 1 pct. for metanudslip?","dato":"2022-09-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-12T14:55:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-20T14:20:57.447"
      },"id":1293645,"sagid":93096,"dokumentid":1007314,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-20T14:20:57.447","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93048,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan vil ministeren sikre, at arbejdsmilj\u00f8et forbedres blandt butiksansatte, der uds\u00e6ttes for sk\u00e6ldsord, overfald og trusler, som det afd\u00e6kkes i BT\u2019s artikel \u00bbButiksansatte uds\u00e6ttes for sk\u00e6ldsord, overfald og trusler: Vil have h\u00e5rdere straffe til kunder\u00ab af 14. august 2022?","titelkort":"Om at arbejdsmilj\u00f8et forbedres blandt butiksansatte, der uds\u00e6ttes for sk\u00e6ldsord, overfald og trusler.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1242","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1242","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-13T10:50:17.167","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1786596,"dokumentid":1007389,"titel":"Svar S1242.docx","versionsdato":"2022-09-13T09:11:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1242/svar/1907104/2621249.pdf","opdateringsdato":"2022-09-13T10:49:42.527","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1007389,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1242: Hvordan vil ministeren sikre, at arbejdsmilj\u00f8et forbedres blandt butiksansatte, der uds\u00e6ttes for sk\u00e6ldsord, overfald og trusler, som det afd\u00e6kkes i BT\u2019s artikel \u00bbButiksansatte uds\u00e6ttes for sk\u00e6ldsord, overfald og trusler: Vil have h\u00e5rdere straffe til kunder\u00ab af 14. august 2022?","dato":"2022-09-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-13T10:49:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan vil ministeren sikre, at arbejdsmilj\u00f8et forbedres blandt butiksansatte, der uds\u00e6ttes for sk\u00e6ldsord, overfald og trusler, som det afd\u00e6kkes i BT\u2019s artikel \u00bbButiksansatte uds\u00e6ttes for sk\u00e6ldsord, overfald og trusler: Vil have h\u00e5rdere straffe til kunder\u00ab af 14. august 2022?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1006211,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-13T10:49:42.527"
      },"id":1290142,"sagid":93048,"dokumentid":1007389,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-13T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-13T10:49:42.527","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93050,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan vil ministeren arbejde for at sikre, at personer, der udf\u00f8rer deres arbejde i f.eks. butikker, i fremtiden ikke skal opleve trusler om vold, sk\u00e6ldsord og overfald, n\u00e5r de udf\u00f8rer deres daglige arbejde?","titelkort":"Om at sikre at personer, der udf\u00f8rer deres arbejde i f.eks. butikker, ikke skal opleve trusler om vold m.m.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1244","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1244","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-13T10:54:01.487","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1786592,"dokumentid":1007388,"titel":"Svar S1244.docx","versionsdato":"2022-09-13T09:11:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1244/svar/1907103/2621246.pdf","opdateringsdato":"2022-09-13T10:53:31.15","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1786593,"dokumentid":1007388,"titel":"Bilag - Svar S1242.pdf","versionsdato":"2022-09-13T09:11:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1244/svar/1907103/2621247.pdf","opdateringsdato":"2022-09-13T10:53:35.437","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1007388,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1244: Hvordan vil ministeren arbejde for at sikre, at personer, der udf\u00f8rer deres arbejde i f.eks. butikker, i fremtiden ikke skal opleve trusler om vold, sk\u00e6ldsord og overfald, n\u00e5r de udf\u00f8rer deres daglige arbejde?","dato":"2022-09-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-13T10:53:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan vil ministeren arbejde for at sikre, at personer, der udf\u00f8rer deres arbejde i f.eks. butikker, i fremtiden ikke skal opleve trusler om vold, sk\u00e6ldsord og overfald, n\u00e5r de udf\u00f8rer deres daglige arbejde?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1006214,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-13T10:53:31.15"
      },"id":1290146,"sagid":93050,"dokumentid":1007388,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-13T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-13T10:53:31.15","rolleid":4
    }
  ],"odata.nextLink":"https://oda.ft.dk/api/SagDokument?$expand=Sag%2CDokument%2FFil&$filter=Sag%2Ftypeid%20eq%2010%20and%20Dokument%2Fdato%20ge%20datetime%272022-01-01T00%3A00%3A00%27&$orderby=Dokument%2Fdato&$inlinecount=allpages&$skip=1600"
}