{
  "odata.metadata":"https://oda.ft.dk/api/$metadata#SagDokument","odata.count":"4545","value":[
    {
      "Sag":{
        "id":95637,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at studerende, der i god tro er startet p\u00e5 en erhvervsuddannelse i januar 2023 med en forventning om at kunne tage en erhvervsuddannelse med 110 pct. af dagpengesatsen og nu kvalificerer sig til ordningen, der tr\u00e6der i kraft den 1. juli 2023, b\u00f8r hj\u00e6lpes med eventuelt at afvikle den g\u00e6ld, de har opbygget hos f.eks. a-kassen, mens de ventede p\u00e5 den nye ordnings ikrafttr\u00e6den?","titelkort":"Om dagpengesatsen til studerende p\u00e5 en erhvervsuddannelse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 728","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"728","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-04T12:50:02.52","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1896603,"dokumentid":1049868,"titel":"Mener ministeren, at studerende, der i god tro er startet p\u00e5 en erhvervsuddannelse i januar 2023 med en forventning om at kunne tage en erhvervsuddannelse med 110 pct. af dagpengesatsen og nu kvalificerer sig til ordningen, der tr\u00e6der i kraft den 1. juli 2023, b\u00f8r hj\u00e6lpes med eventuelt at afvikle den g\u00e6ld, de har opbygget hos f.eks. a-kassen, mens de ventede p\u00e5 den nye ordnings ikrafttr\u00e6den?","versionsdato":"2023-07-05T14:19:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s728/spm/2733291.pdf","opdateringsdato":"2023-07-05T16:01:32.043","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1049868,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at studerende, der i god tro er startet p\u00e5 en erhvervsuddannelse i januar 2023 med en forventning om at kunne tage en erhvervsuddannelse med 110 pct. af dagpengesatsen og nu kvalificerer sig til ordningen, der tr\u00e6der i kraft den 1. juli 2023, b\u00f8r hj\u00e6lpes med eventuelt at afvikle den g\u00e6ld, de har opbygget hos f.eks. a-kassen, mens de ventede p\u00e5 den nye ordnings ikrafttr\u00e6den?","dato":"2023-07-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-07-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-07-05T14:32:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-07-05T14:40:54.413"
      },"id":1336801,"sagid":95637,"dokumentid":1049868,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-07-05T00:00:00","opdateringsdato":"2023-07-05T14:40:54.413","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95638,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at politiet udnytter sporingsteknologi fuldt ud for at identificere og opspore gerningsm\u00e6ndene bag tyveri af telefoner og returnere dem til ejerne?","titelkort":"Om at politiet udnytter sporingsteknologi.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 729","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"729","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-04T12:10:07.387","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1896605,"dokumentid":1049869,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at politiet udnytter sporingsteknologi fuldt ud for at identificere og opspore gerningsm\u00e6ndene bag tyveri af telefoner og returnere dem til ejerne?","versionsdato":"2023-07-05T14:27:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s729/spm/2733294.pdf","opdateringsdato":"2023-07-05T16:01:32.23","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1049869,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at politiet udnytter sporingsteknologi fuldt ud for at identificere og opspore gerningsm\u00e6ndene bag tyveri af telefoner og returnere dem til ejerne?","dato":"2023-07-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-07-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-07-05T14:33:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-07-05T14:40:54.79"
      },"id":1336802,"sagid":95638,"dokumentid":1049869,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-07-05T00:00:00","opdateringsdato":"2023-07-05T14:40:54.79","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95639,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan vil ministeren sikre, at politiets indsats for at bek\u00e6mpe tyveri af telefoner, hvor lokationen kan ses via Find My iPhone eller tilsvarende teknologi, er i overensstemmelse med lovkrav og borgernes forventninger om retf\u00e6rdighed?","titelkort":"Om politiets indsats for at bek\u00e6mpe tyveri af telefoner","offentlighedskode":"O","nummer":"S 730","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"730","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-04T12:11:03.403","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1896611,"dokumentid":1049873,"titel":"Hvordan vil ministeren sikre, at politiets indsats for at bek\u00e6mpe tyveri af telefoner, hvor lokationen kan ses via Find My iPhone eller tilsvarende teknologi, er i overensstemmelse med lovkrav og borgernes forventninger om retf\u00e6rdighed?","versionsdato":"2023-07-05T14:30:15","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s730/spm/2733299.pdf","opdateringsdato":"2023-07-05T16:01:31.84","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1049873,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan vil ministeren sikre, at politiets indsats for at bek\u00e6mpe tyveri af telefoner, hvor lokationen kan ses via Find My iPhone eller tilsvarende teknologi, er i overensstemmelse med lovkrav og borgernes forventninger om retf\u00e6rdighed?","dato":"2023-07-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-07-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-07-05T14:34:16","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-07-05T14:40:55.133"
      },"id":1336803,"sagid":95639,"dokumentid":1049873,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-07-05T00:00:00","opdateringsdato":"2023-07-05T14:40:55.133","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95619,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at indf\u00f8re Reformkommissionens anbefaling om obligatoriske sprogvurderinger og til den forskning, der ligger til grund for anbefalingen?","titelkort":"Om obligatoriske sprogvurderinger.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 722","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"722","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-07-05T09:14:59.597","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1896379,"dokumentid":1049800,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 722.docx","versionsdato":"2023-07-05T08:33:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s722/svar/1970210/2733067.pdf","opdateringsdato":"2023-07-05T16:01:31.933","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1049800,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 722: Hvad er ministerens holdning til at indf\u00f8re Reformkommissionens anbefaling om obligatoriske sprogvurderinger og til den forskning, der ligger til grund for anbefalingen?","dato":"2023-07-05T08:29:30","modtagelsesdato":"2023-07-05T08:33:32","frigivelsesdato":"2023-07-05T09:14:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til at indf\u00f8re Reformkommissionens anbefaling om obligatoriske sprogvurderinger og til den forskning, der ligger til grund for anbefalingen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1049154,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-07-05T09:14:40.9"
      },"id":1336682,"sagid":95619,"dokumentid":1049800,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-07-05T00:00:00","opdateringsdato":"2023-07-05T09:14:40.9","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95651,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at en kommune n\u00e6gter en borger p\u00e5 folkepension med et alvorligt handicap en handicapvenlig bolig med henvisning til \u00f8konomi, n\u00e5r kommunen har flere tomme handicapboliger?","titelkort":"Om at kommuner n\u00e6gter borgere med et handicap en handicapvenlig bolig.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 731","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"731","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-07-18T10:42:05.25","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren stiller sp\u00f8rgsm\u00e5let, fordi man i medierne har kunnet l\u00e6se om en borger, der er blevet n\u00e6gtet en handicapvenlig bolig, p\u00e5 trods af at kommunen angiveligt har flere tomme boliger. Der henvises f.eks. til historien fra dr.dk den 6. juni 2023 \u00bbS\u00f8ren m\u00e5 klare trapper og toiletbes\u00f8g p\u00e5 \u00e9t ben: Fik afslag p\u00e5 \u00e6ldrebolig, selvom de st\u00e5r tomme\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1897248,"dokumentid":1050116,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at en kommune n\u00e6gter en borger p\u00e5 folkepension med et alvorligt handicap en handicapvenlig bolig med henvisning til \u00f8konomi, n\u00e5r kommunen har flere tomme handicapboliger?","versionsdato":"2023-07-11T11:16:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s731/spm/2733930.pdf","opdateringsdato":"2023-07-11T11:16:28.8","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1897733,"dokumentid":1050116,"titel":"~ 23-30152 Mener ministeren, at det er rimeligt, at en kommune n\u00e6gter en borger p\u00e5 folkepension 2733930_1_0.DOCX","versionsdato":"2023-07-11T11:18:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s731/spm/2734427.pdf","opdateringsdato":"2023-07-11T11:19:02.567","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1050116,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at en kommune n\u00e6gter en borger p\u00e5 folkepension med et alvorligt handicap en handicapvenlig bolig med henvisning til \u00f8konomi, n\u00e5r kommunen har flere tomme handicapboliger?","dato":"2023-07-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-07-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-07-07T10:29:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-07-07T10:29:42.823"
      },"id":1337088,"sagid":95651,"dokumentid":1050116,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-07-07T00:00:00","opdateringsdato":"2023-07-07T10:29:42.823","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95630,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at Forsyningstilsynet effektivt arbejder for at sikre forbrugernes interesser og modvirke eksorbitante prisstigninger i energisektoren?","titelkort":"Om prisstigninger i energisektoren.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 725","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"725","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-07-10T12:23:44.613","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1897495,"dokumentid":1050210,"titel":"Svar \u00a7 20 spm. 725.pdf","versionsdato":"2023-07-10T10:02:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s725/svar/1970709/2734188.pdf","opdateringsdato":"2023-07-10T16:00:56.21","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1050210,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 725: Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at Forsyningstilsynet effektivt arbejder for at sikre forbrugernes interesser og modvirke eksorbitante prisstigninger i energisektoren?","dato":"2023-07-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-07-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-07-10T12:23:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at Forsyningstilsynet effektivt arbejder for at sikre forbrugernes interesser og modvirke eksorbitante prisstigninger i energisektoren?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1049775,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-07-10T12:23:31.017"
      },"id":1337298,"sagid":95630,"dokumentid":1050210,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-07-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-07-10T12:23:31.017","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95632,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til forslaget om at fusionere alle netselskaberne ind i Energinet for at skabe et statsejet eltransmissionsnet og ensartede priser for elforbrugere over hele landet, og er dette en l\u00f8sning, ministeren overvejer, for at tackle de aktuelle udfordringer i energisektoren?","titelkort":"Om prisstigninger i energisektoren.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 727","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"727","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-07-10T12:25:44.027","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1897503,"dokumentid":1050214,"titel":"Svar \u00a7 20 spm. 727.pdf","versionsdato":"2023-07-10T10:07:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s727/svar/1970711/2734192.pdf","opdateringsdato":"2023-07-10T12:25:35.35","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1050214,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 727: Hvad er ministerens holdning til forslaget om at fusionere alle netselskaberne ind i Energinet for at skabe et statsejet eltransmissionsnet og ensartede priser for elforbrugere over hele landet, og er dette en l\u00f8sning, ministeren overvejer, for at tackle de aktuelle udfordringer i energisektoren?","dato":"2023-07-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-07-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-07-10T12:25:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til forslaget om at fusionere alle netselskaberne ind i Energinet for at skabe et statsejet eltransmissionsnet og ensartede priser for elforbrugere over hele landet, og er dette en l\u00f8sning, ministeren overvejer, for at tackle de aktuelle udfordringer i energisektoren?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1049777,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-07-10T12:25:31.023"
      },"id":1337300,"sagid":95632,"dokumentid":1050214,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-07-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-07-10T12:25:31.023","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95628,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren, idet sp\u00f8rgeren er blevet gjort bekendt med en meget kritisabel sag fra Ballerup Kommune vedr\u00f8rende en \u00e6ldre borger, oplyse, hvordan ministeren agter at sikre, at \u00e6ldre og syge borgere i Ballerup Kommune og andre lignende kommuner f\u00e5r den n\u00f8dvendige pleje og omsorg, s\u00e5 tilf\u00e6lde med manglende pleje og alvorlige konsekvenser kan undg\u00e5s?","titelkort":"Om at sikre, at \u00e6ldre og syge borgere i Ballerup Kommune og andre lignende kommuner f\u00e5r den n\u00f8dvendige pleje og omsorg.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 723","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"723","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-07-10T14:57:02.93","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1897652,"dokumentid":1050277,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 723.pdf","versionsdato":"2023-07-10T14:42:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s723/svar/1970789/2734346.pdf","opdateringsdato":"2023-07-10T14:56:49.923","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1050277,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 723: Vil ministeren, idet sp\u00f8rgeren er blevet gjort bekendt med en meget kritisabel sag fra Ballerup Kommune vedr\u00f8rende en \u00e6ldre borger, oplyse, hvordan ministeren agter at sikre, at \u00e6ldre og syge borgere i Ballerup Kommune og andre lignende kommuner f\u00e5r den n\u00f8dvendige pleje og omsorg, s\u00e5 tilf\u00e6lde med manglende pleje og alvorlige konsekvenser kan undg\u00e5s?","dato":"2023-07-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-07-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-07-10T14:56:32","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren, idet sp\u00f8rgeren er blevet gjort bekendt med en meget kritisabel sag fra Ballerup Kommune vedr\u00f8rende en \u00e6ldre borger, oplyse, hvordan ministeren agter at sikre, at \u00e6ldre og syge borgere i Ballerup Kommune og andre lignende kommuner f\u00e5r den n\u00f8dvendige pleje og omsorg, s\u00e5 tilf\u00e6lde med manglende pleje og alvorlige konsekvenser kan undg\u00e5s?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1049758,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-07-10T14:56:44.533"
      },"id":1337322,"sagid":95628,"dokumentid":1050277,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-07-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-07-10T14:56:44.533","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95629,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at der etableres bedre kommunikation og samarbejde mellem hjemmeplejen, plejecentrene og hospitalerne, s\u00e5ledes at der ikke opst\u00e5r situationer, hvor \u00e6ldre og syge borgere ikke f\u00e5r den n\u00f8dvendige pleje og ender med at blive indlagt gentagne gange som f\u00f8lge af manglende opf\u00f8lgning og behandling?","titelkort":"Om at sikre, at der etableres bedre kommunikation og samarbejde mellem hjemmeplejen, plejecentrene og hospitalerne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 724","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"724","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-07-10T14:58:07.833","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1897654,"dokumentid":1050278,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 724.pdf","versionsdato":"2023-07-10T14:52:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s724/svar/1970790/2734348.pdf","opdateringsdato":"2023-07-10T14:57:56.583","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1050278,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 724: Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at der etableres bedre kommunikation og samarbejde mellem hjemmeplejen, plejecentrene og hospitalerne, s\u00e5ledes at der ikke opst\u00e5r situationer, hvor \u00e6ldre og syge borgere ikke f\u00e5r den n\u00f8dvendige pleje og ender med at blive indlagt gentagne gange som f\u00f8lge af manglende opf\u00f8lgning og behandling?","dato":"2023-07-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-07-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-07-10T14:57:40","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at der etableres bedre kommunikation og samarbejde mellem hjemmeplejen, plejecentrene og hospitalerne, s\u00e5ledes at der ikke opst\u00e5r situationer, hvor \u00e6ldre og syge borgere ikke f\u00e5r den n\u00f8dvendige pleje og ender med at blive indlagt gentagne gange som f\u00f8lge af manglende opf\u00f8lgning og behandling?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1049759,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-07-10T14:57:52.067"
      },"id":1337323,"sagid":95629,"dokumentid":1050278,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-07-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-07-10T14:57:52.067","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95682,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er regeringens holdning til, om det skal v\u00e6re lovligt eller ulovligt at br\u00e6nde forskellige hellige skrifter, herunder en koran, og er det regeringens holdning, at ytringsfriheden skal begr\u00e6nses?","titelkort":"Om det skal v\u00e6re lovligt eller ulovligt at br\u00e6nde forskellige hellige skrifter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 732","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"732","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-17T09:06:28.543","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1897881,"dokumentid":1050354,"titel":"Hvad er regeringens holdning til, om det skal v\u00e6re lovligt eller ulovligt at br\u00e6nde forskellige hellige skrifter, herunder en koran, og er det regeringens holdning, at ytringsfriheden skal begr\u00e6nses?","versionsdato":"2023-07-11T14:54:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s732/spm/2734575.pdf","opdateringsdato":"2023-07-11T16:01:09.487","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1050354,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er regeringens holdning til, om det skal v\u00e6re lovligt eller ulovligt at br\u00e6nde forskellige hellige skrifter, herunder en koran, og er det regeringens holdning, at ytringsfriheden skal begr\u00e6nses?","dato":"2023-07-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-07-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-07-11T15:00:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-07-11T15:00:42.22"
      },"id":1337409,"sagid":95682,"dokumentid":1050354,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-07-11T00:00:00","opdateringsdato":"2023-07-11T15:00:42.22","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95683,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig med Socialdemokratiets ligestillingsordf\u00f8rer, Trine Bramsen, i, at det skal v\u00e6re ulovligt at br\u00e6nde en koran og dermed st\u00e6kke ytringsfriheden?","titelkort":"Om at det skal v\u00e6re ulovligt at br\u00e6nde en koran og dermed st\u00e6kke ytringsfriheden.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 733","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"733","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-17T09:08:22.243","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbTrine Bramsens udtalelse p\u00e5 tv om koranafbr\u00e6ndinger v\u00e6kker opsigt. Nu langer ungdomsparti ud: \u00bbDet er vigtigt for ytringsfriheden\u00ab\u00ab bragt den 4. juli 2023 p\u00e5 Berlingskes hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1897882,"dokumentid":1050355,"titel":"Er ministeren enig med Socialdemokratiets ligestillingsordf\u00f8rer, Trine Bramsen, i, at det skal v\u00e6re ulovligt at br\u00e6nde en koran og dermed st\u00e6kke ytringsfriheden?","versionsdato":"2023-07-11T14:57:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s733/spm/2734576.pdf","opdateringsdato":"2023-07-11T16:01:09.97","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1050355,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig med Socialdemokratiets ligestillingsordf\u00f8rer, Trine Bramsen, i, at det skal v\u00e6re ulovligt at br\u00e6nde en koran og dermed st\u00e6kke ytringsfriheden?","dato":"2023-07-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-07-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-07-11T15:00:44","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-07-11T15:00:55.49"
      },"id":1337410,"sagid":95683,"dokumentid":1050355,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-07-11T00:00:00","opdateringsdato":"2023-07-11T15:00:55.49","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95684,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er der i regeringen enten planer om eller dr\u00f8ftelser af at begr\u00e6nse ytringsfriheden, s\u00e5 man f.eks. ikke m\u00e5 afbr\u00e6nde hellige skrifter?","titelkort":"Om at begr\u00e6nse ytringsfriheden, s\u00e5 man f.eks. ikke m\u00e5 afbr\u00e6nde hellige skrifter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 734","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"734","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-17T09:10:06.787","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1897883,"dokumentid":1050356,"titel":"Er der i regeringen enten planer om eller dr\u00f8ftelser af at begr\u00e6nse ytringsfriheden, s\u00e5 man f.eks. ikke m\u00e5 afbr\u00e6nde hellige skrifter?","versionsdato":"2023-07-11T14:59:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s734/spm/2734577.pdf","opdateringsdato":"2023-07-11T16:01:09.627","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1050356,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er der i regeringen enten planer om eller dr\u00f8ftelser af at begr\u00e6nse ytringsfriheden, s\u00e5 man f.eks. ikke m\u00e5 afbr\u00e6nde hellige skrifter?","dato":"2023-07-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-07-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-07-11T15:01:00","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-07-11T15:01:12.17"
      },"id":1337411,"sagid":95684,"dokumentid":1050356,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-07-11T00:00:00","opdateringsdato":"2023-07-11T15:01:12.17","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95631,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren opm\u00e6rksom p\u00e5 de markante prisstigninger hos Cerius A/S og Radius Elnet A/S, og hvordan agter ministeren at sikre, at disse selskaber ikke udnytter deres monopolstillinger til at berige sig p\u00e5 bekostning af forbrugerne?","titelkort":"Om prisstigninger i energisektoren.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 726","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"726","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-07-12T11:27:14.097","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1897900,"dokumentid":1050362,"titel":"Svar \u00a7 20 spm. 726.pdf","versionsdato":"2023-07-11T17:38:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s726/svar/1970936/2734594.pdf","opdateringsdato":"2023-07-12T11:26:33.457","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1050362,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 726: Er ministeren opm\u00e6rksom p\u00e5 de markante prisstigninger hos Cerius A/S og Radius Elnet A/S, og hvordan agter ministeren at sikre, at disse selskaber ikke udnytter deres monopolstillinger til at berige sig p\u00e5 bekostning af forbrugerne?","dato":"2023-07-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-07-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-07-12T11:25:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren opm\u00e6rksom p\u00e5 de markante prisstigninger hos Cerius A/S og Radius Elnet A/S, og hvordan agter ministeren at sikre, at disse selskaber ikke udnytter deres monopolstillinger til at berige sig p\u00e5 bekostning af forbrugerne?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1049776,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-07-12T11:25:20.89"
      },"id":1337479,"sagid":95631,"dokumentid":1050362,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-07-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-07-12T11:25:20.89","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95695,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Agter ministeren at tage initiativ til et formaliseret tv\u00e6rsektorielt samarbejde p\u00e5 tv\u00e6rs af energisektoren, sikkerhedssektoren og forsvarssektoren, der vil have til form\u00e5l at foretage de n\u00f8dvendige foranstaltninger til at beskytte og overv\u00e5ge vores energiinfrastruktur, herunder unders\u00f8iske kabler?","titelkort":"Om indsatsen for at beskytte og overv\u00e5ge den danske energiinfrastruktur.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 736","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"736","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-07-20T13:07:35.567","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1898026,"dokumentid":1050421,"titel":"Agter ministeren at tage initiativ til et formaliseret tv\u00e6rsektorielt samarbejde p\u00e5 tv\u00e6rs af energisektoren, sikkerhedssektoren og forsvarssektoren, der vil have til form\u00e5l at foretage de n\u00f8dvendige foranstaltninger til at beskytte og overv\u00e5ge vores energiinfrastruktur, herunder unders\u00f8iske kabler?","versionsdato":"2023-07-12T13:46:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s736/spm/2734720.pdf","opdateringsdato":"2023-07-12T16:01:19.143","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1050421,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Agter ministeren at tage initiativ til et formaliseret tv\u00e6rsektorielt samarbejde p\u00e5 tv\u00e6rs af energisektoren, sikkerhedssektoren og forsvarssektoren, der vil have til form\u00e5l at foretage de n\u00f8dvendige foranstaltninger til at beskytte og overv\u00e5ge vores energiinfrastruktur, herunder unders\u00f8iske kabler?","dato":"2023-07-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-07-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-07-12T13:59:41","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-07-12T13:59:52.723"
      },"id":1337526,"sagid":95695,"dokumentid":1050421,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-07-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-07-12T13:59:52.723","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95696,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren i forl\u00e6ngelse af svaret p\u00e5 KEF alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l 293 redeg\u00f8re for, om ministeren finder det tilfredsstillende at udlicitere kontrol med dansk energiinfrastruktur, herunder unders\u00f8isk kabelinfrastruktur, til private anl\u00e6gsejere og virksomheder?","titelkort":"Om indsatsen for at beskytte og overv\u00e5ge den danske energiinfrastruktur.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 737","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"737","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-07-20T10:00:10.72","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1898027,"dokumentid":1050422,"titel":"Vil ministeren i forl\u00e6ngelse af svaret p\u00e5 KEF alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l 293 redeg\u00f8re for, om ministeren finder det tilfredsstillende at udlicitere kontrol med dansk energiinfrastruktur, herunder unders\u00f8isk kabelinfrastruktur, til private anl\u00e6gsejere og virksomheder?","versionsdato":"2023-07-12T13:49:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s737/spm/2734721.pdf","opdateringsdato":"2023-07-12T16:01:16.433","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1050422,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren i forl\u00e6ngelse af svaret p\u00e5 KEF alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l 293 redeg\u00f8re for, om ministeren finder det tilfredsstillende at udlicitere kontrol med dansk energiinfrastruktur, herunder unders\u00f8isk kabelinfrastruktur, til private anl\u00e6gsejere og virksomheder?","dato":"2023-07-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-07-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-07-12T14:00:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-07-12T14:00:52.52"
      },"id":1337527,"sagid":95696,"dokumentid":1050422,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-07-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-07-12T14:00:52.52","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95694,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren i forl\u00e6ngelse af svaret p\u00e5 KEF alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l 291 redeg\u00f8re for, hvordan ministeren agter at tage ansvar for den tv\u00e6rsektorielle indsats, som ministeren anerkender som n\u00f8dvendig for at beskytte og overv\u00e5ge vores f\u00e6lles danske energiinfrastruktur?","titelkort":"Om indsatsen for at beskytte og overv\u00e5ge den danske energiinfrastruktur.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 735","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"735","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-07-20T09:47:59.623","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1898025,"dokumentid":1050420,"titel":"Vil ministeren i forl\u00e6ngelse af svaret p\u00e5 KEF alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l 291 redeg\u00f8re for, hvordan ministeren agter at tage ansvar for den tv\u00e6rsektorielle indsats, som ministeren anerkender som n\u00f8dvendig for at beskytte og overv\u00e5ge vores f\u00e6lles danske energiinfrastruktur?","versionsdato":"2023-07-12T13:43:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s735/spm/2734719.pdf","opdateringsdato":"2023-07-12T16:01:18.667","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1050420,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren i forl\u00e6ngelse af svaret p\u00e5 KEF alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l 291 redeg\u00f8re for, hvordan ministeren agter at tage ansvar for den tv\u00e6rsektorielle indsats, som ministeren anerkender som n\u00f8dvendig for at beskytte og overv\u00e5ge vores f\u00e6lles danske energiinfrastruktur?","dato":"2023-07-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-07-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-07-12T13:59:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-07-12T14:00:54.873"
      },"id":1337528,"sagid":95694,"dokumentid":1050420,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-07-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-07-12T14:00:54.873","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95697,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren, idet der henvises til ministerens klare anerkendelse af energiinfrastrukturens kritiske karakter, redeg\u00f8re for, hvordan ministeren agter at sikre, at der f\u00f8res myndighedskontrol med produktionen af de unders\u00f8iske kabler, der skal transportere de kommende 9-14 GW energi fra havvindparkerne til fastlandet?","titelkort":"Om indsatsen for at beskytte og overv\u00e5ge den danske energiinfrastruktur.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 738","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"738","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-07-20T09:58:24.15","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1898031,"dokumentid":1050423,"titel":"Vil ministeren, idet der henvises til ministerens klare anerkendelse af energiinfrastrukturens kritiske karakter, redeg\u00f8re for, hvordan ministeren agter at sikre, at der f\u00f8res myndighedskontrol med produktionen af de unders\u00f8iske kabler, der skal transportere de kommende 9-14 GW energi fra havvindparkerne til fastlandet?","versionsdato":"2023-07-12T13:51:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s738/spm/2734722.pdf","opdateringsdato":"2023-07-12T16:01:18.497","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1050423,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren, idet der henvises til ministerens klare anerkendelse af energiinfrastrukturens kritiske karakter, redeg\u00f8re for, hvordan ministeren agter at sikre, at der f\u00f8res myndighedskontrol med produktionen af de unders\u00f8iske kabler, der skal transportere de kommende 9-14 GW energi fra havvindparkerne til fastlandet?","dato":"2023-07-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-07-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-07-12T14:00:41","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-07-12T14:01:02.02"
      },"id":1337530,"sagid":95697,"dokumentid":1050423,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-07-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-07-12T14:01:02.02","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95698,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren i forl\u00e6ngelse af sit svar p\u00e5 KEF alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l 291 bekr\u00e6fte, at ministeren anerkender og er fuldt bevidst om, at ikke alle virksomheder og leverand\u00f8rer af unders\u00f8isk h\u00f8jsp\u00e6ndingskabelinfrastruktur vil v\u00e6re underlagt investeringsscreeningsmekanismen, der f\u00f8lger af lov om investeringsscreening?","titelkort":"Om indsatsen for at beskytte og overv\u00e5ge den danske energiinfrastruktur.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 739","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"739","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-07-20T09:52:40.047","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1898032,"dokumentid":1050425,"titel":"Vil ministeren i forl\u00e6ngelse af sit svar p\u00e5 KEF alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l 291 bekr\u00e6fte, at ministeren anerkender og er fuldt bevidst om, at ikke alle virksomheder og leverand\u00f8rer af unders\u00f8isk h\u00f8jsp\u00e6ndingskabelinfrastruktur vil v\u00e6re underlagt investeringsscreeningsmekanismen, der f\u00f8lger af lov om investeringsscreening?","versionsdato":"2023-07-12T13:55:16","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s739/spm/2734726.pdf","opdateringsdato":"2023-07-12T16:01:18.043","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1050425,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren i forl\u00e6ngelse af sit svar p\u00e5 KEF alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l 291 bekr\u00e6fte, at ministeren anerkender og er fuldt bevidst om, at ikke alle virksomheder og leverand\u00f8rer af unders\u00f8isk h\u00f8jsp\u00e6ndingskabelinfrastruktur vil v\u00e6re underlagt investeringsscreeningsmekanismen, der f\u00f8lger af lov om investeringsscreening?","dato":"2023-07-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-07-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-07-12T14:01:07","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-07-12T14:01:29.807"
      },"id":1337531,"sagid":95698,"dokumentid":1050425,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-07-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-07-12T14:01:29.807","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95705,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at et dansk universitet b\u00f8r indg\u00e5 i det kommende EU-referencecenter for velf\u00e6rd i akvatiske dyr?","titelkort":"Om velf\u00e6rd for akvatiske dyr.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 740","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"740","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-29T16:58:51.937","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1898249,"dokumentid":1050508,"titel":"Er ministeren enig i, at et dansk universitet b\u00f8r indg\u00e5 i det kommende EU-referencecenter for velf\u00e6rd i akvatiske dyr?","versionsdato":"2023-07-13T14:26:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s740/spm/2734942.pdf","opdateringsdato":"2023-07-13T16:01:38.59","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1050508,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at et dansk universitet b\u00f8r indg\u00e5 i det kommende EU-referencecenter for velf\u00e6rd i akvatiske dyr?","dato":"2023-07-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-07-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-07-13T14:29:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-07-13T14:29:50.293"
      },"id":1337629,"sagid":95705,"dokumentid":1050508,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-07-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-07-13T14:29:50.293","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95651,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at en kommune n\u00e6gter en borger p\u00e5 folkepension med et alvorligt handicap en handicapvenlig bolig med henvisning til \u00f8konomi, n\u00e5r kommunen har flere tomme handicapboliger?","titelkort":"Om at kommuner n\u00e6gter borgere med et handicap en handicapvenlig bolig.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 731","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"731","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-07-18T10:42:05.25","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren stiller sp\u00f8rgsm\u00e5let, fordi man i medierne har kunnet l\u00e6se om en borger, der er blevet n\u00e6gtet en handicapvenlig bolig, p\u00e5 trods af at kommunen angiveligt har flere tomme boliger. Der henvises f.eks. til historien fra dr.dk den 6. juni 2023 \u00bbS\u00f8ren m\u00e5 klare trapper og toiletbes\u00f8g p\u00e5 \u00e9t ben: Fik afslag p\u00e5 \u00e6ldrebolig, selvom de st\u00e5r tomme\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1898593,"dokumentid":1050629,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 731.docm","versionsdato":"2023-07-17T15:26:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s731/svar/1971286/2735291.pdf","opdateringsdato":"2023-07-18T10:41:35.65","variantkode":"P","format":"DOCM"
          }
        ],"id":1050629,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 731: Mener ministeren, at det er rimeligt, at en kommune n\u00e6gter en borger p\u00e5 folkepension med et alvorligt handicap en handicapvenlig bolig med henvisning til \u00f8konomi, n\u00e5r kommunen har flere tomme handicapboliger?","dato":"2023-07-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-07-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-07-18T10:41:22","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at en kommune n\u00e6gter en borger p\u00e5 folkepension med et alvorligt handicap en handicapvenlig bolig med henvisning til \u00f8konomi, n\u00e5r kommunen har flere tomme handicapboliger?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1050116,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-07-18T10:41:35.65"
      },"id":1337788,"sagid":95651,"dokumentid":1050629,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-07-18T00:00:00","opdateringsdato":"2023-07-18T10:41:35.65","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95694,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren i forl\u00e6ngelse af svaret p\u00e5 KEF alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l 291 redeg\u00f8re for, hvordan ministeren agter at tage ansvar for den tv\u00e6rsektorielle indsats, som ministeren anerkender som n\u00f8dvendig for at beskytte og overv\u00e5ge vores f\u00e6lles danske energiinfrastruktur?","titelkort":"Om indsatsen for at beskytte og overv\u00e5ge den danske energiinfrastruktur.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 735","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"735","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-07-20T09:47:59.623","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1898856,"dokumentid":1050751,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a720 Sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 735.pdf","versionsdato":"2023-07-20T09:34:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s735/svar/1971413/2735554.pdf","opdateringsdato":"2023-07-20T09:47:33.063","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1050751,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 735: Vil ministeren i forl\u00e6ngelse af svaret p\u00e5 KEF alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l 291 redeg\u00f8re for, hvordan ministeren agter at tage ansvar for den tv\u00e6rsektorielle indsats, som ministeren anerkender som n\u00f8dvendig for at beskytte og overv\u00e5ge vores f\u00e6lles danske energiinfrastruktur?","dato":"2023-07-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-07-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-07-20T09:47:21","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren i forl\u00e6ngelse af svaret p\u00e5 KEF alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l 291 redeg\u00f8re for, hvordan ministeren agter at tage ansvar for den tv\u00e6rsektorielle indsats, som ministeren anerkender som n\u00f8dvendig for at beskytte og overv\u00e5ge vores f\u00e6lles danske energiinfrastruktur?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1050420,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-07-20T09:47:33.063"
      },"id":1338004,"sagid":95694,"dokumentid":1050751,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-07-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-07-20T09:47:33.063","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95698,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren i forl\u00e6ngelse af sit svar p\u00e5 KEF alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l 291 bekr\u00e6fte, at ministeren anerkender og er fuldt bevidst om, at ikke alle virksomheder og leverand\u00f8rer af unders\u00f8isk h\u00f8jsp\u00e6ndingskabelinfrastruktur vil v\u00e6re underlagt investeringsscreeningsmekanismen, der f\u00f8lger af lov om investeringsscreening?","titelkort":"Om indsatsen for at beskytte og overv\u00e5ge den danske energiinfrastruktur.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 739","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"739","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-07-20T09:52:40.047","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1898858,"dokumentid":1050752,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a720 Sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 739.pdf","versionsdato":"2023-07-20T09:38:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s739/svar/1971414/2735556.pdf","opdateringsdato":"2023-07-20T09:52:15.59","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1050752,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 739: Vil ministeren i forl\u00e6ngelse af sit svar p\u00e5 KEF alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l 291 bekr\u00e6fte, at ministeren anerkender og er fuldt bevidst om, at ikke alle virksomheder og leverand\u00f8rer af unders\u00f8isk h\u00f8jsp\u00e6ndingskabelinfrastruktur vil v\u00e6re underlagt investeringsscreeningsmekanismen, der f\u00f8lger af lov om investeringsscreening?","dato":"2023-07-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-07-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-07-20T09:52:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren i forl\u00e6ngelse af sit svar p\u00e5 KEF alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l 291 bekr\u00e6fte, at ministeren anerkender og er fuldt bevidst om, at ikke alle virksomheder og leverand\u00f8rer af unders\u00f8isk h\u00f8jsp\u00e6ndingskabelinfrastruktur vil v\u00e6re underlagt investeringsscreeningsmekanismen, der f\u00f8lger af lov om investeringsscreening?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1050425,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-07-20T09:52:15.59"
      },"id":1338005,"sagid":95698,"dokumentid":1050752,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-07-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-07-20T09:52:15.59","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95697,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren, idet der henvises til ministerens klare anerkendelse af energiinfrastrukturens kritiske karakter, redeg\u00f8re for, hvordan ministeren agter at sikre, at der f\u00f8res myndighedskontrol med produktionen af de unders\u00f8iske kabler, der skal transportere de kommende 9-14 GW energi fra havvindparkerne til fastlandet?","titelkort":"Om indsatsen for at beskytte og overv\u00e5ge den danske energiinfrastruktur.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 738","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"738","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-07-20T09:58:24.15","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1898860,"dokumentid":1050753,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a720 Sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 738.pdf","versionsdato":"2023-07-20T09:38:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s738/svar/1971415/2735558.pdf","opdateringsdato":"2023-07-20T09:58:01.87","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1050753,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 738: Vil ministeren, idet der henvises til ministerens klare anerkendelse af energiinfrastrukturens kritiske karakter, redeg\u00f8re for, hvordan ministeren agter at sikre, at der f\u00f8res myndighedskontrol med produktionen af de unders\u00f8iske kabler, der skal transportere de kommende 9-14 GW energi fra havvindparkerne til fastlandet?","dato":"2023-07-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-07-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-07-20T09:57:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren, idet der henvises til ministerens klare anerkendelse af energiinfrastrukturens kritiske karakter, redeg\u00f8re for, hvordan ministeren agter at sikre, at der f\u00f8res myndighedskontrol med produktionen af de unders\u00f8iske kabler, der skal transportere de kommende 9-14 GW energi fra havvindparkerne til fastlandet?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1050423,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-07-20T09:58:01.87"
      },"id":1338006,"sagid":95697,"dokumentid":1050753,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-07-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-07-20T09:58:01.87","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95696,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren i forl\u00e6ngelse af svaret p\u00e5 KEF alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l 293 redeg\u00f8re for, om ministeren finder det tilfredsstillende at udlicitere kontrol med dansk energiinfrastruktur, herunder unders\u00f8isk kabelinfrastruktur, til private anl\u00e6gsejere og virksomheder?","titelkort":"Om indsatsen for at beskytte og overv\u00e5ge den danske energiinfrastruktur.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 737","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"737","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-07-20T10:00:10.72","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1898862,"dokumentid":1050754,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a720 Sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 737.pdf","versionsdato":"2023-07-20T09:39:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s737/svar/1971416/2735560.pdf","opdateringsdato":"2023-07-20T09:59:42.28","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1050754,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 737: Vil ministeren i forl\u00e6ngelse af svaret p\u00e5 KEF alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l 293 redeg\u00f8re for, om ministeren finder det tilfredsstillende at udlicitere kontrol med dansk energiinfrastruktur, herunder unders\u00f8isk kabelinfrastruktur, til private anl\u00e6gsejere og virksomheder?","dato":"2023-07-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-07-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-07-20T09:59:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren i forl\u00e6ngelse af svaret p\u00e5 KEF alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l 293 redeg\u00f8re for, om ministeren finder det tilfredsstillende at udlicitere kontrol med dansk energiinfrastruktur, herunder unders\u00f8isk kabelinfrastruktur, til private anl\u00e6gsejere og virksomheder?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1050422,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-07-20T09:59:42.28"
      },"id":1338007,"sagid":95696,"dokumentid":1050754,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-07-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-07-20T09:59:42.28","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95695,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Agter ministeren at tage initiativ til et formaliseret tv\u00e6rsektorielt samarbejde p\u00e5 tv\u00e6rs af energisektoren, sikkerhedssektoren og forsvarssektoren, der vil have til form\u00e5l at foretage de n\u00f8dvendige foranstaltninger til at beskytte og overv\u00e5ge vores energiinfrastruktur, herunder unders\u00f8iske kabler?","titelkort":"Om indsatsen for at beskytte og overv\u00e5ge den danske energiinfrastruktur.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 736","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"736","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-07-20T13:07:35.567","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1898952,"dokumentid":1050780,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a720 Sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 736.pdf","versionsdato":"2023-07-20T13:04:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s736/svar/1971447/2735654.pdf","opdateringsdato":"2023-07-20T13:06:58.813","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1050780,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 736: Agter ministeren at tage initiativ til et formaliseret tv\u00e6rsektorielt samarbejde p\u00e5 tv\u00e6rs af energisektoren, sikkerhedssektoren og forsvarssektoren, der vil have til form\u00e5l at foretage de n\u00f8dvendige foranstaltninger til at beskytte og overv\u00e5ge vores energiinfrastruktur, herunder unders\u00f8iske kabler?","dato":"2023-07-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-07-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-07-20T13:06:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Agter ministeren at tage initiativ til et formaliseret tv\u00e6rsektorielt samarbejde p\u00e5 tv\u00e6rs af energisektoren, sikkerhedssektoren og forsvarssektoren, der vil have til form\u00e5l at foretage de n\u00f8dvendige foranstaltninger til at beskytte og overv\u00e5ge vores energiinfrastruktur, herunder unders\u00f8iske kabler?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1050421,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-07-20T13:06:58.813"
      },"id":1338030,"sagid":95695,"dokumentid":1050780,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-07-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-07-20T13:06:58.813","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95637,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at studerende, der i god tro er startet p\u00e5 en erhvervsuddannelse i januar 2023 med en forventning om at kunne tage en erhvervsuddannelse med 110 pct. af dagpengesatsen og nu kvalificerer sig til ordningen, der tr\u00e6der i kraft den 1. juli 2023, b\u00f8r hj\u00e6lpes med eventuelt at afvikle den g\u00e6ld, de har opbygget hos f.eks. a-kassen, mens de ventede p\u00e5 den nye ordnings ikrafttr\u00e6den?","titelkort":"Om dagpengesatsen til studerende p\u00e5 en erhvervsuddannelse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 728","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"728","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-04T12:50:02.52","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1900362,"dokumentid":1051290,"titel":"Svar p\u00e5 spm S nr. 728.docx","versionsdato":"2023-08-04T10:17:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s728/svar/1971988/2737068.pdf","opdateringsdato":"2023-08-04T12:49:20.287","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1051290,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 728: Mener ministeren, at studerende, der i god tro er startet p\u00e5 en erhvervsuddannelse i januar 2023 med en forventning om at kunne tage en erhvervsuddannelse med 110 pct. af dagpengesatsen og nu kvalificerer sig til ordningen, der tr\u00e6der i kraft den 1. juli 2023, b\u00f8r hj\u00e6lpes med eventuelt at afvikle den g\u00e6ld, de har opbygget hos f.eks. a-kassen, mens de ventede p\u00e5 den nye ordnings ikrafttr\u00e6den?","dato":"2023-08-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-04T12:48:00","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at studerende, der i god tro er startet p\u00e5 en erhvervsuddannelse i januar 2023 med en forventning om at kunne tage en erhvervsuddannelse med 110 pct. af dagpengesatsen og nu kvalificerer sig til ordningen, der tr\u00e6der i kraft den 1. juli 2023, b\u00f8r hj\u00e6lpes med eventuelt at afvikle den g\u00e6ld, de har opbygget hos f.eks. a-kassen, mens de ventede p\u00e5 den nye ordnings ikrafttr\u00e6den?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1049868,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-04T12:48:11.207"
      },"id":1338873,"sagid":95637,"dokumentid":1051290,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-04T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-04T12:48:11.207","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95729,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage nogle initiativer, der kan sikre, at Danmark lever op til EU\u00b4s vandrammedirektiv og habitatdirektiv ang\u00e5ende omr\u00e5det ved Guden\u00e5en ved Tange S\u00f8?","titelkort":"Om Tange S\u00f8.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 742","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"742","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-16T09:37:06.987","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1900476,"dokumentid":1051359,"titel":"Vil ministeren tage nogle initiativer, der kan sikre, at Danmark lever op til EU\u00b4s vandrammedirektiv og habitatdirektiv ang\u00e5ende omr\u00e5det ved Guden\u00e5en ved Tange S\u00f8?","versionsdato":"2023-08-07T10:07:15","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s742/spm/2737182.pdf","opdateringsdato":"2023-08-07T16:01:25.527","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1051359,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tage nogle initiativer, der kan sikre, at Danmark lever op til EU\u00b4s vandrammedirektiv og habitatdirektiv ang\u00e5ende omr\u00e5det ved Guden\u00e5en ved Tange S\u00f8?","dato":"2023-08-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-07T10:06:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-07T10:20:56.427"
      },"id":1338955,"sagid":95729,"dokumentid":1051359,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-07T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-07T10:20:56.427","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95728,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren sikre, at der igangs\u00e6ttes en habitatskonsekvensvurdering ang\u00e5ende Guden\u00e5centralens fortsatte drift og opretholdelse af Tange S\u00f8?","titelkort":"Om Guden\u00e5centralens drift og opretholdelse af Tange S\u00f8.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 741","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"741","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-15T13:23:26.53","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1900475,"dokumentid":1051356,"titel":"Vil ministeren sikre, at der igangs\u00e6ttes en habitatskonsekvensvurdering ang\u00e5ende Guden\u00e5centralens fortsatte drift og opretholdelse af Tange S\u00f8?","versionsdato":"2023-08-07T10:05:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s741/spm/2737175.pdf","opdateringsdato":"2023-08-07T16:01:25.777","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1051356,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren sikre, at der igangs\u00e6ttes en habitatskonsekvensvurdering ang\u00e5ende Guden\u00e5centralens fortsatte drift og opretholdelse af Tange S\u00f8?","dato":"2023-08-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-07T10:00:25","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-07T10:20:56.863"
      },"id":1338956,"sagid":95728,"dokumentid":1051356,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-07T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-07T10:20:56.863","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95732,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er en ytring?","titelkort":"Om ytring.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 743","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"743","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-15T13:27:27.077","statsbudgetsag":false,"begrundelse":" I Weekendavisen har statsministeren tilkendegivet, at hun ikke mener, at det er en ytring at afbr\u00e6nde en bog. Vil statsministeren i lyset heraf oplyse, hvad hun mener, kvalificerer en ytring.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1900512,"dokumentid":1051380,"titel":"Hvad er en ytring?","versionsdato":"2023-08-07T13:06:15","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s743/spm/2737219.pdf","opdateringsdato":"2023-08-07T16:01:25.573","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1051380,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er en ytring?","dato":"2023-08-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-07T13:04:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-07T13:20:59.757"
      },"id":1338975,"sagid":95732,"dokumentid":1051380,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-07T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-07T13:20:59.757","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95734,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at den iranske kunstner og systemkritiker Firoozeh Bazrafkan den 5. august 2023 rev Koranen i strimler p\u00e5 et rivejern foran den iranske ambassade, hvilket  if\u00f8lge en pressemeddelelse udsendt af kunstneren var en kommentar til det iranske styres krav om at respektere Koranen, hvilket if\u00f8lge Bazrafkan oser af dobbeltmoral, da det iranske styre ikke respekterer sine egne kvinder og netop berettiger undertrykkelsen af kvinder med Koranens ord?","titelkort":"Om den iranske kunstner og systemkritiker Firoozeh Bazrafkan.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 745","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"745","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-15T13:26:09.933","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1900764,"dokumentid":1051455,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at den iranske kunstner og systemkritiker Firoozeh Bazrafkan den 5. august 2023 rev Koranen i strimler p\u00e5 et rivejern foran den iranske ambassade, hvilket  if\u00f8lge en pressemeddelelse udsendt af kunstneren var en kommentar til det iranske styres krav om at respektere Koranen, hvilket if\u00f8lge Bazrafkan oser af dobbeltmoral, da det iranske styre ikke respekterer sine egne kvinder og netop berettiger undertrykkelsen af kvinder med Koranens ord?","versionsdato":"2023-08-08T13:18:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s745/spm/2737472.pdf","opdateringsdato":"2023-08-08T16:01:00.247","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1051455,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at den iranske kunstner og systemkritiker Firoozeh Bazrafkan den 5. august 2023 rev Koranen i strimler p\u00e5 et rivejern foran den iranske ambassade, hvilket  if\u00f8lge en pressemeddelelse udsendt af kunstneren var en kommentar til det iranske styres krav om at respektere Koranen, hvilket if\u00f8lge Bazrafkan oser af dobbeltmoral, da det iranske styre ikke respekterer sine egne kvinder og netop berettiger undertrykkelsen af kvinder med Koranens ord?","dato":"2023-08-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-08T13:18:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-08T13:19:09.153"
      },"id":1339047,"sagid":95734,"dokumentid":1051455,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-08T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-08T13:19:09.153","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95733,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til anbefalingerne fra den 9. cyklus i EU\u2019s Ungdomsdialog (r\u00e5dsresolution 9134/23), og hvordan p\u00e5t\u00e6nker ministeren, at disse konkret kan implementeres i Danmark, herunder med reference til svaret p\u00e5 EUU Alm. del, sp\u00f8rgsm\u00e5l 123, 2022-23 (2. samling), hvoraf det fremg\u00e5r, at kun seks ministerier har ungeinddragende initiativer?","titelkort":"Om ungeinddragende initiativer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 744","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"744","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-10T08:28:04.65","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1900723,"dokumentid":1051438,"titel":"Hvad er ministerens holdning til anbefalingerne fra den 9. cyklus i EU\u2019s Ungdomsdialog (r\u00e5dsresolution 9134/23), og hvordan p\u00e5t\u00e6nker ministeren, at disse konkret kan implementeres i Danmark, herunder med reference til svaret p\u00e5 EUU Alm. del, sp\u00f8rgsm\u00e5l 123, 2022-23 (2. samling), hvoraf det fremg\u00e5r, at kun seks ministerier har ungeinddragende initiativer?","versionsdato":"2023-08-08T11:10:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s744/spm/2737430.pdf","opdateringsdato":"2023-08-08T16:01:00.433","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1051438,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til anbefalingerne fra den 9. cyklus i EU\u2019s Ungdomsdialog (r\u00e5dsresolution 9134/23), og hvordan p\u00e5t\u00e6nker ministeren, at disse konkret kan implementeres i Danmark, herunder med reference til svaret p\u00e5 EUU Alm. del, sp\u00f8rgsm\u00e5l 123, 2022-23 (2. samling), hvoraf det fremg\u00e5r, at kun seks ministerier har ungeinddragende initiativer?","dato":"2023-08-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-08T11:11:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-09T10:16:30.553"
      },"id":1339126,"sagid":95733,"dokumentid":1051438,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-08T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-09T10:16:30.553","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95739,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Det Teologiske Fakultet ved K\u00f8benhavns Universitet deltager i projekter, der gennem kritisk revision af historien skal medvirke til udvikling af l\u00e6reb\u00f8ger og l\u00e6rermanualer til Det Pal\u00e6stinensiske Selvstyres skolesystem, der opererer med fort\u00e6llingen om eksistensen af en s\u00e6rlig pal\u00e6stinensisk stat, og er det ministerens opfattelse, at projektets form\u00e5l er p\u00e5 gr\u00e6nsen til historieforfalskning, og dermed er medvirkende til at fastholde en befolkningsgruppe i en falsk virkelighedsopfattelse?","titelkort":"Om, at Det Teologiske Fakultet deltager i projekter, der gennem kritisk revision af historien skal medvirke til udvikling af l\u00e6reb\u00f8ger og l\u00e6rermanualer til Det Pal\u00e6stinensiske Selvstyres skolesystem.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 746","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"746","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-18T08:45:25.273","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til beskrivelsen af projektet p\u00e5 hjemmesiden for Det teologiske Fakultet ved K\u00f8benhavns Universitet.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1901069,"dokumentid":1051574,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Det Teologiske Fakultet ved K\u00f8benhavns Universitet deltager i projekter, der gennem kritisk revision af historien skal medvirke til udvikling af l\u00e6reb\u00f8ger og l\u00e6rermanualer til Det Pal\u00e6stinensiske Selvstyres skolesystem, der opererer med fort\u00e6llingen om eksistensen af en s\u00e6rlig pal\u00e6stinensisk stat, og er det ministerens opfattelse, at projektets form\u00e5l er p\u00e5 gr\u00e6nsen til historieforfalskning, og dermed er medvirkende til at fastholde en befolkningsgruppe i en falsk virkelighedsopfattelse?","versionsdato":"2023-08-09T14:26:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s746/spm/2737774.pdf","opdateringsdato":"2023-08-09T14:27:02.513","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1051574,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Det Teologiske Fakultet ved K\u00f8benhavns Universitet deltager i projekter, der gennem kritisk revision af historien skal medvirke til udvikling af l\u00e6reb\u00f8ger og l\u00e6rermanualer til Det Pal\u00e6stinensiske Selvstyres skolesystem, der opererer med fort\u00e6llingen om eksistensen af en s\u00e6rlig pal\u00e6stinensisk stat, og er det ministerens opfattelse, at projektets form\u00e5l er p\u00e5 gr\u00e6nsen til historieforfalskning, og dermed er medvirkende til at fastholde en befolkningsgruppe i en falsk virkelighedsopfattelse?","dato":"2023-08-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-09T14:24:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-09T14:25:07.567"
      },"id":1339198,"sagid":95739,"dokumentid":1051574,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-09T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-09T14:25:07.567","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95740,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at TV 2 altid sender deres Go\u2019 programmer fra hovedstaden - aktuelt fra Tivoli og tidligere K\u00f8benhavns Hovedbaneg\u00e5rd, og mener ministeren, at TV 2 burde ryste posen og finde en lokalitet i f.eks. Jylland, hvorfra der kunne sendes?","titelkort":"Om, at TV 2 altid sender deres Go\u2019 programmer fra hovedstaden.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 747","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"747","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-16T09:21:50.25","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1901081,"dokumentid":1051581,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at TV 2 altid sender deres Go\u2019 programmer fra hovedstaden - aktuelt fra Tivoli og tidligere K\u00f8benhavns Hovedbaneg\u00e5rd, og mener ministeren, at TV 2 burde ryste posen og finde en lokalitet i f.eks. Jylland, hvorfra der kunne sendes?","versionsdato":"2023-08-09T14:31:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s747/spm/2737788.pdf","opdateringsdato":"2023-08-09T14:31:26.997","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1051581,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at TV 2 altid sender deres Go\u2019 programmer fra hovedstaden - aktuelt fra Tivoli og tidligere K\u00f8benhavns Hovedbaneg\u00e5rd, og mener ministeren, at TV 2 burde ryste posen og finde en lokalitet i f.eks. Jylland, hvorfra der kunne sendes?","dato":"2023-08-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-09T14:30:34","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-09T14:30:47.47"
      },"id":1339202,"sagid":95740,"dokumentid":1051581,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-09T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-09T14:30:47.47","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95733,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til anbefalingerne fra den 9. cyklus i EU\u2019s Ungdomsdialog (r\u00e5dsresolution 9134/23), og hvordan p\u00e5t\u00e6nker ministeren, at disse konkret kan implementeres i Danmark, herunder med reference til svaret p\u00e5 EUU Alm. del, sp\u00f8rgsm\u00e5l 123, 2022-23 (2. samling), hvoraf det fremg\u00e5r, at kun seks ministerier har ungeinddragende initiativer?","titelkort":"Om ungeinddragende initiativer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 744","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"744","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-10T08:28:04.65","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1901129,"dokumentid":1051600,"titel":"BUVM besvarelse af EUU alm. del - spm. 123 om ministeriernes ungeinitiativer.docx","versionsdato":"2023-08-09T15:51:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s744/svar/1972390/2737837.pdf","opdateringsdato":"2023-08-10T08:27:48.353","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1901130,"dokumentid":1051600,"titel":"BUVMs samlenotat forud for r\u00e5dsm\u00f8de 15.-16. maj 2023.docx","versionsdato":"2023-08-09T15:51:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s744/svar/1972390/2737838.pdf","opdateringsdato":"2023-08-10T08:27:48.353","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1901131,"dokumentid":1051600,"titel":"Svar p\u00e5 S 744 om EUs Ungdomsdialog fra Christina Olumeko ALT.docx","versionsdato":"2023-08-09T15:51:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s744/svar/1972390/2737839.pdf","opdateringsdato":"2023-08-10T08:27:48.353","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1051600,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 744: Hvad er ministerens holdning til anbefalingerne fra den 9. cyklus i EU\u2019s Ungdomsdialog (r\u00e5dsresolution 9134/23), og hvordan p\u00e5t\u00e6nker ministeren, at disse konkret kan implementeres i Danmark, herunder med reference til svaret p\u00e5 EUU Alm. del, sp\u00f8rgsm\u00e5l 123, 2022-23 (2. samling), hvoraf det fremg\u00e5r, at kun seks ministerier har ungeinddragende initiativer?","dato":"2023-08-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-10T08:27:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til anbefalingerne fra den 9. cyklus i EU\u2019s Ungdomsdialog (r\u00e5dsresolution 9134/23), og hvordan p\u00e5t\u00e6nker ministeren, at disse konkret kan implementeres i Danmark, herunder med reference til svaret p\u00e5 EUU Alm. del, sp\u00f8rgsm\u00e5l 123, 2022-23 (2. samling), hvoraf det fremg\u00e5r, at kun seks ministerier har ungeinddragende initiativer?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1051438,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-10T08:27:48.417"
      },"id":1339245,"sagid":95733,"dokumentid":1051600,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-10T08:27:48.417","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95741,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det positive resultat af s\u00e6rloven for ukrainere giver anledning til at gent\u00e6nke asylpolitikken og derved sikre hurtigere og mere effektiv integration af asylans\u00f8gere?","titelkort":"Om at gent\u00e6nke asylpolitikken.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 748","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"748","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-21T15:36:11.653","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen p\u00e5 dr.dk den 20. februar 2023: \u00bb7218 ukrainere p\u00e5 flugt er kommet i job: Pavlo og Kateryna har skiftet Donetsk ud med fabriksarbejde i Holstebro\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1901261,"dokumentid":1051667,"titel":"Mener ministeren, at det positive resultat af s\u00e6rloven for ukrainere giver anledning til at gent\u00e6nke asylpolitikken og derved sikre hurtigere og mere effektiv integration af asylans\u00f8gere?","versionsdato":"2023-08-10T13:01:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s748/spm/2737971.pdf","opdateringsdato":"2023-08-10T16:01:28.583","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1051667,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det positive resultat af s\u00e6rloven for ukrainere giver anledning til at gent\u00e6nke asylpolitikken og derved sikre hurtigere og mere effektiv integration af asylans\u00f8gere?","dato":"2023-08-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-10T13:12:25","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-10T13:12:36.647"
      },"id":1339284,"sagid":95741,"dokumentid":1051667,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-10T13:12:36.647","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95742,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at et af Skandinaviens st\u00f8rste \u00e6gpakkerier i juli 2022 har udfaset bur\u00e6g i Sverige af etiske \u00e5rsager, idet det bet\u00e6nkes, at selvsamme \u00e6gpakkeri ejer en af de i alt seks bes\u00e6tninger med bur\u00e6gsproduktion (til detail og industri) i Danmark?","titelkort":"Om at et af Skandinaviens st\u00f8rste \u00e6gpakkerier i juli 2022 har udfaset bur\u00e6g i Sverige.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 749","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"749","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-14T12:26:21.423","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbDava Foods slutar med \u00e4gg fr\u00e5n de sista burh\u00f6nsen\u00ab bragt den 12. juli 2022 p\u00e5 det svenske medie Jordbruksaktuellts hjemmeside, hvoraf det fremg\u00e5r, at virksomheden Dava Foods i juli 2022 har udfaset produktion af bur\u00e6g i Sverige af etiske \u00e5rsager.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1901264,"dokumentid":1051669,"titel":"Hvad mener ministeren om, at et af Skandinaviens st\u00f8rste \u00e6gpakkerier i juli 2022 har udfaset bur\u00e6g i Sverige af etiske \u00e5rsager, idet det bet\u00e6nkes, at selvsamme \u00e6gpakkeri ejer en af de i alt seks bes\u00e6tninger med bur\u00e6gsproduktion (til detail og industri) i Danmark?","versionsdato":"2023-08-10T13:07:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s749/spm/2737974.pdf","opdateringsdato":"2023-08-10T16:01:28.473","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1051669,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at et af Skandinaviens st\u00f8rste \u00e6gpakkerier i juli 2022 har udfaset bur\u00e6g i Sverige af etiske \u00e5rsager, idet det bet\u00e6nkes, at selvsamme \u00e6gpakkeri ejer en af de i alt seks bes\u00e6tninger med bur\u00e6gsproduktion (til detail og industri) i Danmark?","dato":"2023-08-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-10T13:12:41","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-10T13:12:54.817"
      },"id":1339286,"sagid":95742,"dokumentid":1051669,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-10T13:12:54.817","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95743,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det kan indg\u00e5 i de aktuelle overvejelser omkring forkortelse af udfasningsperioden for bur\u00e6gsproduktion i Danmark, at et af Skandinaviens st\u00f8rste \u00e6gpakkerier p\u00e5 eget initiativ \u2013 og med henvisning til det uetiske i bur\u00e6gsproduktion \u2013 har valgt at udfase bur\u00e6g i Sverige, og vil ministeren ikke mene, at ovenn\u00e6vnte \u00e6gpakkeri p\u00e5 den baggrund m\u00e5 antages at have forst\u00e5else for en hurtigere udfasningsperiode end 12 \u00e5r i Danmark, n\u00e5r det allerede er erkendt, at hold af burh\u00f8ns ikke er etisk forsvarligt?","titelkort":"Om en overvejelse omkring forkortelse af udfasningsperioden for bur\u00e6gsproduktion i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 750","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"750","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-14T12:27:28.87","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbDava Foods slutar med \u00e4gg fr\u00e5n de sista burh\u00f6nsen\u00ab bragt den 12. juli 2022 p\u00e5 det svenske medie Jordbruksaktuellts hjemmeside, hvoraf det fremg\u00e5r, at virksomheden Dava Foods i juli 2022 har udfaset produktion af bur\u00e6g i Sverige af etiske \u00e5rsager.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1901265,"dokumentid":1051670,"titel":"Mener ministeren, at det kan indg\u00e5 i de aktuelle overvejelser omkring forkortelse af udfasningsperioden for bur\u00e6gsproduktion i Danmark, at et af Skandinaviens st\u00f8rste \u00e6gpakkerier p\u00e5 eget initiativ \u2013 og med henvisning til det uetiske i bur\u00e6gsproduktion \u2013 har valgt at udfase bur\u00e6g i Sverige, og vil ministeren ikke mene, at ovenn\u00e6vnte \u00e6gpakkeri p\u00e5 den baggrund m\u00e5 antages at have forst\u00e5else for en hurtigere udfasningsperiode end 12 \u00e5r i Danmark, n\u00e5r det allerede er erkendt, at hold af burh\u00f8ns ikke er etisk forsvarligt?","versionsdato":"2023-08-10T13:09:06","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s750/spm/2737975.pdf","opdateringsdato":"2023-08-10T16:01:28.35","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1051670,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det kan indg\u00e5 i de aktuelle overvejelser omkring forkortelse af udfasningsperioden for bur\u00e6gsproduktion i Danmark, at et af Skandinaviens st\u00f8rste \u00e6gpakkerier p\u00e5 eget initiativ \u2013 og med henvisning til det uetiske i bur\u00e6gsproduktion \u2013 har valgt at udfase bur\u00e6g i Sverige, og vil ministeren ikke mene, at ovenn\u00e6vnte \u00e6gpakkeri p\u00e5 den baggrund m\u00e5 antages at have forst\u00e5else for en hurtigere udfasningsperiode end 12 \u00e5r i Danmark, n\u00e5r det allerede er erkendt, at hold af burh\u00f8ns ikke er etisk forsvarligt?","dato":"2023-08-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-10T13:12:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-10T13:13:09.617"
      },"id":1339287,"sagid":95743,"dokumentid":1051670,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-10T13:13:09.617","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95744,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt med en lang udfasningsperiode for bur\u00e6gsproduktion i Danmark p\u00e5 12 \u00e5r, n\u00e5r erhvervet selv \u2013 repr\u00e6senteret af et af de st\u00f8rste \u00e6gpakkerier \u2013 anser hold af burh\u00f8ns for v\u00e6rende uetisk, og vil ministeren ikke medgive, at der er en indre selvmodsigelse i ikke at drage konsekvensen af f\u00f8rn\u00e6vnte erkendelse ved at lave s\u00e5 kort en udfasningsperiode som overhovedet muligt?","titelkort":"Om det er rimeligt med en lang udfasningsperiode for bur\u00e6gsproduktion i Danmark p\u00e5 12 \u00e5r.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 751","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"751","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-14T12:28:38.15","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbDava Foods slutar med \u00e4gg fr\u00e5n de sista burh\u00f6nsen\u00ab bragt den 12. juli 2022 p\u00e5 det svenske medie Jordbruksaktuellts hjemmeside, hvoraf det fremg\u00e5r, at virksomheden Dava Foods i juli 2022 har udfaset produktion af bur\u00e6g i Sverige af etiske \u00e5rsager.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1901267,"dokumentid":1051671,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt med en lang udfasningsperiode for bur\u00e6gsproduktion i Danmark p\u00e5 12 \u00e5r, n\u00e5r erhvervet selv \u2013 repr\u00e6senteret af et af de st\u00f8rste \u00e6gpakkerier \u2013 anser hold af burh\u00f8ns for v\u00e6rende uetisk, og vil ministeren ikke medgive, at der er en indre selvmodsigelse i ikke at drage konsekvensen af f\u00f8rn\u00e6vnte erkendelse ved at lave s\u00e5 kort en udfasningsperiode som overhovedet muligt?","versionsdato":"2023-08-10T13:11:06","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s751/spm/2737976.pdf","opdateringsdato":"2023-08-10T16:01:28.1","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1051671,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt med en lang udfasningsperiode for bur\u00e6gsproduktion i Danmark p\u00e5 12 \u00e5r, n\u00e5r erhvervet selv \u2013 repr\u00e6senteret af et af de st\u00f8rste \u00e6gpakkerier \u2013 anser hold af burh\u00f8ns for v\u00e6rende uetisk, og vil ministeren ikke medgive, at der er en indre selvmodsigelse i ikke at drage konsekvensen af f\u00f8rn\u00e6vnte erkendelse ved at lave s\u00e5 kort en udfasningsperiode som overhovedet muligt?","dato":"2023-08-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-10T13:13:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-10T13:13:24.787"
      },"id":1339288,"sagid":95744,"dokumentid":1051671,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-10T13:13:24.787","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95746,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvis ministeren er enig med det norske datatilsyn i, at Meta bryder reglerne for overv\u00e5gning af dets brugere, hvad agter ministeren s\u00e5 at foretage sig?","titelkort":"Om at Meta bryder reglerne for overv\u00e5gning af dets brugere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 753","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"753","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-18T14:56:14.867","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbFra mandag vil Norge sende daglige millionb\u00f8der til Meta\u00ab p\u00e5 jyllands-posten.dk den 7. august 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1901288,"dokumentid":1051679,"titel":"Hvis ministeren er enig med det norske datatilsyn i, at Meta bryder reglerne for overv\u00e5gning af dets brugere, hvad agter ministeren s\u00e5 at foretage sig?","versionsdato":"2023-08-10T13:39:35","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s753/spm/2737997.pdf","opdateringsdato":"2023-08-10T16:01:28.803","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1051679,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvis ministeren er enig med det norske datatilsyn i, at Meta bryder reglerne for overv\u00e5gning af dets brugere, hvad agter ministeren s\u00e5 at foretage sig?","dato":"2023-08-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-10T13:50:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-22T11:07:33.933"
      },"id":1340122,"sagid":95746,"dokumentid":1051679,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-22T11:07:33.933","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95745,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at Norge vil sende daglige millionb\u00f8der til Meta, da man mener, at Meta bryder reglerne for dataindsamling fra brugerne?","titelkort":"Om at Norge vil sende daglige millionb\u00f8der til Meta.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 752","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"752","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-18T14:55:21.887","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbFra mandag vil Norge sende daglige millionb\u00f8der til Meta\u00ab p\u00e5 jyllands-posten.dk den 7. august 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1901287,"dokumentid":1051677,"titel":"Hvad mener ministeren om, at Norge vil sende daglige millionb\u00f8der til Meta, da man mener, at Meta bryder reglerne for dataindsamling fra brugerne?","versionsdato":"2023-08-10T13:37:35","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s752/spm/2737996.pdf","opdateringsdato":"2023-08-10T16:01:28.303","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1051677,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at Norge vil sende daglige millionb\u00f8der til Meta, da man mener, at Meta bryder reglerne for dataindsamling fra brugerne?","dato":"2023-08-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-10T13:49:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-22T11:14:13.123"
      },"id":1340124,"sagid":95745,"dokumentid":1051677,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-22T11:14:13.123","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95747,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren se p\u00e5 en \u00e6ndring af r\u00e5stofloven og andre relevante love, s\u00e5dan at der altid skal ske efterbehandling til natur eller/og rekreative form\u00e5l, eller vil ministeren alternativt g\u00f8re det muligt for regionale myndigheder at stille krav om efterbehandling, n\u00e5r der gives udvindingstilladelser til r\u00e5stoffer?","titelkort":"Om r\u00e5stofloven.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 754","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"754","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-21T12:46:49.257","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til Milj\u00f8- og F\u00f8devareklagen\u00e6vnets afg\u00f8relse af 12. juli 2023 i sag 21/08590 om medhold i klage over Region Syddanmarks R\u00e5stofplan 2020, som kan findes p\u00e5 Milj\u00f8- og F\u00f8devareklagen\u00e6vnets hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1901704,"dokumentid":1051723,"titel":"Vil ministeren se p\u00e5 en \u00e6ndring af r\u00e5stofloven og andre relevante love, s\u00e5dan at der altid skal ske efterbehandling til natur eller/og rekreative form\u00e5l, eller vil ministeren alternativt g\u00f8re det muligt for regionale myndigheder at stille krav om efterbehandling, n\u00e5r der gives udvindingstilladelser til r\u00e5stoffer?","versionsdato":"2023-08-11T10:44:20","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s754/spm/2738412.pdf","opdateringsdato":"2023-08-11T10:44:36.98","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1051723,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren se p\u00e5 en \u00e6ndring af r\u00e5stofloven og andre relevante love, s\u00e5dan at der altid skal ske efterbehandling til natur eller/og rekreative form\u00e5l, eller vil ministeren alternativt g\u00f8re det muligt for regionale myndigheder at stille krav om efterbehandling, n\u00e5r der gives udvindingstilladelser til r\u00e5stoffer?","dato":"2023-08-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-11T10:42:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-11T10:42:27.7"
      },"id":1339364,"sagid":95747,"dokumentid":1051723,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-11T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-11T10:42:27.7","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95751,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, jf. den nye administrative praksis i forbindelse med juridisk k\u00f8nsskifte, at mindre\u00e5rige b\u00f8rn er klar til at foretage skels\u00e6ttende beslutninger vedr\u00f8rende deres identitet, n\u00e5r de ikke engang er gamle nok til at tage beslutninger vedr\u00f8rende deres egen sengetid?","titelkort":"Om mindre\u00e5rige b\u00f8rn er klar til at foretage skels\u00e6ttende beslutninger vedr\u00f8rende deres identitet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 755","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"755","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-22T10:37:13.77","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1901960,"dokumentid":1051824,"titel":"Mener ministeren, jf. den nye administrative praksis i forbindelse med juridisk k\u00f8nsskifte, at mindre\u00e5rige b\u00f8rn er klar til at foretage skels\u00e6ttende beslutninger vedr\u00f8rende deres identitet, n\u00e5r de ikke engang er gamle nok til at tage beslutninger vedr\u00f8rende deres egen sengetid?","versionsdato":"2023-08-14T10:18:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s755/spm/2738669.pdf","opdateringsdato":"2023-08-14T16:00:29.107","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1051824,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, jf. den nye administrative praksis i forbindelse med juridisk k\u00f8nsskifte, at mindre\u00e5rige b\u00f8rn er klar til at foretage skels\u00e6ttende beslutninger vedr\u00f8rende deres identitet, n\u00e5r de ikke engang er gamle nok til at tage beslutninger vedr\u00f8rende deres egen sengetid?","dato":"2023-08-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-14T10:19:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-14T10:19:40.71"
      },"id":1339471,"sagid":95751,"dokumentid":1051824,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-14T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-14T10:19:40.71","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95742,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at et af Skandinaviens st\u00f8rste \u00e6gpakkerier i juli 2022 har udfaset bur\u00e6g i Sverige af etiske \u00e5rsager, idet det bet\u00e6nkes, at selvsamme \u00e6gpakkeri ejer en af de i alt seks bes\u00e6tninger med bur\u00e6gsproduktion (til detail og industri) i Danmark?","titelkort":"Om at et af Skandinaviens st\u00f8rste \u00e6gpakkerier i juli 2022 har udfaset bur\u00e6g i Sverige.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 749","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"749","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-14T12:26:21.423","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbDava Foods slutar med \u00e4gg fr\u00e5n de sista burh\u00f6nsen\u00ab bragt den 12. juli 2022 p\u00e5 det svenske medie Jordbruksaktuellts hjemmeside, hvoraf det fremg\u00e5r, at virksomheden Dava Foods i juli 2022 har udfaset produktion af bur\u00e6g i Sverige af etiske \u00e5rsager.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1901986,"dokumentid":1051834,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 749.pdf","versionsdato":"2023-08-14T11:04:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s749/svar/1972695/2738696.pdf","opdateringsdato":"2023-08-14T12:26:06.37","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1051834,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 749: Hvad mener ministeren om, at et af Skandinaviens st\u00f8rste \u00e6gpakkerier i juli 2022 har udfaset bur\u00e6g i Sverige af etiske \u00e5rsager, idet det bet\u00e6nkes, at selvsamme \u00e6gpakkeri ejer en af de i alt seks bes\u00e6tninger med bur\u00e6gsproduktion (til detail og industri) i Danmark?","dato":"2023-08-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-14T12:25:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om, at et af Skandinaviens st\u00f8rste \u00e6gpakkerier i juli 2022 har udfaset bur\u00e6g i Sverige af etiske \u00e5rsager, idet det bet\u00e6nkes, at selvsamme \u00e6gpakkeri ejer en af de i alt seks bes\u00e6tninger med bur\u00e6gsproduktion (til detail og industri) i Danmark?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1051669,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-14T12:26:06.37"
      },"id":1339492,"sagid":95742,"dokumentid":1051834,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-14T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-14T12:26:06.37","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95743,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det kan indg\u00e5 i de aktuelle overvejelser omkring forkortelse af udfasningsperioden for bur\u00e6gsproduktion i Danmark, at et af Skandinaviens st\u00f8rste \u00e6gpakkerier p\u00e5 eget initiativ \u2013 og med henvisning til det uetiske i bur\u00e6gsproduktion \u2013 har valgt at udfase bur\u00e6g i Sverige, og vil ministeren ikke mene, at ovenn\u00e6vnte \u00e6gpakkeri p\u00e5 den baggrund m\u00e5 antages at have forst\u00e5else for en hurtigere udfasningsperiode end 12 \u00e5r i Danmark, n\u00e5r det allerede er erkendt, at hold af burh\u00f8ns ikke er etisk forsvarligt?","titelkort":"Om en overvejelse omkring forkortelse af udfasningsperioden for bur\u00e6gsproduktion i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 750","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"750","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-14T12:27:28.87","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbDava Foods slutar med \u00e4gg fr\u00e5n de sista burh\u00f6nsen\u00ab bragt den 12. juli 2022 p\u00e5 det svenske medie Jordbruksaktuellts hjemmeside, hvoraf det fremg\u00e5r, at virksomheden Dava Foods i juli 2022 har udfaset produktion af bur\u00e6g i Sverige af etiske \u00e5rsager.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1901991,"dokumentid":1051837,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 750.pdf","versionsdato":"2023-08-14T11:09:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s750/svar/1972697/2738700.pdf","opdateringsdato":"2023-08-14T12:27:16.73","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1901992,"dokumentid":1051837,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 749.pdf","versionsdato":"2023-08-14T11:09:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s750/svar/1972697/2738701.pdf","opdateringsdato":"2023-08-14T12:27:22.023","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1051837,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 750: Mener ministeren, at det kan indg\u00e5 i de aktuelle overvejelser omkring forkortelse af udfasningsperioden for bur\u00e6gsproduktion i Danmark, at et af Skandinaviens st\u00f8rste \u00e6gpakkerier p\u00e5 eget initiativ \u2013 og med henvisning til det uetiske i bur\u00e6gsproduktion \u2013 har valgt at udfase bur\u00e6g i Sverige, og vil ministeren ikke mene, at ovenn\u00e6vnte \u00e6gpakkeri p\u00e5 den baggrund m\u00e5 antages at have forst\u00e5else for en hurtigere udfasningsperiode end 12 \u00e5r i Danmark, n\u00e5r det allerede er erkendt, at hold af burh\u00f8ns ikke er etisk forsvarligt?","dato":"2023-08-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-14T12:27:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det kan indg\u00e5 i de aktuelle overvejelser omkring forkortelse af udfasningsperioden for bur\u00e6gsproduktion i Danmark, at et af Skandinaviens st\u00f8rste \u00e6gpakkerier p\u00e5 eget initiativ \u2013 og med henvisning til det uetiske i bur\u00e6gsproduktion \u2013 har valgt at udfase bur\u00e6g i Sverige, og vil ministeren ikke mene, at ovenn\u00e6vnte \u00e6gpakkeri p\u00e5 den baggrund m\u00e5 antages at have forst\u00e5else for en hurtigere udfasningsperiode end 12 \u00e5r i Danmark, n\u00e5r det allerede er erkendt, at hold af burh\u00f8ns ikke er etisk forsvarligt?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1051670,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-14T12:27:16.73"
      },"id":1339493,"sagid":95743,"dokumentid":1051837,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-14T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-14T12:27:16.73","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95744,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt med en lang udfasningsperiode for bur\u00e6gsproduktion i Danmark p\u00e5 12 \u00e5r, n\u00e5r erhvervet selv \u2013 repr\u00e6senteret af et af de st\u00f8rste \u00e6gpakkerier \u2013 anser hold af burh\u00f8ns for v\u00e6rende uetisk, og vil ministeren ikke medgive, at der er en indre selvmodsigelse i ikke at drage konsekvensen af f\u00f8rn\u00e6vnte erkendelse ved at lave s\u00e5 kort en udfasningsperiode som overhovedet muligt?","titelkort":"Om det er rimeligt med en lang udfasningsperiode for bur\u00e6gsproduktion i Danmark p\u00e5 12 \u00e5r.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 751","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"751","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-14T12:28:38.15","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbDava Foods slutar med \u00e4gg fr\u00e5n de sista burh\u00f6nsen\u00ab bragt den 12. juli 2022 p\u00e5 det svenske medie Jordbruksaktuellts hjemmeside, hvoraf det fremg\u00e5r, at virksomheden Dava Foods i juli 2022 har udfaset produktion af bur\u00e6g i Sverige af etiske \u00e5rsager.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1902000,"dokumentid":1051842,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 751.pdf","versionsdato":"2023-08-14T11:19:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s751/svar/1972702/2738709.pdf","opdateringsdato":"2023-08-14T12:28:26.287","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1902001,"dokumentid":1051842,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 749.pdf","versionsdato":"2023-08-14T11:19:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s751/svar/1972702/2738710.pdf","opdateringsdato":"2023-08-14T12:28:31.303","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1051842,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 751: Mener ministeren, at det er rimeligt med en lang udfasningsperiode for bur\u00e6gsproduktion i Danmark p\u00e5 12 \u00e5r, n\u00e5r erhvervet selv \u2013 repr\u00e6senteret af et af de st\u00f8rste \u00e6gpakkerier \u2013 anser hold af burh\u00f8ns for v\u00e6rende uetisk, og vil ministeren ikke medgive, at der er en indre selvmodsigelse i ikke at drage konsekvensen af f\u00f8rn\u00e6vnte erkendelse ved at lave s\u00e5 kort en udfasningsperiode som overhovedet muligt?","dato":"2023-08-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-14T12:28:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er rimeligt med en lang udfasningsperiode for bur\u00e6gsproduktion i Danmark p\u00e5 12 \u00e5r, n\u00e5r erhvervet selv \u2013 repr\u00e6senteret af et af de st\u00f8rste \u00e6gpakkerier \u2013 anser hold af burh\u00f8ns for v\u00e6rende uetisk, og vil ministeren ikke medgive, at der er en indre selvmodsigelse i ikke at drage konsekvensen af f\u00f8rn\u00e6vnte erkendelse ved at lave s\u00e5 kort en udfasningsperiode som overhovedet muligt?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1051671,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-14T12:28:26.287"
      },"id":1339494,"sagid":95744,"dokumentid":1051842,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-14T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-14T12:28:26.287","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95757,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om de stigende udfordringer for hjeml\u00f8sebladet Hus Forbi, og agter ministeren at fremkomme med initiativer, der kan im\u00f8deg\u00e5 Hus Forbi-s\u00e6lgerne, som er ramt af inflation og mindre salg?","titelkort":"Om de stigende udfordringer for hjeml\u00f8sebladet Hus Forbi.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 757","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"757","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-24T14:28:43.003","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises eksempelvis til artiklen \u00bbHus Forbi er ramt af inflation: \u00bbSkal vi overleve, m\u00e5 vi g\u00f8re et eller andet\u00ab\u00ab bragt af Kristeligt Dagblad den 2. februar 2023. \n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1902399,"dokumentid":1052005,"titel":"Hvad mener ministeren om de stigende udfordringer for hjeml\u00f8sebladet Hus Forbi, og agter ministeren at fremkomme med initiativer, der kan im\u00f8deg\u00e5 Hus Forbi-s\u00e6lgerne, som er ramt af inflation og mindre salg?","versionsdato":"2023-08-15T13:16:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s757/spm/2739109.pdf","opdateringsdato":"2023-08-15T13:17:06.97","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1052005,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om de stigende udfordringer for hjeml\u00f8sebladet Hus Forbi, og agter ministeren at fremkomme med initiativer, der kan im\u00f8deg\u00e5 Hus Forbi-s\u00e6lgerne, som er ramt af inflation og mindre salg?","dato":"2023-08-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-15T13:16:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-15T13:16:27.58"
      },"id":1339648,"sagid":95757,"dokumentid":1052005,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-15T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-15T13:16:27.58","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95728,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren sikre, at der igangs\u00e6ttes en habitatskonsekvensvurdering ang\u00e5ende Guden\u00e5centralens fortsatte drift og opretholdelse af Tange S\u00f8?","titelkort":"Om Guden\u00e5centralens drift og opretholdelse af Tange S\u00f8.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 741","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"741","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-15T13:23:26.53","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1902358,"dokumentid":1051987,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 741.pdf","versionsdato":"2023-08-15T11:35:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s741/svar/1972875/2739070.pdf","opdateringsdato":"2023-08-15T13:23:26.543","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1051987,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 741: Vil ministeren sikre, at der igangs\u00e6ttes en habitatskonsekvensvurdering ang\u00e5ende Guden\u00e5centralens fortsatte drift og opretholdelse af Tange S\u00f8?","dato":"2023-08-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-15T13:22:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren sikre, at der igangs\u00e6ttes en habitatskonsekvensvurdering ang\u00e5ende Guden\u00e5centralens fortsatte drift og opretholdelse af Tange S\u00f8?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1051356,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-15T13:23:26.543"
      },"id":1339650,"sagid":95728,"dokumentid":1051987,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-15T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-15T13:23:26.543","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95729,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage nogle initiativer, der kan sikre, at Danmark lever op til EU\u00b4s vandrammedirektiv og habitatdirektiv ang\u00e5ende omr\u00e5det ved Guden\u00e5en ved Tange S\u00f8?","titelkort":"Om Tange S\u00f8.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 742","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"742","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-16T09:37:06.987","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1902356,"dokumentid":1051986,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 742.pdf","versionsdato":"2023-08-15T11:35:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s742/svar/1972874/2739067.pdf","opdateringsdato":"2023-08-15T13:23:57.593","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1051986,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 742: Vil ministeren tage nogle initiativer, der kan sikre, at Danmark lever op til EU\u00b4s vandrammedirektiv og habitatdirektiv ang\u00e5ende omr\u00e5det ved Guden\u00e5en ved Tange S\u00f8?","dato":"2023-08-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-15T13:23:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren tage nogle initiativer, der kan sikre, at Danmark lever op til EU\u00b4s vandrammedirektiv og habitatdirektiv ang\u00e5ende omr\u00e5det ved Guden\u00e5en ved Tange S\u00f8?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1051359,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-15T13:23:57.593"
      },"id":1339651,"sagid":95729,"dokumentid":1051986,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-15T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-15T13:23:57.593","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95734,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at den iranske kunstner og systemkritiker Firoozeh Bazrafkan den 5. august 2023 rev Koranen i strimler p\u00e5 et rivejern foran den iranske ambassade, hvilket  if\u00f8lge en pressemeddelelse udsendt af kunstneren var en kommentar til det iranske styres krav om at respektere Koranen, hvilket if\u00f8lge Bazrafkan oser af dobbeltmoral, da det iranske styre ikke respekterer sine egne kvinder og netop berettiger undertrykkelsen af kvinder med Koranens ord?","titelkort":"Om den iranske kunstner og systemkritiker Firoozeh Bazrafkan.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 745","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"745","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-15T13:26:09.933","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1902372,"dokumentid":1051995,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 745.docx","versionsdato":"2023-08-15T11:45:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s745/svar/1972883/2739083.pdf","opdateringsdato":"2023-08-15T13:25:52.53","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1051995,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 745: Hvad er ministerens holdning til, at den iranske kunstner og systemkritiker Firoozeh Bazrafkan den 5. august 2023 rev Koranen i strimler p\u00e5 et rivejern foran den iranske ambassade, hvilket  if\u00f8lge en pressemeddelelse udsendt af kunstneren var en kommentar til det iranske styres krav om at respektere Koranen, hvilket if\u00f8lge Bazrafkan oser af dobbeltmoral, da det iranske styre ikke respekterer sine egne kvinder og netop berettiger undertrykkelsen af kvinder med Koranens ord?","dato":"2023-08-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-15T13:25:41","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at den iranske kunstner og systemkritiker Firoozeh Bazrafkan den 5. august 2023 rev Koranen i strimler p\u00e5 et rivejern foran den iranske ambassade, hvilket  if\u00f8lge en pressemeddelelse udsendt af kunstneren var en kommentar til det iranske styres krav om at respektere Koranen, hvilket if\u00f8lge Bazrafkan oser af dobbeltmoral, da det iranske styre ikke respekterer sine egne kvinder og netop berettiger undertrykkelsen af kvinder med Koranens ord?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1051455,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-15T13:25:52.53"
      },"id":1339652,"sagid":95734,"dokumentid":1051995,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-15T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-15T13:25:52.53","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95732,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er en ytring?","titelkort":"Om ytring.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 743","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"743","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-15T13:27:27.077","statsbudgetsag":false,"begrundelse":" I Weekendavisen har statsministeren tilkendegivet, at hun ikke mener, at det er en ytring at afbr\u00e6nde en bog. Vil statsministeren i lyset heraf oplyse, hvad hun mener, kvalificerer en ytring.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1902401,"dokumentid":1052006,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 743.pdf","versionsdato":"2023-08-15T13:25:58","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s743/svar/1972903/2739111.pdf","opdateringsdato":"2023-08-15T13:27:14.403","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1052006,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 743: Hvad er en ytring?","dato":"2023-08-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-15T13:27:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er en ytring?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1051380,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-15T13:27:14.403"
      },"id":1339653,"sagid":95732,"dokumentid":1052006,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-15T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-15T13:27:14.403","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95756,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Kan ministeren bekr\u00e6fte, at det er regeringens hensigt, at den delvist vil n\u00e5 EU\u2019s reduktionskrav gennem kvotek\u00f8b, som ministeren udtalte i Deadline den 9. august 2023?","titelkort":"Om EU\u2019s reduktionskrav gennem kvotek\u00f8b.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 756","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"756","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-24T08:29:40.967","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1902387,"dokumentid":1052002,"titel":"Kan ministeren bekr\u00e6fte, at det er regeringens hensigt, at den delvist vil n\u00e5 EU\u2019s reduktionskrav gennem kvotek\u00f8b, som ministeren udtalte i Deadline den 9. august 2023?","versionsdato":"2023-08-15T12:59:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s756/spm/2739097.pdf","opdateringsdato":"2023-08-15T13:00:07.05","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1052002,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Kan ministeren bekr\u00e6fte, at det er regeringens hensigt, at den delvist vil n\u00e5 EU\u2019s reduktionskrav gennem kvotek\u00f8b, som ministeren udtalte i Deadline den 9. august 2023?","dato":"2023-08-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-15T12:58:25","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-24T08:29:21.237"
      },"id":1340310,"sagid":95756,"dokumentid":1052002,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-15T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-24T08:29:21.237","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95740,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at TV 2 altid sender deres Go\u2019 programmer fra hovedstaden - aktuelt fra Tivoli og tidligere K\u00f8benhavns Hovedbaneg\u00e5rd, og mener ministeren, at TV 2 burde ryste posen og finde en lokalitet i f.eks. Jylland, hvorfra der kunne sendes?","titelkort":"Om, at TV 2 altid sender deres Go\u2019 programmer fra hovedstaden.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 747","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"747","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-16T09:21:50.25","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1902487,"dokumentid":1052042,"titel":"Svar p\u00e5 skriftligt \u00a7 20 spm 747.docx","versionsdato":"2023-08-15T16:11:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s747/svar/1972941/2739197.pdf","opdateringsdato":"2023-08-16T09:21:30.39","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1052042,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 747: Hvad er ministerens holdning til, at TV 2 altid sender deres Go\u2019 programmer fra hovedstaden - aktuelt fra Tivoli og tidligere K\u00f8benhavns Hovedbaneg\u00e5rd, og mener ministeren, at TV 2 burde ryste posen og finde en lokalitet i f.eks. Jylland, hvorfra der kunne sendes?","dato":"2023-08-15T16:09:19","modtagelsesdato":"2023-08-15T16:11:09","frigivelsesdato":"2023-08-16T09:21:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at TV 2 altid sender deres Go\u2019 programmer fra hovedstaden - aktuelt fra Tivoli og tidligere K\u00f8benhavns Hovedbaneg\u00e5rd, og mener ministeren, at TV 2 burde ryste posen og finde en lokalitet i f.eks. Jylland, hvorfra der kunne sendes?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1051581,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-16T09:21:25.417"
      },"id":1339686,"sagid":95740,"dokumentid":1052042,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-16T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-16T09:21:25.417","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95758,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren efter det tredobbelte ministerbes\u00f8g p\u00e5 Vejle Fjord, der var en \u00f8jen\u00e5bner, g\u00f8re for at l\u00f8se problemerne i Vejle Fjord og genskabe livet i fjorden?","titelkort":"Om at genskabe livet i Vejle Fjord.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 758","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"758","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-25T09:39:32.88","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1902562,"dokumentid":1052072,"titel":"Hvad vil ministeren efter det tredobbelte ministerbes\u00f8g p\u00e5 Vejle Fjord, der var en \u00f8jen\u00e5bner, g\u00f8re for at l\u00f8se problemerne i Vejle Fjord og genskabe livet i fjorden?","versionsdato":"2023-08-16T12:10:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s758/spm/2739272.pdf","opdateringsdato":"2023-08-16T16:00:58.683","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1052072,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad vil ministeren efter det tredobbelte ministerbes\u00f8g p\u00e5 Vejle Fjord, der var en \u00f8jen\u00e5bner, g\u00f8re for at l\u00f8se problemerne i Vejle Fjord og genskabe livet i fjorden?","dato":"2023-08-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-16T12:10:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-16T12:20:38.69"
      },"id":1339717,"sagid":95758,"dokumentid":1052072,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-16T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-16T12:20:38.69","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95760,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er en ytring?","titelkort":"Om ytring.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 759","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"759","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-24T15:09:35.447","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let stilles p\u00e5 baggrund af statsministerens svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 743, folketings\u00e5ret 2022-23 (2. samling), som ikke er fyldestg\u00f8rende. I Weekendavisen har statsministeren tilkendegivet, at hun ikke mener, at det er en ytring at afbr\u00e6nde en bog. Vil statsministeren i lyset heraf oplyse, hvad hun mener, kvalificerer en ytring.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1902577,"dokumentid":1052078,"titel":"Hvad er en ytring?","versionsdato":"2023-08-16T12:57:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s759/spm/2739287.pdf","opdateringsdato":"2023-08-16T16:00:59.527","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1052078,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er en ytring?","dato":"2023-08-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-16T12:58:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-16T13:00:49.557"
      },"id":1339723,"sagid":95760,"dokumentid":1052078,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-16T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-16T13:00:49.557","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95682,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er regeringens holdning til, om det skal v\u00e6re lovligt eller ulovligt at br\u00e6nde forskellige hellige skrifter, herunder en koran, og er det regeringens holdning, at ytringsfriheden skal begr\u00e6nses?","titelkort":"Om det skal v\u00e6re lovligt eller ulovligt at br\u00e6nde forskellige hellige skrifter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 732","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"732","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-17T09:06:28.543","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1902668,"dokumentid":1052104,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 732 fra medlem af Folketinget Mette Thiesen.pdf","versionsdato":"2023-08-16T14:45:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s732/svar/1973047/2739384.pdf","opdateringsdato":"2023-08-17T09:06:08","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1052104,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 732: Hvad er regeringens holdning til, om det skal v\u00e6re lovligt eller ulovligt at br\u00e6nde forskellige hellige skrifter, herunder en koran, og er det regeringens holdning, at ytringsfriheden skal begr\u00e6nses?","dato":"2023-08-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-17T09:05:21","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er regeringens holdning til, om det skal v\u00e6re lovligt eller ulovligt at br\u00e6nde forskellige hellige skrifter, herunder en koran, og er det regeringens holdning, at ytringsfriheden skal begr\u00e6nses?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1050354,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-17T09:05:48.453"
      },"id":1339769,"sagid":95682,"dokumentid":1052104,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-17T09:05:48.453","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95683,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig med Socialdemokratiets ligestillingsordf\u00f8rer, Trine Bramsen, i, at det skal v\u00e6re ulovligt at br\u00e6nde en koran og dermed st\u00e6kke ytringsfriheden?","titelkort":"Om at det skal v\u00e6re ulovligt at br\u00e6nde en koran og dermed st\u00e6kke ytringsfriheden.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 733","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"733","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-17T09:08:22.243","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbTrine Bramsens udtalelse p\u00e5 tv om koranafbr\u00e6ndinger v\u00e6kker opsigt. Nu langer ungdomsparti ud: \u00bbDet er vigtigt for ytringsfriheden\u00ab\u00ab bragt den 4. juli 2023 p\u00e5 Berlingskes hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1902675,"dokumentid":1052107,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 733 fra medlem af Folketinget Mette Thiesen.pdf","versionsdato":"2023-08-16T14:45:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s733/svar/1973046/2739381.pdf","opdateringsdato":"2023-08-17T09:07:53.083","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1902676,"dokumentid":1052107,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 732 fra medlem af Folketinget Mette Thiesen.pdf","versionsdato":"2023-08-16T14:45:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s733/svar/1973046/2739382.pdf","opdateringsdato":"2023-08-17T09:08:06.007","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1052107,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 733: Er ministeren enig med Socialdemokratiets ligestillingsordf\u00f8rer, Trine Bramsen, i, at det skal v\u00e6re ulovligt at br\u00e6nde en koran og dermed st\u00e6kke ytringsfriheden?","dato":"2023-08-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-17T09:07:23","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig med Socialdemokratiets ligestillingsordf\u00f8rer, Trine Bramsen, i, at det skal v\u00e6re ulovligt at br\u00e6nde en koran og dermed st\u00e6kke ytringsfriheden?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1050355,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-17T09:07:34.603"
      },"id":1339772,"sagid":95683,"dokumentid":1052107,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-17T09:07:34.603","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95684,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er der i regeringen enten planer om eller dr\u00f8ftelser af at begr\u00e6nse ytringsfriheden, s\u00e5 man f.eks. ikke m\u00e5 afbr\u00e6nde hellige skrifter?","titelkort":"Om at begr\u00e6nse ytringsfriheden, s\u00e5 man f.eks. ikke m\u00e5 afbr\u00e6nde hellige skrifter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 734","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"734","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-17T09:10:06.787","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1902672,"dokumentid":1052106,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 734 fra medlem af Folketinget Mette Thiesen.pdf","versionsdato":"2023-08-16T14:45:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s734/svar/1973045/2739378.pdf","opdateringsdato":"2023-08-17T09:09:30.037","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1902673,"dokumentid":1052106,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 732 fra medlem af Folketinget Mette Thiesen.pdf","versionsdato":"2023-08-16T14:45:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s734/svar/1973045/2739379.pdf","opdateringsdato":"2023-08-17T09:09:42.77","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1052106,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 734: Er der i regeringen enten planer om eller dr\u00f8ftelser af at begr\u00e6nse ytringsfriheden, s\u00e5 man f.eks. ikke m\u00e5 afbr\u00e6nde hellige skrifter?","dato":"2023-08-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-17T09:09:00","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er der i regeringen enten planer om eller dr\u00f8ftelser af at begr\u00e6nse ytringsfriheden, s\u00e5 man f.eks. ikke m\u00e5 afbr\u00e6nde hellige skrifter?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1050356,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-17T09:09:11.83"
      },"id":1339773,"sagid":95684,"dokumentid":1052106,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-17T09:09:11.83","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95761,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorn\u00e5r forventer ministeren at igangs\u00e6tte den 5-\u00e5rige udfasningsperiode p\u00e5 uds\u00e6tning af gr\u00e5\u00e6nder, som f\u00f8lger af det nye forlig og indstilling fra Vildtforvaltningsr\u00e5det?","titelkort":"Om uds\u00e6tning af gr\u00e5\u00e6nder.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 760","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"760","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-28T08:39:15.85","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til meddelelsen fra Vildtforvaltningsr\u00e5det om dets m\u00f8de den 6. juni 2023 samt forlig om uds\u00e6tning, der kan l\u00e6ses her: https://vildtforvaltningsraadet.dk/media/235115/meddelelse-fra-vildtforvaltningsra-dets-moede-d-6-juni-2023-samt-forlig-om-udsaetning.pdf.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1902864,"dokumentid":1052163,"titel":"Hvorn\u00e5r forventer ministeren at igangs\u00e6tte den 5-\u00e5rige udfasningsperiode p\u00e5 uds\u00e6tning af gr\u00e5\u00e6nder, som f\u00f8lger af det nye forlig og indstilling fra Vildtforvaltningsr\u00e5det?","versionsdato":"2023-08-17T12:15:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s760/spm/2739574.pdf","opdateringsdato":"2023-08-17T16:01:35.157","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1052163,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvorn\u00e5r forventer ministeren at igangs\u00e6tte den 5-\u00e5rige udfasningsperiode p\u00e5 uds\u00e6tning af gr\u00e5\u00e6nder, som f\u00f8lger af det nye forlig og indstilling fra Vildtforvaltningsr\u00e5det?","dato":"2023-08-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-17T12:12:00","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-17T12:20:54.877"
      },"id":1339811,"sagid":95761,"dokumentid":1052163,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-17T12:20:54.877","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95762,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at forl\u00e6nge det midlertidige tilskud til gymnasier i udkantsomr\u00e5der?","titelkort":"Om at forl\u00e6nge det midlertidige tilskud til gymnasier i udkantsomr\u00e5der.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 761","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"761","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-25T09:38:39.727","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til artiklen \"Pressede gymnasier frygter at miste tilskud: Bliver ramt af en 'giftig cocktail\u201d, bragt i Avisen Danmark den 13. august 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1902928,"dokumentid":1052191,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at forl\u00e6nge det midlertidige tilskud til gymnasier i udkantsomr\u00e5der?","versionsdato":"2023-08-17T13:56:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s761/spm/2739636.pdf","opdateringsdato":"2023-08-17T16:01:34.483","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1052191,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til at forl\u00e6nge det midlertidige tilskud til gymnasier i udkantsomr\u00e5der?","dato":"2023-08-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-17T13:55:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-17T14:20:57.817"
      },"id":1339839,"sagid":95762,"dokumentid":1052191,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-17T14:20:57.817","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95763,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Anerkender ministeren, at gymnasier i udkantsomr\u00e5der risikerer at lukke p\u00e5 sigt, hvis ikke der findes en varig l\u00f8sning p\u00e5 elevfordelings- og taxametermodeller, og hvad er ministerens holdning til hurtigst muligt/allerede i \u00e5r at indkalde til forhandlinger om de modeller?","titelkort":"Om at forl\u00e6nge det midlertidige tilskud til gymnasier i udkantsomr\u00e5der.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 762","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"762","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-25T09:37:35.213","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1902929,"dokumentid":1052193,"titel":"Anerkender ministeren, at gymnasier i udkantsomr\u00e5der risikerer at lukke p\u00e5 sigt, hvis ikke der findes en varig l\u00f8sning p\u00e5 elevfordelings- og taxametermodeller, og hvad er ministerens holdning til hurtigst muligt/allerede i \u00e5r at indkalde til forhandlinger om de modeller?","versionsdato":"2023-08-17T13:59:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s762/spm/2739639.pdf","opdateringsdato":"2023-08-17T16:01:35.11","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1052193,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Anerkender ministeren, at gymnasier i udkantsomr\u00e5der risikerer at lukke p\u00e5 sigt, hvis ikke der findes en varig l\u00f8sning p\u00e5 elevfordelings- og taxametermodeller, og hvad er ministerens holdning til hurtigst muligt/allerede i \u00e5r at indkalde til forhandlinger om de modeller?","dato":"2023-08-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-17T13:57:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-17T14:20:58.053"
      },"id":1339840,"sagid":95763,"dokumentid":1052193,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-17T14:20:58.053","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95739,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Det Teologiske Fakultet ved K\u00f8benhavns Universitet deltager i projekter, der gennem kritisk revision af historien skal medvirke til udvikling af l\u00e6reb\u00f8ger og l\u00e6rermanualer til Det Pal\u00e6stinensiske Selvstyres skolesystem, der opererer med fort\u00e6llingen om eksistensen af en s\u00e6rlig pal\u00e6stinensisk stat, og er det ministerens opfattelse, at projektets form\u00e5l er p\u00e5 gr\u00e6nsen til historieforfalskning, og dermed er medvirkende til at fastholde en befolkningsgruppe i en falsk virkelighedsopfattelse?","titelkort":"Om, at Det Teologiske Fakultet deltager i projekter, der gennem kritisk revision af historien skal medvirke til udvikling af l\u00e6reb\u00f8ger og l\u00e6rermanualer til Det Pal\u00e6stinensiske Selvstyres skolesystem.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 746","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"746","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-18T08:45:25.273","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til beskrivelsen af projektet p\u00e5 hjemmesiden for Det teologiske Fakultet ved K\u00f8benhavns Universitet.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1903044,"dokumentid":1052247,"titel":"Svar p\u00e5 S 746.docx","versionsdato":"2023-08-18T08:42:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s746/svar/1973251/2739756.pdf","opdateringsdato":"2023-08-18T08:45:00.17","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1052247,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 746: Hvad er ministerens holdning til, at Det Teologiske Fakultet ved K\u00f8benhavns Universitet deltager i projekter, der gennem kritisk revision af historien skal medvirke til udvikling af l\u00e6reb\u00f8ger og l\u00e6rermanualer til Det Pal\u00e6stinensiske Selvstyres skolesystem, der opererer med fort\u00e6llingen om eksistensen af en s\u00e6rlig pal\u00e6stinensisk stat, og er det ministerens opfattelse, at projektets form\u00e5l er p\u00e5 gr\u00e6nsen til historieforfalskning, og dermed er medvirkende til at fastholde en befolkningsgruppe i en falsk virkelighedsopfattelse?","dato":"2023-08-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-18T08:44:48","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at Det Teologiske Fakultet ved K\u00f8benhavns Universitet deltager i projekter, der gennem kritisk revision af historien skal medvirke til udvikling af l\u00e6reb\u00f8ger og l\u00e6rermanualer til Det Pal\u00e6stinensiske Selvstyres skolesystem, der opererer med fort\u00e6llingen om eksistensen af en s\u00e6rlig pal\u00e6stinensisk stat, og er det ministerens opfattelse, at projektets form\u00e5l er p\u00e5 gr\u00e6nsen til historieforfalskning, og dermed er medvirkende til at fastholde en befolkningsgruppe i en falsk virkelighedsopfattelse?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1051574,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-18T08:45:00.17"
      },"id":1339901,"sagid":95739,"dokumentid":1052247,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-18T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-18T08:45:00.17","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95766,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at det statsligt ejede TV2 st\u00f8tter Copenhagen Pride Parade 2023 \u00f8konomisk?","titelkort":"Om at TV2 st\u00f8tter Copenhagen Pride Parade 2023 \u00f8konomisk.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 763","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"763","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-28T11:07:10.73","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1903047,"dokumentid":1052248,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at det statsligt ejede TV2 st\u00f8tter Copenhagen Pride Parade 2023 \u00f8konomisk?","versionsdato":"2023-08-18T08:52:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s763/spm/2739758.pdf","opdateringsdato":"2023-08-18T16:00:43.597","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1052248,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at det statsligt ejede TV2 st\u00f8tter Copenhagen Pride Parade 2023 \u00f8konomisk?","dato":"2023-08-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-18T08:48:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-18T09:00:14.87"
      },"id":1339904,"sagid":95766,"dokumentid":1052248,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-18T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-18T09:00:14.87","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95767,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det kr\u00e6ver et nyt beslutningsgrundlag, s\u00e5fremt det overvejes ikke at nedl\u00e6gge tunnelelementfabrikken i R\u00f8dby Havn efter endt brug i forbindelse med Femern-forbindelsen, og vil ministeren sikre, at der forud for en s\u00e5dan beslutning i god tid som minimum foretages en fornyet VVM-vurdering?","titelkort":"Om at nedl\u00e6gge tunnelelementfabrikken i R\u00f8dby Havn efter endt brug i forbindelse med Femern-forbindelsen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 764","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"764","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-21T13:52:21.647","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til beslutningsgrundlaget for vedtagelse af lov om \u00e6ndring af lov om anl\u00e6g og drift af en fast forbindelse over Femern B\u00e6lt m.v.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1903052,"dokumentid":1052252,"titel":"Mener ministeren, at det kr\u00e6ver et nyt beslutningsgrundlag, s\u00e5fremt det overvejes ikke at nedl\u00e6gge tunnelelementfabrikken i R\u00f8dby Havn efter endt brug i forbindelse med Femern-forbindelsen, og vil ministeren sikre, at der forud for en s\u00e5dan beslutning i god tid som minimum foretages en fornyet VVM-vurdering?","versionsdato":"2023-08-18T08:58:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s764/spm/2739764.pdf","opdateringsdato":"2023-08-18T16:00:44.71","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1052252,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det kr\u00e6ver et nyt beslutningsgrundlag, s\u00e5fremt det overvejes ikke at nedl\u00e6gge tunnelelementfabrikken i R\u00f8dby Havn efter endt brug i forbindelse med Femern-forbindelsen, og vil ministeren sikre, at der forud for en s\u00e5dan beslutning i god tid som minimum foretages en fornyet VVM-vurdering?","dato":"2023-08-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-18T08:56:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-18T09:00:16.42"
      },"id":1339905,"sagid":95767,"dokumentid":1052252,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-18T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-18T09:00:16.42","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95741,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det positive resultat af s\u00e6rloven for ukrainere giver anledning til at gent\u00e6nke asylpolitikken og derved sikre hurtigere og mere effektiv integration af asylans\u00f8gere?","titelkort":"Om at gent\u00e6nke asylpolitikken.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 748","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"748","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-21T15:36:11.653","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen p\u00e5 dr.dk den 20. februar 2023: \u00bb7218 ukrainere p\u00e5 flugt er kommet i job: Pavlo og Kateryna har skiftet Donetsk ud med fabriksarbejde i Holstebro\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1903097,"dokumentid":1052271,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 748.pdf","versionsdato":"2023-08-18T10:12:20","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s748/svar/1973289/2739809.pdf","opdateringsdato":"2023-08-18T10:55:31.097","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1052271,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 748: Mener ministeren, at det positive resultat af s\u00e6rloven for ukrainere giver anledning til at gent\u00e6nke asylpolitikken og derved sikre hurtigere og mere effektiv integration af asylans\u00f8gere?","dato":"2023-08-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-18T10:55:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det positive resultat af s\u00e6rloven for ukrainere giver anledning til at gent\u00e6nke asylpolitikken og derved sikre hurtigere og mere effektiv integration af asylans\u00f8gere?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1051667,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-18T10:55:31.097"
      },"id":1339944,"sagid":95741,"dokumentid":1052271,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-18T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-18T10:55:31.097","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95771,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til den samfundsm\u00e6ssige gevinst ved udvidelsen af Kalundborgmotorvejen sammenholdt med de store \u00f8konomiske investeringer og de milj\u00f8m\u00e6ssige konsekvenser?","titelkort":"Om udvidelse af Kalundborgmotorvejen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 765","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"765","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-28T08:37:11.443","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til Vejdirektoratets vurderinger, jf. artiklen \u201dSyv dyre kilometer: Folketinget finder en halv milliard til et minuts gevinst i rejsetid\u201d fra den 6. juli 2023 i Ingeni\u00f8ren. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1903291,"dokumentid":1052322,"titel":"Hvad er ministerens holdning til den samfundsm\u00e6ssige gevinst ved udvidelsen af Kalundborgmotorvejen sammenholdt med de store \u00f8konomiske investeringer og de milj\u00f8m\u00e6ssige konsekvenser?","versionsdato":"2023-08-18T12:43:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s765/spm/2740007.pdf","opdateringsdato":"2023-08-18T16:00:44.757","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1052322,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til den samfundsm\u00e6ssige gevinst ved udvidelsen af Kalundborgmotorvejen sammenholdt med de store \u00f8konomiske investeringer og de milj\u00f8m\u00e6ssige konsekvenser?","dato":"2023-08-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-18T12:42:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-18T13:00:17.713"
      },"id":1339976,"sagid":95771,"dokumentid":1052322,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-18T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-18T13:00:17.713","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95745,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at Norge vil sende daglige millionb\u00f8der til Meta, da man mener, at Meta bryder reglerne for dataindsamling fra brugerne?","titelkort":"Om at Norge vil sende daglige millionb\u00f8der til Meta.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 752","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"752","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-18T14:55:21.887","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbFra mandag vil Norge sende daglige millionb\u00f8der til Meta\u00ab p\u00e5 jyllands-posten.dk den 7. august 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1903361,"dokumentid":1052356,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 752.docx","versionsdato":"2023-08-18T14:47:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s752/svar/1973407/2740080.pdf","opdateringsdato":"2023-08-18T16:00:44.79","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1052356,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 752: Hvad mener ministeren om, at Norge vil sende daglige millionb\u00f8der til Meta, da man mener, at Meta bryder reglerne for dataindsamling fra brugerne?","dato":"2023-08-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-18T14:54:42","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om, at Norge vil sende daglige millionb\u00f8der til Meta, da man mener, at Meta bryder reglerne for dataindsamling fra brugerne?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1051677,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-18T14:54:53.913"
      },"id":1340016,"sagid":95745,"dokumentid":1052356,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-18T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-18T14:54:53.913","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95746,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvis ministeren er enig med det norske datatilsyn i, at Meta bryder reglerne for overv\u00e5gning af dets brugere, hvad agter ministeren s\u00e5 at foretage sig?","titelkort":"Om at Meta bryder reglerne for overv\u00e5gning af dets brugere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 753","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"753","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-18T14:56:14.867","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbFra mandag vil Norge sende daglige millionb\u00f8der til Meta\u00ab p\u00e5 jyllands-posten.dk den 7. august 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1903363,"dokumentid":1052357,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 753.docx","versionsdato":"2023-08-18T14:52:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s753/svar/1973408/2740082.pdf","opdateringsdato":"2023-08-18T14:56:07.567","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1052357,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 753: Hvis ministeren er enig med det norske datatilsyn i, at Meta bryder reglerne for overv\u00e5gning af dets brugere, hvad agter ministeren s\u00e5 at foretage sig?","dato":"2023-08-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-18T14:55:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvis ministeren er enig med det norske datatilsyn i, at Meta bryder reglerne for overv\u00e5gning af dets brugere, hvad agter ministeren s\u00e5 at foretage sig?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1051679,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-18T14:56:02.3"
      },"id":1340018,"sagid":95746,"dokumentid":1052357,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-18T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-18T14:56:02.3","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95775,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at regeringens \u00f8konomiske aftale med kommunerne er s\u00e5 stram, at man reelt set tvinger kommuner som Syddjurs til at spare direkte p\u00e5 skolerne?","titelkort":"Om Syddjurs skal spare p\u00e5 skolerne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 766","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"766","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-01T08:59:26.613","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til Michael Stegger Jensens (S) udsagn i \u00bbMettes borgmestre skriger p\u00e5 hj\u00e6lp - vi sk\u00e6rer i marven\u00ab p\u00e5 EB.dk af 18. august 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1903538,"dokumentid":1052422,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at regeringens \u00f8konomiske aftale med kommunerne er s\u00e5 stram, at man reelt set tvinger kommuner som Syddjurs til at spare direkte p\u00e5 skolerne?","versionsdato":"2023-08-23T13:17:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s766/spm/2740258.pdf","opdateringsdato":"2023-08-23T13:18:09.553","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1052422,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at regeringens \u00f8konomiske aftale med kommunerne er s\u00e5 stram, at man reelt set tvinger kommuner som Syddjurs til at spare direkte p\u00e5 skolerne?","dato":"2023-08-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-21T10:39:57","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-21T11:20:58.533"
      },"id":1340095,"sagid":95775,"dokumentid":1052422,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-21T11:20:58.533","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95747,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren se p\u00e5 en \u00e6ndring af r\u00e5stofloven og andre relevante love, s\u00e5dan at der altid skal ske efterbehandling til natur eller/og rekreative form\u00e5l, eller vil ministeren alternativt g\u00f8re det muligt for regionale myndigheder at stille krav om efterbehandling, n\u00e5r der gives udvindingstilladelser til r\u00e5stoffer?","titelkort":"Om r\u00e5stofloven.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 754","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"754","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-21T12:46:49.257","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til Milj\u00f8- og F\u00f8devareklagen\u00e6vnets afg\u00f8relse af 12. juli 2023 i sag 21/08590 om medhold i klage over Region Syddanmarks R\u00e5stofplan 2020, som kan findes p\u00e5 Milj\u00f8- og F\u00f8devareklagen\u00e6vnets hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1903540,"dokumentid":1052423,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 754.pdf","versionsdato":"2023-08-21T10:49:35","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s754/svar/1973489/2740260.pdf","opdateringsdato":"2023-08-21T12:47:15.93","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1052423,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 754: Vil ministeren se p\u00e5 en \u00e6ndring af r\u00e5stofloven og andre relevante love, s\u00e5dan at der altid skal ske efterbehandling til natur eller/og rekreative form\u00e5l, eller vil ministeren alternativt g\u00f8re det muligt for regionale myndigheder at stille krav om efterbehandling, n\u00e5r der gives udvindingstilladelser til r\u00e5stoffer?","dato":"2023-08-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-21T12:46:21","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren se p\u00e5 en \u00e6ndring af r\u00e5stofloven og andre relevante love, s\u00e5dan at der altid skal ske efterbehandling til natur eller/og rekreative form\u00e5l, eller vil ministeren alternativt g\u00f8re det muligt for regionale myndigheder at stille krav om efterbehandling, n\u00e5r der gives udvindingstilladelser til r\u00e5stoffer?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1051723,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-21T12:46:40.71"
      },"id":1340098,"sagid":95747,"dokumentid":1052423,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-21T12:46:40.71","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95767,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det kr\u00e6ver et nyt beslutningsgrundlag, s\u00e5fremt det overvejes ikke at nedl\u00e6gge tunnelelementfabrikken i R\u00f8dby Havn efter endt brug i forbindelse med Femern-forbindelsen, og vil ministeren sikre, at der forud for en s\u00e5dan beslutning i god tid som minimum foretages en fornyet VVM-vurdering?","titelkort":"Om at nedl\u00e6gge tunnelelementfabrikken i R\u00f8dby Havn efter endt brug i forbindelse med Femern-forbindelsen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 764","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"764","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-21T13:52:21.647","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til beslutningsgrundlaget for vedtagelse af lov om \u00e6ndring af lov om anl\u00e6g og drift af en fast forbindelse over Femern B\u00e6lt m.v.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1903574,"dokumentid":1052435,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 764.pdf","versionsdato":"2023-08-21T13:49:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s764/svar/1973501/2740294.pdf","opdateringsdato":"2023-08-21T13:52:05.323","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1052435,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 764: Mener ministeren, at det kr\u00e6ver et nyt beslutningsgrundlag, s\u00e5fremt det overvejes ikke at nedl\u00e6gge tunnelelementfabrikken i R\u00f8dby Havn efter endt brug i forbindelse med Femern-forbindelsen, og vil ministeren sikre, at der forud for en s\u00e5dan beslutning i god tid som minimum foretages en fornyet VVM-vurdering?","dato":"2023-08-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-21T13:51:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det kr\u00e6ver et nyt beslutningsgrundlag, s\u00e5fremt det overvejes ikke at nedl\u00e6gge tunnelelementfabrikken i R\u00f8dby Havn efter endt brug i forbindelse med Femern-forbindelsen, og vil ministeren sikre, at der forud for en s\u00e5dan beslutning i god tid som minimum foretages en fornyet VVM-vurdering?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1052252,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-21T13:51:41.59"
      },"id":1340106,"sagid":95767,"dokumentid":1052435,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-21T13:51:41.59","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95751,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, jf. den nye administrative praksis i forbindelse med juridisk k\u00f8nsskifte, at mindre\u00e5rige b\u00f8rn er klar til at foretage skels\u00e6ttende beslutninger vedr\u00f8rende deres identitet, n\u00e5r de ikke engang er gamle nok til at tage beslutninger vedr\u00f8rende deres egen sengetid?","titelkort":"Om mindre\u00e5rige b\u00f8rn er klar til at foretage skels\u00e6ttende beslutninger vedr\u00f8rende deres identitet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 755","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"755","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-22T10:37:13.77","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1903639,"dokumentid":1052460,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 755 fra medlem af Folketinget Mikkel Bj\u00f8rn (DF).pdf","versionsdato":"2023-08-21T17:04:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s755/svar/1973530/2740359.pdf","opdateringsdato":"2023-08-22T10:37:03.877","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1052460,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 755: Mener ministeren, jf. den nye administrative praksis i forbindelse med juridisk k\u00f8nsskifte, at mindre\u00e5rige b\u00f8rn er klar til at foretage skels\u00e6ttende beslutninger vedr\u00f8rende deres identitet, n\u00e5r de ikke engang er gamle nok til at tage beslutninger vedr\u00f8rende deres egen sengetid?","dato":"2023-08-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-22T10:36:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, jf. den nye administrative praksis i forbindelse med juridisk k\u00f8nsskifte, at mindre\u00e5rige b\u00f8rn er klar til at foretage skels\u00e6ttende beslutninger vedr\u00f8rende deres identitet, n\u00e5r de ikke engang er gamle nok til at tage beslutninger vedr\u00f8rende deres egen sengetid?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1051824,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-22T10:36:59.427"
      },"id":1340119,"sagid":95751,"dokumentid":1052460,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-22T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-22T10:36:59.427","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95756,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Kan ministeren bekr\u00e6fte, at det er regeringens hensigt, at den delvist vil n\u00e5 EU\u2019s reduktionskrav gennem kvotek\u00f8b, som ministeren udtalte i Deadline den 9. august 2023?","titelkort":"Om EU\u2019s reduktionskrav gennem kvotek\u00f8b.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 756","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"756","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-24T08:29:40.967","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1903839,"dokumentid":1052554,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a720-sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 756.pdf","versionsdato":"2023-08-23T12:47:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s756/svar/1973641/2740560.pdf","opdateringsdato":"2023-08-23T14:04:03.217","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1052554,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 756: Kan ministeren bekr\u00e6fte, at det er regeringens hensigt, at den delvist vil n\u00e5 EU\u2019s reduktionskrav gennem kvotek\u00f8b, som ministeren udtalte i Deadline den 9. august 2023?","dato":"2023-08-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-23T14:03:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Kan ministeren bekr\u00e6fte, at det er regeringens hensigt, at den delvist vil n\u00e5 EU\u2019s reduktionskrav gennem kvotek\u00f8b, som ministeren udtalte i Deadline den 9. august 2023?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1052002,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-23T14:04:03.23"
      },"id":1340253,"sagid":95756,"dokumentid":1052554,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-23T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-23T14:04:03.23","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95781,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u00bb\u00d8rem\u00e6rket barsel: Nu bruger far mere tid med baby - men den samlede barsel er forkortet\u00ab p\u00e5 dr.dk den 23. august 2023, og ser ministeren nogen udfordringer ved, at b\u00f8rn bliver indskrevet i dagpleje, vuggestuer og b\u00f8rnehaver tidligere som f\u00f8lge af den \u00f8rem\u00e6rkede barsel?","titelkort":"Om \u00f8rem\u00e6rket barsel.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 767","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"767","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-28T08:38:14.77","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1903914,"dokumentid":1052581,"titel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u00bb\u00d8rem\u00e6rket barsel: Nu bruger far mere tid med baby - men den samlede barsel er forkortet\u00ab p\u00e5 dr.dk den 23. august 2023, og ser ministeren nogen udfordringer ved, at b\u00f8rn bliver indskrevet i dagpleje, vuggestuer og b\u00f8rnehaver tidligere som f\u00f8lge af den \u00f8rem\u00e6rkede barsel?","versionsdato":"2023-08-23T14:24:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s767/spm/2740637.pdf","opdateringsdato":"2023-08-23T16:01:12.03","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1052581,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u00bb\u00d8rem\u00e6rket barsel: Nu bruger far mere tid med baby - men den samlede barsel er forkortet\u00ab p\u00e5 dr.dk den 23. august 2023, og ser ministeren nogen udfordringer ved, at b\u00f8rn bliver indskrevet i dagpleje, vuggestuer og b\u00f8rnehaver tidligere som f\u00f8lge af den \u00f8rem\u00e6rkede barsel?","dato":"2023-08-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-23T14:24:25","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-23T14:40:35.12"
      },"id":1340269,"sagid":95781,"dokumentid":1052581,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-23T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-23T14:40:35.12","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95757,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om de stigende udfordringer for hjeml\u00f8sebladet Hus Forbi, og agter ministeren at fremkomme med initiativer, der kan im\u00f8deg\u00e5 Hus Forbi-s\u00e6lgerne, som er ramt af inflation og mindre salg?","titelkort":"Om de stigende udfordringer for hjeml\u00f8sebladet Hus Forbi.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 757","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"757","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-24T14:28:43.003","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises eksempelvis til artiklen \u00bbHus Forbi er ramt af inflation: \u00bbSkal vi overleve, m\u00e5 vi g\u00f8re et eller andet\u00ab\u00ab bragt af Kristeligt Dagblad den 2. februar 2023. \n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1903979,"dokumentid":1052605,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 757.docm","versionsdato":"2023-08-23T16:28:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s757/svar/1973703/2740705.pdf","opdateringsdato":"2023-08-24T14:28:23.93","variantkode":"P","format":"DOCM"
          }
        ],"id":1052605,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 757: Hvad mener ministeren om de stigende udfordringer for hjeml\u00f8sebladet Hus Forbi, og agter ministeren at fremkomme med initiativer, der kan im\u00f8deg\u00e5 Hus Forbi-s\u00e6lgerne, som er ramt af inflation og mindre salg?","dato":"2023-08-23T16:26:06","modtagelsesdato":"2023-08-23T16:28:09","frigivelsesdato":"2023-08-24T14:28:07","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om de stigende udfordringer for hjeml\u00f8sebladet Hus Forbi, og agter ministeren at fremkomme med initiativer, der kan im\u00f8deg\u00e5 Hus Forbi-s\u00e6lgerne, som er ramt af inflation og mindre salg?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1052005,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-24T14:28:23.93"
      },"id":1340434,"sagid":95757,"dokumentid":1052605,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-24T14:28:23.93","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95782,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren opm\u00e6rksom p\u00e5 problemerne med digital post til blinde, som mange kommuner har, og hvad agter ministeren at g\u00f8re for at im\u00f8dekomme udfordringerne?","titelkort":"Om med digital post til blinde.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 768","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"768","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-04T10:30:19.077","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1904198,"dokumentid":1052669,"titel":"Er ministeren opm\u00e6rksom p\u00e5 problemerne med digital post til blinde, som mange kommuner har, og hvad agter ministeren at g\u00f8re for at im\u00f8dekomme udfordringerne?","versionsdato":"2023-08-29T09:40:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s768/spm/2740922.pdf","opdateringsdato":"2023-08-29T09:40:47.053","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1052669,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren opm\u00e6rksom p\u00e5 problemerne med digital post til blinde, som mange kommuner har, og hvad agter ministeren at g\u00f8re for at im\u00f8dekomme udfordringerne?","dato":"2023-08-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-24T14:24:42","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-24T14:24:57.823"
      },"id":1340422,"sagid":95782,"dokumentid":1052669,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-24T14:24:57.823","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95784,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke parametre finder ministeren som de v\u00e6sentligste i forbindelse med udbud af havvindm\u00f8lleparker og energi\u00f8er?","titelkort":"Om  havvindm\u00f8lleparker og energi\u00f8er.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 770","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"770","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-30T09:37:55.21","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1904319,"dokumentid":1052735,"titel":"Hvilke parametre finder ministeren som de v\u00e6sentligste i forbindelse med udbud af havvindm\u00f8lleparker og energi\u00f8er?","versionsdato":"2023-08-24T14:03:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s770/spm/2741043.pdf","opdateringsdato":"2023-08-24T16:01:18.443","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1052735,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvilke parametre finder ministeren som de v\u00e6sentligste i forbindelse med udbud af havvindm\u00f8lleparker og energi\u00f8er?","dato":"2023-08-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-24T14:25:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-24T14:25:46.207"
      },"id":1340424,"sagid":95784,"dokumentid":1052735,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-24T14:25:46.207","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95783,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at regeringens eget forslag om et \u00f8get CO2-fortr\u00e6ngningskrav i 2025 er i overensstemmelse med klimalovens hensigt om, at \u00bbIndfrielsen at Danmarks klimam\u00e5l skal ske s\u00e5 omkostningseffektivt som muligt\u00ab?","titelkort":"Om Danmarks klimam\u00e5l.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 769","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"769","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-01T09:35:28.513","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1904204,"dokumentid":1052671,"titel":"Mener ministeren, at regeringens eget forslag om et \u00f8get CO2-fortr\u00e6ngningskrav i 2025 er i overensstemmelse med klimalovens hensigt om, at \u00bbIndfrielsen at Danmarks klimam\u00e5l skal ske s\u00e5 omkostningseffektivt som muligt\u00ab?","versionsdato":"2023-08-24T12:04:35","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s769/spm/2740927.pdf","opdateringsdato":"2023-08-24T16:01:17.867","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1052671,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at regeringens eget forslag om et \u00f8get CO2-fortr\u00e6ngningskrav i 2025 er i overensstemmelse med klimalovens hensigt om, at \u00bbIndfrielsen at Danmarks klimam\u00e5l skal ske s\u00e5 omkostningseffektivt som muligt\u00ab?","dato":"2023-08-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-24T14:25:09","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-24T14:25:46.41"
      },"id":1340425,"sagid":95783,"dokumentid":1052671,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-24T14:25:46.41","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95785,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan vil ministeren sikre, at der ikke bruges tvangsarbejde til produktion af st\u00e5l i eksempelvis Kina i forbindelse med kommende udbud af havvindm\u00f8lleparker og energi\u00f8er?","titelkort":"Om  havvindm\u00f8lleparker og energi\u00f8er.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 771","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"771","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-30T09:38:57.637","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1904326,"dokumentid":1052737,"titel":"Hvordan vil ministeren sikre, at der ikke bruges tvangsarbejde til produktion af st\u00e5l i eksempelvis Kina i forbindelse med kommende udbud af havvindm\u00f8lleparker og energi\u00f8er?","versionsdato":"2023-08-24T14:05:16","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s771/spm/2741045.pdf","opdateringsdato":"2023-08-24T16:01:17.943","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1052737,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan vil ministeren sikre, at der ikke bruges tvangsarbejde til produktion af st\u00e5l i eksempelvis Kina i forbindelse med kommende udbud af havvindm\u00f8lleparker og energi\u00f8er?","dato":"2023-08-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-24T14:25:57","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-24T14:26:17.827"
      },"id":1340426,"sagid":95785,"dokumentid":1052737,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-24T14:26:17.827","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95786,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan vil ministeren sikre, at de CO2 oplysninger, der angives ved produktion af st\u00e5l i forbindelse med kommende udbud af havvindm\u00f8lleparker og energi\u00f8er, er korrekte oplysninger?","titelkort":"Om  havvindm\u00f8lleparker og energi\u00f8er.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 772","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"772","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-30T09:40:03.593","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1904329,"dokumentid":1052742,"titel":"Hvordan vil ministeren sikre, at de CO2 oplysninger, der angives ved produktion af st\u00e5l i forbindelse med kommende udbud af havvindm\u00f8lleparker og energi\u00f8er, er korrekte oplysninger?","versionsdato":"2023-08-24T14:07:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s772/spm/2741051.pdf","opdateringsdato":"2023-08-24T16:01:18.023","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1052742,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan vil ministeren sikre, at de CO2 oplysninger, der angives ved produktion af st\u00e5l i forbindelse med kommende udbud af havvindm\u00f8lleparker og energi\u00f8er, er korrekte oplysninger?","dato":"2023-08-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-24T14:26:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-24T14:26:54.507"
      },"id":1340427,"sagid":95786,"dokumentid":1052742,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-24T14:26:54.507","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95787,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren, vil v\u00e6re den maksimale tilladelige CO2-tilbagebe-talingstid for de vindm\u00f8ller, der anvendes ved etablering af havvindm\u00f8lleparker og energi\u00f8er?","titelkort":"Om  havvindm\u00f8lleparker og energi\u00f8er.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 773","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"773","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-25T09:19:20.253","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1904336,"dokumentid":1052745,"titel":"Hvad mener ministeren, vil v\u00e6re den maksimale tilladelige CO2-tilbagebe-talingstid for de vindm\u00f8ller, der anvendes ved etablering af havvindm\u00f8lleparker og energi\u00f8er?","versionsdato":"2023-08-24T14:09:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s773/spm/2741057.pdf","opdateringsdato":"2023-08-24T16:01:17.977","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1052745,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren, vil v\u00e6re den maksimale tilladelige CO2-tilbagebe-talingstid for de vindm\u00f8ller, der anvendes ved etablering af havvindm\u00f8lleparker og energi\u00f8er?","dato":"2023-08-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-24T14:26:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-24T14:26:55.04"
      },"id":1340429,"sagid":95787,"dokumentid":1052745,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-24T14:26:55.04","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95789,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at regeringen har levet op til sundhedsaftalen fra maj 2022, om inddragelse af den politiske f\u00f8lgegruppe i arbejdet med Robusthedskommissionen anbefalinger, n\u00e5r kommissionen forventes at v\u00e6re f\u00e6rdig i eftersommeren 2023, og f\u00f8lgegruppen her ultimo august endnu ikke har v\u00e6ret inddraget?","titelkort":"Om Robusthedskommissionen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 775","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"775","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-01T11:28:17.16","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren har stillet sp\u00f8rgsm\u00e5let b\u00e5de fordi det i kommissoriet for Robusthedskommissionen understreges, at \u00bbDer neds\u00e6ttes en politisk f\u00f8lgegruppe blandt aftalepartierne bag sundhedsreformen som l\u00f8bende vil blive inddraget i dr\u00f8ftelser om kommissionens anbefalinger. Der vil i den politiske f\u00f8lgegruppe ogs\u00e5 v\u00e6re dr\u00f8ftelse og dialog med relevante akt\u00f8rer, herunder KL, Danske Regioner, PLO og relevante patientorganisationer og faglige organisationer\u00ab, og at kommissionen forventes at v\u00e6re f\u00e6rdig i eftersommeren 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1904358,"dokumentid":1052757,"titel":"Mener ministeren, at regeringen har levet op til sundhedsaftalen fra maj 2022, om inddragelse af den politiske f\u00f8lgegruppe i arbejdet med Robusthedskommissionen anbefalinger, n\u00e5r kommissionen forventes at v\u00e6re f\u00e6rdig i eftersommeren 2023, og f\u00f8lgegruppen her ultimo august endnu ikke har v\u00e6ret inddraget?","versionsdato":"2023-08-24T14:18:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s775/spm/2741082.pdf","opdateringsdato":"2023-08-24T16:01:17.08","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1052757,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at regeringen har levet op til sundhedsaftalen fra maj 2022, om inddragelse af den politiske f\u00f8lgegruppe i arbejdet med Robusthedskommissionen anbefalinger, n\u00e5r kommissionen forventes at v\u00e6re f\u00e6rdig i eftersommeren 2023, og f\u00f8lgegruppen her ultimo august endnu ikke har v\u00e6ret inddraget?","dato":"2023-08-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-24T14:27:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-24T14:27:56.09"
      },"id":1340430,"sagid":95789,"dokumentid":1052757,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-24T14:27:56.09","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95788,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens holdning, at b\u00f8rn, der er blevet adoptereret, har ret og mulighed for at f\u00e5 udleveret deres sagsakter, n\u00e5r de anmoder om dette?","titelkort":"Om sagsakter hos b\u00f8rn der er blevet adoptereret.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 774","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"774","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-31T13:40:48.833","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1904344,"dokumentid":1052750,"titel":"Er det ministerens holdning, at b\u00f8rn, der er blevet adoptereret, har ret og mulighed for at f\u00e5 udleveret deres sagsakter, n\u00e5r de anmoder om dette?","versionsdato":"2023-08-24T14:13:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s774/spm/2741068.pdf","opdateringsdato":"2023-08-24T16:01:17.767","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1052750,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det ministerens holdning, at b\u00f8rn, der er blevet adoptereret, har ret og mulighed for at f\u00e5 udleveret deres sagsakter, n\u00e5r de anmoder om dette?","dato":"2023-08-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-24T14:26:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-24T14:27:57.36"
      },"id":1340431,"sagid":95788,"dokumentid":1052750,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-24T14:27:57.36","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95790,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til de bebudede afskedigelser i Familieretshuset, og hvordan mener ministeren, at det vil p\u00e5virke den fremtidige hj\u00e6lp til de familier, der har behov for Familieretshusets hj\u00e6lp? ","titelkort":"Om afskedigelser i Familieretshuset.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 776","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"776","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-01T14:29:26.02","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til nyheden \u00bbOrientering om afskedigelsesrunde i familieretshuset\u00ab fra den 24. august 2023 p\u00e5 familieretshuset.dk","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1904365,"dokumentid":1052761,"titel":"Hvad er ministerens holdning til de bebudede afskedigelser i Familieretshuset, og hvordan mener ministeren, at det vil p\u00e5virke den fremtidige hj\u00e6lp til de familier, der har behov for Familieretshusets hj\u00e6lp? ","versionsdato":"2023-08-24T14:21:15","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s776/spm/2741089.pdf","opdateringsdato":"2023-08-24T16:01:17.817","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1052761,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til de bebudede afskedigelser i Familieretshuset, og hvordan mener ministeren, at det vil p\u00e5virke den fremtidige hj\u00e6lp til de familier, der har behov for Familieretshusets hj\u00e6lp? ","dato":"2023-08-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-24T14:27:37","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-24T14:27:57.5"
      },"id":1340432,"sagid":95790,"dokumentid":1052761,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-24T14:27:57.5","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95758,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren efter det tredobbelte ministerbes\u00f8g p\u00e5 Vejle Fjord, der var en \u00f8jen\u00e5bner, g\u00f8re for at l\u00f8se problemerne i Vejle Fjord og genskabe livet i fjorden?","titelkort":"Om at genskabe livet i Vejle Fjord.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 758","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"758","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-25T09:39:32.88","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1904507,"dokumentid":1052821,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 758.pdf","versionsdato":"2023-08-24T15:49:06","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s758/svar/1973995/2741234.pdf","opdateringsdato":"2023-08-25T09:39:16.303","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1052821,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 758: Hvad vil ministeren efter det tredobbelte ministerbes\u00f8g p\u00e5 Vejle Fjord, der var en \u00f8jen\u00e5bner, g\u00f8re for at l\u00f8se problemerne i Vejle Fjord og genskabe livet i fjorden?","dato":"2023-08-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-25T09:39:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad vil ministeren efter det tredobbelte ministerbes\u00f8g p\u00e5 Vejle Fjord, der var en \u00f8jen\u00e5bner, g\u00f8re for at l\u00f8se problemerne i Vejle Fjord og genskabe livet i fjorden?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1052072,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-25T09:39:16.303"
      },"id":1340550,"sagid":95758,"dokumentid":1052821,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-25T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-25T09:39:16.303","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95760,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er en ytring?","titelkort":"Om ytring.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 759","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"759","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-24T15:09:35.447","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let stilles p\u00e5 baggrund af statsministerens svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 743, folketings\u00e5ret 2022-23 (2. samling), som ikke er fyldestg\u00f8rende. I Weekendavisen har statsministeren tilkendegivet, at hun ikke mener, at det er en ytring at afbr\u00e6nde en bog. Vil statsministeren i lyset heraf oplyse, hvad hun mener, kvalificerer en ytring.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1904434,"dokumentid":1052787,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 759.pdf","versionsdato":"2023-08-24T15:04:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s759/svar/1973954/2741163.pdf","opdateringsdato":"2023-08-24T15:09:03.6","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1904435,"dokumentid":1052787,"titel":"Svar p\u00e5 spm nr. S 743.pdf","versionsdato":"2023-08-24T15:04:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s759/svar/1973954/2741164.pdf","opdateringsdato":"2023-08-24T15:09:03.6","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1052787,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 759: Hvad er en ytring?","dato":"2023-08-24T14:59:47","modtagelsesdato":"2023-08-24T15:04:06","frigivelsesdato":"2023-08-24T15:08:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er en ytring?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1052078,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-24T15:09:03.6"
      },"id":1340457,"sagid":95760,"dokumentid":1052787,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-24T15:09:03.6","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95763,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Anerkender ministeren, at gymnasier i udkantsomr\u00e5der risikerer at lukke p\u00e5 sigt, hvis ikke der findes en varig l\u00f8sning p\u00e5 elevfordelings- og taxametermodeller, og hvad er ministerens holdning til hurtigst muligt/allerede i \u00e5r at indkalde til forhandlinger om de modeller?","titelkort":"Om at forl\u00e6nge det midlertidige tilskud til gymnasier i udkantsomr\u00e5der.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 762","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"762","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-25T09:37:35.213","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1904652,"dokumentid":1052888,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. nr. S 762.docx","versionsdato":"2023-08-25T08:44:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s762/svar/1974079/2741378.pdf","opdateringsdato":"2023-08-25T09:37:21.817","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1052888,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 762: Anerkender ministeren, at gymnasier i udkantsomr\u00e5der risikerer at lukke p\u00e5 sigt, hvis ikke der findes en varig l\u00f8sning p\u00e5 elevfordelings- og taxametermodeller, og hvad er ministerens holdning til hurtigst muligt/allerede i \u00e5r at indkalde til forhandlinger om de modeller?","dato":"2023-08-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-25T09:37:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Anerkender ministeren, at gymnasier i udkantsomr\u00e5der risikerer at lukke p\u00e5 sigt, hvis ikke der findes en varig l\u00f8sning p\u00e5 elevfordelings- og taxametermodeller, og hvad er ministerens holdning til hurtigst muligt/allerede i \u00e5r at indkalde til forhandlinger om de modeller?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1052193,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-25T09:37:16.157"
      },"id":1340545,"sagid":95763,"dokumentid":1052888,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-25T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-25T09:37:16.157","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95762,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at forl\u00e6nge det midlertidige tilskud til gymnasier i udkantsomr\u00e5der?","titelkort":"Om at forl\u00e6nge det midlertidige tilskud til gymnasier i udkantsomr\u00e5der.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 761","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"761","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-25T09:38:39.727","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til artiklen \"Pressede gymnasier frygter at miste tilskud: Bliver ramt af en 'giftig cocktail\u201d, bragt i Avisen Danmark den 13. august 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1904650,"dokumentid":1052887,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. nr. S 761.docx","versionsdato":"2023-08-25T08:39:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s761/svar/1974078/2741376.pdf","opdateringsdato":"2023-08-25T09:38:44.6","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1052887,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 761: Hvad er ministerens holdning til at forl\u00e6nge det midlertidige tilskud til gymnasier i udkantsomr\u00e5der?","dato":"2023-08-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-25T09:38:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til at forl\u00e6nge det midlertidige tilskud til gymnasier i udkantsomr\u00e5der?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1052191,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-25T09:38:39.74"
      },"id":1340548,"sagid":95762,"dokumentid":1052887,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-25T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-25T09:38:39.74","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95795,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Kan ministeren garantere, at Familieretshusets varslede afskedigelse af 100 medarbejdere som f\u00f8lge af den faldende finanslovsbevilling ikke vil medf\u00f8re h\u00f8jere sagsbehandlingstider, og hvis dette ikke er tilf\u00e6ldet, at regeringen vil afs\u00e6tte de n\u00f8dvendige midler for at sikre, at det ikke sker?","titelkort":"Om Familieretshusets varslede afskedigelse af 100 medarbejdere som f\u00f8lge af den faldende finanslovsbevilling.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 777","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"777","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-01T14:30:02.277","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1904708,"dokumentid":1052910,"titel":"Kan ministeren garantere, at Familieretshusets varslede afskedigelse af 100 medarbejdere som f\u00f8lge af den faldende finanslovsbevilling ikke vil medf\u00f8re h\u00f8jere sagsbehandlingstider, og hvis dette ikke er tilf\u00e6ldet, at regeringen vil afs\u00e6tte de n\u00f8dvendige midler for at sikre, at det ikke sker?","versionsdato":"2023-08-25T09:33:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s777/spm/2741431.pdf","opdateringsdato":"2023-08-25T16:00:40.69","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1052910,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Kan ministeren garantere, at Familieretshusets varslede afskedigelse af 100 medarbejdere som f\u00f8lge af den faldende finanslovsbevilling ikke vil medf\u00f8re h\u00f8jere sagsbehandlingstider, og hvis dette ikke er tilf\u00e6ldet, at regeringen vil afs\u00e6tte de n\u00f8dvendige midler for at sikre, at det ikke sker?","dato":"2023-08-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-25T09:31:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-25T09:41:03.68"
      },"id":1340551,"sagid":95795,"dokumentid":1052910,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-25T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-25T09:41:03.68","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95796,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Idet der henvises til artiklen \u00bbMange oplevede had under priden, men politiet efterforsker kun otte sager\u00ab bragt p\u00e5 poltiken.dk den 24. august 2023, mener ministeren s\u00e5, at politiet b\u00f8r afvise at tage imod anmeldelser om hadforbrydelse forinden forbrydelsen er efterforsket?","titelkort":"Om artiklen \u00bbMange oplevede had under priden, men politiet efterforsker kun otte sager\u00ab bragt p\u00e5 poltiken.dk den 24. august 2023.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 778","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"778","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-31T13:39:40.823","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1904754,"dokumentid":1052933,"titel":"Idet der henvises til artiklen \u00bbMange oplevede had under priden, men politiet efterforsker kun otte sager\u00ab bragt p\u00e5 poltiken.dk den 24. august 2023, mener ministeren s\u00e5, at politiet b\u00f8r afvise at tage imod anmeldelser om hadforbrydelse forinden forbrydelsen er efterforsket?","versionsdato":"2023-08-25T10:16:15","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s778/spm/2741484.pdf","opdateringsdato":"2023-08-25T16:00:40.773","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1052933,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Idet der henvises til artiklen \u00bbMange oplevede had under priden, men politiet efterforsker kun otte sager\u00ab bragt p\u00e5 poltiken.dk den 24. august 2023, mener ministeren s\u00e5, at politiet b\u00f8r afvise at tage imod anmeldelser om hadforbrydelse forinden forbrydelsen er efterforsket?","dato":"2023-08-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-25T10:15:39","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-25T10:21:02.503"
      },"id":1340566,"sagid":95796,"dokumentid":1052933,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-25T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-25T10:21:02.503","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95771,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til den samfundsm\u00e6ssige gevinst ved udvidelsen af Kalundborgmotorvejen sammenholdt med de store \u00f8konomiske investeringer og de milj\u00f8m\u00e6ssige konsekvenser?","titelkort":"Om udvidelse af Kalundborgmotorvejen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 765","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"765","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-28T08:37:11.443","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til Vejdirektoratets vurderinger, jf. artiklen \u201dSyv dyre kilometer: Folketinget finder en halv milliard til et minuts gevinst i rejsetid\u201d fra den 6. juli 2023 i Ingeni\u00f8ren. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1904930,"dokumentid":1053018,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 765.pdf","versionsdato":"2023-08-25T13:00:08","filurl":"","opdateringsdato":"2023-08-28T08:36:49.247","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1053018,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 765: Hvad er ministerens holdning til den samfundsm\u00e6ssige gevinst ved udvidelsen af Kalundborgmotorvejen sammenholdt med de store \u00f8konomiske investeringer og de milj\u00f8m\u00e6ssige konsekvenser?","dato":"2023-08-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-28T08:36:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til den samfundsm\u00e6ssige gevinst ved udvidelsen af Kalundborgmotorvejen sammenholdt med de store \u00f8konomiske investeringer og de milj\u00f8m\u00e6ssige konsekvenser?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1052322,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-28T08:36:49.247"
      },"id":1340676,"sagid":95771,"dokumentid":1053018,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-28T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-28T08:36:49.247","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95781,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u00bb\u00d8rem\u00e6rket barsel: Nu bruger far mere tid med baby - men den samlede barsel er forkortet\u00ab p\u00e5 dr.dk den 23. august 2023, og ser ministeren nogen udfordringer ved, at b\u00f8rn bliver indskrevet i dagpleje, vuggestuer og b\u00f8rnehaver tidligere som f\u00f8lge af den \u00f8rem\u00e6rkede barsel?","titelkort":"Om \u00f8rem\u00e6rket barsel.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 767","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"767","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-28T08:38:14.77","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1904970,"dokumentid":1053034,"titel":"Svar p\u00e5 S 767.docx","versionsdato":"2023-08-25T13:55:15","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s767/svar/1974317/2741698.pdf","opdateringsdato":"2023-08-28T08:38:05.957","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1053034,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 767: Vil ministeren kommentere artiklen \u00bb\u00d8rem\u00e6rket barsel: Nu bruger far mere tid med baby - men den samlede barsel er forkortet\u00ab p\u00e5 dr.dk den 23. august 2023, og ser ministeren nogen udfordringer ved, at b\u00f8rn bliver indskrevet i dagpleje, vuggestuer og b\u00f8rnehaver tidligere som f\u00f8lge af den \u00f8rem\u00e6rkede barsel?","dato":"2023-08-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-28T08:37:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u00bb\u00d8rem\u00e6rket barsel: Nu bruger far mere tid med baby - men den samlede barsel er forkortet\u00ab p\u00e5 dr.dk den 23. august 2023, og ser ministeren nogen udfordringer ved, at b\u00f8rn bliver indskrevet i dagpleje, vuggestuer og b\u00f8rnehaver tidligere som f\u00f8lge af den \u00f8rem\u00e6rkede barsel?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1052581,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-28T08:37:46.817"
      },"id":1340677,"sagid":95781,"dokumentid":1053034,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-28T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-28T08:37:46.817","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95761,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorn\u00e5r forventer ministeren at igangs\u00e6tte den 5-\u00e5rige udfasningsperiode p\u00e5 uds\u00e6tning af gr\u00e5\u00e6nder, som f\u00f8lger af det nye forlig og indstilling fra Vildtforvaltningsr\u00e5det?","titelkort":"Om uds\u00e6tning af gr\u00e5\u00e6nder.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 760","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"760","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-28T08:39:15.85","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til meddelelsen fra Vildtforvaltningsr\u00e5det om dets m\u00f8de den 6. juni 2023 samt forlig om uds\u00e6tning, der kan l\u00e6ses her: https://vildtforvaltningsraadet.dk/media/235115/meddelelse-fra-vildtforvaltningsra-dets-moede-d-6-juni-2023-samt-forlig-om-udsaetning.pdf.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1904996,"dokumentid":1053046,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 760.pdf","versionsdato":"2023-08-25T14:45:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s760/svar/1974329/2741724.pdf","opdateringsdato":"2023-08-28T08:39:01.117","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1053046,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 760: Hvorn\u00e5r forventer ministeren at igangs\u00e6tte den 5-\u00e5rige udfasningsperiode p\u00e5 uds\u00e6tning af gr\u00e5\u00e6nder, som f\u00f8lger af det nye forlig og indstilling fra Vildtforvaltningsr\u00e5det?","dato":"2023-08-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-28T08:38:40","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvorn\u00e5r forventer ministeren at igangs\u00e6tte den 5-\u00e5rige udfasningsperiode p\u00e5 uds\u00e6tning af gr\u00e5\u00e6nder, som f\u00f8lger af det nye forlig og indstilling fra Vildtforvaltningsr\u00e5det?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1052163,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-28T08:38:56.883"
      },"id":1340679,"sagid":95761,"dokumentid":1053046,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-28T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-28T08:38:56.883","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95705,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at et dansk universitet b\u00f8r indg\u00e5 i det kommende EU-referencecenter for velf\u00e6rd i akvatiske dyr?","titelkort":"Om velf\u00e6rd for akvatiske dyr.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 740","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"740","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-29T16:58:51.937","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1905210,"dokumentid":1053123,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 740.docx","versionsdato":"2023-08-28T09:27:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s740/svar/1974413/2741939.pdf","opdateringsdato":"2023-08-28T09:30:23.567","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1053123,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 740: Er ministeren enig i, at et dansk universitet b\u00f8r indg\u00e5 i det kommende EU-referencecenter for velf\u00e6rd i akvatiske dyr?","dato":"2023-08-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-28T09:29:23","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig i, at et dansk universitet b\u00f8r indg\u00e5 i det kommende EU-referencecenter for velf\u00e6rd i akvatiske dyr?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1050508,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-28T09:29:34.917"
      },"id":1340754,"sagid":95705,"dokumentid":1053123,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-28T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-28T09:29:34.917","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95766,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at det statsligt ejede TV2 st\u00f8tter Copenhagen Pride Parade 2023 \u00f8konomisk?","titelkort":"Om at TV2 st\u00f8tter Copenhagen Pride Parade 2023 \u00f8konomisk.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 763","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"763","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-28T11:07:10.73","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1905300,"dokumentid":1053149,"titel":"Svar p\u00e5 skriftligt \u00a7 20 spm 763.docx","versionsdato":"2023-08-28T10:12:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s763/svar/1974440/2742034.pdf","opdateringsdato":"2023-08-28T11:06:36.757","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1053149,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 763: Hvad er ministerens holdning til, at det statsligt ejede TV2 st\u00f8tter Copenhagen Pride Parade 2023 \u00f8konomisk?","dato":"2023-08-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-28T11:05:56","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at det statsligt ejede TV2 st\u00f8tter Copenhagen Pride Parade 2023 \u00f8konomisk?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1052248,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-28T11:06:07.75"
      },"id":1340804,"sagid":95766,"dokumentid":1053149,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-28T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-28T11:06:07.75","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95802,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Kan ministeren garantere, at Familieretshusets varslede afskedigelse af 100 medarbejdere ikke vil f\u00f8re til forringelse af kvaliteten \u2013 f.eks. i form af kortere samtaleforl\u00f8b \u2013 og dermed risiko for, at flere sager vil overg\u00e5 til familieretten, og hvis ikke, at regeringen vil afs\u00e6tte de n\u00f8dvendige midler til at sikre, at det ikke sker?","titelkort":"Om afskedigelse af 100 medarbejdere i Familieretshuset.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 780","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"780","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-05T12:51:06.387","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1905560,"dokumentid":1053247,"titel":"Kan ministeren garantere, at Familieretshusets varslede afskedigelse af 100 medarbejdere ikke vil f\u00f8re til forringelse af kvaliteten \u2013 f.eks. i form af kortere samtaleforl\u00f8b \u2013 og dermed risiko for, at flere sager vil overg\u00e5 til familieretten, og hvis ikke, at regeringen vil afs\u00e6tte de n\u00f8dvendige midler til at sikre, at det ikke sker?","versionsdato":"2023-08-28T13:34:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s780/spm/2742298.pdf","opdateringsdato":"2023-08-28T13:35:14.477","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1053247,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Kan ministeren garantere, at Familieretshusets varslede afskedigelse af 100 medarbejdere ikke vil f\u00f8re til forringelse af kvaliteten \u2013 f.eks. i form af kortere samtaleforl\u00f8b \u2013 og dermed risiko for, at flere sager vil overg\u00e5 til familieretten, og hvis ikke, at regeringen vil afs\u00e6tte de n\u00f8dvendige midler til at sikre, at det ikke sker?","dato":"2023-08-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-28T13:33:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-28T13:40:54.783"
      },"id":1340870,"sagid":95802,"dokumentid":1053247,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-28T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-28T13:40:54.783","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95801,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"N\u00e5r det er en kendt sag, at Kina spionerer i Vesten - b\u00e5de mod vores virksomheder og p\u00e5 vores universiteter, og man nu i Tyskland bl.a. p\u00e5 Friedrich-Alexander-Universit\u00e4t Erlangen-N\u00fcrnberg har taget konsekvensen og suspenderet optagelsen af statsfinansierede kinesiske universitetsstuderende til dels p\u00e5 baggrund af bekymring om spionage, er ministeren s\u00e5 enig i, at vi b\u00f8r g\u00f8re noget tilsvarende p\u00e5 danske universiteter, og at der er grund til bekymring over, at \u201dChina Scholarship Council\u201d, der er underlagt det kinesiske undervisningsministerium, kun uddeler stipendier til kinesiske studerende, der afgiver et troskabsl\u00f8fte om at fastholde en l\u00f8bende relation til den kinesiske ambassade, at v\u00e6re loyale over for den kinesiske stat og at vende tilbage til Kina efter afsluttede studier, og er ministeren enig i, at ovenst\u00e5ende strider mod princippet om akademisk frihed?","titelkort":"Om kinesiske universitetsstuderende.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 779","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"779","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-04T12:08:43.387","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u201dGerman university suspends acceptance of Chinese state-funded researchers over espionage concerns\u201d (\u201dTysk universitet suspenderer optagelsen af statsfinansierede kinesiske forskere p\u00e5 grund af spionagebekymring\u201d) p\u00e5 wionews.com den 26. august 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1905557,"dokumentid":1053245,"titel":"N\u00e5r det er en kendt sag, at Kina spionerer i Vesten - b\u00e5de mod vores virksomheder og p\u00e5 vores universiteter, og man nu i Tyskland bl.a. p\u00e5 Friedrich-Alexander-Universit\u00e4t Erlangen-N\u00fcrnberg har taget konsekvensen og suspenderet optagelsen af statsfinansierede kinesiske universitetsstuderende til dels p\u00e5 baggrund af bekymring om spionage, er ministeren s\u00e5 enig i, at vi b\u00f8r g\u00f8re noget tilsvarende p\u00e5 danske universiteter, og at der er grund til bekymring over, at \u201dChina Scholarship Council\u201d, der er underlagt det kinesiske undervisningsministerium, kun uddeler stipendier til kinesiske studerende, der afgiver et troskabsl\u00f8fte om at fastholde en l\u00f8bende relation til den kinesiske ambassade, at v\u00e6re loyale over for den kinesiske stat og at vende tilbage til Kina efter afsluttede studier, og er ministeren enig i, at ovenst\u00e5ende strider mod princippet om akademisk frihed?","versionsdato":"2023-08-28T13:30:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s779/spm/2742291.pdf","opdateringsdato":"2023-08-28T16:01:12.81","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1053245,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"N\u00e5r det er en kendt sag, at Kina spionerer i Vesten - b\u00e5de mod vores virksomheder og p\u00e5 vores universiteter, og man nu i Tyskland bl.a. p\u00e5 Friedrich-Alexander-Universit\u00e4t Erlangen-N\u00fcrnberg har taget konsekvensen og suspenderet optagelsen af statsfinansierede kinesiske universitetsstuderende til dels p\u00e5 baggrund af bekymring om spionage, er ministeren s\u00e5 enig i, at vi b\u00f8r g\u00f8re noget tilsvarende p\u00e5 danske universiteter, og at der er grund til bekymring over, at \u201dChina Scholarship Council\u201d, der er underlagt det kinesiske undervisningsministerium, kun uddeler stipendier til kinesiske studerende, der afgiver et troskabsl\u00f8fte om at fastholde en l\u00f8bende relation til den kinesiske ambassade, at v\u00e6re loyale over for den kinesiske stat og at vende tilbage til Kina efter afsluttede studier, og er ministeren enig i, at ovenst\u00e5ende strider mod princippet om akademisk frihed?","dato":"2023-08-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-28T13:28:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-28T13:40:55.283"
      },"id":1340871,"sagid":95801,"dokumentid":1053245,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-28T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-28T13:40:55.283","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95804,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u00bbKundernes indl\u00e5nsrente holdes nede trods bankers svulmende overskud\u00ab bragt i Berlingske den 25. august 2023, og i den forbindelse tilkendegive, om ministeren mener, at der b\u00f8r igangs\u00e6ttes en unders\u00f8gelse af, om konkurrencen mellem bankerne i forhold til indl\u00e5nsrenter fungerer optimalt, og via konkurrencestyrelsen en unders\u00f8gelse af, om banker, der agerer i Danmark, tilbyder kunderne en indl\u00e5nsrente, der st\u00e5r m\u00e5l med den rente, som bankerne l\u00e5ner til?","titelkort":"Om  artiklen \u00bbKundernes indl\u00e5nsrente holdes nede trods bankers svulmende overskud\u00ab bragt i Berlingske den 25. august 2023.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 781","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"781","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-07T08:47:22.767","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1906039,"dokumentid":1053416,"titel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u00bbKundernes indl\u00e5nsrente holdes nede trods bankers svulmende overskud\u00ab bragt i Berlingske den 25. august 2023, og i den forbindelse tilkendegive, om ministeren mener, at der b\u00f8r igangs\u00e6ttes en unders\u00f8gelse af, om konkurrencen mellem bankerne i forhold til indl\u00e5nsrenter fungerer optimalt, og via konkurrencestyrelsen en unders\u00f8gelse af, om banker, der agerer i Danmark, tilbyder kunderne en indl\u00e5nsrente, der st\u00e5r m\u00e5l med den rente, som bankerne l\u00e5ner til?","versionsdato":"2023-08-29T10:06:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s781/spm/2742783.pdf","opdateringsdato":"2023-08-29T10:06:20.917","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1053416,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u00bbKundernes indl\u00e5nsrente holdes nede trods bankers svulmende overskud\u00ab bragt i Berlingske den 25. august 2023, og i den forbindelse tilkendegive, om ministeren mener, at der b\u00f8r igangs\u00e6ttes en unders\u00f8gelse af, om konkurrencen mellem bankerne i forhold til indl\u00e5nsrenter fungerer optimalt, og via konkurrencestyrelsen en unders\u00f8gelse af, om banker, der agerer i Danmark, tilbyder kunderne en indl\u00e5nsrente, der st\u00e5r m\u00e5l med den rente, som bankerne l\u00e5ner til?","dato":"2023-08-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-29T10:05:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-29T10:05:16.43"
      },"id":1341027,"sagid":95804,"dokumentid":1053416,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-29T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-29T10:05:16.43","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95805,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det hensigtsm\u00e6ssigt, at kommuner, der bestr\u00e6ber sig p\u00e5 at f\u00f8lge regeringens opfordring til at skabe et mere rummeligt arbejdsmarked og g\u00f8r en s\u00e6rlig indsats for at f\u00e5 f\u00f8rtidspensionister, handicappede og mennesker med funktionsneds\u00e6ttelse ind p\u00e5 arbejdsmarkedet, s\u00e5 de kan bruge deres kompetencer, bliver straffet \u00f8konomisk, som beskrevet i artiklen \u00bbStaten straffer kommuner, der f\u00e5r handicappede og f\u00f8rtidspensionister i arbejde\u00ab bragt den 23. august 2023 i NB \u00d8konomi?","titelkort":"Om artiklen \u00bbStaten straffer kommuner, der f\u00e5r handicappede og f\u00f8rtidspensionister i arbejde\u00ab bragt den 23. august 2023 i NB \u00d8konomi.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 782","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"782","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-06T10:08:47.063","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1906047,"dokumentid":1053422,"titel":"Finder ministeren det hensigtsm\u00e6ssigt, at kommuner, der bestr\u00e6ber sig p\u00e5 at f\u00f8lge regeringens opfordring til at skabe et mere rummeligt arbejdsmarked og g\u00f8r en s\u00e6rlig indsats for at f\u00e5 f\u00f8rtidspensionister, handicappede og mennesker med funktionsneds\u00e6ttelse ind p\u00e5 arbejdsmarkedet, s\u00e5 de kan bruge deres kompetencer, bliver straffet \u00f8konomisk, som beskrevet i artiklen \u00bbStaten straffer kommuner, der f\u00e5r handicappede og f\u00f8rtidspensionister i arbejde\u00ab bragt den 23. august 2023 i NB \u00d8konomi?","versionsdato":"2023-08-29T10:10:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s782/spm/2742792.pdf","opdateringsdato":"2023-08-29T10:11:20.407","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1053422,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Finder ministeren det hensigtsm\u00e6ssigt, at kommuner, der bestr\u00e6ber sig p\u00e5 at f\u00f8lge regeringens opfordring til at skabe et mere rummeligt arbejdsmarked og g\u00f8r en s\u00e6rlig indsats for at f\u00e5 f\u00f8rtidspensionister, handicappede og mennesker med funktionsneds\u00e6ttelse ind p\u00e5 arbejdsmarkedet, s\u00e5 de kan bruge deres kompetencer, bliver straffet \u00f8konomisk, som beskrevet i artiklen \u00bbStaten straffer kommuner, der f\u00e5r handicappede og f\u00f8rtidspensionister i arbejde\u00ab bragt den 23. august 2023 i NB \u00d8konomi?","dato":"2023-08-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-29T10:10:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-29T10:10:38.637"
      },"id":1341031,"sagid":95805,"dokumentid":1053422,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-29T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-29T10:10:38.637","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95806,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at f\u00e5 \u00e6ndret bestemmelsen om, at kommuner straffes \u00f8konomisk ved at g\u00f8re en indsats for at f\u00e5 f\u00f8rtidspensionister, handicappede og borgere med funktionsneds\u00e6ttelse ud p\u00e5 arbejdsmarkedet?","titelkort":"om, at kommuner straffes \u00f8konomisk ved at g\u00f8re en indsats for at f\u00e5 f\u00f8rtidspensionister, handicappede og borgere med funktionsneds\u00e6ttelse ud p\u00e5 arbejdsmarkedet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 783","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"783","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-06T10:07:53.48","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbStaten straffer kommuner, der f\u00e5r handicappede og f\u00f8rtidspensionister i arbejde\u00ab bragt den 23. august 2023 i NB \u00d8konomi.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1906048,"dokumentid":1053423,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at f\u00e5 \u00e6ndret bestemmelsen om, at kommuner straffes \u00f8konomisk ved at g\u00f8re en indsats for at f\u00e5 f\u00f8rtidspensionister, handicappede og borgere med funktionsneds\u00e6ttelse ud p\u00e5 arbejdsmarkedet?","versionsdato":"2023-08-29T10:12:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s783/spm/2742794.pdf","opdateringsdato":"2023-08-29T10:13:04.747","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1053423,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tage initiativ til at f\u00e5 \u00e6ndret bestemmelsen om, at kommuner straffes \u00f8konomisk ved at g\u00f8re en indsats for at f\u00e5 f\u00f8rtidspensionister, handicappede og borgere med funktionsneds\u00e6ttelse ud p\u00e5 arbejdsmarkedet?","dato":"2023-08-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-29T10:12:23","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-29T10:12:34.887"
      },"id":1341033,"sagid":95806,"dokumentid":1053423,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-29T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-29T10:12:34.887","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95807,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Mener ministeren, at regeringens eget forslag om et \u00f8get CO2-fortr\u00e6ngningskrav i 2025 er i overensstemmelse med klimalovens hensigt om, at \u00bbindfrielsen at Danmarks klimam\u00e5l skal ske s\u00e5 omkostningseffektivt som muligt\u00ab?","titelkort":"Om et \u00f8get CO2-fortr\u00e6ngningskrav i 2025.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 784","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"784","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-08-29T12:54:26.907","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1906053,"dokumentid":1053426,"titel":"Mener ministeren, at regeringens eget forslag om et \u00f8get CO2-fortr\u00e6ngningskrav i 2025 er i overensstemmelse med klimalovens hensigt om, at \u00bbindfrielsen at Danmarks klimam\u00e5l skal ske s\u00e5 omkostningseffektivt som muligt\u00ab?","versionsdato":"2023-08-29T10:16:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s784/spm/2742798.pdf","opdateringsdato":"2023-08-29T10:16:58.287","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1053426,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at regeringens eget forslag om et \u00f8get CO2-fortr\u00e6ngningskrav i 2025 er i overensstemmelse med klimalovens hensigt om, at \u00bbindfrielsen at Danmarks klimam\u00e5l skal ske s\u00e5 omkostningseffektivt som muligt\u00ab?","dato":"2023-08-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-08-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-08-29T10:16:00","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-08-29T10:16:13.91"
      },"id":1341036,"sagid":95807,"dokumentid":1053426,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-08-29T00:00:00","opdateringsdato":"2023-08-29T10:16:13.91","rolleid":4
    }
  ],"odata.nextLink":"https://oda.ft.dk/api/SagDokument?$expand=Sag%2CDokument%2FFil&$filter=Sag%2Ftypeid%20eq%2010%20and%20Dokument%2Fdato%20ge%20datetime%272022-01-01T00%3A00%3A00%27&$orderby=Dokument%2Fdato&$inlinecount=allpages&$skip=3000"
}