{
  "odata.metadata":"https://oda.ft.dk/api/$metadata#SagDokument","odata.count":"4545","value":[
    {
      "Sag":{
        "id":97393,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Dansk Folkepartis Ungdom er blevet fors\u00f8gt udelukket fra et debatm\u00f8de i forbindelse med skolevalget p\u00e5 Karensmindeskolen i St\u00f8vring og er blevet forhindret i at distribuere foreningens valgmateriale p\u00e5 yderligere seks skoler, og mener ministeren, at valghandlingen i forbindelse med skolevalget i lyset heraf er foreg\u00e5et p\u00e5 en demokratisk forsvarlig facon?","titelkort":"Om at Dansk Folkepartis Ungdom er blevet fors\u00f8gt udelukket fra et debatm\u00f8de i forbindelse med skolevalget.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 494","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"494","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-12T09:13:47.133","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1979885,"dokumentid":1083672,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Dansk Folkepartis Ungdom er blevet fors\u00f8gt udelukket fra et debatm\u00f8de i forbindelse med skolevalget p\u00e5 Karensmindeskolen i St\u00f8vring og er blevet forhindret i at distribuere foreningens valgmateriale p\u00e5 yderligere seks skoler, og mener ministeren, at valghandlingen i forbindelse med skolevalget i lyset heraf er foreg\u00e5et p\u00e5 en demokratisk forsvarlig facon?","versionsdato":"2024-02-07T15:35:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s494/spm/2818757.pdf","opdateringsdato":"2024-02-07T15:35:40.09","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1083672,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Dansk Folkepartis Ungdom er blevet fors\u00f8gt udelukket fra et debatm\u00f8de i forbindelse med skolevalget p\u00e5 Karensmindeskolen i St\u00f8vring og er blevet forhindret i at distribuere foreningens valgmateriale p\u00e5 yderligere seks skoler, og mener ministeren, at valghandlingen i forbindelse med skolevalget i lyset heraf er foreg\u00e5et p\u00e5 en demokratisk forsvarlig facon?","dato":"2024-02-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-01T16:16:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-01T16:17:05"
      },"id":1397454,"sagid":97393,"dokumentid":1083672,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-01T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-01T16:17:05","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97394,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Kan ministeren forklare, hvorfor det tilsyneladende i en r\u00e6kke skolers optik er fuldst\u00e6ndig uproblematisk, n\u00e5r Socialistisk UngdomsFront uddeler materialer med titler som \u00bbFuck politiet\u00ab, \u00bbLesbisk revolution\u00ab og \u00bbBek\u00e6mp sexisme\u00ab, hvor en person, der t\u00e6sker en anden person, er afbildet, hvorved der dermed opfordres til vold, mens Dansk Folkepartis Ungdom forbydes at uddele materiale, der opfordrer til, at kriminelle udl\u00e6ndinge udvises?","titelkort":"Om uddelt materiale til skolevalg.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 495","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"495","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-12T09:11:53.917","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1979897,"dokumentid":1083676,"titel":"Kan ministeren forklare, hvorfor det tilsyneladende i en r\u00e6kke skolers optik er fuldst\u00e6ndig uproblematisk, n\u00e5r Socialistisk Ungdoms Front uddeler materialer med titler som \u00bbFuck politiet\u00ab, \u00bbLesbisk revolution\u00ab og \u00bbBek\u00e6mp sexisme\u00ab, hvor en person, der t\u00e6sker en anden person er afbilledet, hvorved der dermed opfordres til vold, mens Dansk Folkepartis Ungdom forbydes at uddele materiale, der opfordrer til, at kriminelle udl\u00e6ndinge udvises?","versionsdato":"2024-02-07T15:38:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s495/spm/2818765.pdf","opdateringsdato":"2024-02-07T15:39:30.257","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1083676,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Kan ministeren forklare, hvorfor det tilsyneladende i en r\u00e6kke skolers optik er fuldst\u00e6ndig uproblematisk, n\u00e5r Socialistisk Ungdoms Front uddeler materialer med titler som \u00bbFuck politiet\u00ab, \u00bbLesbisk revolution\u00ab og \u00bbBek\u00e6mp sexisme\u00ab, hvor en person, der t\u00e6sker en anden person er afbilledet, hvorved der dermed opfordres til vold, mens Dansk Folkepartis Ungdom forbydes at uddele materiale, der opfordrer til, at kriminelle udl\u00e6ndinge udvises?","dato":"2024-02-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-01T16:17:06","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-01T16:17:17.51"
      },"id":1397455,"sagid":97394,"dokumentid":1083676,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-01T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-01T16:17:17.51","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97382,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Medgiver ministeren, at n\u00e5r man i Dansk Folkepartis Ungdoms flybillet-kampagne insinuerer, at kriminelle udl\u00e6ndinge kun kommer fra Mellem\u00f8sten, er det en racistisk samt generaliserende p\u00e5stand?","titelkort":"Om at DFs Ungdoms flybillet-kampagne insinuerer, at kriminelle udl\u00e6ndinge kun kommer fra Mellem\u00f8sten.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 488","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"488","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-08T16:59:03.217","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbDenne fiktive flybillet v\u00e6kker stor politisk vrede: \u00bbRacistisk og diskriminerende\u00ab\u00ab p\u00e5 Berlingske.dk den 29. januar 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1979531,"dokumentid":1083543,"titel":"Medgiver ministeren, at n\u00e5r man i Dansk Folkepartis Ungdoms flybillet-kampagne insinuerer, at kriminelle udl\u00e6ndinge kun kommer fra Mellem\u00f8sten, er det en racistisk samt generaliserende p\u00e5stand?","versionsdato":"2024-02-02T13:18:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s488/spm/2818399.pdf","opdateringsdato":"2024-02-02T13:18:57.83","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1083543,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Medgiver ministeren, at n\u00e5r man i Dansk Folkepartis Ungdoms flybillet-kampagne insinuerer, at kriminelle udl\u00e6ndinge kun kommer fra Mellem\u00f8sten, er det en racistisk samt generaliserende p\u00e5stand?","dato":"2024-02-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-01T10:54:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-02T13:18:54.567"
      },"id":1397623,"sagid":97382,"dokumentid":1083543,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-01T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-02T13:18:54.567","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97391,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan vil ministeren reagere p\u00e5 fiskerierhvervets bekymringer om, at Storbritanniens l\u00f8ben fra brexitaftalen uden konsekvenser kan have negative \u00f8konomiske konsekvenser for danske fiskere?","titelkort":"Om fiskerierhvervets bekymringer om Storbritanniens l\u00f8ben fra brexitaftalen uden konsekvenser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 492","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"492","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-07T19:33:33.057","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til Danmarks Fiskeriforenings pressemeddelelse \u00bbStorbritannien l\u00f8ber fra Brexitaftale og forbyder fiskeri i britisk farvand\u00ab fra den 1. februar 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1979875,"dokumentid":1083668,"titel":"Hvordan vil ministeren reagere p\u00e5 fiskerierhvervets bekymringer om, at Storbritanniens l\u00f8ben fra Brexitaftalen uden konsekvenser, kan have negative \u00f8konomiske konsekvenser for danske fiskere?","versionsdato":"2024-02-01T16:00:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s492/spm/2818747.pdf","opdateringsdato":"2024-02-06T13:23:40.187","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1083668,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan vil ministeren reagere p\u00e5 fiskerierhvervets bekymringer om, at Storbritanniens l\u00f8ben fra Brexitaftalen uden konsekvenser kan have negative \u00f8konomiske konsekvenser for danske fiskere?","dato":"2024-02-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-01T16:05:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-06T13:23:34.873"
      },"id":1398109,"sagid":97391,"dokumentid":1083668,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-01T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-06T13:23:34.873","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97398,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at medarbejderne i \u00e6ldreplejen har de n\u00f8dvendige kompetencer til at yde omsorg, pleje og behandling af mennesker med demenssygdom i dag, og hvordan mener ministeren vi kan kl\u00e6de personalet bedre p\u00e5 med plejefaglige kompetencer, der underst\u00f8tter, at komplekse borgere med demenssygdom f\u00e5r den omsorg og pleje, de har krav p\u00e5 og behov for? ","titelkort":"Om medarbejderne i \u00e6ldreplejen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 497","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"497","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-07T19:34:10.99","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bb77-\u00e5rig dement spiste med aff\u00f8ring p\u00e5 h\u00e6nderne og en brugt ble i buksebenet\u00ab bragt den 1. februar 2024 p\u00e5 TV 2\u2019s hjemmeside.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1980313,"dokumentid":1083847,"titel":"Mener ministeren, at medarbejderne i \u00e6ldreplejen har de n\u00f8dvendige kompetencer til at yde omsorg, pleje og behandling for mennesker med demenssygdom i dag, og hvordan mener ministeren vi kan kl\u00e6de personalet bedre p\u00e5 med plejefaglige kompetencer, der underst\u00f8tter, at komplekse borgere med demenssygdom f\u00e5r den omsorg og pleje, de har krav p\u00e5 og behov for? ","versionsdato":"2024-02-02T11:23:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s497/spm/2819191.pdf","opdateringsdato":"2024-02-02T11:24:04.08","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1083847,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at medarbejderne i \u00e6ldreplejen har de n\u00f8dvendige kompetencer til at yde omsorg, pleje og behandling for mennesker med demenssygdom i dag, og hvordan mener ministeren vi kan kl\u00e6de personalet bedre p\u00e5 med plejefaglige kompetencer, der underst\u00f8tter, at komplekse borgere med demenssygdom f\u00e5r den omsorg og pleje, de har krav p\u00e5 og behov for? ","dato":"2024-02-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-02T11:23:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-02T11:23:29.903"
      },"id":1397580,"sagid":97398,"dokumentid":1083847,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-02T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-02T11:23:29.903","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97399,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at den dav\u00e6rende S-regering med statsminister Mette Frederiksen i spidsen totalt undervurderede de samlede \u00f8konomiske konsekvenser, der l\u00e5 i at nedl\u00e6gge hele det danske minkerhverv nu, hvor den samlede regning er ved at runde 30 mia. kr.?","titelkort":"Om at undervurdere de \u00f8konomiske konsekvenser ved at nedl\u00e6gge minkerhvervet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 498","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"498","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-07T19:33:33.377","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1980322,"dokumentid":1083848,"titel":"Mener ministeren, at den dav\u00e6rende S-regering med statsminister Mette Frederiksen i spidsen totalt undervurderede de samlede \u00f8konomiske konsekvenser, der l\u00e5 i at nedl\u00e6gge hele det danske minkerhverv, nu hvor den samlede regning er ved at runde 30 mia. kr.?","versionsdato":"2024-02-02T11:27:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s498/spm/2819194.pdf","opdateringsdato":"2024-02-02T16:00:32.587","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1083848,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at den dav\u00e6rende S-regering med statsminister Mette Frederiksen i spidsen totalt undervurderede de samlede \u00f8konomiske konsekvenser, der l\u00e5 i at nedl\u00e6gge hele det danske minkerhverv, nu hvor den samlede regning er ved at runde 30 mia. kr.?","dato":"2024-02-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-02T11:32:54","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-02T11:33:10.24"
      },"id":1397589,"sagid":97399,"dokumentid":1083848,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-02T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-02T11:33:10.24","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97397,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil regeringen i lyset af kendelsen fra Den Internationale Domstol suspendere al direkte og indirekte dansk v\u00e5beneksport til Israel?","titelkort":"Om at suspendere al direkte og indirekte dansk v\u00e5beneksport til Israel.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 496","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"496","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-12T11:59:54.51","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1980307,"dokumentid":1083844,"titel":"Vil regeringen i lyset af kendelsen fra Den Internationale Domstol suspendere al direkte og indirekte dansk v\u00e5beneksport til Israel?","versionsdato":"2024-02-06T09:09:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s496/spm/2819185.pdf","opdateringsdato":"2024-02-06T09:09:54.207","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1083844,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil regeringen i lyset af kendelsen fra Den Internationale Domstol suspendere al direkte og indirekte dansk v\u00e5beneksport til Israel?","dato":"2024-02-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-02T11:44:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-02T11:44:45.963"
      },"id":1397594,"sagid":97397,"dokumentid":1083844,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-02T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-02T11:44:45.963","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97400,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at centraliseringen af statslige arbejdspladser forts\u00e6tter ufortr\u00f8dent p\u00e5 trods af tidligere regeringers fors\u00f8g p\u00e5 at vende udviklingen?","titelkort":"Om at centraliseringen af statslige arbejdspladser forts\u00e6tter ufortr\u00f8dent.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 499","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"499","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-07T19:33:57.233","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1980334,"dokumentid":1083855,"titel":"Er ministeren enig i, at centraliseringen af statslige arbejdspladser forts\u00e6tter ufortr\u00f8dent p\u00e5 trods af tidligere regeringers fors\u00f8g p\u00e5 at vende udviklingen?","versionsdato":"2024-02-02T11:43:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s499/spm/2819212.pdf","opdateringsdato":"2024-02-02T16:00:32.397","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1083855,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at centraliseringen af statslige arbejdspladser forts\u00e6tter ufortr\u00f8dent p\u00e5 trods af tidligere regeringers fors\u00f8g p\u00e5 at vende udviklingen?","dato":"2024-02-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-02T11:44:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-02T11:44:58.55"
      },"id":1397595,"sagid":97400,"dokumentid":1083855,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-02T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-02T11:44:58.55","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97402,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Idet indenrigs- og sundhedsministeren den 5. juni 2022 som folketingsmedlem for Venstre skrev p\u00e5 sin twitterprofil, at \u00bbJeg kan bare sige helt klart, at ingen kan k\u00f8be Venstre med ministerbiler i et ford\u00e6kt fors\u00f8g p\u00e5 at undsl\u00e5 sig ansvaret for en skandal\u00f8s magtud\u00f8velse. Det er helt vildt, hvis der er nogen partier, der lader sig k\u00f8be af p\u00e5 den her m\u00e5de\u00ab, mener ministeren s\u00e5, at man i erhvervet som minister for en regering, der ikke vil unders\u00f8ge Mette Frederiksens indblanding i minksagen, er blevet \u00bbk\u00f8bt\u00ab af ministerbiler?","titelkort":"Om unders\u00f8gelse af Mette Frederiksens indblanding i minksagen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 501","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"501","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-07T19:33:46.527","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1980378,"dokumentid":1083880,"titel":"Idet indenrigs- og sundhedsministeren den 5. juni 2022 som folketingsmedlem for Venstre skrev p\u00e5 sin twitterprofil, at \u00bbJeg kan bare sige helt klart, at ingen kan k\u00f8be Venstre med ministerbiler i et ford\u00e6kt fors\u00f8g p\u00e5 at undsl\u00e5 sig ansvaret for en skandal\u00f8s magtud\u00f8velse. Det er helt vildt, hvis der er nogen partier, der lader sig k\u00f8be af p\u00e5 den her m\u00e5de\u00ab, mener ministeren s\u00e5, at man i erhvervet som minister for en regering, der ikke vil unders\u00f8ge Mette Frederiksens indblanding i minksagen, er blevet \u00bbk\u00f8bt\u00ab af ministerbiler?","versionsdato":"2024-02-05T14:50:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s501/spm/2819256.pdf","opdateringsdato":"2024-02-05T14:50:54.953","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1083880,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Idet indenrigs- og sundhedsministeren den 5. juni 2022 som folketingsmedlem for Venstre skrev p\u00e5 sin twitterprofil, at \u00bbJeg kan bare sige helt klart, at ingen kan k\u00f8be Venstre med ministerbiler i et ford\u00e6kt fors\u00f8g p\u00e5 at undsl\u00e5 sig ansvaret for en skandal\u00f8s magtud\u00f8velse. Det er helt vildt, hvis der er nogen partier, der lader sig k\u00f8be af p\u00e5 den her m\u00e5de\u00ab, mener ministeren s\u00e5, at man i erhvervet som minister for en regering, der ikke vil unders\u00f8ge Mette Frederiksens indblanding i minksagen, er blevet \u00bbk\u00f8bt\u00ab af ministerbiler?","dato":"2024-02-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-02T12:35:32","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-02T12:35:44.347"
      },"id":1397609,"sagid":97402,"dokumentid":1083880,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-02T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-02T12:35:44.347","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97401,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i transportministerens tidligere udtalelse om, at statsminister Mette Frederiksens ordre om, at alle danske mink skulle udryddes, udg\u00f8r danmarkshistoriens st\u00f8rste overgreb p\u00e5 civilsamfundet siden anden verdenskrig? ","titelkort":"Om at ordren om at alle mink skulle aflives er et overgreb p\u00e5 civilsamfundet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 500","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"500","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-07T19:33:33.517","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises i den sammenh\u00e6ng til transportministerens udtalelser som minkordf\u00f8rer for Venstre i artiklen \u00bb\u201cDet er fuldst\u00e6ndigt uden for min fatteevne, at en regering kan g\u00e5 s\u00e5 langt\u201d: Et \u00e5r efter den ulovlige minkordre ruller skandalen stadig\u00ab publiceret p\u00e5 Indblik.dk den 4. november 2021.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1980377,"dokumentid":1083877,"titel":"Er ministeren enig med transportministerens tidligere udtalelse om, at statsminister Mette Frederiksens ordre om, at alle danske mink skulle udryddes, udg\u00f8r danmarkshistoriens st\u00f8rste overgreb p\u00e5 civilsamfundet siden anden verdenskrig? ","versionsdato":"2024-02-05T14:47:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s500/spm/2819251.pdf","opdateringsdato":"2024-02-05T14:48:03.037","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1083877,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig med transportministerens tidligere udtalelse om, at statsminister Mette Frederiksens ordre om, at alle danske mink skulle udryddes, udg\u00f8r danmarkshistoriens st\u00f8rste overgreb p\u00e5 civilsamfundet siden anden verdenskrig? ","dato":"2024-02-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-02T12:37:24","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-02T12:37:34.84"
      },"id":1397610,"sagid":97401,"dokumentid":1083877,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-02T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-02T12:37:34.84","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97317,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at iltsvind i de indre danske farvande, bl.a. grundet landbrugets kv\u00e6lstofudledninger, samt forurening af vandmilj\u00f8et fra andre kilder potentielt undergraver oms\u00e6tningen for erhverv, der besk\u00e6ftiger sig med bl\u00e5 turisme?","titelkort":"Om at iltsvind i de indre danske farvande undergraver oms\u00e6tningen for visse erhverv.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 460","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"460","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-05T10:54:59.89","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Med bl\u00e5 turisme henvises til aktiviteter som fiskeri, sejlads, roning og andre aktiviteter, der foreg\u00e5r i eller er afh\u00e6ngige af havet eller andre vandomr\u00e5der.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1980660,"dokumentid":1084006,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 460.docx","versionsdato":"2024-02-02T16:57:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s460/svar/2019299/2819549.pdf","opdateringsdato":"2024-02-05T10:55:01.09","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1084006,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 460: Hvad er ministerens holdning til, at iltsvind i de indre danske farvande, bl.a. grundet landbrugets kv\u00e6lstofudledninger, samt forurening af vandmilj\u00f8et fra andre kilder potentielt undergraver oms\u00e6tningen for erhverv, der besk\u00e6ftiger sig med bl\u00e5 turisme?","dato":"2024-02-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-05T10:54:24","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at iltsvind i de indre danske farvande, bl.a. grundet landbrugets kv\u00e6lstofudledninger, samt forurening af vandmilj\u00f8et fra andre kilder potentielt undergraver oms\u00e6tningen for erhverv, der besk\u00e6ftiger sig med bl\u00e5 turisme?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1082451,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-05T10:55:01.09"
      },"id":1397786,"sagid":97317,"dokumentid":1084006,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-05T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-05T10:55:01.09","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97404,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er tilfredsstillende, at studerende p\u00e5 videreg\u00e5ende uddannelser lovm\u00e6ssigt er d\u00e5rligere beskyttet mod seksuel chikane end deres undervisere er?","titelkort":"Om krav  om et chikanefrit undervisningsmilj\u00f8 p\u00e5 uddannelsesinstitutioner.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 502","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"502","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T15:23:08.817","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til, at underviserne er beskyttet specifikt imod sexisme og kr\u00e6nkelser i arbejdsmilj\u00f8loven. Studerende er derimod alene beskyttet af overordnede bestemmelser i undervisningsmilj\u00f8loven, som ikke n\u00e6vner kr\u00e6nkelser eller sexisme.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          
        ],"id":1083995,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er tilfredsstillende, at studerende p\u00e5 videreg\u00e5ende uddannelser lovm\u00e6ssigt er d\u00e5rligere beskyttet mod seksuel chikane end deres undervisere er?","dato":"2024-02-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-05T10:59:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-05T11:00:03.153"
      },"id":1397790,"sagid":97404,"dokumentid":1083995,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-05T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-05T11:00:03.153","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97405,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at sikre, at undervisningsmilj\u00f8loven pr\u00e6ciseres, s\u00e5 det bliver klart, at studerende p\u00e5 videreg\u00e5ende uddannelsesinstitutioner selvf\u00f8lgelig har krav p\u00e5 et chikanefrit undervisningsmilj\u00f8, og s\u00e5 undervisningsmilj\u00f8loven bakker op om det specifikke forbud mod seksuel chikane, som b\u00e5de arbejdsmilj\u00f8loven og ligebehandlingsloven indeholder, og som er en direkte konsekvens af EU\u2019s ligestillingsdirektiv? ","titelkort":"Om krav  om et chikanefrit undervisningsmilj\u00f8 p\u00e5 uddannelsesinstitutioner.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 503","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"503","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-13T09:10:22.817","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til, at en unders\u00f8gelse fra 2018 foretaget af Danske Universiteter og Danske Studerendes F\u00e6llesr\u00e5d viser, at knap 1.200 studerende har oplevet seksuel chikane p\u00e5 deres uddannelsessted, samt at en studielivsanalyse fra K\u00f8benhavns Universitet fra 2019 viser, at 88 pct. af de studerende ikke ved, hvor de skal g\u00e5 hen, hvis de oplever u\u00f8nsket seksuel opm\u00e6rksomhed. Der henvises til henholdsvis Unders\u00f8gelse af u\u00f8nsket seksuel adf\u00e6rd rettet mod studerende p\u00e5 de danske universiteter - Analyse & Tal fra 2018 og K\u00f8benhavns Universitets Studielivsanalyse 2019.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          
        ],"id":1083996,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tage initiativ til at sikre, at undervisningsmilj\u00f8loven pr\u00e6ciseres, s\u00e5 det bliver klart, at studerende p\u00e5 videreg\u00e5ende uddannelsesinstitutioner selvf\u00f8lgelig har krav p\u00e5 et chikanefrit undervisningsmilj\u00f8, og s\u00e5 undervisningsmilj\u00f8loven bakker op om det specifikke forbud mod seksuel chikane, som b\u00e5de arbejdsmilj\u00f8loven og ligebehandlingsloven indeholder, og som er en direkte konsekvens af EU\u2019s ligestillingsdirektiv? ","dato":"2024-02-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-05T11:00:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-05T11:00:37.307"
      },"id":1397791,"sagid":97405,"dokumentid":1083996,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-05T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-05T11:00:37.307","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97406,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at det er problematisk, at uddannelsesinstitutioners pligt til at foretage tiltag mod problemer med det psykiske undervisningsmilj\u00f8 alene indbefatter grundskole og ungdomsuddannelse, og at arbejdet med at forebygge og h\u00e5ndtere seksuel chikane og sexisme p\u00e5 videreg\u00e5ende uddannelsesinstitutioner s\u00e5ledes ikke er adresseret i loven, selv om de videreg\u00e5ende uddannelsesinstitutioner ogs\u00e5 er underlagt ligebehandlingslovens forbud mod seksuel chikane?","titelkort":"Om krav  om et chikanefrit undervisningsmilj\u00f8 p\u00e5 uddannelsesinstitutioner.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 504","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"504","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-13T09:11:37.733","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          
        ],"id":1083997,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at det er problematisk, at uddannelsesinstitutioners pligt til at foretage tiltag mod problemer med det psykiske undervisningsmilj\u00f8 alene indbefatter grundskole og ungdomsuddannelse, og at arbejdet med at forebygge og h\u00e5ndtere seksuel chikane og sexisme p\u00e5 videreg\u00e5ende uddannelsesinstitutioner s\u00e5ledes ikke er adresseret i loven, selv om de videreg\u00e5ende uddannelsesinstitutioner ogs\u00e5 er underlagt ligebehandlingslovens forbud mod seksuel chikane?","dato":"2024-02-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-05T11:00:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-05T11:01:16.503"
      },"id":1397793,"sagid":97406,"dokumentid":1083997,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-05T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-05T11:01:16.503","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97407,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at der er brug for en samlet model for arbejdet med seksuel chikane p\u00e5 alle videreg\u00e5ende uddannelser, og at undervisningsmilj\u00f8loven i den sammenh\u00e6ng er utilstr\u00e6kkelig?","titelkort":"Om krav  om et chikanefrit undervisningsmilj\u00f8 p\u00e5 uddannelsesinstitutioner.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 505","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"505","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-13T09:13:03.167","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til, at sk\u00e6rpede regler er efterspurgt af sektoren selv, jf. kommentaren \u00bbLov om undervisningsmilj\u00f8 b\u00f8r sk\u00e6rpes i forhold til seksuel chikane\u00ab af tidligere dekan Mikkel Vedby Rasmussen og institutleder Bjarke Oxlund bragt i Berlingske Opinion den 12. oktober 2020.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          
        ],"id":1083998,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at der er brug for en samlet model for arbejdet med seksuel chikane p\u00e5 alle videreg\u00e5ende uddannelser, og at undervisningsmilj\u00f8loven i den sammenh\u00e6ng er utilstr\u00e6kkelig?","dato":"2024-02-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-05T11:00:56","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-05T11:01:17.353"
      },"id":1397794,"sagid":97407,"dokumentid":1083998,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-05T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-05T11:01:17.353","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97408,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er tilfredsstillende, at det er konsekvensfrit for uddannelsessteder, som ikke form\u00e5r at levere et chikanefrit studiemilj\u00f8, hvorimod arbejdsgivere har pligt til at forebygge seksuel chikane?","titelkort":"Om krav  om et chikanefrit undervisningsmilj\u00f8 p\u00e5 uddannelsesinstitutioner.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 506","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"506","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-13T09:17:17.987","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          
        ],"id":1083999,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er tilfredsstillende, at det er konsekvensfrit for uddannelsessteder, som ikke form\u00e5r at levere et chikanefrit studiemilj\u00f8, hvorimod arbejdsgivere har pligt til at forebygge seksuel chikane?","dato":"2024-02-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-05T11:01:45","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-05T11:02:03.957"
      },"id":1397795,"sagid":97408,"dokumentid":1083999,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-05T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-05T11:02:03.957","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97342,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan reagerer Danmark p\u00e5 UN Watchs p\u00e5stande om, at over 150 UNRWA-ansatte \u00e5bent har bakket op om terrorisme og antisemitisme, s\u00e6rligt gennem en Telegram-gruppe med 3.000 l\u00e6rere, der fejrede Hamas' angreb den 7. oktober 2023, og hvad mener regeringen om, at danske skattekroner g\u00e5r til organisationer, der aktivt fremmer antisemitisme og terrorisme?\n\n","titelkort":"Om, at over 150 UNRWA-ansatte \u00e5bent har bakket op om terrorisme og antisemitisme.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 470","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"470","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-05T11:01:15.503","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til rapporten \u00bbUNRWA\u2019s Terrorgram \u2013 How a Telegram group of 3,000 UNRWA teachers in Gaza celebrated the October 7th Hamas massacre\u00ab udgivet i januar 2024. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1980683,"dokumentid":1084014,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr.pdf","versionsdato":"2024-02-03T22:08:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s470/svar/2019309/2819580.pdf","opdateringsdato":"2024-02-05T11:00:37.533","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1084014,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 470: Hvordan reagerer Danmark p\u00e5 UN Watchs p\u00e5stande om, at over 150 UNRWA-ansatte \u00e5bent har bakket op om terrorisme og antisemitisme, s\u00e6rligt gennem en Telegram-gruppe med 3.000 l\u00e6rere, der fejrede Hamas' angreb den 7. oktober 2023, og hvad mener regeringen om, at danske skattekroner g\u00e5r til organisationer, der aktivt fremmer antisemitisme og terrorisme?\n\n","dato":"2024-02-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-05T11:00:25","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan reagerer Danmark p\u00e5 UN Watchs p\u00e5stande om, at over 150 UNRWA-ansatte \u00e5bent har bakket op om terrorisme og antisemitisme, s\u00e6rligt gennem en Telegram-gruppe med 3.000 l\u00e6rere, der fejrede Hamas' angreb den 7. oktober 2023, og hvad mener regeringen om, at danske skattekroner g\u00e5r til organisationer, der aktivt fremmer antisemitisme og terrorisme?\n\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1082752,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-05T11:00:37.533"
      },"id":1397792,"sagid":97342,"dokumentid":1084014,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-05T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-05T11:00:37.533","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97351,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at den nuv\u00e6rende lovgivning og kontrol fra myndighederne reelt beskytter fjernvarmekunderne i tilstr\u00e6kkelig grad mod bestyrelser, der ikke har de rette kompetencer, set i lyset af de seks jyske fjernvarmev\u00e6rkers spekulation i elpriser, og vil ministeren i forl\u00e6ngelse heraf \u00e6ndre lovgivningen med henblik p\u00e5 at s\u00f8rge for, at fjernvarmeselskabernes bestyrelser har kompetencerne til at drive fjernvarmev\u00e6rkerne professionelt frem for at f\u00e5 smarte id\u00e9er, som f.eks. at spekulere i elpriser? ","titelkort":"Om fjernvarmev\u00e6rkers spekulation i elpriser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 476","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"476","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-05T11:02:32.483","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1980712,"dokumentid":1084026,"titel":"S 476 skriftligt svar.pdf","versionsdato":"2024-02-05T08:49:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s476/svar/2019322/2819609.pdf","opdateringsdato":"2024-02-06T00:00:39.457","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1084026,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 476: Mener ministeren, at den nuv\u00e6rende lovgivning og kontrol fra myndighederne reelt beskytter fjernvarmekunderne i tilstr\u00e6kkelig grad mod bestyrelser, der ikke har de rette kompetencer, set i lyset af de seks jyske fjernvarmev\u00e6rkers spekulation i elpriser, og vil ministeren i forl\u00e6ngelse heraf \u00e6ndre lovgivningen med henblik p\u00e5 at s\u00f8rge for, at fjernvarmeselskabernes bestyrelser har kompetencerne til at drive fjernvarmev\u00e6rkerne professionelt frem for at f\u00e5 smarte id\u00e9er, som f.eks. at spekulere i elpriser? ","dato":"2024-02-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-05T11:02:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at den nuv\u00e6rende lovgivning og kontrol fra myndighederne reelt beskytter fjernvarmekunderne i tilstr\u00e6kkelig grad mod bestyrelser, der ikke har de rette kompetencer, set i lyset af de seks jyske fjernvarmev\u00e6rkers spekulation i elpriser, og vil ministeren i forl\u00e6ngelse heraf \u00e6ndre lovgivningen med henblik p\u00e5 at s\u00f8rge for, at fjernvarmeselskabernes bestyrelser har kompetencerne til at drive fjernvarmev\u00e6rkerne professionelt frem for at f\u00e5 smarte id\u00e9er, som f.eks. at spekulere i elpriser? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1083002,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-05T11:02:14.853"
      },"id":1397796,"sagid":97351,"dokumentid":1084026,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-05T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-05T11:02:14.853","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97352,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at den nuv\u00e6rende lovgivning sikrer, at nuv\u00e6rende og potentielt nye fjernvarmekunder kan stole p\u00e5, at bestyrelsen i deres lokale fjernvarmeselskab besidder de rette kompetencer og driver fjernvarmeselskabet professionelt og effektivt, uanset hvor de bor i landet? ","titelkort":"Om fjernvarmekunder.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 477","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"477","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-05T11:03:26.24","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1980721,"dokumentid":1084031,"titel":"S 477 skriftligt svar.pdf","versionsdato":"2024-02-05T08:54:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s477/svar/2019327/2819618.pdf","opdateringsdato":"2024-02-05T11:03:26.3","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1084031,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 477: Mener ministeren, at den nuv\u00e6rende lovgivning sikrer, at nuv\u00e6rende og potentielt nye fjernvarmekunder kan stole p\u00e5, at bestyrelsen i deres lokale fjernvarmeselskab besidder de rette kompetencer og driver fjernvarmeselskabet professionelt og effektivt, uanset hvor de bor i landet? ","dato":"2024-02-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-05T11:02:56","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at den nuv\u00e6rende lovgivning sikrer, at nuv\u00e6rende og potentielt nye fjernvarmekunder kan stole p\u00e5, at bestyrelsen i deres lokale fjernvarmeselskab besidder de rette kompetencer og driver fjernvarmeselskabet professionelt og effektivt, uanset hvor de bor i landet? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1083005,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-05T11:03:26.3"
      },"id":1397797,"sagid":97352,"dokumentid":1084031,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-05T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-05T11:03:26.3","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97353,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at tilslutningsvilligheden blandt nuv\u00e6rende s\u00e5vel som potentielt nye fjernvarmekunder kan komme i fare, n\u00e5r der ikke er garanti for, at der er de rette kompetencer i fjernvarmev\u00e6rkernes bestyrelser?","titelkort":"Om de rette kompetencer i fjernvarmev\u00e6rkernes bestyrelser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 478","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"478","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-05T11:04:11.943","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1980719,"dokumentid":1084030,"titel":"S 478 skriftligt svar.docx","versionsdato":"2024-02-05T08:54:20","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s478/svar/2019326/2819616.pdf","opdateringsdato":"2024-02-05T11:03:47.853","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1084030,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 478: Er ministeren enig i, at tilslutningsvilligheden blandt nuv\u00e6rende s\u00e5vel som potentielt nye fjernvarmekunder kan komme i fare, n\u00e5r der ikke er garanti for, at der er de rette kompetencer i fjernvarmev\u00e6rkernes bestyrelser?","dato":"2024-02-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-05T11:03:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig i, at tilslutningsvilligheden blandt nuv\u00e6rende s\u00e5vel som potentielt nye fjernvarmekunder kan komme i fare, n\u00e5r der ikke er garanti for, at der er de rette kompetencer i fjernvarmev\u00e6rkernes bestyrelser?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1083006,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-05T11:03:47.853"
      },"id":1397798,"sagid":97353,"dokumentid":1084030,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-05T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-05T11:03:47.853","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97343,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig med Region Hovedstaden i, at det er staten, som skal finansiere yderligere unders\u00f8gelser og estimering af omfanget af eventuelle tiltag til h\u00e5ndtering af forureningen ved Roskilde Fjord og St\u00e5lvalsev\u00e6rket, f\u00f8rend forureningen kan kategoriseres som en generationsforurening?","titelkort":"Om forureningen ved Roskilde Fjord og St\u00e5lvalsev\u00e6rket.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 471","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"471","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-05T12:28:10.913","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbFarlig forurening truer fjorden: Giftig cocktail er fundet i grundvandet\u00ab bragt den 20. januar 2024 p\u00e5 Sj\u00e6llandske Nyheders hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1980863,"dokumentid":1084090,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 471.pdf","versionsdato":"2024-02-05T11:49:34","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s471/svar/2019617/2819771.pdf","opdateringsdato":"2024-02-05T12:28:05.573","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1084090,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 471: Er ministeren enig med Region Hovedstaden i, at det er staten, som skal finansiere yderligere unders\u00f8gelser og estimering af omfanget af eventuelle tiltag til h\u00e5ndtering af forureningen ved Roskilde Fjord og St\u00e5lvalsev\u00e6rket, f\u00f8rend forureningen kan kategoriseres som en generationsforurening?","dato":"2024-02-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-05T12:27:48","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig med Region Hovedstaden i, at det er staten, som skal finansiere yderligere unders\u00f8gelser og estimering af omfanget af eventuelle tiltag til h\u00e5ndtering af forureningen ved Roskilde Fjord og St\u00e5lvalsev\u00e6rket, f\u00f8rend forureningen kan kategoriseres som en generationsforurening?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1082790,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-05T12:28:00.32"
      },"id":1397828,"sagid":97343,"dokumentid":1084090,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-05T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-05T12:28:00.32","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97372,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren arbejde for at oprette et trinbr\u00e6t i Laurbjerg, som vil bidrage til en forkortet rejsetid samt byudvikling i omr\u00e5det?","titelkort":"Om at oprette et trinbr\u00e6t i Laurbjerg.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 483","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"483","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-05T12:47:11.377","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbPeter har i \u00e5revis k\u00e6mpet en forg\u00e6ves kamp: Nu er der nyt h\u00e5b\u00ab p\u00e5 tv2ostjylland.dk den 31. januar 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1980894,"dokumentid":1084100,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 483.pdf","versionsdato":"2024-02-05T12:39:35","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s483/svar/2019633/2819792.pdf","opdateringsdato":"2024-02-05T12:46:56.637","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1980895,"dokumentid":1084100,"titel":"Kopi af svar p\u00e5 TRU spm. 256.docx.pdf","versionsdato":"2024-02-05T12:39:36","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s483/svar/2019633/2819793.pdf","opdateringsdato":"2024-02-05T12:46:56.637","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1084100,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 483: Vil ministeren arbejde for at oprette et trinbr\u00e6t i Laurbjerg, som vil bidrage til en forkortet rejsetid samt byudvikling i omr\u00e5det?","dato":"2024-02-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-05T12:46:41","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren arbejde for at oprette et trinbr\u00e6t i Laurbjerg, som vil bidrage til en forkortet rejsetid samt byudvikling i omr\u00e5det?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1083357,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-05T12:46:56.637"
      },"id":1397832,"sagid":97372,"dokumentid":1084100,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-05T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-05T12:46:56.637","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97421,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til indenretslige afh\u00f8ringer som et redskab til at hj\u00e6lpe voldsofre og voldt\u00e6gtsofre, s\u00e5 ofre for kriminalitet ikke beh\u00f8ver at afgive vidneforklaring flere gange, og mener ministeren, at indenretslige afh\u00f8ringer kan bidrage til at forbedre sagsafviklingen i forbindelse med straffesager?","titelkort":"Om indenretslige afh\u00f8ringer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 507","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"507","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-13T10:17:51.96","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1980921,"dokumentid":1084112,"titel":"Hvad er ministerens holdning til indenretslige afh\u00f8ringer som et redskab til at hj\u00e6lpe voldsofre og voldt\u00e6gtsofre, s\u00e5 ofre for kriminalitet ikke beh\u00f8ver at afgive vidneforklaring flere gange, og mener ministeren, at indenretslige afh\u00f8ringer kan bidrage til at forbedre sagsafviklingen i forbindelse med straffesager?","versionsdato":"2024-02-05T12:57:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s507/spm/2819819.pdf","opdateringsdato":"2024-02-06T00:00:40.003","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1084112,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til indenretslige afh\u00f8ringer som et redskab til at hj\u00e6lpe voldsofre og voldt\u00e6gtsofre, s\u00e5 ofre for kriminalitet ikke beh\u00f8ver at afgive vidneforklaring flere gange, og mener ministeren, at indenretslige afh\u00f8ringer kan bidrage til at forbedre sagsafviklingen i forbindelse med straffesager?","dato":"2024-02-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-05T12:58:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-05T12:58:49.633"
      },"id":1397845,"sagid":97421,"dokumentid":1084112,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-05T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-05T12:58:49.633","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97422,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at vi i de danske folkeskoler skal lade os inspirere af skolerne i Californien og fokusere mere p\u00e5 skr\u00e5skrift, og vil ministeren opfordre skolerne til at g\u00e5 tilbage til skr\u00e5skrift?","titelkort":"Om de danske folkeskoler skal fokusere mere p\u00e5 skr\u00e5skrift.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 508","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"508","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-12T09:15:28.517","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbSkr\u00e5skrift g\u00f8r comeback p\u00e5 skolerne i Californien\u00ab bragt den 27. januar 2024 p\u00e5 berlingske.dk.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1980942,"dokumentid":1084123,"titel":"Mener ministeren, at vi i de danske folkeskoler skal lade os inspirere af skolerne i Californien og fokusere mere p\u00e5 skr\u00e5skrift, og vil ministeren opfordre skolerne til at g\u00e5 tilbage til skr\u00e5skrift?","versionsdato":"2024-02-05T13:50:20","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s508/spm/2819840.pdf","opdateringsdato":"2024-02-06T00:00:37.767","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1084123,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at vi i de danske folkeskoler skal lade os inspirere af skolerne i Californien og fokusere mere p\u00e5 skr\u00e5skrift, og vil ministeren opfordre skolerne til at g\u00e5 tilbage til skr\u00e5skrift?","dato":"2024-02-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-05T13:51:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-05T13:51:15.193"
      },"id":1397849,"sagid":97422,"dokumentid":1084123,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-05T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-05T13:51:15.193","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97423,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tilkendegive sin holdning til, at Danmark f\u00e5r mulighed for med ansigtsgenkendelse at fange sexforbrydere m.fl., fordi vi har et retsforbehold?","titelkort":"Om Danmark f\u00e5r mulighed for med ansigtsgenkendelse at fange sexforbrydere m.fl.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 509","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"509","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T15:22:01.207","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbNy teknik f\u00e6ldede sexuhyre, som angreb kvinder om natten. Og den afsl\u00f8rede 17 andre forbrydere p\u00e5 f\u00e5 timer. S\u00e5 hvorfor n\u00f8ler vi?\u00ab bragt den 4. februar 2024 p\u00e5 berlingske.dk.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1981094,"dokumentid":1084183,"titel":"Vil ministeren tilkendegive sin holdning til, at Danmark f\u00e5r mulighed for med ansigtsgenkendelse at fange sexforbrydere m.fl., fordi vi har et retsforbehold?","versionsdato":"2024-02-05T15:39:39","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s509/spm/2819994.pdf","opdateringsdato":"2024-02-06T00:00:40.447","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1084183,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tilkendegive sin holdning til, at Danmark f\u00e5r mulighed for med ansigtsgenkendelse at fange sexforbrydere m.fl., fordi vi har et retsforbehold?","dato":"2024-02-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-05T15:44:56","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-05T15:45:28.117"
      },"id":1397923,"sagid":97423,"dokumentid":1084183,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-05T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-05T15:45:28.117","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97325,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det generelt er god skik at afholde sig fra at anklage personer eller virksomheder for manglende samfundsansvar, f\u00f8r en sag er unders\u00f8gt til bunds?","titelkort":"Om at afholde sig fra at anklage personer eller virksomheder for manglende samfundsansvar, f\u00f8r en sag er unders\u00f8gt til bunds.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 465","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"465","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-06T07:59:05.04","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbMinistre vil tage \u00bballe juridiske\u00ab skridt for at f\u00e5 Nordic Waste til at betale\u00ab bragt den 19. januar 2024 p\u00e5 DR\u2019s hjemmeside.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1981211,"dokumentid":1084231,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 465.pdf","versionsdato":"2024-02-05T18:25:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s465/svar/2019798/2820109.pdf","opdateringsdato":"2024-02-06T07:58:52.367","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1084231,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 465: Mener ministeren, at det generelt er god skik at afholde sig fra at anklage personer eller virksomheder for manglende samfundsansvar, f\u00f8r en sag er unders\u00f8gt til bunds?","dato":"2024-02-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-06T07:56:56","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det generelt er god skik at afholde sig fra at anklage personer eller virksomheder for manglende samfundsansvar, f\u00f8r en sag er unders\u00f8gt til bunds?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1082529,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-06T07:57:09.653"
      },"id":1397977,"sagid":97325,"dokumentid":1084231,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-06T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-06T07:57:09.653","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97424,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tilkendegive, om han ikke finder det en kende ironisk, at Danmarks retsforbehold betyder, at vi kan benytte os af ansigtsgenkendelse m.v. til at opklare eksempelvis seksualforbrydelser modsat de andre EU-lande?","titelkort":"Om at Danmarks retsforbehold betyder, at vi kan benytte os af ansigtsgenkendelse m.v.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 510","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"510","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T15:12:05.717","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbNy teknik f\u00e6ldede sexuhyre, som angreb kvinder om natten. Og den afsl\u00f8rede 17 andre forbrydere p\u00e5 f\u00e5 timer. S\u00e5 hvorfor n\u00f8ler vi?\u00ab bragt den 4. februar 2024 p\u00e5 berlingske.dk.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1981096,"dokumentid":1084184,"titel":"Vil ministeren tilkendegive, om han ikke finder det en kende ironisk, at Danmarks retsforbehold betyder, at vi kan benytte os af ansigtsgenkendelse m.v. til at opklare eksempelvis seksualforbrydelser modsat de andre EU-lande?","versionsdato":"2024-02-05T15:44:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s510/spm/2819996.pdf","opdateringsdato":"2024-02-06T00:00:40.53","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1084184,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tilkendegive, om han ikke finder det en kende ironisk, at Danmarks retsforbehold betyder, at vi kan benytte os af ansigtsgenkendelse m.v. til at opklare eksempelvis seksualforbrydelser modsat de andre EU-lande?","dato":"2024-02-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-05T15:45:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T15:11:40.047"
      },"id":1400787,"sagid":97424,"dokumentid":1084184,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-05T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-21T15:11:40.047","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97427,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at man kan blive fjernet fra den s\u00e5kaldte hadpr\u00e6dikantliste p\u00e5 trods af alvorlige forhold og holdninger, der er i direkte modstrid med danske interesser og v\u00e6rdier, og mener ministeren, at man skal \u00e6ndre reglerne s\u00e5ledes, at man ikke kan fjernes fra listen igen efter optagelse?","titelkort":"Om den s\u00e5kaldte hadpr\u00e6dikantliste.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 511","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"511","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-09T09:34:46.9","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises eksempelvis til frihedsbrevet.dk den 20. marts 2022: \u00bb\u00bbHadpr\u00e6dikant\u00ab blev bandlyst fra Danmark \u2013 nu er han tilbage i K\u00f8benhavns stormosk\u00e9\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1981652,"dokumentid":1084435,"titel":"Hvad mener ministeren om, at man kan blive fjernet fra den s\u00e5kaldte hadpr\u00e6dikantliste p\u00e5 trods af alvorlige forhold og holdninger, der er i direkte modstrid med danske interesser og v\u00e6rdier, og mener ministeren, at man skal \u00e6ndre reglerne s\u00e5ledes, at man ikke kan fjernes fra listen igen efter optagelse?","versionsdato":"2024-02-06T13:43:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s511/spm/2820555.pdf","opdateringsdato":"2024-02-06T16:00:38.49","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1084435,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at man kan blive fjernet fra den s\u00e5kaldte hadpr\u00e6dikantliste p\u00e5 trods af alvorlige forhold og holdninger, der er i direkte modstrid med danske interesser og v\u00e6rdier, og mener ministeren, at man skal \u00e6ndre reglerne s\u00e5ledes, at man ikke kan fjernes fra listen igen efter optagelse?","dato":"2024-02-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-06T14:16:09","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-06T14:16:34.39"
      },"id":1398146,"sagid":97427,"dokumentid":1084435,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-06T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-06T14:16:34.39","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97428,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til den lokale V-kandidat Iben Krogs meldinger i Lolland-Falsters Folketidende den 5. februar 2024 om at sikre en bedre l\u00e6ged\u00e6kning i hele landet ved at give praktiserende l\u00e6ger et st\u00f8rre \u00f8konomisk incitament til at praktisere uden for de store byer, og agter ministeren p\u00e5 den baggrund at iv\u00e6rks\u00e6tte initiativer, der kan sikre, at flere stillinger som praktiserende l\u00e6ge og uddannelsesstillinger som speciall\u00e6ge i almen medicin bes\u00e6ttes i Region Sj\u00e6lland, Syddanmark og Nordjylland?","titelkort":"Om at sikre en bedre l\u00e6ged\u00e6kning i hele landet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 512","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"512","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T15:15:49.937","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til \u00bbL\u00e6gekrisen l\u00f8st? S\u00e5dan lyder Iben Krogs bud p\u00e5 at l\u00f8se manglen p\u00e5 familiel\u00e6ger\u00ab og \u00bbV-politiker: Axel havde f\u00e5et hurtigere reaktion af kendt familiel\u00e6ge\u00ab i Lolland-Falsters Folketidende den 5. februar 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1981666,"dokumentid":1084442,"titel":"Hvad er ministerens holdning til den lokale V-kandidat Iben Krogs meldinger i Lolland-Falsters Folketidende den 5. februar 2024 om at sikre en bedre l\u00e6ged\u00e6kning i hele landet ved at give praktiserende l\u00e6ger et st\u00f8rre \u00f8konomisk incitament til at praktisere uden for de store byer, og agter ministeren p\u00e5 den baggrund at iv\u00e6rks\u00e6tte initiativer, der kan sikre, at flere stillinger som praktiserende l\u00e6ge og uddannelsesstillinger som speciall\u00e6ge i almen medicin bes\u00e6ttes i Region Sj\u00e6lland, Syddanmark og Nordjylland?","versionsdato":"2024-02-06T13:49:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s512/spm/2820568.pdf","opdateringsdato":"2024-02-06T16:00:38.43","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1084442,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til den lokale V-kandidat Iben Krogs meldinger i Lolland-Falsters Folketidende den 5. februar 2024 om at sikre en bedre l\u00e6ged\u00e6kning i hele landet ved at give praktiserende l\u00e6ger et st\u00f8rre \u00f8konomisk incitament til at praktisere uden for de store byer, og agter ministeren p\u00e5 den baggrund at iv\u00e6rks\u00e6tte initiativer, der kan sikre, at flere stillinger som praktiserende l\u00e6ge og uddannelsesstillinger som speciall\u00e6ge i almen medicin bes\u00e6ttes i Region Sj\u00e6lland, Syddanmark og Nordjylland?","dato":"2024-02-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-06T14:16:22","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-06T14:16:34.453"
      },"id":1398147,"sagid":97428,"dokumentid":1084442,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-06T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-06T14:16:34.453","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97443,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at ansigtsgenkendelsesteknologier er et effektivt v\u00e6rkt\u00f8j i forbindelse med kriminalitetsopklaring, og er ministeren \u00e5ben over for at lave en fors\u00f8gsordning i Danmark med brug af ansigtsgenkendende kameraer i forbindelse med kriminalitetsbek\u00e6mpelse?","titelkort":"Om ansigtsgenkendelsesteknologi.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 514","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"514","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-13T11:50:16.067","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u201dAnsigtsgenkendelse f\u00e6ldede forbrydere p\u00e5 stribe, men EU er imod\u201d fra Berlingske den 5. februar 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1981909,"dokumentid":1084556,"titel":"Mener ministeren, at ansigtsgenkendelsesteknologier er et effektivt v\u00e6rkt\u00f8j i forbindelse med kriminalitetsopklaring, og er ministeren \u00e5ben over for at lave en fors\u00f8gsordning i Danmark med brug af ansigtsgenkendende kameraer i forbindelse med kriminalitetsbek\u00e6mpelse?","versionsdato":"2024-02-06T15:52:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s514/spm/2820814.pdf","opdateringsdato":"2024-02-06T16:00:40.133","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1084556,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at ansigtsgenkendelsesteknologier er et effektivt v\u00e6rkt\u00f8j i forbindelse med kriminalitetsopklaring, og er ministeren \u00e5ben over for at lave en fors\u00f8gsordning i Danmark med brug af ansigtsgenkendende kameraer i forbindelse med kriminalitetsbek\u00e6mpelse?","dato":"2024-02-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-06T15:52:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-06T16:00:44.067"
      },"id":1398206,"sagid":97443,"dokumentid":1084556,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-06T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-06T16:00:44.067","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97442,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren i forl\u00e6ngelse af svaret p\u00e5 REU Alm. del sp\u00f8rgsm\u00e5l 530, 2023-24, tilkendegive, om han mener, at reglerne b\u00f8r sk\u00e6rpes for indsatte i danske f\u00e6ngsler og arresthuse, s\u00e5ledes at samtaler altid skal foreg\u00e5 p\u00e5 dansk eller engelsk, s\u00e5 det ikke beror p\u00e5 den enkelte f\u00e6ngselsbetjents vurdering, hvorved den indsatte f\u00e5r mulighed for \u2013 gennem sin samarbejdsvillighed eller mangel derp\u00e5 \u2013 at sanktionere den p\u00e5g\u00e6ldende f\u00e6ngselsbetjent for at stille kravet?","titelkort":"Om samtaler for indsatte i danske f\u00e6ngsler og arresthuse skal foreg\u00e5 p\u00e5 dansk.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 513","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"513","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-14T10:04:36.287","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til REU Alm. del sp\u00f8rgsm\u00e5l 530, 2023-24, om det er lovligt for indsatte i danske f\u00e6ngsler og arresthuse at tale p\u00e5 arabisk eller andre sprog, som f\u00e6ngselsbetjentene ikke forst\u00e5r.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1981906,"dokumentid":1084553,"titel":"Vil ministeren i forl\u00e6ngelse af svaret p\u00e5 REU Alm. del sp\u00f8rgsm\u00e5l 530, 2023-24, tilkendegive, om han mener, at reglerne b\u00f8r sk\u00e6rpes for indsatte i danske f\u00e6ngsler og arresthuse, s\u00e5ledes at samtaler altid skal foreg\u00e5 p\u00e5 dansk eller engelsk, s\u00e5 det ikke beror p\u00e5 den enkelte f\u00e6ngselsbetjents vurdering, hvorved den indsatte f\u00e5r mulighed for \u2013 gennem sin samarbejdsvillighed eller mangel derp\u00e5 \u2013 at sanktionere den p\u00e5g\u00e6ldende f\u00e6ngselsbetjent for at stille kravet?","versionsdato":"2024-02-06T15:46:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s513/spm/2820807.pdf","opdateringsdato":"2024-02-06T15:47:09.36","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1084553,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren i forl\u00e6ngelse af svaret p\u00e5 REU Alm. del sp\u00f8rgsm\u00e5l 530, 2023-24, tilkendegive, om han mener, at reglerne b\u00f8r sk\u00e6rpes for indsatte i danske f\u00e6ngsler og arresthuse, s\u00e5ledes at samtaler altid skal foreg\u00e5 p\u00e5 dansk eller engelsk, s\u00e5 det ikke beror p\u00e5 den enkelte f\u00e6ngselsbetjents vurdering, hvorved den indsatte f\u00e5r mulighed for \u2013 gennem sin samarbejdsvillighed eller mangel derp\u00e5 \u2013 at sanktionere den p\u00e5g\u00e6ldende f\u00e6ngselsbetjent for at stille kravet?","dato":"2024-02-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-06T15:45:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-06T16:00:44.363"
      },"id":1398207,"sagid":97442,"dokumentid":1084553,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-06T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-06T16:00:44.363","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97373,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at medlemmer af rocker- og bandegrupper, som er en del af exitprogrammer, kan f\u00e5 eftergivet deres g\u00e6ld til det offentlige, hvorefter de kan falde tilbage i kriminelle aktiviteter, uden at eftergivelsen af g\u00e6lden til rocker- og bandemedlemmerne kan tilbagekaldes?","titelkort":"Om eftergivelse af g\u00e6lden til rocker- og bandemedlemmerne kan tilbagekaldes.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 484","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"484","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-07T08:53:10.18","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til besvarelsen af REU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 289 (folketings\u00e5ret 2023-24).","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1982065,"dokumentid":1084616,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 484.docx","versionsdato":"2024-02-06T17:31:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s484/svar/2020251/2820974.pdf","opdateringsdato":"2024-02-07T08:53:04.24","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1084616,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 484: Hvad mener ministeren om, at medlemmer af rocker- og bandegrupper, som er en del af exitprogrammer, kan f\u00e5 eftergivet deres g\u00e6ld til det offentlige, hvorefter de kan falde tilbage i kriminelle aktiviteter, uden at eftergivelsen af g\u00e6lden til rocker- og bandemedlemmerne kan tilbagekaldes?","dato":"2024-02-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-07T08:52:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om, at medlemmer af rocker- og bandegrupper, som er en del af exitprogrammer, kan f\u00e5 eftergivet deres g\u00e6ld til det offentlige, hvorefter de kan falde tilbage i kriminelle aktiviteter, uden at eftergivelsen af g\u00e6lden til rocker- og bandemedlemmerne kan tilbagekaldes?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1083366,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-07T08:52:30.68"
      },"id":1398252,"sagid":97373,"dokumentid":1084616,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-07T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-07T08:52:30.68","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97370,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at indf\u00f8re offentligt tilg\u00e6ngelige lobbylister over de interessenter, som en borgmester og en kommune m\u00f8des med?","titelkort":"Om at indf\u00f8re offentligt tilg\u00e6ngelige lobbylister.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 482","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"482","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-07T08:55:41.827","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1982067,"dokumentid":1084617,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 482.docx","versionsdato":"2024-02-06T17:41:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s482/svar/2020252/2820976.pdf","opdateringsdato":"2024-02-07T08:55:29.887","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1084617,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 482: Hvad er ministerens holdning til at indf\u00f8re offentligt tilg\u00e6ngelige lobbylister over de interessenter, som en borgmester og en kommune m\u00f8des med?","dato":"2024-02-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-07T08:54:56","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til at indf\u00f8re offentligt tilg\u00e6ngelige lobbylister over de interessenter, som en borgmester og en kommune m\u00f8des med?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1083275,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-07T08:55:07.75"
      },"id":1398256,"sagid":97370,"dokumentid":1084617,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-07T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-07T08:55:07.75","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97373,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at medlemmer af rocker- og bandegrupper, som er en del af exitprogrammer, kan f\u00e5 eftergivet deres g\u00e6ld til det offentlige, hvorefter de kan falde tilbage i kriminelle aktiviteter, uden at eftergivelsen af g\u00e6lden til rocker- og bandemedlemmerne kan tilbagekaldes?","titelkort":"Om eftergivelse af g\u00e6lden til rocker- og bandemedlemmerne kan tilbagekaldes.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 484","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"484","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-07T08:53:10.18","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til besvarelsen af REU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 289 (folketings\u00e5ret 2023-24).","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1982063,"dokumentid":1084615,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 484.docx","versionsdato":"2024-02-06T17:31:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s484/svar/2020250/2820972.pdf","opdateringsdato":"2024-02-07T16:01:01.833","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1084615,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 484: Hvad mener ministeren om, at medlemmer af rocker- og bandegrupper, som er en del af exitprogrammer, kan f\u00e5 eftergivet deres g\u00e6ld til det offentlige, hvorefter de kan falde tilbage i kriminelle aktiviteter, uden at eftergivelsen af g\u00e6lden til rocker- og bandemedlemmerne kan tilbagekaldes?","dato":"2024-02-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-07T08:55:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om, at medlemmer af rocker- og bandegrupper, som er en del af exitprogrammer, kan f\u00e5 eftergivet deres g\u00e6ld til det offentlige, hvorefter de kan falde tilbage i kriminelle aktiviteter, uden at eftergivelsen af g\u00e6lden til rocker- og bandemedlemmerne kan tilbagekaldes?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1083366,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-07T08:56:02.593"
      },"id":1398257,"sagid":97373,"dokumentid":1084615,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-07T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-07T08:56:02.593","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97384,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren bede Banedanmark om at tr\u00e6kke sit \u00f8nske om nedrivningstilladelse for stationsbygningen ved Lang\u00e5 Station tilbage, i lyset af at der er tale om en bygning af stor lokal og lokalhistorisk v\u00e6rdi, og vil ministeren forklare, hvorfor Banedanmark nu igen har fremsat dette \u00f8nske, i lyset af at det kun er f\u00e5 \u00e5r siden, at Banedanmark accepterede, at Lang\u00e5 stationsbygning skulle bevares for eftertiden?","titelkort":"Om stationsbygningen ved Lang\u00e5 Station.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 489","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"489","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-07T08:57:21.413","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1982092,"dokumentid":1084628,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 489.pdf","versionsdato":"2024-02-07T08:52:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s489/svar/2020268/2821002.pdf","opdateringsdato":"2024-02-07T08:56:58.433","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1084628,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 489: Vil ministeren bede Banedanmark om at tr\u00e6kke sit \u00f8nske om nedrivningstilladelse for stationsbygningen ved Lang\u00e5 Station tilbage, i lyset af at der er tale om en bygning af stor lokal og lokalhistorisk v\u00e6rdi, og vil ministeren forklare, hvorfor Banedanmark nu igen har fremsat dette \u00f8nske, i lyset af at det kun er f\u00e5 \u00e5r siden, at Banedanmark accepterede, at Lang\u00e5 stationsbygning skulle bevares for eftertiden?","dato":"2024-02-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-07T08:56:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren bede Banedanmark om at tr\u00e6kke sit \u00f8nske om nedrivningstilladelse for stationsbygningen ved Lang\u00e5 Station tilbage, i lyset af at der er tale om en bygning af stor lokal og lokalhistorisk v\u00e6rdi, og vil ministeren forklare, hvorfor Banedanmark nu igen har fremsat dette \u00f8nske, i lyset af at det kun er f\u00e5 \u00e5r siden, at der Banedanmark accepterede at Lang\u00e5 stationsbygning skulle bevares for eftertiden?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1083594,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-07T08:56:41.75"
      },"id":1398258,"sagid":97384,"dokumentid":1084628,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-07T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-07T08:56:41.75","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97446,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens holdning, at man kan l\u00f8se problemet med l\u00e6ged\u00e6kning i Danmark uden at n\u00e5 m\u00e5let om, at vi skal have 6.500 l\u00e6ger uddannet i almen medicin i 2035?","titelkort":"Om at l\u00f8se problemet med l\u00e6ged\u00e6kning i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 515","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"515","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-15T09:13:48.277","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1982163,"dokumentid":1084648,"titel":"Er det ministerens holdning, at man kan l\u00f8se problemet med l\u00e6ged\u00e6kning i Danmark uden at n\u00e5 m\u00e5let om, at vi skal have 6.500 l\u00e6ger uddannet i almen medicin i 2035?","versionsdato":"2024-02-07T09:23:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s515/spm/2821073.pdf","opdateringsdato":"2024-02-07T16:00:57.17","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1084648,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det ministerens holdning, at man kan l\u00f8se problemet med l\u00e6ged\u00e6kning i Danmark uden at n\u00e5 m\u00e5let om, at vi skal have 6.500 l\u00e6ger uddannet i almen medicin i 2035?","dato":"2024-02-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-07T09:23:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-07T09:24:04.757"
      },"id":1398290,"sagid":97446,"dokumentid":1084648,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-07T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-07T09:24:04.757","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97449,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren fortsat, at Landbrug & F\u00f8devarer h\u00f8rer hjemme i den gr\u00f8nne trepart, som skal indlede forhandlingerne om CO2-afgift p\u00e5 landbruget, efter at ministeren har udtalt, at organisationens uberettigede anklager mod milj\u00f8videnskaben og professor Stiig Markager \u00bbgiver mindelser om, da tobaksindustrien bek\u00e6mpede forskningen i tobaks sundhedsskadelige effekter\u00ab?","titelkort":"Om forhandlingerne om CO2-afgift p\u00e5 landbruget.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 516","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"516","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-13T09:06:57.85","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbLandbrugsorganisations ageren minder Heunicke om tobaksindustrien\u00ab p\u00e5 kristeligt-dagblad.dk den 4. februar 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1982257,"dokumentid":1084683,"titel":"Mener ministeren fortsat, at Landbrug & F\u00f8devarer h\u00f8rer hjemme i den gr\u00f8nne trepart, som skal indlede forhandlingerne om CO2-afgift p\u00e5 landbruget, efter at ministeren har udtalt, at organisationens uberettigede anklager mod milj\u00f8videnskaben og professor Stiig Markager \u00bbgiver mindelser om, da tobaksindustrien bek\u00e6mpede forskningen i tobaks sundhedsskadelige effekter\u00ab?","versionsdato":"2024-02-07T10:31:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s516/spm/2821171.pdf","opdateringsdato":"2024-02-07T16:00:57.607","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1084683,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren fortsat, at Landbrug & F\u00f8devarer h\u00f8rer hjemme i den gr\u00f8nne trepart, som skal indlede forhandlingerne om CO2-afgift p\u00e5 landbruget, efter at ministeren har udtalt, at organisationens uberettigede anklager mod milj\u00f8videnskaben og professor Stiig Markager \u00bbgiver mindelser om, da tobaksindustrien bek\u00e6mpede forskningen i tobaks sundhedsskadelige effekter\u00ab?","dato":"2024-02-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-07T10:36:40","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-07T10:36:51.74"
      },"id":1398337,"sagid":97449,"dokumentid":1084683,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-07T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-07T10:36:51.74","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97450,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om Thor Gunnar Kofoeds kritik af forskningen, der konkluderer, at kv\u00e6lstofudledningerne er den prim\u00e6re \u00e5rsag til iltsvind i Danmark, s\u00e5dan som han formulerede det i Altinget for nyligt?","titelkort":"Om forskningen, der konkluderer, at kv\u00e6lstofudledningerne er den prim\u00e6re \u00e5rsag til iltsvind i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 517","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"517","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-13T09:07:44.583","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbEfter voldsomme protester i Bruxelles: Landbrugsspids advarer danske landm\u00e6nd mod at gribe til vold\u00ab p\u00e5 altinget.dk den 2. februar 2024. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1982260,"dokumentid":1084684,"titel":"Hvad mener ministeren om Thor Gunnar Kofoeds kritik af forskningen, der konkluderer, at kv\u00e6lstofudledningerne er den prim\u00e6re \u00e5rsag til iltsvind i Danmark, s\u00e5dan som han formulerede det i Altinget for nyligt?","versionsdato":"2024-02-07T10:36:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s517/spm/2821173.pdf","opdateringsdato":"2024-02-07T16:00:58.483","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1084684,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om Thor Gunnar Kofoeds kritik af forskningen, der konkluderer, at kv\u00e6lstofudledningerne er den prim\u00e6re \u00e5rsag til iltsvind i Danmark, s\u00e5dan som han formulerede det i Altinget for nyligt?","dato":"2024-02-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-07T10:36:56","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-07T10:37:07.587"
      },"id":1398338,"sagid":97450,"dokumentid":1084684,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-07T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-07T10:37:07.587","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97451,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om Thor Gunnar Kofoeds kritik af forskningen, der konkluderer, at kv\u00e6lstofudledningerne er den prim\u00e6re \u00e5rsag til iltsvind i Danmark, s\u00e5dan som han formulerede det i Altinget for nyligt?","titelkort":"Om forskningen, der konkluderer, at kv\u00e6lstofudledningerne er den prim\u00e6re \u00e5rsag til iltsvind i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 518","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"518","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-16T09:19:35.007","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbEfter voldsomme protester i Bruxelles: Landbrugsspids advarer danske landm\u00e6nd mod at gribe til vold\u00ab p\u00e5 altinget.dk den 2. februar 2024. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1982263,"dokumentid":1084686,"titel":"Hvad mener ministeren om Thor Gunnar Kofoeds kritik af forskningen, der konkluderer, at kv\u00e6lstofudledningerne er den prim\u00e6re \u00e5rsag til iltsvind i Danmark, s\u00e5dan som han formulerede det i Altinget for nyligt?","versionsdato":"2024-02-07T10:42:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s518/spm/2821177.pdf","opdateringsdato":"2024-02-07T16:00:57.897","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1084686,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om Thor Gunnar Kofoeds kritik af forskningen, der konkluderer, at kv\u00e6lstofudledningerne er den prim\u00e6re \u00e5rsag til iltsvind i Danmark, s\u00e5dan som han formulerede det i Altinget for nyligt?","dato":"2024-02-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-07T11:03:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-07T11:03:58.91"
      },"id":1398349,"sagid":97451,"dokumentid":1084686,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-07T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-07T11:03:58.91","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97452,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke overvejelser har ministeren gjort sig om det principielle i at tillade massiv bebyggelse n\u00e6r kysten, som det f.eks. fremg\u00e5r af Lolland Kommunes planer for det nye forland vest for R\u00f8dbyhavn, og mener ministeren, at det er ansvarligt at opf\u00f8re ny bebyggelse n\u00e6r kysten, n\u00e5r vi for tiden ser den ene oversv\u00f8mmelseskatastrofe efter den anden?","titelkort":"Om det principielle i at tillade massiv bebyggelse n\u00e6r kysten.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 519","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"519","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-08T09:52:29.033","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1982276,"dokumentid":1084692,"titel":"Hvilke overvejelser har ministeren gjort sig om det principielle i at tillade massiv bebyggelse n\u00e6r kysten, som det f.eks. fremg\u00e5r af Lolland Kommunes planer for det nye forland vest for R\u00f8dbyhavn, og mener ministeren, at det er ansvarligt at opf\u00f8re ny bebyggelse n\u00e6r kysten, n\u00e5r vi for tiden ser den ene oversv\u00f8mmelseskatastrofe efter den anden?","versionsdato":"2024-02-07T11:03:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s519/spm/2821192.pdf","opdateringsdato":"2024-02-07T16:00:58.783","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1084692,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvilke overvejelser har ministeren gjort sig om det principielle i at tillade massiv bebyggelse n\u00e6r kysten, som det f.eks. fremg\u00e5r af Lolland Kommunes planer for det nye forland vest for R\u00f8dbyhavn, og mener ministeren, at det er ansvarligt at opf\u00f8re ny bebyggelse n\u00e6r kysten, n\u00e5r vi for tiden ser den ene oversv\u00f8mmelseskatastrofe efter den anden?","dato":"2024-02-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-07T11:04:00","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-07T11:04:12.143"
      },"id":1398350,"sagid":97452,"dokumentid":1084692,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-07T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-07T11:04:12.143","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97458,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren v\u00e6re \u00e5ben for at udarbejde en oversigt over eksisterende retspraksis over sager, hvor der er d\u00f8mt for hadforbrydelser som en strafsk\u00e6rpende omst\u00e6ndighed efter straffelovens \u00a7 81, nr. 6, med henblik p\u00e5 at indsamle viden om, hvad der skal til i Danmark, for at en sag om en mulig hadforbrydelse f\u00f8rer til dom, og hvilken v\u00e6gt hadmotivet till\u00e6gges i forhold til strafudm\u00e5ling i domme for hadforbrydelser, jf. anbefalingerne i \u00bbRegistrering af hadforbrydelser skal styrkes\u00ab, Analysenotat, Institut for Menneskerettigheder, januar 2023?","titelkort":"Om hadforbrydelser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 521","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"521","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-15T10:02:58.907","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der findes i dag ingen samlet viden om, hvor mange personer der \u00e5rligt d\u00f8mmes for en hadforbrydelse i Danmark, eller hvilken v\u00e6gt hadmotivet till\u00e6gges i forhold til strafudm\u00e5lingen i dommene. Der findes udelukkende opg\u00f8relser over eksisterende retspraksis i forhold til hadefulde ytringer efter straffelovens \u00a7 266 b.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1982421,"dokumentid":1084756,"titel":"Vil ministeren v\u00e6re \u00e5ben for at udarbejde en oversigt over eksisterende retspraksis over sager, hvor der er d\u00f8mt for hadforbrydelser som en strafsk\u00e6rpende omst\u00e6ndighed efter straffelovens \u00a7 81, nr. 6, med henblik p\u00e5 at indsamle viden om, hvad der skal til i Danmark, for at en sag om en mulig hadforbrydelse f\u00f8rer til dom, og hvilken v\u00e6gt hadmotivet till\u00e6gges i forhold til strafudm\u00e5ling i domme for hadforbrydelser, jf. anbefalingerne i \u00bbRegistrering af hadforbrydelser skal styrkes\u00ab, Analysenotat, Institut for Menneskerettigheder, januar 2023?","versionsdato":"2024-02-07T12:59:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s521/spm/2821342.pdf","opdateringsdato":"2024-02-07T16:01:02.4","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1084756,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren v\u00e6re \u00e5ben for at udarbejde en oversigt over eksisterende retspraksis over sager, hvor der er d\u00f8mt for hadforbrydelser som en strafsk\u00e6rpende omst\u00e6ndighed efter straffelovens \u00a7 81, nr. 6, med henblik p\u00e5 at indsamle viden om, hvad der skal til i Danmark, for at en sag om en mulig hadforbrydelse f\u00f8rer til dom, og hvilken v\u00e6gt hadmotivet till\u00e6gges i forhold til strafudm\u00e5ling i domme for hadforbrydelser, jf. anbefalingerne i \u00bbRegistrering af hadforbrydelser skal styrkes\u00ab, Analysenotat, Institut for Menneskerettigheder, januar 2023?","dato":"2024-02-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-07T12:59:02","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-07T13:00:46.133"
      },"id":1398424,"sagid":97458,"dokumentid":1084756,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-07T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-07T13:00:46.133","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97457,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren i lyset af den seneste tids opblussende had mod minoriteter f\u00f8lge Institut for Menneskerettigheders anbefalinger i analysenotatet \u00bbRegistrering af hadforbrydelser skal styrkes\u00ab fra januar 2023 om efter britisk og svensk model, at give Rigspolitiet pligt til at registrere en sag som en potentiel hadforbrydelse, n\u00e5r en forurettet anmelder en sag som en hadforbrydelse, og at fremme anmeldelse af hadforbrydelser ved at \u00f8ge viden om hadforbrydelser samt ofrenes rettigheder og klagemuligheder?","titelkort":"Om hadforbrydelser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 520","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"520","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-15T10:16:32.11","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I den \u00e5rlige offerunders\u00f8gelse fra Justitsministeriet angiver ca. 12.000 personer i 2020, at de har oplevet vold motiveret af had. Politiet registrerede i 2020 blot 635 hadforbrydelsessager. Politiet har i dag ikke pligt til at registrere, hvorvidt ofret selv oplever at have v\u00e6ret udsat for en hadforbrydelse ved anmeldelse.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1982417,"dokumentid":1084755,"titel":"Vil ministeren i lyset af den seneste tids opblussende had mod minoriteter f\u00f8lge Institut for Menneskerettigheders anbefalinger i analysenotatet \u00bbRegistrering af hadforbrydelser skal styrkes\u00ab fra januar 2023 om efter britisk og svensk model, at give Rigspolitiet pligt til at registrere en sag som en potentiel hadforbrydelse, n\u00e5r en forurettet anmelder en sag som en hadforbrydelse, og at fremme anmeldelse af hadforbrydelser ved at \u00f8ge viden om hadforbrydelser samt ofrenes rettigheder og klagemuligheder?","versionsdato":"2024-02-07T12:56:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s520/spm/2821334.pdf","opdateringsdato":"2024-02-07T16:01:02.183","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1084755,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren i lyset af den seneste tids opblussende had mod minoriteter f\u00f8lge Institut for Menneskerettigheders anbefalinger i analysenotatet \u00bbRegistrering af hadforbrydelser skal styrkes\u00ab fra januar 2023 om efter britisk og svensk model, at give Rigspolitiet pligt til at registrere en sag som en potentiel hadforbrydelse, n\u00e5r en forurettet anmelder en sag som en hadforbrydelse, og at fremme anmeldelse af hadforbrydelser ved at \u00f8ge viden om hadforbrydelser samt ofrenes rettigheder og klagemuligheder?","dato":"2024-02-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-07T12:55:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-07T13:00:46.93"
      },"id":1398425,"sagid":97457,"dokumentid":1084755,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-07T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-07T13:00:46.93","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97462,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at sikre, at bygningen af ny skole i Gellerup og tilsvarende nedrivning af de eksisterende ghettoblokke p\u00e5 Inger Christensens Vej ikke bliver yderligere forsinket?","titelkort":"Om bygningen af ny skole i Gellerup.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 522","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"522","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-12T12:55:37.83","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbRetssag sender ny skole i \u00bbh\u00e5rd ghetto\u00ab til t\u00e6lling\u00ab p\u00e5 jyllands-posten.dk den 7. februar 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1982614,"dokumentid":1084833,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at sikre, at bygningen af ny skole i Gellerup og tilsvarende nedrivning af de eksisterende ghettoblokke p\u00e5 Inger Christensens Vej ikke bliver yderligere forsinket?","versionsdato":"2024-02-07T14:42:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s522/spm/2821543.pdf","opdateringsdato":"2024-02-07T16:01:01.66","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1084833,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tage initiativ til at sikre, at bygningen af ny skole i Gellerup og tilsvarende nedrivning af de eksisterende ghettoblokke p\u00e5 Inger Christensens Vej ikke bliver yderligere forsinket?","dato":"2024-02-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-07T14:49:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-07T14:49:45.703"
      },"id":1398488,"sagid":97462,"dokumentid":1084833,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-07T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-07T14:49:45.703","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97463,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan vil ministeren sikre, at antallet af klager til Forbrugerombudsmanden, der ikke bliver behandlet, bliver nedbragt, s\u00e5 forbrugerne igen kan have tillid til, at deres klager f\u00e5r den forventede kompetente og hurtige behandling?","titelkort":"Om at antallet af klager til Forbrugerombudsmanden, der ikke bliver behandlet, bliver nedbragt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 523","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"523","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-15T09:12:14.647","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbTusindvis af forbruger-klager smidt i skraldespanden: \u00bbBekymrende\u00ab\u00ab i Netavisen Pio den 2. februar 2024, hvoraf det fremg\u00e5r, at 25 pct. af alle forbrugerklager \u2013 1.973 ud af i alt 5.932 forbrugerklager \u2013 i 2022 aldrig blev behandlet.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1982627,"dokumentid":1084842,"titel":"Hvordan vil ministeren sikre, at antallet af klager til Forbrugerombudsmanden, der ikke bliver behandlet, bliver nedbragt, s\u00e5 forbrugerne igen kan have tillid til, at deres klager f\u00e5r den forventede kompetente og hurtige behandling?","versionsdato":"2024-02-07T14:48:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s523/spm/2821555.pdf","opdateringsdato":"2024-02-07T16:01:00.647","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1084842,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan vil ministeren sikre, at antallet af klager til Forbrugerombudsmanden, der ikke bliver behandlet, bliver nedbragt, s\u00e5 forbrugerne igen kan have tillid til, at deres klager f\u00e5r den forventede kompetente og hurtige behandling?","dato":"2024-02-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-07T14:49:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-07T14:50:00.397"
      },"id":1398489,"sagid":97463,"dokumentid":1084842,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-07T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-07T14:50:00.397","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97467,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at Landbrug & F\u00f8devarer gennem deres forskningsenhed SEGES modtager offentlig forskningsst\u00f8tte i lyset af, at vicedirekt\u00f8r fra Landbrug & F\u00f8devarer, Thor Gunnar Kofoed, kalder professor Stiig Markager for \u00bbsindsforvirret\u00ab og s\u00e5r tvivl om den forskning, der flere gange har p\u00e5vist, at iltsvind i de indre farvande prim\u00e6rt for\u00e5rsages af kv\u00e6lstofudledninger fra landbruget?","titelkort":"Om at modtage forskningsst\u00f8tte.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 524","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"524","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-14T13:47:48.077","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbEfter voldsomme protester i Bruxelles: Landbrugsspids advarer danske landm\u00e6nd mod at gribe til vold\u00ab p\u00e5 altinget.dk den 2. februar 2024. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1982930,"dokumentid":1084983,"titel":"Hvad mener ministeren om, at Landbrug & F\u00f8devarer gennem deres forskningsenhed SEGES modtager offentlig forskningsst\u00f8tte i lyset af, at vicedirekt\u00f8r fra Landbrug & F\u00f8devarer, Thor Gunnar Kofoed, kalder professor Stiig Markager for \u00bbsindsforvirret\u00ab og s\u00e5r tvivl om den forskning, der flere gange har p\u00e5vist, at iltsvind i de indre farvande prim\u00e6rt for\u00e5rsages af kv\u00e6lstofudledninger fra landbruget?","versionsdato":"2024-02-07T19:06:16","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s524/spm/2821865.pdf","opdateringsdato":"2024-02-08T00:01:09.937","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1084983,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at Landbrug & F\u00f8devarer gennem deres forskningsenhed SEGES modtager offentlig forskningsst\u00f8tte i lyset af, at vicedirekt\u00f8r fra Landbrug & F\u00f8devarer, Thor Gunnar Kofoed, kalder professor Stiig Markager for \u00bbsindsforvirret\u00ab og s\u00e5r tvivl om den forskning, der flere gange har p\u00e5vist, at iltsvind i de indre farvande prim\u00e6rt for\u00e5rsages af kv\u00e6lstofudledninger fra landbruget?","dato":"2024-02-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-07T19:08:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-07T19:08:26.537"
      },"id":1398601,"sagid":97467,"dokumentid":1084983,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-07T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-07T19:08:26.537","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97381,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at Dansk Folkeparti Ungdoms flybillet-flyer er inden for retningslinjerne for, hvad man b\u00f8r uddele til et skolevalg?","titelkort":"Om Dansk Folkeparti Ungdoms flybillet-flyer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 487","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"487","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-08T09:52:03.863","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbDenne fiktive flybillet v\u00e6kker stor politisk vrede: \u00bbRacistisk og diskriminerende\u00ab\u00ab p\u00e5 Berlingske.dk den 29. januar 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1983059,"dokumentid":1085040,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 487 til skriftlig besvarelse.docx","versionsdato":"2024-02-08T09:48:58","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s487/svar/2020846/2821995.pdf","opdateringsdato":"2024-02-08T09:51:22.43","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1085040,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 487: Mener ministeren, at Dansk Folkeparti Ungdoms flybillet-flyer er inden for retningslinjerne for, hvad man b\u00f8r uddele til et skolevalg?","dato":"2024-02-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-08T09:50:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at Dansk Folkeparti Ungdoms flybillet-flyer er inden for retningslinjerne for, hvad man b\u00f8r uddele til et skolevalg?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1083542,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-08T09:51:04.267"
      },"id":1398646,"sagid":97381,"dokumentid":1085040,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-08T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-08T09:51:04.267","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97452,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke overvejelser har ministeren gjort sig om det principielle i at tillade massiv bebyggelse n\u00e6r kysten, som det f.eks. fremg\u00e5r af Lolland Kommunes planer for det nye forland vest for R\u00f8dbyhavn, og mener ministeren, at det er ansvarligt at opf\u00f8re ny bebyggelse n\u00e6r kysten, n\u00e5r vi for tiden ser den ene oversv\u00f8mmelseskatastrofe efter den anden?","titelkort":"Om det principielle i at tillade massiv bebyggelse n\u00e6r kysten.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 519","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"519","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-08T09:52:29.033","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1983057,"dokumentid":1085039,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 519.pdf","versionsdato":"2024-02-08T09:48:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s519/svar/2020845/2821993.pdf","opdateringsdato":"2024-02-08T09:52:35.083","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1085039,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 519: Hvilke overvejelser har ministeren gjort sig om det principielle i at tillade massiv bebyggelse n\u00e6r kysten, som det f.eks. fremg\u00e5r af Lolland Kommunes planer for det nye forland vest for R\u00f8dbyhavn, og mener ministeren, at det er ansvarligt at opf\u00f8re ny bebyggelse n\u00e6r kysten, n\u00e5r vi for tiden ser den ene oversv\u00f8mmelseskatastrofe efter den anden?","dato":"2024-02-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-08T09:51:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvilke overvejelser har ministeren gjort sig om det principielle i at tillade massiv bebyggelse n\u00e6r kysten, som det f.eks. fremg\u00e5r af Lolland Kommunes planer for det nye forland vest for R\u00f8dbyhavn, og mener ministeren, at det er ansvarligt at opf\u00f8re ny bebyggelse n\u00e6r kysten, n\u00e5r vi for tiden ser den ene oversv\u00f8mmelseskatastrofe efter den anden?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1084692,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-08T09:52:03.627"
      },"id":1398648,"sagid":97452,"dokumentid":1085039,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-08T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-08T09:52:03.627","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97471,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at en ny p\u00e6dagoguddannelse skal give meget mere legemod?","titelkort":"Om at en ny p\u00e6dagoguddannelse skal give meget mere legemod.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 525","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"525","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T15:16:04.447","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbVores legemod skaber bedre legekultur for b\u00f8rnene\u00ab i magasinet B\u00f8rn&Unge, nr. 1/2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1983311,"dokumentid":1085122,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at en ny p\u00e6dagoguddannelse skal give meget mere legemod?","versionsdato":"2024-02-08T13:11:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s525/spm/2822251.pdf","opdateringsdato":"2024-02-08T13:11:24.047","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1085122,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at en ny p\u00e6dagoguddannelse skal give meget mere legemod?","dato":"2024-02-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-08T13:10:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-08T13:10:20.857"
      },"id":1398714,"sagid":97471,"dokumentid":1085122,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-08T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-08T13:10:20.857","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97472,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Skattestyrelsen, Udbetaling Danmark m.fl. sender opkr\u00e6vninger til borgere p\u00e5 helt ned til 9 \u00f8re og tilmed truer med at s\u00e6tte G\u00e6ldsstyrelsen til at inddrive bel\u00f8bet, hvis der ikke betales rettidigt, og vil ministeren v\u00e6re indstillet p\u00e5 at indf\u00f8re en generel minimumsgr\u00e6nse for opkr\u00e6vninger, og i bekr\u00e6ftende fald, hvad ville niveauet for denne gr\u00e6nse, if\u00f8lge ministeren, med fordel kunne s\u00e6ttes til?\n","titelkort":"Om opkr\u00e6vninger til borgere p\u00e5 helt ned til 9 \u00f8re m.m.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 526","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"526","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T15:16:04.987","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbEfter skatteopkr\u00e6vninger p\u00e5 ni \u00f8rer \u2013 politiker kalder det vanvittigt\u00ab, TV MidtVest.dk den 8. februar 2024. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1983331,"dokumentid":1085131,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Skattestyrelsen, Udbetaling Danmark m.fl. sender opkr\u00e6vninger til borgere p\u00e5 helt ned til 9 \u00f8re og tilmed truer med at s\u00e6tte G\u00e6ldsstyrelsen til at inddrive bel\u00f8bet, hvis der ikke betales rettidigt, og vil ministeren v\u00e6re indstillet p\u00e5 at indf\u00f8re en generel minimumsgr\u00e6nse for opkr\u00e6vninger, og i bekr\u00e6ftende fald, hvad ville niveauet for denne gr\u00e6nse, if\u00f8lge ministeren, med fordel kunne s\u00e6ttes til?\n","versionsdato":"2024-02-08T13:16:39","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s526/spm/2822265.pdf","opdateringsdato":"2024-02-08T13:16:56.33","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1085131,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Skattestyrelsen, Udbetaling Danmark m.fl. sender opkr\u00e6vninger til borgere p\u00e5 helt ned til 9 \u00f8re og tilmed truer med at s\u00e6tte G\u00e6ldsstyrelsen til at inddrive bel\u00f8bet, hvis der ikke betales rettidigt, og vil ministeren v\u00e6re indstillet p\u00e5 at indf\u00f8re en generel minimumsgr\u00e6nse for opkr\u00e6vninger, og i bekr\u00e6ftende fald, hvad ville niveauet for denne gr\u00e6nse, if\u00f8lge ministeren, med fordel kunne s\u00e6ttes til?\n","dato":"2024-02-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-08T13:15:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-08T13:15:43.987"
      },"id":1398721,"sagid":97472,"dokumentid":1085131,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-08T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-08T13:15:43.987","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97476,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at give p\u00e6dagogstuderende p\u00e6dagogik og kreative fag p\u00e5 alle semestre?\n\n\n","titelkort":"Om at give p\u00e6dagogstuderende p\u00e6dagogik og kreative fag p\u00e5 alle semestre.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 527","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"527","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T15:16:09.173","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til BUPL's forslag, der fremg\u00e5r af publikationen \u00bbEn ny p\u00e6dagoguddannelse med fokus p\u00e5 p\u00e6dagogik, praktik og kreative fag\u00ab, p\u00e5 bupl.dk.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1983465,"dokumentid":1085207,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at give p\u00e6dagogstuderende p\u00e6dagogik og kreative fag p\u00e5 alle semestre?\n\n\n","versionsdato":"2024-02-08T15:16:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s527/spm/2822408.pdf","opdateringsdato":"2024-02-08T15:17:09.54","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1085207,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til at give p\u00e6dagogstuderende p\u00e6dagogik og kreative fag p\u00e5 alle semestre?\n\n\n","dato":"2024-02-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-08T15:15:59","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-08T15:16:12.29"
      },"id":1398787,"sagid":97476,"dokumentid":1085207,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-08T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-08T15:16:12.29","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97477,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil regeringen g\u00f8re for at beskytte danskerne mod bankernes urimelige rentepolitik, herunder den store forskel mellem den rente, bankerne f\u00e5r i Nationalbanken, og den rente, de tilbyder alle os andre?","titelkort":"Om at beskytte danskerne mod bankernes urimelige rentepolitik.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 528","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"528","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-28T14:46:57.487","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1983477,"dokumentid":1085211,"titel":"Hvad vil regeringens g\u00f8re for at beskytte danskerne mod bankernes urimelige rentepolitik, herunder den store forskel mellem den rente, bankerne f\u00e5r i Nationalbanken, og den rente, de tilbyder alle os andre?","versionsdato":"2024-02-16T09:40:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s528/spm/2822414.pdf","opdateringsdato":"2024-02-16T09:40:35.963","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1085211,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad vil regeringens g\u00f8re for at beskytte danskerne mod bankernes urimelige rentepolitik, herunder den store forskel mellem den rente, bankerne f\u00e5r i Nationalbanken, og den rente, de tilbyder alle os andre?","dato":"2024-02-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-08T15:25:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-08T15:25:36.99"
      },"id":1398788,"sagid":97477,"dokumentid":1085211,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-08T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-08T15:25:36.99","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97379,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig med sin udl\u00e6ndingeordf\u00f8rer, Frederik Vad, i, at der er et generelt problem med herskerattitude og infiltration af velf\u00e6rdsstat og civilsamfund blandt muslimske indvandrere fra Mellem\u00f8sten og Nordafrika, og hvad vil ministeren i s\u00e5 fald g\u00f8re ved problemet?","titelkort":"Om muslimske indvandrere fra Mellem\u00f8sten og Nordafrika.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 486","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"486","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-08T16:58:10.237","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1983591,"dokumentid":1085255,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l S 486.pdf","versionsdato":"2024-02-08T16:24:36","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s486/svar/2021132/2822535.pdf","opdateringsdato":"2024-02-08T16:58:14.967","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1085255,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 486: Er ministeren enig med sin udl\u00e6ndingeordf\u00f8rer, Frederik Vad, i, at der er et generelt problem med herskerattitude og infiltration af velf\u00e6rdsstat og civilsamfund blandt muslimske indvandrere fra Mellem\u00f8sten og Nordafrika, og hvad vil ministeren i s\u00e5 fald g\u00f8re ved problemet?","dato":"2024-02-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-08T16:57:48","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig med sin udl\u00e6ndingeordf\u00f8rer, Frederik Vad, i, at der er et generelt problem med herskerattitude og infiltration af velf\u00e6rdsstat og civilsamfund blandt muslimske indvandrere fra Mellem\u00f8sten og Nordafrika, og hvad vil ministeren i s\u00e5 fald g\u00f8re ved problemet?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1083499,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-08T16:58:10.943"
      },"id":1398845,"sagid":97379,"dokumentid":1085255,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-08T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-08T16:58:10.943","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97382,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Medgiver ministeren, at n\u00e5r man i Dansk Folkepartis Ungdoms flybillet-kampagne insinuerer, at kriminelle udl\u00e6ndinge kun kommer fra Mellem\u00f8sten, er det en racistisk samt generaliserende p\u00e5stand?","titelkort":"Om at DFs Ungdoms flybillet-kampagne insinuerer, at kriminelle udl\u00e6ndinge kun kommer fra Mellem\u00f8sten.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 488","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"488","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-08T16:59:03.217","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbDenne fiktive flybillet v\u00e6kker stor politisk vrede: \u00bbRacistisk og diskriminerende\u00ab\u00ab p\u00e5 Berlingske.dk den 29. januar 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1983621,"dokumentid":1085268,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l S 488.pdf","versionsdato":"2024-02-08T16:35:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s488/svar/2021143/2822561.pdf","opdateringsdato":"2024-02-08T16:58:55.903","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1085268,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 488: Medgiver ministeren, at n\u00e5r man i Dansk Folkepartis Ungdoms flybillet-kampagne insinuerer, at kriminelle udl\u00e6ndinge kun kommer fra Mellem\u00f8sten, er det en racistisk samt generaliserende p\u00e5stand?","dato":"2024-02-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-08T16:58:39","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Medgiver ministeren, at n\u00e5r man i Dansk Folkepartis Ungdoms flybillet-kampagne insinuerer, at kriminelle udl\u00e6ndinge kun kommer fra Mellem\u00f8sten, er det en racistisk samt generaliserende p\u00e5stand?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1083543,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-08T16:58:51.137"
      },"id":1398848,"sagid":97382,"dokumentid":1085268,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-08T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-08T16:58:51.12","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97427,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at man kan blive fjernet fra den s\u00e5kaldte hadpr\u00e6dikantliste p\u00e5 trods af alvorlige forhold og holdninger, der er i direkte modstrid med danske interesser og v\u00e6rdier, og mener ministeren, at man skal \u00e6ndre reglerne s\u00e5ledes, at man ikke kan fjernes fra listen igen efter optagelse?","titelkort":"Om den s\u00e5kaldte hadpr\u00e6dikantliste.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 511","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"511","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-09T09:34:46.9","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises eksempelvis til frihedsbrevet.dk den 20. marts 2022: \u00bb\u00bbHadpr\u00e6dikant\u00ab blev bandlyst fra Danmark \u2013 nu er han tilbage i K\u00f8benhavns stormosk\u00e9\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1983694,"dokumentid":1085295,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l S 511.pdf","versionsdato":"2024-02-08T17:09:48","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s511/svar/2021172/2822639.pdf","opdateringsdato":"2024-02-09T09:34:35.647","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1085295,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 511: Hvad mener ministeren om, at man kan blive fjernet fra den s\u00e5kaldte hadpr\u00e6dikantliste p\u00e5 trods af alvorlige forhold og holdninger, der er i direkte modstrid med danske interesser og v\u00e6rdier, og mener ministeren, at man skal \u00e6ndre reglerne s\u00e5ledes, at man ikke kan fjernes fra listen igen efter optagelse?","dato":"2024-02-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-09T09:34:07","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om, at man kan blive fjernet fra den s\u00e5kaldte hadpr\u00e6dikantliste p\u00e5 trods af alvorlige forhold og holdninger, der er i direkte modstrid med danske interesser og v\u00e6rdier, og mener ministeren, at man skal \u00e6ndre reglerne s\u00e5ledes, at man ikke kan fjernes fra listen igen efter optagelse?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1084435,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-09T09:34:18.727"
      },"id":1398913,"sagid":97427,"dokumentid":1085295,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-09T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-09T09:34:18.727","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97389,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det ville v\u00e6re en god id\u00e9, at afs\u00e6tte nye statslige anl\u00e6gsmidler til regionerne, s\u00e5 vi kan sikre, at ambitionerne i 10-\u00e5rsplanen for psykiatrien kan indfries og ikke yderligere udfordrer regionernes budgetter?","titelkort":"Om at afs\u00e6tte nye statslige anl\u00e6gsmidler til regionerne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 491","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"491","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-09T10:15:29.77","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I Region Hovedstaden er et nyt hospital for b\u00f8rn og unge med psykiske lidelser blevet sat p\u00e5 pause pga. utilstr\u00e6kkelig \u00f8konomi, \u00f8gede byggeudgifter og stigende renter.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1983897,"dokumentid":1085364,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 491.docx","versionsdato":"2024-02-09T10:10:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s491/svar/2021245/2822845.pdf","opdateringsdato":"2024-02-09T10:15:09.757","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1085364,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 491: Mener ministeren, at det ville v\u00e6re en god id\u00e9, at afs\u00e6tte nye statslige anl\u00e6gsmidler til regionerne, s\u00e5 vi kan sikre, at ambitionerne i 10-\u00e5rsplanen for psykiatrien kan indfries og ikke yderligere udfordrer regionernes budgetter?","dato":"2024-02-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-09T10:14:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det ville v\u00e6re en god id\u00e9, at afs\u00e6tte nye statslige anl\u00e6gsmidler til regionerne, s\u00e5 vi kan sikre, at ambitionerne i 10-\u00e5rsplanen for psykiatrien kan indfries og ikke yderligere udfordrer regionernes budgetter?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1083605,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-09T10:15:05.123"
      },"id":1398925,"sagid":97389,"dokumentid":1085364,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-09T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-09T10:15:05.123","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97480,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det i vurderingen af nye l\u00e6gemidler vil give mening at supplere det eksisterende vurderingsgrundlag med en beregning af, hvorvidt en ibrugtagning af l\u00e6gemidlet kan frig\u00f8re kapacitet i sundhedsv\u00e6senet?","titelkort":"Om vurderingen af nye l\u00e6gemidler.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 529","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"529","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-15T13:34:18.687","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1984108,"dokumentid":1085451,"titel":"Mener ministeren, at det i vurderingen af nye l\u00e6gemidler vil give mening at supplere det eksisterende vurderingsgrundlag med en beregning af, hvorvidt en ibrugtagning af l\u00e6gemidlet kan frig\u00f8re kapacitet i sundhedsv\u00e6senet?","versionsdato":"2024-02-09T13:16:16","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s529/spm/2823053.pdf","opdateringsdato":"2024-02-09T16:00:27.797","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1085451,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det i vurderingen af nye l\u00e6gemidler vil give mening at supplere det eksisterende vurderingsgrundlag med en beregning af, hvorvidt en ibrugtagning af l\u00e6gemidlet kan frig\u00f8re kapacitet i sundhedsv\u00e6senet?","dato":"2024-02-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-09T13:21:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-09T13:21:25.467"
      },"id":1399003,"sagid":97480,"dokumentid":1085451,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-09T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-09T13:21:25.467","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97481,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til Konkurrence- og Forbrugerstyrelsens kritik af den manglende gennemsigtighed i bankernes priser p\u00e5 diverse forbrugerrettede bankprodukter, og hvad mener ministeren der b\u00f8r g\u00f8res for at f\u00e5 etableret en tilstr\u00e6kkelig prisportal nu, hvor Forbrugerr\u00e5det T\u00e6nk har trukket sig fra arbejdet med Pengepriser.dk med den begrundelse, at der mangler samarbejdsvillighed fra banksektoren?","titelkort":"Om Konkurrence- og Forbrugerstyrelsens kritik af den manglende gennemsigtighed i bankernes priser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 530","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"530","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-28T14:47:02.887","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til nyhed af 27. september 2023 p\u00e5 Forbrugerr\u00e5det T\u00e6nks hjemmeside med titlen \u00bbForbrugerr\u00e5det T\u00e6nk dropper Pengepriser.dk\u00ab og Konkurrence- og Forbrugerstyrelsens analyse \u00bbKonkurrencen p\u00e5 bankmarkedet for privatkunder\u00ab udgivet i august 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1984121,"dokumentid":1085458,"titel":"Hvad er ministerens holdning til Konkurrence- og Forbrugerstyrelsens kritik af den manglende gennemsigtighed i bankernes priser p\u00e5 diverse forbrugerrettede bankprodukter, og hvad mener ministeren, der b\u00f8r g\u00f8res for at f\u00e5 etableret en tilstr\u00e6kkelig prisportal nu, hvor Forbrugerr\u00e5det T\u00e6nk har trukket sig fra arbejdet med pengepriser.dk med den begrundelse, at der mangler samarbejdsvillighed fra banksektoren?","versionsdato":"2024-02-16T09:43:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s530/spm/2823063.pdf","opdateringsdato":"2024-02-16T09:43:55.107","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1085458,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til Konkurrence- og Forbrugerstyrelsens kritik af den manglende gennemsigtighed i bankernes priser p\u00e5 diverse forbrugerrettede bankprodukter, og hvad mener ministeren, der b\u00f8r g\u00f8res for at f\u00e5 etableret en tilstr\u00e6kkelig prisportal nu, hvor Forbrugerr\u00e5det T\u00e6nk har trukket sig fra arbejdet med pengepriser.dk med den begrundelse, at der mangler samarbejdsvillighed fra banksektoren?","dato":"2024-02-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-09T13:21:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-09T13:21:39.62"
      },"id":1399004,"sagid":97481,"dokumentid":1085458,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-09T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-09T13:21:39.62","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97483,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at et forsikringsselskab bare kan sige nej til at forsikre en familie, herunder, at en familie pludselig st\u00e5r i den situation, at deres hus ikke kan forsikres og derfor ogs\u00e5 har tabt ganske betragtelig \u00f8konomisk v\u00e6rdi p\u00e5 grund af forhold, som er ude af deres h\u00e6nder?","titelkort":"Om, at et forsikringsselskab bare kan sige nej til at forsikre en families hus.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 532","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"532","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-20T07:51:15.11","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen p\u00e5 TV2 \u00d8stjyllands hjemmeside den 8. februar 2024 \u00bbB\u00f8rnefamilies husdr\u00f8m bristede: Stod pludselig i en meter vand\u00ab vedr\u00f8rende familien Jankowiak i L\u00e5sby, hvis hus er blevet oversv\u00f8mmet flere gange, og nu ikke l\u00e6ngere kan f\u00e5 deres hus forsikret mod oversv\u00f8mmelse.\u00ab","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1984140,"dokumentid":1085466,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at et forsikringsselskab bare kan sige nej til at forsikre en familie, herunder, at en familie pludselig st\u00e5r i den situation, at deres hus ikke kan forsikres og derfor ogs\u00e5 har tabt ganske betragtelig \u00f8konomisk v\u00e6rdi p\u00e5 grund af forhold, som er ude af deres h\u00e6nder?","versionsdato":"2024-02-09T13:27:39","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s532/spm/2823088.pdf","opdateringsdato":"2024-02-09T13:28:10.347","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1085466,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at et forsikringsselskab bare kan sige nej til at forsikre en familie, herunder, at en familie pludselig st\u00e5r i den situation, at deres hus ikke kan forsikres og derfor ogs\u00e5 har tabt ganske betragtelig \u00f8konomisk v\u00e6rdi p\u00e5 grund af forhold, som er ude af deres h\u00e6nder?","dato":"2024-02-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-09T13:27:00","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-09T13:27:13.523"
      },"id":1399008,"sagid":97483,"dokumentid":1085466,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-09T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-09T13:27:13.523","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97486,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at erhvervssygdomme s\u00e5som psykiske sygdomme, ryglidelser og lidelser i bev\u00e6geapparatet kan afvises, alene fordi de ikke st\u00e5r p\u00e5 listen over erhvervssygdomme og ikke ud fra en individuel vurdering p\u00e5 baggrund af skadelidtes dokumenter fra behandlende l\u00e6ge?","titelkort":"Om at erhvervssygdomme s\u00e5som psykiske sygdomme, ryglidelser og lidelser i bev\u00e6geapparatet kan afvises.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 534","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"534","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-20T07:54:17.177","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1984463,"dokumentid":1085606,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at erhvervssygdomme s\u00e5som psykiske sygdomme, ryglidelser og lidelser i bev\u00e6geapparatet kan afvises, alene fordi de ikke st\u00e5r p\u00e5 listen over erhvervssygdomme og ikke ud fra en individuel vurdering p\u00e5 baggrund af skadelidtes dokumenter fra behandlende l\u00e6ge?","versionsdato":"2024-02-09T16:04:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s534/spm/2823413.pdf","opdateringsdato":"2024-02-10T00:00:46.32","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1085606,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at erhvervssygdomme s\u00e5som psykiske sygdomme, ryglidelser og lidelser i bev\u00e6geapparatet kan afvises, alene fordi de ikke st\u00e5r p\u00e5 listen over erhvervssygdomme og ikke ud fra en individuel vurdering p\u00e5 baggrund af skadelidtes dokumenter fra behandlende l\u00e6ge?","dato":"2024-02-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-09T16:07:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-09T16:07:42.303"
      },"id":1399132,"sagid":97486,"dokumentid":1085606,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-09T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-09T16:07:42.303","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97487,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at der ikke er et retskrav p\u00e5 betaling af udgifter til lindrende behandling som f.eks. fysioterapi, tr\u00e6ning og medicin, indtil sagen er endelig afgjort?","titelkort":"Om  at der ikke er et retskrav p\u00e5 betaling af udgifter til lindrende behandling.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 535","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"535","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-20T07:55:09.833","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1984481,"dokumentid":1085614,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at der ikke er et retskrav p\u00e5 betaling af udgifter til lindrende behandling som f.eks. fysioterapi, tr\u00e6ning og medicin, indtil sagen er endelig afgjort?","versionsdato":"2024-02-09T16:06:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s535/spm/2823431.pdf","opdateringsdato":"2024-02-10T00:00:43.847","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1085614,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at der ikke er et retskrav p\u00e5 betaling af udgifter til lindrende behandling som f.eks. fysioterapi, tr\u00e6ning og medicin, indtil sagen er endelig afgjort?","dato":"2024-02-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-09T16:07:44","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-09T16:08:12.4"
      },"id":1399133,"sagid":97487,"dokumentid":1085614,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-09T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-09T16:08:12.4","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97488,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren arbejde for, at banker, der har tilsidesat god skik om bankr\u00e5dgivning til kunder, der har indg\u00e5et indekskontrakter, kan ifalde erstatningsansvar?","titelkort":"Om banker, der har tilsidesat god skik om bankr\u00e5dgivning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 536","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"536","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-20T07:52:05.707","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til H\u00f8jesterets dom af 15. september 2023 (sag BS-50048/2022-HJR).","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1984499,"dokumentid":1085617,"titel":"Vil ministeren arbejde for, at banker, der har tilsidesat god skik om bankr\u00e5dgivning til kunder, der har indg\u00e5et indekskontrakter, kan ifalde erstatningsansvar?","versionsdato":"2024-02-09T16:11:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s536/spm/2823438.pdf","opdateringsdato":"2024-02-10T00:00:46.257","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1085617,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren arbejde for, at banker, der har tilsidesat god skik om bankr\u00e5dgivning til kunder, der har indg\u00e5et indekskontrakter, kan ifalde erstatningsansvar?","dato":"2024-02-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-09T16:14:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-09T16:14:54.753"
      },"id":1399141,"sagid":97488,"dokumentid":1085617,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-09T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-09T16:14:54.753","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97489,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvordan ministeren har t\u00e6nkt sig at hj\u00e6lpe de mange kunder, der indgik indekskontrakter og nu ikke f\u00e5r de udbetalinger, de blev lovet af bankerne ved kontraktindg\u00e5elsen?","titelkort":"Om at hj\u00e6lpe de mange kunder, der indgik indekskontrakter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 537","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"537","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-20T07:53:15.603","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til H\u00f8jesterets dom af 15. september 2023 (sag BS-50048/2022-HJR).","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1984500,"dokumentid":1085622,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvordan ministeren har t\u00e6nkt sig at hj\u00e6lpe de mange kunder, der indgik indekskontrakter og nu ikke f\u00e5r de udbetalinger, de blev lovet af bankerne ved kontraktindg\u00e5elsen?","versionsdato":"2024-02-09T16:13:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s537/spm/2823450.pdf","opdateringsdato":"2024-02-10T00:00:46.507","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1085622,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvordan ministeren har t\u00e6nkt sig at hj\u00e6lpe de mange kunder, der indgik indekskontrakter og nu ikke f\u00e5r de udbetalinger, de blev lovet af bankerne ved kontraktindg\u00e5elsen?","dato":"2024-02-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-09T16:14:56","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-09T16:15:10.797"
      },"id":1399142,"sagid":97489,"dokumentid":1085622,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-09T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-09T16:15:10.797","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97484,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil regeringen i forl\u00e6ngelse af den store kritik, som Rigsrevisionen l\u00e6gger op til i forhold til ventetider til udredning og behandling i b\u00f8rne- og ungepsykiatrien, indf\u00f8re en akutpakke svarende til den, de har indf\u00f8rt p\u00e5 kr\u00e6ftomr\u00e5det, s\u00e5 man p\u00e5 sigt b\u00e5de kan f\u00e5 sikret tilstr\u00e6kkelig st\u00f8tte og behandling, men ogs\u00e5 hj\u00e6lp til de forpinte b\u00f8rn og unge og deres p\u00e5r\u00f8rende, f\u00f8r de er tilstr\u00e6kkeligt udredt?","titelkort":"Om ventetider til udredning og behandling i b\u00f8rne- og ungepsykiatrien.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 533","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"533","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T15:15:50.097","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Den kommende kritik fra Rigsrevisionen blev n\u00e6vnt i Politiken den 7. januar 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1984171,"dokumentid":1085476,"titel":"Vil regeringen i forl\u00e6ngelse af den store kritik, som Rigsrevisionen l\u00e6gger op til i forhold til ventetider til udredning og behandling i b\u00f8rne- og ungej","versionsdato":"2024-02-09T13:35:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s533/spm/2823119.pdf","opdateringsdato":"2024-02-09T13:35:53.107","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1085476,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil regeringen i forl\u00e6ngelse af den store kritik, som Rigsrevisionen l\u00e6gger op til i forhold til ventetider til udredning og behandling i b\u00f8rne- og ungepsykiatrien, indf\u00f8re en akutpakke svarende til den, de har indf\u00f8rt p\u00e5 kr\u00e6ftomr\u00e5det, s\u00e5 man p\u00e5 sigt b\u00e5de kan f\u00e5 sikret tilstr\u00e6kkelig st\u00f8tte og behandling, men ogs\u00e5 hj\u00e6lp til de forpinte b\u00f8rn og unge og deres p\u00e5r\u00f8rende, f\u00f8r de er tilstr\u00e6kkeligt udredt?","dato":"2024-02-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-09T13:33:59","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-19T15:49:54.027"
      },"id":1400341,"sagid":97484,"dokumentid":1085476,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-09T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-19T15:49:54.027","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97482,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren forklare, hvorfor ministeren med henvisning til Danmarks sikkerhed gennem koranloven har begr\u00e6nset danskernes ytringsfrihed, mens ministeren stadig mener, at det skal v\u00e6re lovligt at kalde til jihad p\u00e5 \u00e5ben gade i Danmark, og har ministeren ikke dermed stadf\u00e6stet et princip om, at ytringsfriheden for muslimske jihadister til at opfordre til massemord skal v\u00e6re st\u00f8rre end for danskere, der \u00f8nsker at ytre kritik af Koranen?","titelkort":"Om en begr\u00e6nsning af danskernes ytringsfrihed.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 531","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"531","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T15:15:50.223","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1984135,"dokumentid":1085465,"titel":"Vil ministeren forklare, hvorfor ministeren med henvisning til Danmarks sikkerhed gennem Koranloven har begr\u00e6nset danskernes ytringsfrihed, mens ministeren stadig mener, at det skal v\u00e6re lovligt at kalde til jihad p\u00e5 \u00e5ben gade i Danmark, og har ministeren ikke dermed stadf\u00e6stet et princip om, at ytringsfriheden for muslimske jihadister til at opfordre til massemord skal v\u00e6re st\u00f8rre end for danskere, der \u00f8nsker at ytre kritik af Koranen?","versionsdato":"2024-02-09T13:26:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s531/spm/2823086.pdf","opdateringsdato":"2024-02-19T15:50:58.343","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1085465,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren forklare, hvorfor ministeren med henvisning til Danmarks sikkerhed gennem koranloven har begr\u00e6nset danskernes ytringsfrihed, mens ministeren stadig mener, at det skal v\u00e6re lovligt at kalde til jihad p\u00e5 \u00e5ben gade i Danmark, og har ministeren ikke dermed stadf\u00e6stet et princip om, at ytringsfriheden for muslimske jihadister til at opfordre til massemord skal v\u00e6re st\u00f8rre end for danskere, der \u00f8nsker at ytre kritik af Koranen?","dato":"2024-02-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-09T13:27:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-19T15:50:52.773"
      },"id":1400342,"sagid":97482,"dokumentid":1085465,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-09T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-19T15:50:52.773","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97394,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Kan ministeren forklare, hvorfor det tilsyneladende i en r\u00e6kke skolers optik er fuldst\u00e6ndig uproblematisk, n\u00e5r Socialistisk UngdomsFront uddeler materialer med titler som \u00bbFuck politiet\u00ab, \u00bbLesbisk revolution\u00ab og \u00bbBek\u00e6mp sexisme\u00ab, hvor en person, der t\u00e6sker en anden person, er afbildet, hvorved der dermed opfordres til vold, mens Dansk Folkepartis Ungdom forbydes at uddele materiale, der opfordrer til, at kriminelle udl\u00e6ndinge udvises?","titelkort":"Om uddelt materiale til skolevalg.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 495","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"495","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-12T09:11:53.917","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1984725,"dokumentid":1085722,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 495 til skriftlig besvarelse.docx","versionsdato":"2024-02-12T08:43:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s495/svar/2021713/2823675.pdf","opdateringsdato":"2024-02-12T09:11:44.087","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1085722,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 495: Kan ministeren forklare, hvorfor det tilsyneladende i en r\u00e6kke skolers optik er fuldst\u00e6ndig uproblematisk, n\u00e5r Socialistisk UngdomsFront uddeler materialer med titler som \u00bbFuck politiet\u00ab, \u00bbLesbisk revolution\u00ab og \u00bbBek\u00e6mp sexisme\u00ab, hvor en person, der t\u00e6sker en anden person, er afbildet, hvorved der dermed opfordres til vold, mens Dansk Folkepartis Ungdom forbydes at uddele materiale, der opfordrer til, at kriminelle udl\u00e6ndinge udvises?","dato":"2024-02-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-12T09:11:09","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Kan ministeren forklare, hvorfor det tilsyneladende i en r\u00e6kke skolers optik er fuldst\u00e6ndig uproblematisk, n\u00e5r Socialistisk Ungdoms Front uddeler materialer med titler som \u00bbFuck politiet\u00ab, \u00bbLesbisk revolution\u00ab og \u00bbBek\u00e6mp sexisme\u00ab, hvor en person, der t\u00e6sker en anden person er afbilledet, hvorved der dermed opfordres til vold, mens Dansk Folkepartis Ungdom forbydes at uddele materiale, der opfordrer til, at kriminelle udl\u00e6ndinge udvises?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1083676,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-12T09:11:41.767"
      },"id":1399240,"sagid":97394,"dokumentid":1085722,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-12T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-12T09:11:41.767","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97393,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Dansk Folkepartis Ungdom er blevet fors\u00f8gt udelukket fra et debatm\u00f8de i forbindelse med skolevalget p\u00e5 Karensmindeskolen i St\u00f8vring og er blevet forhindret i at distribuere foreningens valgmateriale p\u00e5 yderligere seks skoler, og mener ministeren, at valghandlingen i forbindelse med skolevalget i lyset heraf er foreg\u00e5et p\u00e5 en demokratisk forsvarlig facon?","titelkort":"Om at Dansk Folkepartis Ungdom er blevet fors\u00f8gt udelukket fra et debatm\u00f8de i forbindelse med skolevalget.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 494","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"494","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-12T09:13:47.133","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1984729,"dokumentid":1085724,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 494 til skriftlig besvarelse.docx","versionsdato":"2024-02-12T08:48:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s494/svar/2021715/2823679.pdf","opdateringsdato":"2024-02-12T09:13:31.43","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1984730,"dokumentid":1085724,"titel":"Bilag 1-  Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 487.pdf","versionsdato":"2024-02-12T08:48:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s494/svar/2021715/2823680.pdf","opdateringsdato":"2024-02-12T09:13:14.787","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1085724,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 494: Hvad er ministerens holdning til, at Dansk Folkepartis Ungdom er blevet fors\u00f8gt udelukket fra et debatm\u00f8de i forbindelse med skolevalget p\u00e5 Karensmindeskolen i St\u00f8vring og er blevet forhindret i at distribuere foreningens valgmateriale p\u00e5 yderligere seks skoler, og mener ministeren, at valghandlingen i forbindelse med skolevalget i lyset heraf er foreg\u00e5et p\u00e5 en demokratisk forsvarlig facon?","dato":"2024-02-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-12T09:13:00","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at Dansk Folkepartis Ungdom er blevet fors\u00f8gt udelukket fra et debatm\u00f8de i forbindelse med skolevalget p\u00e5 Karensmindeskolen i St\u00f8vring og er blevet forhindret i at distribuere foreningens valgmateriale p\u00e5 yderligere seks skoler, og mener ministeren, at valghandlingen i forbindelse med skolevalget i lyset heraf er foreg\u00e5et p\u00e5 en demokratisk forsvarlig facon?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1083672,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-12T09:13:14.787"
      },"id":1399241,"sagid":97393,"dokumentid":1085724,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-12T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-12T09:13:14.787","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97422,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at vi i de danske folkeskoler skal lade os inspirere af skolerne i Californien og fokusere mere p\u00e5 skr\u00e5skrift, og vil ministeren opfordre skolerne til at g\u00e5 tilbage til skr\u00e5skrift?","titelkort":"Om de danske folkeskoler skal fokusere mere p\u00e5 skr\u00e5skrift.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 508","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"508","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-12T09:15:28.517","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbSkr\u00e5skrift g\u00f8r comeback p\u00e5 skolerne i Californien\u00ab bragt den 27. januar 2024 p\u00e5 berlingske.dk.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1984740,"dokumentid":1085729,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 508 til skriftlig besvarelse.docx","versionsdato":"2024-02-12T09:03:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s508/svar/2021720/2823691.pdf","opdateringsdato":"2024-02-12T09:15:33.607","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1085729,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 508: Mener ministeren, at vi i de danske folkeskoler skal lade os inspirere af skolerne i Californien og fokusere mere p\u00e5 skr\u00e5skrift, og vil ministeren opfordre skolerne til at g\u00e5 tilbage til skr\u00e5skrift?","dato":"2024-02-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-12T09:14:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at vi i de danske folkeskoler skal lade os inspirere af skolerne i Californien og fokusere mere p\u00e5 skr\u00e5skrift, og vil ministeren opfordre skolerne til at g\u00e5 tilbage til skr\u00e5skrift?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1084123,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-12T09:14:57.5"
      },"id":1399242,"sagid":97422,"dokumentid":1085729,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-12T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-12T09:14:57.5","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97393,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Dansk Folkepartis Ungdom er blevet fors\u00f8gt udelukket fra et debatm\u00f8de i forbindelse med skolevalget p\u00e5 Karensmindeskolen i St\u00f8vring og er blevet forhindret i at distribuere foreningens valgmateriale p\u00e5 yderligere seks skoler, og mener ministeren, at valghandlingen i forbindelse med skolevalget i lyset heraf er foreg\u00e5et p\u00e5 en demokratisk forsvarlig facon?","titelkort":"Om at Dansk Folkepartis Ungdom er blevet fors\u00f8gt udelukket fra et debatm\u00f8de i forbindelse med skolevalget.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 494","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"494","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-12T09:13:47.133","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1984737,"dokumentid":1085727,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 494 til skriftlig besvarelse.docx","versionsdato":"2024-02-12T08:58:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s494/svar/2021718/2823687.pdf","opdateringsdato":"2024-02-12T16:01:21.39","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1984738,"dokumentid":1085727,"titel":"Bilag 1-  Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 487.pdf","versionsdato":"2024-02-12T08:58:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s494/svar/2021718/2823688.pdf","opdateringsdato":"2024-02-12T16:01:20.777","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1085727,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 494: Hvad er ministerens holdning til, at Dansk Folkepartis Ungdom er blevet fors\u00f8gt udelukket fra et debatm\u00f8de i forbindelse med skolevalget p\u00e5 Karensmindeskolen i St\u00f8vring og er blevet forhindret i at distribuere foreningens valgmateriale p\u00e5 yderligere seks skoler, og mener ministeren, at valghandlingen i forbindelse med skolevalget i lyset heraf er foreg\u00e5et p\u00e5 en demokratisk forsvarlig facon?","dato":"2024-02-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-12T09:16:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at Dansk Folkepartis Ungdom er blevet fors\u00f8gt udelukket fra et debatm\u00f8de i forbindelse med skolevalget p\u00e5 Karensmindeskolen i St\u00f8vring og er blevet forhindret i at distribuere foreningens valgmateriale p\u00e5 yderligere seks skoler, og mener ministeren, at valghandlingen i forbindelse med skolevalget i lyset heraf er foreg\u00e5et p\u00e5 en demokratisk forsvarlig facon?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1083672,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-12T09:16:26.54"
      },"id":1399243,"sagid":97393,"dokumentid":1085727,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-12T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-12T09:16:26.54","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97490,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det tilfredsstillende, at politiet og PET i en tid, hvor der sker en brutalisering af den offentlige debat, og hvor mange af de mest hadske stemmer gemmer sig bag anonyme profiler, afviser at efterforske og retsforf\u00f8lge digitale trusler, fordi de er fremsat af anonyme profiler?","titelkort":"Om at efterforske og retsforf\u00f8lge digitale trusler.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 538","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"538","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-20T10:27:26.653","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbNogen havde skrevet \u00bbfucking d\u00f8\u00ab og tegnet hagekors p\u00e5 d\u00f8ren til 28-\u00e5rige Mia Jensens lejlighed. Nu st\u00e5r hun \u00e5bent frem\u00ab bragt den 9. februar 2024 p\u00e5 berlingske.dk.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1984891,"dokumentid":1085792,"titel":"Finder ministeren det tilfredsstillende, at politiet og PET i en tid, hvor der sker en brutalisering af den offentlige debat, og hvor mange af de mest hadske stemmer gemmer sig bag anonyme profiler, afviser at efterforske og retsforf\u00f8lge digitale trusler, fordi de er fremsat af anonyme profiler?","versionsdato":"2024-02-12T10:48:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s538/spm/2823841.pdf","opdateringsdato":"2024-02-12T10:48:16.317","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1085792,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Finder ministeren det tilfredsstillende, at politiet og PET i en tid, hvor der sker en brutalisering af den offentlige debat, og hvor mange af de mest hadske stemmer gemmer sig bag anonyme profiler, afviser at efterforske og retsforf\u00f8lge digitale trusler, fordi de er fremsat af anonyme profiler?","dato":"2024-02-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-12T10:47:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-12T10:47:41.15"
      },"id":1399292,"sagid":97490,"dokumentid":1085792,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-12T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-12T10:47:41.15","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97491,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til at flytte behandlingen af digitale hadforbrydelser fra de lokale politikredse til National enhed for S\u00e6rlig Kriminalitet (NSK), s\u00e5 der kan skabes den n\u00f8dvendige ekspertise til f.eks. at afsl\u00f8re anonyme profiler, og s\u00e5 omr\u00e5det generelt kan opprioriteres?","titelkort":"Om behandlingen af digitale hadforbrydelser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 539","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"539","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-20T10:28:16.67","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1984892,"dokumentid":1085793,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til at flytte behandlingen af digitale hadforbrydelser fra de lokale politikredse til National enhed for S\u00e6rlig Kriminalitet (NSK), s\u00e5 der kan skabes den n\u00f8dvendige ekspertise til f.eks. at afsl\u00f8re anonyme profiler, og s\u00e5 omr\u00e5det generelt kan opprioriteres?","versionsdato":"2024-02-12T10:50:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s539/spm/2823842.pdf","opdateringsdato":"2024-02-12T10:50:27.137","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1085793,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan forholder ministeren sig til at flytte behandlingen af digitale hadforbrydelser fra de lokale politikredse til National enhed for S\u00e6rlig Kriminalitet (NSK), s\u00e5 der kan skabes den n\u00f8dvendige ekspertise til f.eks. at afsl\u00f8re anonyme profiler, og s\u00e5 omr\u00e5det generelt kan opprioriteres?","dato":"2024-02-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-12T10:49:39","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-12T10:49:52.097"
      },"id":1399293,"sagid":97491,"dokumentid":1085793,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-12T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-12T10:49:52.097","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97494,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at tilskadekomne visiteres direkte til fleksjob eller tilkendes f\u00f8rtidspension uden at skulle gennemg\u00e5 ressourceforl\u00f8b f\u00f8rst, hvis helbredsoplysningerne og en eller h\u00f8jst to arbejdspr\u00f8vninger klart p\u00e5viser, at tilskadekomne har en arbejdsevne p\u00e5 mindre end 12 timer ugentligt?","titelkort":" Om, at tilskadekomne visiteres direkte til fleksjob eller tilkendes f\u00f8rtidspension.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 540","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"540","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T08:44:01.86","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1984957,"dokumentid":1085818,"titel":"Hvad mener ministeren om, at tilskadekomne visiteres direkte til fleksjob eller tilkendes f\u00f8rtidspension uden at skulle gennemg\u00e5 ressourceforl\u00f8b f\u00f8rst, hvis helbredsoplysningerne og en eller h\u00f8jst to arbejdspr\u00f8vninger klart p\u00e5viser, at tilskadekomne har en arbejdsevne p\u00e5 mindre end 12 timer ugentligt?","versionsdato":"2024-02-12T11:25:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s540/spm/2823907.pdf","opdateringsdato":"2024-02-12T11:25:44.943","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1085818,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at tilskadekomne visiteres direkte til fleksjob eller tilkendes f\u00f8rtidspension uden at skulle gennemg\u00e5 ressourceforl\u00f8b f\u00f8rst, hvis helbredsoplysningerne og en eller h\u00f8jst to arbejdspr\u00f8vninger klart p\u00e5viser, at tilskadekomne har en arbejdsevne p\u00e5 mindre end 12 timer ugentligt?","dato":"2024-02-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-12T11:24:45","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-12T11:25:03.467"
      },"id":1399314,"sagid":97494,"dokumentid":1085818,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-12T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-12T11:25:03.467","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97495,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Idet sygdomsforl\u00f8b kan blive ekstra h\u00e5rde, hvis man oveni presses \u00f8konomisk, kan ministeren s\u00e5 ikke se en fordel i, at sygedagpengene skal forts\u00e6tte under ressourceforl\u00f8b og jobafklaringsforl\u00f8b, indtil der er en endelig afg\u00f8relse om erhvervsevnetab?","titelkort":"Om, at sygedagpengene skal forts\u00e6tte under ressourceforl\u00f8b og jobafklaringsforl\u00f8b.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 541","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"541","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T08:45:00.033","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1984972,"dokumentid":1085823,"titel":"Idet sygdomsforl\u00f8b kan blive ekstra h\u00e5rde, hvis man oveni presses \u00f8konomisk, kan ministeren s\u00e5 ikke se en fordel i, at sygedagpengene skal forts\u00e6tte under ressourceforl\u00f8b og jobafklaringsforl\u00f8b, indtil der er en endelig afg\u00f8relse om erhvervsevnetab?","versionsdato":"2024-02-12T11:28:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s541/spm/2823919.pdf","opdateringsdato":"2024-02-12T11:29:16.503","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1085823,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Idet sygdomsforl\u00f8b kan blive ekstra h\u00e5rde, hvis man oveni presses \u00f8konomisk, kan ministeren s\u00e5 ikke se en fordel i, at sygedagpengene skal forts\u00e6tte under ressourceforl\u00f8b og jobafklaringsforl\u00f8b, indtil der er en endelig afg\u00f8relse om erhvervsevnetab?","dato":"2024-02-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-12T11:28:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-12T11:28:47.553"
      },"id":1399319,"sagid":97495,"dokumentid":1085823,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-12T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-12T11:28:47.553","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97496,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at der ikke er et retskrav p\u00e5 revalidering om omskoling for tilskadekomne, der p\u00e5 grund af skadef\u00f8lgerne ikke l\u00e6ngere kan arbejde inden for deres hidtidige fag?","titelkort":"Om revalidering om omskoling for tilskadekomne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 542","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"542","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T08:46:08.423","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1984985,"dokumentid":1085827,"titel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at der ikke er et retskrav p\u00e5 revalidering om omskoling for tilskadekomne, der p\u00e5 grund af skadef\u00f8lgerne ikke l\u00e6ngere kan arbejde inden for deres hidtidige fag?","versionsdato":"2024-02-12T11:33:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s542/spm/2823935.pdf","opdateringsdato":"2024-02-12T11:33:57.633","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1085827,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at der ikke er et retskrav p\u00e5 revalidering om omskoling for tilskadekomne, der p\u00e5 grund af skadef\u00f8lgerne ikke l\u00e6ngere kan arbejde inden for deres hidtidige fag?","dato":"2024-02-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-12T11:33:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-12T11:33:35.46"
      },"id":1399324,"sagid":97496,"dokumentid":1085827,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-12T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-12T11:33:35.46","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97497,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Idet der p\u00e5 Borup Skoles hjemmeside i afsnittet om antimobning st\u00e5r, at skolen har ansvaret for kulturen, mener ministeren s\u00e5, at der hersker en voldt\u00e6gtskultur p\u00e5 skolen?","titelkort":"Om voldt\u00e6gt og overgreb af b\u00f8rn p\u00e5 Borup Skole.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 543","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"543","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-19T10:14:59.33","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbSm\u00e5 skoleb\u00f8rn udsat for voldt\u00e6gt og overgreb af andre b\u00f8rn\u00ab bragt den 12. februar 2024 p\u00e5 TV 2\u2019s hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1985003,"dokumentid":1085834,"titel":"Idet der p\u00e5 Borup Skoles hjemmeside i afsnittet om antimobning st\u00e5r, at skolen har ansvaret for kulturen, mener ministeren s\u00e5, at der hersker en voldt\u00e6gtskultur p\u00e5 skolen?","versionsdato":"2024-02-12T11:54:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s543/spm/2823953.pdf","opdateringsdato":"2024-02-12T16:01:21.12","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1085834,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Idet der p\u00e5 Borup Skoles hjemmeside i afsnittet om antimobning st\u00e5r, at skolen har ansvaret for kulturen, mener ministeren s\u00e5, at der hersker en voldt\u00e6gtskultur p\u00e5 skolen?","dato":"2024-02-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-12T11:58:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-12T11:58:52.783"
      },"id":1399337,"sagid":97497,"dokumentid":1085834,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-12T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-12T11:58:52.783","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97498,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at Borup Skoles v\u00e6rdigrundlag har en v\u00e6rdi, der overstiger papirets v\u00e6rdi, n\u00e5r skoleledelsen p\u00e5 Borup Skole med stiltiende samtykke tillader traumatiserende overgreb som voldt\u00e6gt og vold, som for myndige personer udl\u00f8ser ubetinget f\u00e6ngselsstraf?","titelkort":"Om voldt\u00e6gt og overgreb af b\u00f8rn p\u00e5 Borup Skole.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 544","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"544","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-19T10:16:56.943","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbSm\u00e5 skoleb\u00f8rn udsat for voldt\u00e6gt og overgreb af andre b\u00f8rn\u00ab bragt den 12. februar 2024 p\u00e5 TV 2\u2019s hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1985005,"dokumentid":1085836,"titel":"Mener ministeren, at Borup Skoles v\u00e6rdigrundlag har en v\u00e6rdi, der overstiger papirets v\u00e6rdi, n\u00e5r skoleledelsen p\u00e5 Borup Skole med stiltiende samtykke tillader traumatiserende overgreb som voldt\u00e6gt og vold, som for myndige personer udl\u00f8ser ubetinget f\u00e6ngselsstraf?","versionsdato":"2024-02-12T11:56:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s544/spm/2823955.pdf","opdateringsdato":"2024-02-12T16:01:20.87","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1085836,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at Borup Skoles v\u00e6rdigrundlag har en v\u00e6rdi, der overstiger papirets v\u00e6rdi, n\u00e5r skoleledelsen p\u00e5 Borup Skole med stiltiende samtykke tillader traumatiserende overgreb som voldt\u00e6gt og vold, som for myndige personer udl\u00f8ser ubetinget f\u00e6ngselsstraf?","dato":"2024-02-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-12T11:58:32","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-12T11:58:55.103"
      },"id":1399338,"sagid":97498,"dokumentid":1085836,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-12T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-12T11:58:55.103","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97499,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er godt for bandekriminelle at f\u00e5 eftergivet deres g\u00e6ld, og hvorfor er der s\u00e5 ikke flere end tre rocker- og bandemedlemmer, der har f\u00e5et eftergivet deres g\u00e6ld til det offentlige, og hvorfor har ministeren i interviewet \u00bbSkatteministeren vil eftergive g\u00e6ld til flere bandekriminelle trods kritik\u00ab bragt i Berlingske den 2. februar 2024 betonet, at der er \u00bbtale om et meget begr\u00e6nset antal p\u00e5 tre rocker-bandemedlemmer, der har f\u00e5et eftergivet g\u00e6ld\u00ab?","titelkort":"Om eftergivelse af g\u00e6ld til bandekriminelle.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 545","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"545","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-20T14:44:57.803","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1985030,"dokumentid":1085850,"titel":"Mener ministeren, at det er godt for bandekriminelle at f\u00e5 eftergivet deres g\u00e6ld, og hvorfor er der s\u00e5 ikke flere end tre rocker- og bandemedlemmer, der har f\u00e5et eftergivet deres g\u00e6ld til det offentlige, og hvorfor har ministeren i interviewet \u00bbSkatteministeren vil eftergive g\u00e6ld til flere bandekriminelle trods kritik\u00ab bragt i Berlingske den 2. februar 2024 betonet, at der er \u00bbtale om et meget begr\u00e6nset antal p\u00e5 tre rocker-bandemedlemmer, der har f\u00e5et eftergivet g\u00e6ld\u00ab?","versionsdato":"2024-02-12T12:27:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s545/spm/2823981.pdf","opdateringsdato":"2024-02-12T16:01:21.343","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1085850,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er godt for bandekriminelle at f\u00e5 eftergivet deres g\u00e6ld, og hvorfor er der s\u00e5 ikke flere end tre rocker- og bandemedlemmer, der har f\u00e5et eftergivet deres g\u00e6ld til det offentlige, og hvorfor har ministeren i interviewet \u00bbSkatteministeren vil eftergive g\u00e6ld til flere bandekriminelle trods kritik\u00ab bragt i Berlingske den 2. februar 2024 betonet, at der er \u00bbtale om et meget begr\u00e6nset antal p\u00e5 tre rocker-bandemedlemmer, der har f\u00e5et eftergivet g\u00e6ld\u00ab?","dato":"2024-02-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-12T12:28:10","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-12T12:28:24.54"
      },"id":1399351,"sagid":97499,"dokumentid":1085850,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-12T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-12T12:28:24.54","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97462,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at sikre, at bygningen af ny skole i Gellerup og tilsvarende nedrivning af de eksisterende ghettoblokke p\u00e5 Inger Christensens Vej ikke bliver yderligere forsinket?","titelkort":"Om bygningen af ny skole i Gellerup.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 522","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"522","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-12T12:55:37.83","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbRetssag sender ny skole i \u00bbh\u00e5rd ghetto\u00ab til t\u00e6lling\u00ab p\u00e5 jyllands-posten.dk den 7. februar 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1985067,"dokumentid":1085865,"titel":"S 522 - \u00a7 20-spm. til skriftlig besvarelse.docm","versionsdato":"2024-02-12T12:48:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s522/svar/2021947/2824017.pdf","opdateringsdato":"2024-02-12T12:55:21.243","variantkode":"P","format":"DOCM"
          }
        ],"id":1085865,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 522: Vil ministeren tage initiativ til at sikre, at bygningen af ny skole i Gellerup og tilsvarende nedrivning af de eksisterende ghettoblokke p\u00e5 Inger Christensens Vej ikke bliver yderligere forsinket?","dato":"2024-02-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-12T12:54:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren tage initiativ til at sikre, at bygningen af ny skole i Gellerup og tilsvarende nedrivning af de eksisterende ghettoblokke p\u00e5 Inger Christensens Vej ikke bliver yderligere forsinket?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1084833,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-12T12:54:55.433"
      },"id":1399363,"sagid":97462,"dokumentid":1085865,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-12T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-12T12:54:55.433","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97500,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Vil statsministeren tilkendegive, om hun synes det er i orden, at vigtige mennesker kan k\u00f8be sig til et m\u00f8de med en minister, og vil statsministeren forklare almindelige danskere, hvordan det kan v\u00e6re lovligt?","titelkort":"Om lederorganisation betaler for m\u00f8der med topministre.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 546","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"546","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-13T12:34:25.08","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbLederorganisation betaler for m\u00f8der med topministre: \"Det betyder noget at f\u00e5 statsministeren p\u00e5 bes\u00f8g\"\u00ab bragt den 12. februar 2024 p\u00e5 altinget.dk.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1985065,"dokumentid":1085860,"titel":"Vil statsministeren tilkendegive, om hun synes det er i orden, at vigtige mennesker kan k\u00f8be sig til et m\u00f8de med en minister, og vil statsministeren forklare almindelige danskere, hvordan det kan v\u00e6re lovligt?","versionsdato":"2024-02-12T12:47:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s546/spm/2824009.pdf","opdateringsdato":"2024-02-12T16:01:20.9","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1085860,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil statsministeren tilkendegive, om hun synes det er i orden, at vigtige mennesker kan k\u00f8be sig til et m\u00f8de med en minister, og vil statsministeren forklare almindelige danskere, hvordan det kan v\u00e6re lovligt?","dato":"2024-02-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-12T12:46:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-12T13:20:59.69"
      },"id":1399377,"sagid":97500,"dokumentid":1085860,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-12T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-12T13:20:59.69","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97501,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Vil statsministeren g\u00f8re noget for at \u00e6ndre reglerne, s\u00e5 ministrene fremadrettet mere sn\u00e6vert arbejder for regeringen frem for deres respektive partier, herunder forbyde m\u00f8der med erhvervsklubber, hvor vigtige mennesker kan k\u00f8be indflydelse?","titelkort":"Om lederorganisation betaler for m\u00f8der med topministre.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 547","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"547","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-14T10:06:00.72","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbLederorganisation betaler for m\u00f8der med topministre: \"Det betyder noget at f\u00e5 statsministeren p\u00e5 bes\u00f8g\"\u00ab bragt den 12. februar 2024 p\u00e5 altinget.dk.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1985091,"dokumentid":1085866,"titel":"Vil statsministeren g\u00f8re noget for at \u00e6ndre reglerne, s\u00e5 ministrene fremadrettet mere sn\u00e6vert arbejder for regeringen frem for deres respektive partier, herunder forbyde m\u00f8der med erhvervsklubber, hvor vigtige mennesker kan k\u00f8be indflydelse?","versionsdato":"2024-02-12T13:12:35","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s547/spm/2824020.pdf","opdateringsdato":"2024-02-12T13:12:52.047","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1085866,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil statsministeren g\u00f8re noget for at \u00e6ndre reglerne, s\u00e5 ministrene fremadrettet mere sn\u00e6vert arbejder for regeringen frem for deres respektive partier, herunder forbyde m\u00f8der med erhvervsklubber, hvor vigtige mennesker kan k\u00f8be indflydelse?","dato":"2024-02-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-12T12:51:34","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-12T13:21:00.193"
      },"id":1399378,"sagid":97501,"dokumentid":1085866,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-12T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-12T13:21:00.193","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97449,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren fortsat, at Landbrug & F\u00f8devarer h\u00f8rer hjemme i den gr\u00f8nne trepart, som skal indlede forhandlingerne om CO2-afgift p\u00e5 landbruget, efter at ministeren har udtalt, at organisationens uberettigede anklager mod milj\u00f8videnskaben og professor Stiig Markager \u00bbgiver mindelser om, da tobaksindustrien bek\u00e6mpede forskningen i tobaks sundhedsskadelige effekter\u00ab?","titelkort":"Om forhandlingerne om CO2-afgift p\u00e5 landbruget.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 516","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"516","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-13T09:06:57.85","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbLandbrugsorganisations ageren minder Heunicke om tobaksindustrien\u00ab p\u00e5 kristeligt-dagblad.dk den 4. februar 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1985291,"dokumentid":1085974,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 516.pdf","versionsdato":"2024-02-12T15:28:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s516/svar/2022089/2824241.pdf","opdateringsdato":"2024-02-13T09:06:33.257","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1085974,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 516: Mener ministeren fortsat, at Landbrug & F\u00f8devarer h\u00f8rer hjemme i den gr\u00f8nne trepart, som skal indlede forhandlingerne om CO2-afgift p\u00e5 landbruget, efter at ministeren har udtalt, at organisationens uberettigede anklager mod milj\u00f8videnskaben og professor Stiig Markager \u00bbgiver mindelser om, da tobaksindustrien bek\u00e6mpede forskningen i tobaks sundhedsskadelige effekter\u00ab?","dato":"2024-02-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-13T09:06:21","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren fortsat, at Landbrug & F\u00f8devarer h\u00f8rer hjemme i den gr\u00f8nne trepart, som skal indlede forhandlingerne om CO2-afgift p\u00e5 landbruget, efter at ministeren har udtalt, at organisationens uberettigede anklager mod milj\u00f8videnskaben og professor Stiig Markager \u00bbgiver mindelser om, da tobaksindustrien bek\u00e6mpede forskningen i tobaks sundhedsskadelige effekter\u00ab?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1084683,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-13T09:06:33.257"
      },"id":1399516,"sagid":97449,"dokumentid":1085974,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-13T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-13T09:06:33.257","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97450,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om Thor Gunnar Kofoeds kritik af forskningen, der konkluderer, at kv\u00e6lstofudledningerne er den prim\u00e6re \u00e5rsag til iltsvind i Danmark, s\u00e5dan som han formulerede det i Altinget for nyligt?","titelkort":"Om forskningen, der konkluderer, at kv\u00e6lstofudledningerne er den prim\u00e6re \u00e5rsag til iltsvind i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 517","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"517","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-13T09:07:44.583","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbEfter voldsomme protester i Bruxelles: Landbrugsspids advarer danske landm\u00e6nd mod at gribe til vold\u00ab p\u00e5 altinget.dk den 2. februar 2024. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1985296,"dokumentid":1085977,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 517.pdf","versionsdato":"2024-02-12T15:33:48","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s517/svar/2022092/2824246.pdf","opdateringsdato":"2024-02-13T09:07:21.987","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1085977,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 517: Hvad mener ministeren om Thor Gunnar Kofoeds kritik af forskningen, der konkluderer, at kv\u00e6lstofudledningerne er den prim\u00e6re \u00e5rsag til iltsvind i Danmark, s\u00e5dan som han formulerede det i Altinget for nyligt?","dato":"2024-02-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-13T09:07:10","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om Thor Gunnar Kofoeds kritik af forskningen, der konkluderer, at kv\u00e6lstofudledningerne er den prim\u00e6re \u00e5rsag til iltsvind i Danmark, s\u00e5dan som han formulerede det i Altinget for nyligt?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1084684,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-13T09:07:21.987"
      },"id":1399517,"sagid":97450,"dokumentid":1085977,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-13T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-13T09:07:21.987","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97404,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er tilfredsstillende, at studerende p\u00e5 videreg\u00e5ende uddannelser lovm\u00e6ssigt er d\u00e5rligere beskyttet mod seksuel chikane end deres undervisere er?","titelkort":"Om krav  om et chikanefrit undervisningsmilj\u00f8 p\u00e5 uddannelsesinstitutioner.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 502","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"502","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T15:23:08.817","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til, at underviserne er beskyttet specifikt imod sexisme og kr\u00e6nkelser i arbejdsmilj\u00f8loven. Studerende er derimod alene beskyttet af overordnede bestemmelser i undervisningsmilj\u00f8loven, som ikke n\u00e6vner kr\u00e6nkelser eller sexisme.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1985331,"dokumentid":1085989,"titel":"Svar p\u00e5 S 502.docx","versionsdato":"2024-02-12T23:14:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s502/svar/2022104/2824278.pdf","opdateringsdato":"2024-02-13T09:08:31.397","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1085989,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 502: Mener ministeren, at det er tilfredsstillende, at studerende p\u00e5 videreg\u00e5ende uddannelser lovm\u00e6ssigt er d\u00e5rligere beskyttet mod seksuel chikane end deres undervisere er?","dato":"2024-02-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-13T09:08:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er tilfredsstillende, at studerende p\u00e5 videreg\u00e5ende uddannelser lovm\u00e6ssigt er d\u00e5rligere beskyttet mod seksuel chikane end deres undervisere er?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1083995,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-13T09:08:27.073"
      },"id":1399519,"sagid":97404,"dokumentid":1085989,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-13T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-13T09:08:27.073","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97405,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at sikre, at undervisningsmilj\u00f8loven pr\u00e6ciseres, s\u00e5 det bliver klart, at studerende p\u00e5 videreg\u00e5ende uddannelsesinstitutioner selvf\u00f8lgelig har krav p\u00e5 et chikanefrit undervisningsmilj\u00f8, og s\u00e5 undervisningsmilj\u00f8loven bakker op om det specifikke forbud mod seksuel chikane, som b\u00e5de arbejdsmilj\u00f8loven og ligebehandlingsloven indeholder, og som er en direkte konsekvens af EU\u2019s ligestillingsdirektiv? ","titelkort":"Om krav  om et chikanefrit undervisningsmilj\u00f8 p\u00e5 uddannelsesinstitutioner.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 503","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"503","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-13T09:10:22.817","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til, at en unders\u00f8gelse fra 2018 foretaget af Danske Universiteter og Danske Studerendes F\u00e6llesr\u00e5d viser, at knap 1.200 studerende har oplevet seksuel chikane p\u00e5 deres uddannelsessted, samt at en studielivsanalyse fra K\u00f8benhavns Universitet fra 2019 viser, at 88 pct. af de studerende ikke ved, hvor de skal g\u00e5 hen, hvis de oplever u\u00f8nsket seksuel opm\u00e6rksomhed. Der henvises til henholdsvis Unders\u00f8gelse af u\u00f8nsket seksuel adf\u00e6rd rettet mod studerende p\u00e5 de danske universiteter - Analyse & Tal fra 2018 og K\u00f8benhavns Universitets Studielivsanalyse 2019.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1985328,"dokumentid":1085988,"titel":"Svar p\u00e5 S 503.docx","versionsdato":"2024-02-12T23:14:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s503/svar/2022105/2824280.pdf","opdateringsdato":"2024-02-13T16:00:38.14","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1985329,"dokumentid":1085988,"titel":"Svar p\u00e5 S 502.docx","versionsdato":"2024-02-12T23:14:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s503/svar/2022105/2824281.pdf","opdateringsdato":"2024-02-13T16:00:38.093","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1085988,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 503: Vil ministeren tage initiativ til at sikre, at undervisningsmilj\u00f8loven pr\u00e6ciseres, s\u00e5 det bliver klart, at studerende p\u00e5 videreg\u00e5ende uddannelsesinstitutioner selvf\u00f8lgelig har krav p\u00e5 et chikanefrit undervisningsmilj\u00f8, og s\u00e5 undervisningsmilj\u00f8loven bakker op om det specifikke forbud mod seksuel chikane, som b\u00e5de arbejdsmilj\u00f8loven og ligebehandlingsloven indeholder, og som er en direkte konsekvens af EU\u2019s ligestillingsdirektiv? ","dato":"2024-02-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-13T09:09:57","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren tage initiativ til at sikre, at undervisningsmilj\u00f8loven pr\u00e6ciseres, s\u00e5 det bliver klart, at studerende p\u00e5 videreg\u00e5ende uddannelsesinstitutioner selvf\u00f8lgelig har krav p\u00e5 et chikanefrit undervisningsmilj\u00f8, og s\u00e5 undervisningsmilj\u00f8loven bakker op om det specifikke forbud mod seksuel chikane, som b\u00e5de arbejdsmilj\u00f8loven og ligebehandlingsloven indeholder, og som er en direkte konsekvens af EU\u2019s ligestillingsdirektiv? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1083996,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-13T09:10:08.753"
      },"id":1399520,"sagid":97405,"dokumentid":1085988,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-13T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-13T09:10:08.753","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97406,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at det er problematisk, at uddannelsesinstitutioners pligt til at foretage tiltag mod problemer med det psykiske undervisningsmilj\u00f8 alene indbefatter grundskole og ungdomsuddannelse, og at arbejdet med at forebygge og h\u00e5ndtere seksuel chikane og sexisme p\u00e5 videreg\u00e5ende uddannelsesinstitutioner s\u00e5ledes ikke er adresseret i loven, selv om de videreg\u00e5ende uddannelsesinstitutioner ogs\u00e5 er underlagt ligebehandlingslovens forbud mod seksuel chikane?","titelkort":"Om krav  om et chikanefrit undervisningsmilj\u00f8 p\u00e5 uddannelsesinstitutioner.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 504","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"504","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-13T09:11:37.733","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1985325,"dokumentid":1085987,"titel":"Svar p\u00e5 S 504.docx","versionsdato":"2024-02-12T23:14:16","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s504/svar/2022103/2824275.pdf","opdateringsdato":"2024-02-13T16:00:38.187","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1985326,"dokumentid":1085987,"titel":"Svar p\u00e5 S 502.docx","versionsdato":"2024-02-12T23:14:16","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s504/svar/2022103/2824276.pdf","opdateringsdato":"2024-02-13T16:00:38.233","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1085987,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 504: Er ministeren enig i, at det er problematisk, at uddannelsesinstitutioners pligt til at foretage tiltag mod problemer med det psykiske undervisningsmilj\u00f8 alene indbefatter grundskole og ungdomsuddannelse, og at arbejdet med at forebygge og h\u00e5ndtere seksuel chikane og sexisme p\u00e5 videreg\u00e5ende uddannelsesinstitutioner s\u00e5ledes ikke er adresseret i loven, selv om de videreg\u00e5ende uddannelsesinstitutioner ogs\u00e5 er underlagt ligebehandlingslovens forbud mod seksuel chikane?","dato":"2024-02-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-13T09:11:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig i, at det er problematisk, at uddannelsesinstitutioners pligt til at foretage tiltag mod problemer med det psykiske undervisningsmilj\u00f8 alene indbefatter grundskole og ungdomsuddannelse, og at arbejdet med at forebygge og h\u00e5ndtere seksuel chikane og sexisme p\u00e5 videreg\u00e5ende uddannelsesinstitutioner s\u00e5ledes ikke er adresseret i loven, selv om de videreg\u00e5ende uddannelsesinstitutioner ogs\u00e5 er underlagt ligebehandlingslovens forbud mod seksuel chikane?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1083997,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-13T09:11:23.617"
      },"id":1399521,"sagid":97406,"dokumentid":1085987,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-13T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-13T09:11:23.617","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97407,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at der er brug for en samlet model for arbejdet med seksuel chikane p\u00e5 alle videreg\u00e5ende uddannelser, og at undervisningsmilj\u00f8loven i den sammenh\u00e6ng er utilstr\u00e6kkelig?","titelkort":"Om krav  om et chikanefrit undervisningsmilj\u00f8 p\u00e5 uddannelsesinstitutioner.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 505","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"505","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-13T09:13:03.167","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til, at sk\u00e6rpede regler er efterspurgt af sektoren selv, jf. kommentaren \u00bbLov om undervisningsmilj\u00f8 b\u00f8r sk\u00e6rpes i forhold til seksuel chikane\u00ab af tidligere dekan Mikkel Vedby Rasmussen og institutleder Bjarke Oxlund bragt i Berlingske Opinion den 12. oktober 2020.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1985336,"dokumentid":1085991,"titel":"Svar p\u00e5 S 505.docx","versionsdato":"2024-02-12T23:19:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s505/svar/2022107/2824286.pdf","opdateringsdato":"2024-02-13T09:12:46.293","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1985337,"dokumentid":1085991,"titel":"Svar p\u00e5 S 502.docx","versionsdato":"2024-02-12T23:19:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s505/svar/2022107/2824287.pdf","opdateringsdato":"2024-02-13T09:12:46.293","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1985338,"dokumentid":1085991,"titel":"Svar p\u00e5 S 504.docx","versionsdato":"2024-02-12T23:19:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s505/svar/2022107/2824288.pdf","opdateringsdato":"2024-02-13T09:12:46.293","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1085991,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 505: Er ministeren enig i, at der er brug for en samlet model for arbejdet med seksuel chikane p\u00e5 alle videreg\u00e5ende uddannelser, og at undervisningsmilj\u00f8loven i den sammenh\u00e6ng er utilstr\u00e6kkelig?","dato":"2024-02-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-13T09:12:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig i, at der er brug for en samlet model for arbejdet med seksuel chikane p\u00e5 alle videreg\u00e5ende uddannelser, og at undervisningsmilj\u00f8loven i den sammenh\u00e6ng er utilstr\u00e6kkelig?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1083998,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-13T09:12:46.293"
      },"id":1399522,"sagid":97407,"dokumentid":1085991,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-13T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-13T09:12:46.293","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97408,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er tilfredsstillende, at det er konsekvensfrit for uddannelsessteder, som ikke form\u00e5r at levere et chikanefrit studiemilj\u00f8, hvorimod arbejdsgivere har pligt til at forebygge seksuel chikane?","titelkort":"Om krav  om et chikanefrit undervisningsmilj\u00f8 p\u00e5 uddannelsesinstitutioner.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 506","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"506","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-13T09:17:17.987","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1985333,"dokumentid":1085990,"titel":"Svar p\u00e5 S 506.docx","versionsdato":"2024-02-12T23:19:11","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s506/svar/2022106/2824283.pdf","opdateringsdato":"2024-02-13T09:17:09.163","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1985334,"dokumentid":1085990,"titel":"Svar p\u00e5 S 502.docx","versionsdato":"2024-02-12T23:19:11","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s506/svar/2022106/2824284.pdf","opdateringsdato":"2024-02-13T09:17:10.667","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1085990,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 506: Mener ministeren, at det er tilfredsstillende, at det er konsekvensfrit for uddannelsessteder, som ikke form\u00e5r at levere et chikanefrit studiemilj\u00f8, hvorimod arbejdsgivere har pligt til at forebygge seksuel chikane?","dato":"2024-02-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-13T09:16:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er tilfredsstillende, at det er konsekvensfrit for uddannelsessteder, som ikke form\u00e5r at levere et chikanefrit studiemilj\u00f8, hvorimod arbejdsgivere har pligt til at forebygge seksuel chikane?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1083999,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-13T09:17:04.413"
      },"id":1399523,"sagid":97408,"dokumentid":1085990,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-13T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-13T09:17:04.413","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97397,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil regeringen i lyset af kendelsen fra Den Internationale Domstol suspendere al direkte og indirekte dansk v\u00e5beneksport til Israel?","titelkort":"Om at suspendere al direkte og indirekte dansk v\u00e5beneksport til Israel.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 496","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"496","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-12T11:59:54.51","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1984997,"dokumentid":1085832,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr.pdf","versionsdato":"2024-02-12T11:43:20","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s496/svar/2021894/2823947.pdf","opdateringsdato":"2024-02-12T11:59:39.293","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1085832,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 496: Vil regeringen i lyset af kendelsen fra Den Internationale Domstol suspendere al direkte og indirekte dansk v\u00e5beneksport til Israel?","dato":"2024-02-12T11:42:16","modtagelsesdato":"2024-02-12T11:43:21","frigivelsesdato":"2024-02-12T11:59:23","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil regeringen i lyset af kendelsen fra Den Internationale Domstol suspendere al direkte og indirekte dansk v\u00e5beneksport til Israel?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1083844,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-12T11:59:35.023"
      },"id":1399339,"sagid":97397,"dokumentid":1085832,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-12T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-12T11:59:35.023","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97424,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tilkendegive, om han ikke finder det en kende ironisk, at Danmarks retsforbehold betyder, at vi kan benytte os af ansigtsgenkendelse m.v. til at opklare eksempelvis seksualforbrydelser modsat de andre EU-lande?","titelkort":"Om at Danmarks retsforbehold betyder, at vi kan benytte os af ansigtsgenkendelse m.v.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 510","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"510","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T15:12:05.717","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbNy teknik f\u00e6ldede sexuhyre, som angreb kvinder om natten. Og den afsl\u00f8rede 17 andre forbrydere p\u00e5 f\u00e5 timer. S\u00e5 hvorfor n\u00f8ler vi?\u00ab bragt den 4. februar 2024 p\u00e5 berlingske.dk.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1985123,"dokumentid":1085893,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr.pdf","versionsdato":"2024-02-12T13:33:39","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s510/svar/2021980/2824072.pdf","opdateringsdato":"2024-02-12T13:39:09.683","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1085893,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 510: Vil ministeren tilkendegive, om han ikke finder det en kende ironisk, at Danmarks retsforbehold betyder, at vi kan benytte os af ansigtsgenkendelse m.v. til at opklare eksempelvis seksualforbrydelser modsat de andre EU-lande?","dato":"2024-02-12T13:30:02","modtagelsesdato":"2024-02-12T13:33:40","frigivelsesdato":"2024-02-12T13:38:57","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren tilkendegive, om han ikke finder det en kende ironisk, at Danmarks retsforbehold betyder, at vi kan benytte os af ansigtsgenkendelse m.v. til at opklare eksempelvis seksualforbrydelser modsat de andre EU-lande?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1084184,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-12T13:39:09.683"
      },"id":1399407,"sagid":97424,"dokumentid":1085893,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-12T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-12T13:39:09.683","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97504,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til de nuv\u00e6rende regler for kommunernes modtagelse af ukrainske flygtninge, if\u00f8lge hvilke de ukrainske flygtninge kan blive beordret til at flytte kommune med meget kort varsel til stor frustration for dem?","titelkort":"Om de nuv\u00e6rende regler for kommunernes modtagelse af ukrainske flygtninge.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 548","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"548","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-20T12:11:24.053","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen i Lokalavisen Norddjurs den 9. februar 2024: \u00bbBeboerne g\u00e5r i opl\u00f8sning for \u00f8jnene af os. Vi kan tr\u00f8ste og fort\u00e6lle, at vi heller ikke forst\u00e5r loven\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1985398,"dokumentid":1086016,"titel":"Hvad er ministerens holdning til de nuv\u00e6rende regler for kommunernes modtagelse af ukrainske flygtninge, if\u00f8lge hvilke de ukrainske flygtninge kan blive beordret til at flytte kommune med meget kort varsel til stor frustration for dem?","versionsdato":"2024-02-13T10:15:34","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s548/spm/2824348.pdf","opdateringsdato":"2024-02-13T16:00:38.047","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1086016,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til de nuv\u00e6rende regler for kommunernes modtagelse af ukrainske flygtninge, if\u00f8lge hvilke de ukrainske flygtninge kan blive beordret til at flytte kommune med meget kort varsel til stor frustration for dem?","dato":"2024-02-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-13T10:16:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-13T10:16:44.637"
      },"id":1399529,"sagid":97504,"dokumentid":1086016,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-13T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-13T10:16:44.637","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97421,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til indenretslige afh\u00f8ringer som et redskab til at hj\u00e6lpe voldsofre og voldt\u00e6gtsofre, s\u00e5 ofre for kriminalitet ikke beh\u00f8ver at afgive vidneforklaring flere gange, og mener ministeren, at indenretslige afh\u00f8ringer kan bidrage til at forbedre sagsafviklingen i forbindelse med straffesager?","titelkort":"Om indenretslige afh\u00f8ringer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 507","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"507","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-13T10:17:51.96","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1985377,"dokumentid":1086007,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 507 fra medlem af Folketinget Betina Kastbjerg.pdf","versionsdato":"2024-02-13T09:29:34","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s507/svar/2022123/2824327.pdf","opdateringsdato":"2024-02-13T10:17:42.153","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1086007,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 507: Hvad er ministerens holdning til indenretslige afh\u00f8ringer som et redskab til at hj\u00e6lpe voldsofre og voldt\u00e6gtsofre, s\u00e5 ofre for kriminalitet ikke beh\u00f8ver at afgive vidneforklaring flere gange, og mener ministeren, at indenretslige afh\u00f8ringer kan bidrage til at forbedre sagsafviklingen i forbindelse med straffesager?","dato":"2024-02-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-13T10:17:25","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til indenretslige afh\u00f8ringer som et redskab til at hj\u00e6lpe voldsofre og voldt\u00e6gtsofre, s\u00e5 ofre for kriminalitet ikke beh\u00f8ver at afgive vidneforklaring flere gange, og mener ministeren, at indenretslige afh\u00f8ringer kan bidrage til at forbedre sagsafviklingen i forbindelse med straffesager?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1084112,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-13T10:17:37.13"
      },"id":1399530,"sagid":97421,"dokumentid":1086007,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-13T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-13T10:17:37.13","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97506,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det skal prioriteres at f\u00e5 unders\u00f8gt, om der i den uopklarede stenkastersag er et match i internationale databaser, hvis det viser sig, at det danske DNA-register ikke indeholder et match, n\u00e5r et lovforslag senere p\u00e5 \u00e5ret \u00e5bner mulighed for at s\u00f8ge bredere i internationale databaser?","titelkort":"Om at f\u00e5 unders\u00f8gt, om der i den uopklarede stenkastersag er et match i internationale databaser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 550","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"550","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T13:40:43.767","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til tv2fyn.dk den 12. februar 2024: \u00bbJustitsminister skal svare p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l om stenkastersag\u00ab og tv2fyn.dk den 21. august 2019: \u00bbStenkast-sagen: Tre \u00e5r efter er drabsmanden stadig p\u00e5 fri fod\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1985401,"dokumentid":1086018,"titel":"Mener ministeren, at det skal prioriteres at f\u00e5 unders\u00f8gt, om der i den uopklarede stenkastersag er et match i internationale databaser, hvis det viser sig, at det danske DNA-register ikke indeholder et match, n\u00e5r et lovforslag senere p\u00e5 \u00e5ret \u00e5bner mulighed for at s\u00f8ge bredere i internationale databaser?","versionsdato":"2024-02-13T10:24:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s550/spm/2824351.pdf","opdateringsdato":"2024-02-13T16:00:38.79","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1086018,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det skal prioriteres at f\u00e5 unders\u00f8gt, om der i den uopklarede stenkastersag er et match i internationale databaser, hvis det viser sig, at det danske DNA-register ikke indeholder et match, n\u00e5r et lovforslag senere p\u00e5 \u00e5ret \u00e5bner mulighed for at s\u00f8ge bredere i internationale databaser?","dato":"2024-02-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-13T10:26:10","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-13T10:26:29.72"
      },"id":1399532,"sagid":97506,"dokumentid":1086018,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-13T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-13T10:26:29.72","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97505,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det skal prioriteres at f\u00e5 unders\u00f8gt, om den person, der st\u00e5r bag flere stenkast, herunder et med d\u00f8delig udgang, kan findes i det danske DNA-register ved hj\u00e6lp af genetisk sl\u00e6gtsforskning?","titelkort":"Om at f\u00e5 unders\u00f8gt, om den person, der st\u00e5r bag flere stenkast, kan findes i det danske DNA-register.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 549","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"549","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T13:39:18.08","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til tv2fyn.dk den 12. februar 2024: \u00bbJustitsminister skal svare p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l om stenkastersag\u00ab og tv2fyn.dk den 21. august 2019: \u00bbStenkast-sagen: Tre \u00e5r efter er drabsmanden stadig p\u00e5 fri fod\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1985400,"dokumentid":1086017,"titel":"Mener ministeren, at det skal prioriteres at f\u00e5 unders\u00f8gt, om den person, der st\u00e5r bag flere stenkast, herunder et med d\u00f8delig udgang, kan findes i det danske DNA-register ved hj\u00e6lp af genetisk sl\u00e6gtsforskning?","versionsdato":"2024-02-13T10:22:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s549/spm/2824350.pdf","opdateringsdato":"2024-02-13T16:00:38.853","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1086017,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det skal prioriteres at f\u00e5 unders\u00f8gt, om den person, der st\u00e5r bag flere stenkast, herunder et med d\u00f8delig udgang, kan findes i det danske DNA-register ved hj\u00e6lp af genetisk sl\u00e6gtsforskning?","dato":"2024-02-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-13T10:25:54","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-13T10:26:29.767"
      },"id":1399533,"sagid":97505,"dokumentid":1086017,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-13T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-13T10:26:29.767","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97507,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at b\u00f8rn, der uds\u00e6tter andre b\u00f8rn for overgreb af den karakter, som TV 2 kan berette har fundet sted p\u00e5 Borup Skole, b\u00f8r bortvises fra skolen, eller at skoleledelsen eller kommunen p\u00e5 anden vis burde have handlet med henblik p\u00e5 at stoppe h\u00e6ndelserne, og hvad er ministerens holdning til at bede Borup Skole om en redeg\u00f8relse, hvoraf det fremg\u00e5r, hvordan man vil sikre, at overgrebene og den gr\u00e6nseoverskridende adf\u00e6rd stopper?","titelkort":"Om overgreb p\u00e5 Borup Skole.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 551","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"551","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T14:56:34.803","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbSm\u00e5 skoleb\u00f8rn udsat for voldt\u00e6gt og overgreb af andre b\u00f8rn\u00ab bragt den 12. februar 2024 p\u00e5 TV 2\u2019s hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1985407,"dokumentid":1086021,"titel":"Mener ministeren, at b\u00f8rn, der uds\u00e6tter andre b\u00f8rn for overgreb af den karakter, som TV 2 kan berette har fundet sted p\u00e5 Borup Skole, b\u00f8r bortvises fra skolen, eller at skoleledelsen eller kommunen p\u00e5 anden vis burde have handlet med henblik p\u00e5 at stoppe h\u00e6ndelserne, og hvad er ministerens holdning til at bede Borup Skole om en redeg\u00f8relse, hvoraf det fremg\u00e5r, hvordan man vil sikre, at overgrebene og den gr\u00e6nseoverskridende adf\u00e6rd stopper?","versionsdato":"2024-02-13T10:30:39","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s551/spm/2824357.pdf","opdateringsdato":"2024-02-13T16:00:38.557","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1086021,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at b\u00f8rn, der uds\u00e6tter andre b\u00f8rn for overgreb af den karakter, som TV 2 kan berette har fundet sted p\u00e5 Borup Skole, b\u00f8r bortvises fra skolen, eller at skoleledelsen eller kommunen p\u00e5 anden vis burde have handlet med henblik p\u00e5 at stoppe h\u00e6ndelserne, og hvad er ministerens holdning til at bede Borup Skole om en redeg\u00f8relse, hvoraf det fremg\u00e5r, hvordan man vil sikre, at overgrebene og den gr\u00e6nseoverskridende adf\u00e6rd stopper?","dato":"2024-02-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-13T10:33:24","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-13T10:33:35.867"
      },"id":1399537,"sagid":97507,"dokumentid":1086021,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-13T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-13T10:33:35.867","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97508,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det b\u00f8r have konsekvenser for skoleledelsen eller de involverede i kommunalbestyrelsen, at en hverdag med systematisk gr\u00e6nseoverskridende adf\u00e6rd og overgreb fra en bestemt gruppe b\u00f8rn p\u00e5 Borup Skole har kunnet st\u00e5 p\u00e5 s\u00e5 l\u00e6nge og i det omfang, som det if\u00f8lge TV 2\u2019s d\u00e6kning har gjort?","titelkort":"Om overgreb p\u00e5 Borup Skole.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 552","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"552","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T14:55:16.147","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbSm\u00e5 skoleb\u00f8rn udsat for voldt\u00e6gt og overgreb af andre b\u00f8rn\u00ab bragt den 12. februar 2024 p\u00e5 TV 2\u2019s hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1985408,"dokumentid":1086022,"titel":"Mener ministeren, at det b\u00f8r have konsekvenser for skoleledelsen eller de involverede i kommunalbestyrelsen, at en hverdag med systematisk gr\u00e6nseoverskridende adf\u00e6rd og overgreb fra en bestemt gruppe b\u00f8rn p\u00e5 Borup Skole har kunnet st\u00e5 p\u00e5 s\u00e5 l\u00e6nge og i det omfang, som det if\u00f8lge TV 2\u2019s d\u00e6kning har gjort?","versionsdato":"2024-02-13T10:32:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s552/spm/2824358.pdf","opdateringsdato":"2024-02-13T16:00:38.713","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1086022,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det b\u00f8r have konsekvenser for skoleledelsen eller de involverede i kommunalbestyrelsen, at en hverdag med systematisk gr\u00e6nseoverskridende adf\u00e6rd og overgreb fra en bestemt gruppe b\u00f8rn p\u00e5 Borup Skole har kunnet st\u00e5 p\u00e5 s\u00e5 l\u00e6nge og i det omfang, som det if\u00f8lge TV 2\u2019s d\u00e6kning har gjort?","dato":"2024-02-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-13T10:33:40","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-13T10:33:51.447"
      },"id":1399538,"sagid":97508,"dokumentid":1086022,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-13T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-13T10:33:51.447","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97509,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens opfattelse, at styrkelsen af forsvarets rekruttering, fastholdelse og uddannelse med 3,9 mia. kr. i alt frem mod 2033 vil p\u00e5virke kriminalforsorgens rekrutteringsmuligheder?","titelkort":"Om kriminalforsorgens rekrutteringsmuligheder.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 553","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"553","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T13:41:44.167","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til kriminalforsorgen.dk den 18. september 2023: \u00bbSocialr\u00e5dgiver, sergent eller ambulanceredder - ny merituddannelse giver flere mulighed for at blive f\u00e6ngselsbetjent\u00ab og \u00bbf\u00f8rste delaftale under forsvarsforliget 2024-2033\u00ab, jf. Forsvarsministeriets hjemmeside den 18. januar 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1985425,"dokumentid":1086030,"titel":"Er det ministerens opfattelse, at styrkelsen af forsvarets rekruttering, fastholdelse og uddannelse med 3,9 mia. kr. i alt frem mod 2033 vil p\u00e5virke kriminalforsorgens rekrutteringsmuligheder?","versionsdato":"2024-02-13T10:37:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s553/spm/2824377.pdf","opdateringsdato":"2024-02-13T16:00:39.59","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1086030,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det ministerens opfattelse, at styrkelsen af forsvarets rekruttering, fastholdelse og uddannelse med 3,9 mia. kr. i alt frem mod 2033 vil p\u00e5virke kriminalforsorgens rekrutteringsmuligheder?","dato":"2024-02-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-13T10:42:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-13T10:42:45.143"
      },"id":1399548,"sagid":97509,"dokumentid":1086030,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-13T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-13T10:42:45.143","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97510,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens umiddelbare opfattelse, at der er et overlap mellem den gruppe, som kriminalforsorgen rekrutterer f\u00e6ngselsbetjente fra, og den gruppe, som forsvaret rekrutterer fra, set i lyset af at b\u00e5de forsvaret og kriminalforsorgen tilbyder uniformerede stillinger, korps\u00e5nd og tjenestemandsvilk\u00e5r og at flere milit\u00e6ruddannelser er meritgivende i forhold til at uddanne sig som f\u00e6ngselsbetjent?","titelkort":"Om der er et overlap mellem den gruppe, som kriminalforsorgen og forsvaret rekrutterer fra.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 554","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"554","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T13:43:08.583","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til kriminalforsorgen.dk den 18. september 2023: \u00bbSocialr\u00e5dgiver, sergent eller ambulanceredder - ny merituddannelse giver flere mulighed for at blive f\u00e6ngselsbetjent\u00ab og \u00bbf\u00f8rste delaftale under forsvarsforliget 2024-2033\u00ab, jf. Forsvarsministeriets hjemmeside den 18. januar 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1985440,"dokumentid":1086036,"titel":"Er det ministerens umiddelbare opfattelse, at der er et overlap mellem den gruppe, som kriminalforsorgen rekrutterer f\u00e6ngselsbetjente fra, og den gruppe, som forsvaret rekrutterer fra, set i lyset af at b\u00e5de forsvaret og kriminalforsorgen tilbyder uniformerede stillinger, korps\u00e5nd og tjenestemandsvilk\u00e5r og at flere milit\u00e6ruddannelser er meritgivende i forhold til at uddanne sig som f\u00e6ngselsbetjent?","versionsdato":"2024-02-13T10:41:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s554/spm/2824389.pdf","opdateringsdato":"2024-02-13T16:00:38.98","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1086036,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det ministerens umiddelbare opfattelse, at der er et overlap mellem den gruppe, som kriminalforsorgen rekrutterer f\u00e6ngselsbetjente fra, og den gruppe, som forsvaret rekrutterer fra, set i lyset af at b\u00e5de forsvaret og kriminalforsorgen tilbyder uniformerede stillinger, korps\u00e5nd og tjenestemandsvilk\u00e5r og at flere milit\u00e6ruddannelser er meritgivende i forhold til at uddanne sig som f\u00e6ngselsbetjent?","dato":"2024-02-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-13T10:42:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-13T10:43:01.713"
      },"id":1399549,"sagid":97510,"dokumentid":1086036,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-13T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-13T10:43:01.713","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97423,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tilkendegive sin holdning til, at Danmark f\u00e5r mulighed for med ansigtsgenkendelse at fange sexforbrydere m.fl., fordi vi har et retsforbehold?","titelkort":"Om Danmark f\u00e5r mulighed for med ansigtsgenkendelse at fange sexforbrydere m.fl.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 509","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"509","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T15:22:01.207","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbNy teknik f\u00e6ldede sexuhyre, som angreb kvinder om natten. Og den afsl\u00f8rede 17 andre forbrydere p\u00e5 f\u00e5 timer. S\u00e5 hvorfor n\u00f8ler vi?\u00ab bragt den 4. februar 2024 p\u00e5 berlingske.dk.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1985482,"dokumentid":1086056,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 509 fra medlem af Folketinget Alex Ahrendtsen.pdf","versionsdato":"2024-02-13T11:04:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s509/svar/2022212/2824436.pdf","opdateringsdato":"2024-02-13T11:48:31.337","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1086056,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 509: Vil ministeren tilkendegive sin holdning til, at Danmark f\u00e5r mulighed for med ansigtsgenkendelse at fange sexforbrydere m.fl., fordi vi har et retsforbehold?","dato":"2024-02-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-13T11:48:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren tilkendegive sin holdning til, at Danmark f\u00e5r mulighed for med ansigtsgenkendelse at fange sexforbrydere m.fl., fordi vi har et retsforbehold?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1084183,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-13T11:48:31.337"
      },"id":1399588,"sagid":97423,"dokumentid":1086056,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-13T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-13T11:48:31.337","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97443,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at ansigtsgenkendelsesteknologier er et effektivt v\u00e6rkt\u00f8j i forbindelse med kriminalitetsopklaring, og er ministeren \u00e5ben over for at lave en fors\u00f8gsordning i Danmark med brug af ansigtsgenkendende kameraer i forbindelse med kriminalitetsbek\u00e6mpelse?","titelkort":"Om ansigtsgenkendelsesteknologi.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 514","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"514","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-13T11:50:16.067","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u201dAnsigtsgenkendelse f\u00e6ldede forbrydere p\u00e5 stribe, men EU er imod\u201d fra Berlingske den 5. februar 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1985466,"dokumentid":1086051,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 514 fra medlem af Folketinget Betina Kastbjerg (DD).pdf","versionsdato":"2024-02-13T10:59:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s514/svar/2022204/2824418.pdf","opdateringsdato":"2024-02-13T16:00:38.367","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1985467,"dokumentid":1086051,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 509 fra medlem af Folketinget Alex Ahrendtsen.pdf","versionsdato":"2024-02-13T10:59:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s514/svar/2022204/2824419.pdf","opdateringsdato":"2024-02-13T16:00:38.283","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1086051,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 514: Mener ministeren, at ansigtsgenkendelsesteknologier er et effektivt v\u00e6rkt\u00f8j i forbindelse med kriminalitetsopklaring, og er ministeren \u00e5ben over for at lave en fors\u00f8gsordning i Danmark med brug af ansigtsgenkendende kameraer i forbindelse med kriminalitetsbek\u00e6mpelse?","dato":"2024-02-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-13T11:49:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at ansigtsgenkendelsesteknologier er et effektivt v\u00e6rkt\u00f8j i forbindelse med kriminalitetsopklaring, og er ministeren \u00e5ben over for at lave en fors\u00f8gsordning i Danmark med brug af ansigtsgenkendende kameraer i forbindelse med kriminalitetsbek\u00e6mpelse?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1084556,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-13T11:49:57.617"
      },"id":1399591,"sagid":97443,"dokumentid":1086051,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-13T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-13T11:49:57.617","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97511,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig med Aarhus Universitet for s\u00e5 vidt ang\u00e5r deres h\u00e5ndtering af sagen om den tidligere formand for Konservative Studerende Kim Risbjerg Madsens mulige svindel, og mener ministeren, at Aarhus Universitet har h\u00e5ndteret denne sag korrekt trods anklagerne om svindel for n\u00e6sten 400.000 kr.?","titelkort":"Om Aarhus Universitets h\u00e5ndtering af sagen om Kim Risbjerg Madsens mulige svindel.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 555","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"555","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T16:56:13.51","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Aarhus Universitet har if\u00f8lge deres juridiske chef udbetalt 256.000 kr. i st\u00f8tte til Konservative Studerendes aktiviteter i 2019. Universitetet har modtaget en redeg\u00f8relse for de konkrete aktiviteter, men har ikke taget yderligere skridt i sagen. Der henvises til artiklen \u00bbSvindelmist\u00e6nkt ungdomspolitiker huserede ogs\u00e5 i Aarhus: Bel\u00f8bet vokser\u00ab den 6. februar 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1985567,"dokumentid":1086099,"titel":"Er ministeren enig med Aarhus Universitet for s\u00e5 vidt ang\u00e5r deres h\u00e5ndtering af sagen om den tidligere formand for Konservative Studerende Kim Risbjerg Madsens mulige svindel, og mener ministeren, at Aarhus Universitet har h\u00e5ndteret denne sag korrekt trods anklagerne om svindel for n\u00e6sten 400.000 kr.?","versionsdato":"2024-02-13T12:41:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s555/spm/2824517.pdf","opdateringsdato":"2024-02-13T16:00:38.65","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1086099,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig med Aarhus Universitet for s\u00e5 vidt ang\u00e5r deres h\u00e5ndtering af sagen om den tidligere formand for Konservative Studerende Kim Risbjerg Madsens mulige svindel, og mener ministeren, at Aarhus Universitet har h\u00e5ndteret denne sag korrekt trods anklagerne om svindel for n\u00e6sten 400.000 kr.?","dato":"2024-02-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-13T12:43:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-13T12:43:47.683"
      },"id":1399605,"sagid":97511,"dokumentid":1086099,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-13T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-13T12:43:47.683","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97512,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens holdning, at ledende medarbejdere i psykiatrien og i sundhedsv\u00e6senet egenh\u00e6ndigt b\u00f8r kunne indf\u00f8re fejringer af religi\u00f8se h\u00f8jtider, der ikke har relation til den evangelisk-lutherske kirke?","titelkort":"Om indf\u00f8relse af fejringer af religi\u00f8se h\u00f8jtider i psykiatrien og i sundhedsv\u00e6senet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 556","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"556","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-21T16:53:17.613","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1985571,"dokumentid":1086101,"titel":"Er det ministerens holdning, at ledende medarbejdere i psykiatrien og i sundhedsv\u00e6senet egenh\u00e6ndigt b\u00f8r kunne indf\u00f8re fejringer af religi\u00f8se h\u00f8jtider, der ikke har relation til den evangelisk-lutherske kirke?","versionsdato":"2024-02-13T12:49:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s556/spm/2824521.pdf","opdateringsdato":"2024-02-13T16:00:39.62","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1086101,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det ministerens holdning, at ledende medarbejdere i psykiatrien og i sundhedsv\u00e6senet egenh\u00e6ndigt b\u00f8r kunne indf\u00f8re fejringer af religi\u00f8se h\u00f8jtider, der ikke har relation til den evangelisk-lutherske kirke?","dato":"2024-02-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-02-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-02-13T12:48:10","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-02-13T13:00:29.067"
      },"id":1399607,"sagid":97512,"dokumentid":1086101,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-02-13T00:00:00","opdateringsdato":"2024-02-13T13:00:29.067","rolleid":4
    }
  ],"odata.nextLink":"https://oda.ft.dk/api/SagDokument?$expand=Sag%2CDokument%2FFil&$filter=Sag%2Ftypeid%20eq%2010%20and%20Dokument%2Fdato%20ge%20datetime%272022-01-01T00%3A00%3A00%27&$orderby=Dokument%2Fdato&$inlinecount=allpages&$skip=4000"
}