{
  "odata.metadata":"https://oda.ft.dk/api/$metadata#SagDokument","odata.count":"4545","value":[
    {
      "Sag":{
        "id":92039,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorfor oplyser ministeren ikke med det samme danskerne om, at forslaget om et forbud mod salg af tobak til generation 2010+ er i strid med et EU-direktiv?","titelkort":"Om, at forslaget om et forbud mod salg af tobak til generation 2010+ er i strid med et EU-direktiv.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 791","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"791","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-05T10:56:13.9","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1730233,"dokumentid":985092,"titel":"Hvorfor oplyser ministeren ikke med det samme danskerne om, at forslaget om et forbud mod salg af tobak til generation 2010+ er i strid med et EU-direktiv?","versionsdato":"2022-04-26T16:06:39","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s791/spm/2564098.pdf","opdateringsdato":"2022-04-26T16:07:17.14","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":985092,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvorfor oplyser ministeren ikke med det samme danskerne om, at forslaget om et forbud mod salg af tobak til generation 2010+ er i strid med et EU-direktiv?","dato":"2022-04-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-26T16:06:39","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-26T16:06:50.953"
      },"id":1263076,"sagid":92039,"dokumentid":985092,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-26T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-26T16:06:50.953","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91914,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at man fremover betaler afgift af en leasingbil ud fra bilens listepris og samtidig s\u00e6tter satsen ned, s\u00e5 \u00e6ndringen forbliver provenuneutral, med det m\u00e5l at lave et mere enkelt og gennemskueligt afgiftssystem til gavn for forhandlere, burgere og motorstyrelsen?","titelkort":"Om afgift af leasingbiler.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 748","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"748","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-13T09:29:54.433","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1730231,"dokumentid":985091,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 748.docx","versionsdato":"2022-04-26T16:05:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s748/svar/1877471/2564095.pdf","opdateringsdato":"2022-04-26T16:18:24.53","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":985091,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 748: Hvad er ministerens holdning til, at man fremover betaler afgift af en leasingbil ud fra bilens listepris og samtidig s\u00e6tter satsen ned, s\u00e5 \u00e6ndringen forbliver provenuneutral, med det m\u00e5l at lave et mere enkelt og gennemskueligt afgiftssystem til gavn for forhandlere, burgere og motorstyrelsen?","dato":"2022-04-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-26T16:18:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at man fremover betaler afgift af en leasingbil ud fra bilens listepris og samtidig s\u00e6tter satsen ned, s\u00e5 \u00e6ndringen forbliver provenuneutral, med det m\u00e5l at lave et mere enkelt og gennemskueligt afgiftssystem til gavn for forhandlere, burgere og motorstyrelsen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":982934,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-26T16:18:24.53"
      },"id":1263077,"sagid":91914,"dokumentid":985091,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-26T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-26T16:18:24.53","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91879,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til landsrettens oph\u00e6velse af udvisningen af en irakisk mand i 2009, n\u00e5r byretten tidligere har fastsl\u00e5et, at manden i Irak kunne f\u00e5 en tilstr\u00e6kkelig medicinsk behandling af sine lidelser?","titelkort":"Om landsrettens oph\u00e6velse af udvisningen af en irakisk mand i 2009.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 721","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"721","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-27T09:11:02.26","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Procesbevillingsn\u00e6vnet har den 5. april 2022 meddelt anklagemyndigheden tilladelse til k\u00e6re til H\u00f8jesteret af en kendelse, der er afsagt af \u00d8stre Landsret den 3. december 2021 (S-1266-21). ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1730249,"dokumentid":985101,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 721.pdf","versionsdato":"2022-04-26T16:25:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s721/svar/1877488/2564117.pdf","opdateringsdato":"2022-04-27T09:10:37.967","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":985101,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 721: Hvad er ministerens holdning til landsrettens oph\u00e6velse af udvisningen af en irakisk mand i 2009, n\u00e5r byretten tidligere har fastsl\u00e5et, at manden i Irak kunne f\u00e5 en tilstr\u00e6kkelig medicinsk behandling af sine lidelser?","dato":"2022-04-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-27T09:10:25","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til landsrettens oph\u00e6velse af udvisningen af en irakisk mand i 2009, n\u00e5r byretten tidligere har fastsl\u00e5et, at manden i Irak kunne f\u00e5 en tilstr\u00e6kkelig medicinsk behandling af sine lidelser?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":982371,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-27T09:10:37.967"
      },"id":1263141,"sagid":91879,"dokumentid":985101,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-27T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-27T09:10:37.967","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92029,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er i Ruslands eller Ukraines interesse, at Folketinget stemmer for s\u00e6rloven om ukrainske flygtninge?","titelkort":"Om s\u00e6rloven om ukrainske flygtninge.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 786","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"786","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-02T13:56:38.2","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1730098,"dokumentid":985040,"titel":"Mener ministeren, at det er i Ruslands eller Ukraines interesse, at Folketinget stemmer for s\u00e6rloven om ukrainske flygtninge?","versionsdato":"2022-04-26T14:46:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s786/spm/2563960.pdf","opdateringsdato":"2022-04-26T16:01:28.387","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":985040,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er i Ruslands eller Ukraines interesse, at Folketinget stemmer for s\u00e6rloven om ukrainske flygtninge?","dato":"2022-04-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-26T14:49:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-28T11:36:49.457"
      },"id":1263536,"sagid":92029,"dokumentid":985040,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-26T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-28T11:36:49.457","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92030,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Ministeren bedes redeg\u00f8re for regeringens holdning til, hvorvidt politiets skudsikre veste, der er udl\u00f8bet i dato og som efter ombytning destrueres, i stedet kan sendes til Ukraine til brug for h\u00e6ren eller andre, der m\u00e5tte have nytte af skudsikre veste?","titelkort":"Om politiets skudsikre veste, der er udl\u00f8bet i dato, kan sendes til Ukraine.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 787","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"787","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-06T11:34:42.953","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1730102,"dokumentid":985041,"titel":"Ministeren bedes redeg\u00f8re for regeringens holdning til, hvorvidt politiets skudsikre veste, der er udl\u00f8bet i dato og som efter ombytning destrueres, i stedet kan sendes til Ukraine til brug for h\u00e6ren eller andre, der m\u00e5tte have nytte af skudsikre veste?","versionsdato":"2022-04-26T14:53:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s787/spm/2563972.pdf","opdateringsdato":"2022-04-26T16:01:28.137","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":985041,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Ministeren bedes redeg\u00f8re for regeringens holdning til, hvorvidt politiets skudsikre veste, der er udl\u00f8bet i dato og som efter ombytning destrueres, i stedet kan sendes til Ukraine til brug for h\u00e6ren eller andre, der m\u00e5tte have nytte af skudsikre veste?","dato":"2022-04-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-26T14:54:01","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-03T14:17:31.227"
      },"id":1264707,"sagid":92030,"dokumentid":985041,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-26T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-03T14:17:31.227","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92028,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens opfattelse, at EU g\u00e5r Ruslands \u00e6rinde ved at afvise ukrainsk medlemskab af EU?","titelkort":"Om at EU g\u00e5r Ruslands \u00e6rinde ved at afvise ukrainsk medlemskab af EU.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 785","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"785","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-04T12:52:19.163","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1730096,"dokumentid":985039,"titel":"Er det ministerens opfattelse, at EU g\u00e5r Ruslands \u00e6rinde ved at afvise ukrainsk medlemskab af EU?","versionsdato":"2022-04-26T14:44:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s785/spm/2563958.pdf","opdateringsdato":"2022-04-26T16:01:28.337","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":985039,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det ministerens opfattelse, at EU g\u00e5r Ruslands \u00e6rinde ved at afvise ukrainsk medlemskab af EU?","dato":"2022-04-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-26T14:48:44","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-03T15:05:51.25"
      },"id":1264746,"sagid":92028,"dokumentid":985039,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-26T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-03T15:05:51.25","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91928,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"I lyset af en sag ang\u00e5ende Lynderupgaard nord for Viborg, hvor ejeren har anlagt en terrasse med fliser, som er udf\u00f8rt i respekt for sammenh\u00e6ngen og helt uden den mindste skade p\u00e5 voldgraven, synes ministeren s\u00e5 ikke, at der skal v\u00e6re plads til at anl\u00e6gge s\u00e5danne eller lignede istands\u00e6ttelser i fremtiden og vil ministeren i forbindelse med revideringen af museumsloven tage initiativ til, at vi kigger p\u00e5 en bagatelgr\u00e6nse for istands\u00e6ttelser?","titelkort":"Om revideringen af museumsloven.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 751","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"751","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-27T11:56:54.77","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Det er efter henvendelse p\u00e5 en konkret sag, som vi n\u00e6vner i sp\u00f8rgsm\u00e5let. En kollega har s\u00e5gar v\u00e6ret derude og set det, og sagen virker st\u00e6rkt overdrevet, da der er tale om en lille flisebelagt terrasse med plads til to sm\u00e5 rundborde med stole.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1730608,"dokumentid":985257,"titel":"Svar p\u00e5 S 751 om terrasse p\u00e5 Lynderupg\u00e5rd og museumslov.docx","versionsdato":"2022-04-27T11:00:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s751/svar/1877656/2564478.pdf","opdateringsdato":"2022-04-27T11:56:55.477","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":985257,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 751: I lyset af en sag ang\u00e5ende Lynderupgaard nord for Viborg, hvor ejeren har anlagt en terrasse med fliser, som er udf\u00f8rt i respekt for sammenh\u00e6ngen og helt uden den mindste skade p\u00e5 voldgraven, synes ministeren s\u00e5 ikke, at der skal v\u00e6re plads til at anl\u00e6gge s\u00e5danne eller lignede istands\u00e6ttelser i fremtiden og vil ministeren i forbindelse med revideringen af museumsloven tage initiativ til, at vi kigger p\u00e5 en bagatelgr\u00e6nse for istands\u00e6ttelser?","dato":"2022-04-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-27T11:56:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"I lyset af en sag ang\u00e5ende Lynderupgaard nord for Viborg, hvor ejeren har anlagt en terrasse med fliser, som er udf\u00f8rt i respekt for sammenh\u00e6ngen og helt uden den mindste skade p\u00e5 voldgraven, synes ministeren s\u00e5 ikke, at der skal v\u00e6re plads til at anl\u00e6gge s\u00e5danne eller lignede istands\u00e6ttelser i fremtiden og vil ministeren i forbindelse med revideringen af museumsloven tage initiativ til, at vi kigger p\u00e5 en bagatelgr\u00e6nse for istands\u00e6ttelser?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":983283,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-27T11:56:55.477"
      },"id":1263232,"sagid":91928,"dokumentid":985257,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-27T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-27T11:56:55.477","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91960,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens reaktion p\u00e5, at f.eks. Dansk Skytte Union/DIF ikke kan lave v\u00e5bentilladelser eller v\u00e5benpas pt., da udfordringerne med det nye it-system forhindrer dette \u2013 og har forhindret det i flere m\u00e5neder \u2013 og er ministeren villig til i en kort periode at g\u00e5 tilbage til det gamle it-system, s\u00e5 der igen kan laves v\u00e5bentilladelser?","titelkort":"Om v\u00e5bentilladelser eller v\u00e5benpas.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 763","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"763","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-27T14:52:36.907","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1730869,"dokumentid":985368,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 763 fra medlem af Folketinget Mona Juul (KF).pdf","versionsdato":"2022-04-27T14:05:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s763/svar/1877796/2564746.pdf","opdateringsdato":"2022-04-27T14:52:21.907","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1730870,"dokumentid":985368,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 746 fra medlem af Folketinget Dennis Flydtkj\u00e6r (DF).pdf","versionsdato":"2022-04-27T14:05:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s763/svar/1877796/2564747.pdf","opdateringsdato":"2022-04-27T14:52:21.907","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":985368,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 763: Hvad er ministerens reaktion p\u00e5, at f.eks. Dansk Skytte Union/DIF ikke kan lave v\u00e5bentilladelser eller v\u00e5benpas pt., da udfordringerne med det nye it-system forhindrer dette \u2013 og har forhindret det i flere m\u00e5neder \u2013 og er ministeren villig til i en kort periode at g\u00e5 tilbage til det gamle it-system, s\u00e5 der igen kan laves v\u00e5bentilladelser?","dato":"2022-04-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-27T14:52:10","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens reaktion p\u00e5, at f.eks. Dansk Skytte Union/DIF ikke kan lave v\u00e5bentilladelser eller v\u00e5benpas pt., da udfordringerne med det nye it-system forhindrer dette \u2013 og har forhindret det i flere m\u00e5neder \u2013 og er ministeren villig til i en kort periode at g\u00e5 tilbage til det gamle it-system, s\u00e5 der igen kan laves v\u00e5bentilladelser?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":983687,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-27T14:52:21.907"
      },"id":1263328,"sagid":91960,"dokumentid":985368,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-27T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-27T14:52:21.907","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91973,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"I lyset af Finansministeriets udmelding om, at der vil ske en midlertidig fravigelse af budgetlovens underskudsgr\u00e6nse p\u00e5 grund af exceptionelle omst\u00e6ndigheder, herunder den russiske invasion af Ukraine og meget store energipriser m.v., mener ministeren s\u00e5, at budgetloven er et vigtigt redskab i den ansvarlige styring af dansk \u00f8konomi, og mener ministeren, at det er rimeligt, at offentligheden ikke f\u00e5r en mere uddybende forklaring p\u00e5, hvilke typer af udgifter, der nu midlertidigt undtages fra budgetlovens generelle rammer, ud over forklaringen om \u00bbmeget store energipriser m.v.\u00ab?","titelkort":"Om at der vil ske en midlertidig fravigelse af budgetlovens underskudsgr\u00e6nse p\u00e5 grund af exceptionelle omst\u00e6ndigheder.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 770","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"770","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-27T10:41:44.567","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Finansministeriet meldte den 4. april ud, at der vil ske en midlertidig fravigelse af budgetlovens underskudsgr\u00e6nse p\u00e5 grund af exceptionelle omst\u00e6ndigheder. Foruden situationen som f\u00f8lge af den russiske invasion i Ukraine blev der i Finansministeriets faktaark lagt f\u00f8lgende til grund: \u00bb\u2026 og meget store energipriser mv. udg\u00f8r en us\u00e6dvanlig begivenhed\u2026\u00ab. Ministeren har p\u00e5 trods af sp\u00f8rgsm\u00e5l herom \u2013 f.eks. FIU sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 237 af den 6. april 2022 \u2013 endnu ikke redegjort for, hvilke typer af udgifter, der kan ses som v\u00e6rende exceptionelle, herunder hvordan \u00bbenergipriser\u00ab og \u00bbm.v.\u00ab er forhold med direkte relation til den russiske invasion i Ukraine og derved indeholdt i fravigelsen af budgetloven.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1730534,"dokumentid":985215,"titel":"Svar S 770.docx","versionsdato":"2022-04-27T10:05:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s770/svar/1877608/2564406.pdf","opdateringsdato":"2022-04-27T10:41:31.41","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":985215,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 770: I lyset af Finansministeriets udmelding om, at der vil ske en midlertidig fravigelse af budgetlovens underskudsgr\u00e6nse p\u00e5 grund af exceptionelle omst\u00e6ndigheder, herunder den russiske invasion af Ukraine og meget store energipriser m.v., mener ministeren s\u00e5, at budgetloven er et vigtigt redskab i den ansvarlige styring af dansk \u00f8konomi, og mener ministeren, at det er rimeligt, at offentligheden ikke f\u00e5r en mere uddybende forklaring p\u00e5, hvilke typer af udgifter, der nu midlertidigt undtages fra budgetlovens generelle rammer, ud over forklaringen om \u00bbmeget store energipriser m.v.\u00ab?","dato":"2022-04-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-27T10:41:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"I lyset af Finansministeriets udmelding om, at der vil ske en midlertidig fravigelse af budgetlovens underskudsgr\u00e6nse p\u00e5 grund af exceptionelle omst\u00e6ndigheder, herunder den russiske invasion af Ukraine og meget store energipriser m.v., mener ministeren s\u00e5, at budgetloven er et vigtigt redskab i den ansvarlige styring af dansk \u00f8konomi, og mener ministeren, at det er rimeligt, at offentligheden ikke f\u00e5r en mere uddybende forklaring p\u00e5, hvilke typer af udgifter, der nu midlertidigt undtages fra budgetlovens generelle rammer, ud over forklaringen om \u00bbmeget store energipriser m.v.\u00ab?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":984031,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-03T14:16:44.55"
      },"id":1264705,"sagid":91973,"dokumentid":985215,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-27T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-03T14:16:44.55","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92047,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der er behov for at revidere f\u00e6rdselslovgivningen, s\u00e5 det fremover modsat i dag i afg\u00f8relser af sager som sagen med ambulancef\u00f8rer Bruno Dante Martiri vil indg\u00e5 som en formildende omst\u00e6ndighed, hvis en p\u00e5k\u00f8rselsulykke er sket i forbindelse med en udrykning?","titelkort":"Om f\u00e6rdselslovgivningen for ambulancef\u00f8rere og andet udrykningspersonale.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 793","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"793","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-04T16:00:09.587","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1731459,"dokumentid":985579,"titel":"Mener ministeren, at der er behov for at revidere f\u00e6rdselslovgivningen, s\u00e5 det fremover modsat i dag i afg\u00f8relser af sager som sagen med ambulancef\u00f8rer Bruno Dante Martiri vil indg\u00e5 som en formildende omst\u00e6ndighed, hvis en p\u00e5k\u00f8rselsulykke er sket i forbindelse med en udrykning?","versionsdato":"2022-04-28T13:02:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s793/spm/2565327.pdf","opdateringsdato":"2022-04-28T13:04:27.34","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":985579,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at der er behov for at revidere f\u00e6rdselslovgivningen, s\u00e5 det fremover modsat i dag i afg\u00f8relser af sager som sagen med ambulancef\u00f8rer Bruno Dante Martiri vil indg\u00e5 som en formildende omst\u00e6ndighed, hvis en p\u00e5k\u00f8rselsulykke er sket i forbindelse med en udrykning?","dato":"2022-04-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-28T10:37:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-28T10:38:17.81"
      },"id":1263501,"sagid":92047,"dokumentid":985579,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-28T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-28T10:38:17.81","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92046,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at ambulancef\u00f8rere og andet udrykningspersonale i dag kan straffes p\u00e5 samme vis som privatbilister, herunder frakendes k\u00f8rekortet og dermed miste retten til at k\u00f8re bil som f\u00f8lge af p\u00e5k\u00f8rselsulykker grundet udrykning, som senest sket i Randers for ambulancef\u00f8reren Bruno Dante Martiri?","titelkort":"Om f\u00e6rdselslovgivningen for ambulancef\u00f8rere og andet udrykningspersonale.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 792","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"792","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-04T15:59:57.127","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1731454,"dokumentid":985578,"titel":"Hvad mener ministeren om, at ambulancef\u00f8rere og andet udrykningspersonale i dag kan straffes p\u00e5 samme vis som privatbilister, herunder frakendes k\u00f8rekortet og dermed miste retten til at k\u00f8re bil som f\u00f8lge af p\u00e5k\u00f8rselsulykker grundet udrykning, som senest sket i Randers for ambulancef\u00f8reren Bruno Dante Martiri?","versionsdato":"2022-04-28T12:56:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s792/spm/2565326.pdf","opdateringsdato":"2022-04-28T13:01:25.95","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":985578,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at ambulancef\u00f8rere og andet udrykningspersonale i dag kan straffes p\u00e5 samme vis som privatbilister, herunder frakendes k\u00f8rekortet og dermed miste retten til at k\u00f8re bil som f\u00f8lge af p\u00e5k\u00f8rselsulykker grundet udrykning, som senest sket i Randers for ambulancef\u00f8reren Bruno Dante Martiri?","dato":"2022-04-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-28T10:37:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-28T13:01:44.45"
      },"id":1263556,"sagid":92046,"dokumentid":985578,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-28T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-28T13:01:44.45","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92053,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil statsministeren bekr\u00e6fte, at statsministeren i sit opl\u00e6g p\u00e5 Aarhus Universitet den 28. marts 2022 udtalte, at statsministeren gerne vil have danske soldater i Sahel-provinsen i Afrika som led i en fremtidig EU-operation, hvis forsvarsforbeholdet afskaffes?","titelkort":"Om statsministerens udtalelser om soldater i Sahel-provinsen i Afrika.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 794","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"794","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-04T13:50:03.327","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1731748,"dokumentid":985670,"titel":"Vil statsministeren bekr\u00e6fte, at statsministeren i sit opl\u00e6g p\u00e5 Aarhus Universitet den 28. marts 2022 udtalte, at statsministeren gerne vil have danske soldater i Sahel-provinsen i Afrika som led i en fremtidig EU-operation, hvis forsvarsforbeholdet afskaffes?","versionsdato":"2022-04-28T13:29:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s794/spm/2565626.pdf","opdateringsdato":"2022-04-28T16:01:09.383","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":985670,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil statsministeren bekr\u00e6fte, at statsministeren i sit opl\u00e6g p\u00e5 Aarhus Universitet den 28. marts 2022 udtalte, at statsministeren gerne vil have danske soldater i Sahel-provinsen i Afrika som led i en fremtidig EU-operation, hvis forsvarsforbeholdet afskaffes?","dato":"2022-04-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-28T13:30:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-28T13:30:58.967"
      },"id":1263600,"sagid":92053,"dokumentid":985670,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-28T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-28T13:30:58.967","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92054,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at helt almindelige borgere sigtes af politiet og med mulighed for tiltale af anklagemyndigheden for at have fodret en hest med et stykke \u00e6ble p\u00e5 Molslaboratoriet, og er det i virkeligheden ikke at skyde gr\u00e5spurve med kanoner?","titelkort":"Om tiltale for at have fodret en hest med et stykke \u00e6ble p\u00e5 Molslaboratoriet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 795","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"795","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-04T16:00:09.883","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen: \u00bbDorthe v\u00e6kket af politiet: De har sigtet mig for at fodre en hest\u00ab, BT Aarhus den 27. april 2022. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1732006,"dokumentid":985795,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at helt almindelige borgere sigtes af politiet og med mulighed for tiltale af anklagemyndigheden for at have fodret en hest med et stykke \u00e6ble p\u00e5 Molslaboratoriet, og er det i virkeligheden ikke at skyde gr\u00e5spurve med kanoner?","versionsdato":"2022-04-28T16:42:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s795/spm/2565893.pdf","opdateringsdato":"2022-04-29T00:01:49.837","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":985795,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at helt almindelige borgere sigtes af politiet og med mulighed for tiltale af anklagemyndigheden for at have fodret en hest med et stykke \u00e6ble p\u00e5 Molslaboratoriet, og er det i virkeligheden ikke at skyde gr\u00e5spurve med kanoner?","dato":"2022-04-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-28T16:44:01","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-28T16:44:11.947"
      },"id":1263692,"sagid":92054,"dokumentid":985795,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-28T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-28T16:44:11.947","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92065,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at der p\u00e5 K\u00f8benhavns Universitet bliver afholdt arrangementer, hvor kvinder og m\u00e6nd bliver adskilt af religi\u00f8se \u00e5rsager, og hvilke initiativer agter ministeren at iv\u00e6rks\u00e6tte for at undg\u00e5 lignende situationer for fremtiden?","titelkort":"Om arrangementer p\u00e5 K\u00f8benhavns Universitet hvor kvinder og m\u00e6nd bliver adskilt af religi\u00f8se \u00e5rsager","offentlighedskode":"O","nummer":"S 796","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"796","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-06T16:03:20.777","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u201dIslamister m\u00f8der ingen modstand p\u00e5 K\u00f8benhavns Universitet\u201d fra Weekendavisen den 12. april 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1732209,"dokumentid":985878,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at der p\u00e5 K\u00f8benhavns Universitet bliver afholdt arrangementer, hvor kvinder og m\u00e6nd bliver adskilt af religi\u00f8se \u00e5rsager, og hvilke initiativer agter ministeren at iv\u00e6rks\u00e6tte for at undg\u00e5 lignende situationer for fremtiden?","versionsdato":"2022-04-29T09:19:11","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s796/spm/2566091.pdf","opdateringsdato":"2022-04-29T16:00:53.723","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":985878,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at der p\u00e5 K\u00f8benhavns Universitet bliver afholdt arrangementer, hvor kvinder og m\u00e6nd bliver adskilt af religi\u00f8se \u00e5rsager, og hvilke initiativer agter ministeren at iv\u00e6rks\u00e6tte for at undg\u00e5 lignende situationer for fremtiden?","dato":"2022-04-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-29T09:21:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-29T09:22:03.387"
      },"id":1263768,"sagid":92065,"dokumentid":985878,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-29T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-29T09:22:03.387","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91975,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener statsministeren, at statsministeren p\u00e5 noget tidspunkt har truet et frit medie enten direkte eller indirekte med at blive politianmeldt?","titelkort":"Om statsministeren har truet et frit medie enten direkte eller indirekte med at blive politianmeldt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 772","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"772","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-29T09:39:03.837","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1732222,"dokumentid":985883,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 772.docx","versionsdato":"2022-04-29T09:25:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s772/svar/1878495/2566108.pdf","opdateringsdato":"2022-04-29T16:00:57.767","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":985883,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm.  nr. S 772: Mener statsministeren, at statsministeren p\u00e5 noget tidspunkt har truet et frit medie enten direkte eller indirekte med at blive politianmeldt?","dato":"2022-04-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-29T09:38:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener statsministeren, at statsministeren p\u00e5 noget tidspunkt har truet et frit medie enten direkte eller indirekte med at blive politianmeldt?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":984084,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-29T09:38:31.773"
      },"id":1263781,"sagid":91975,"dokumentid":985883,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-29T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-29T09:38:31.773","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92038,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Siden den 15. april i \u00e5r har det israelske styre gentagne gange angrebet uskyldige civile pal\u00e6stinenser i og ved Al Aqsa moskeen i Jerusalem, vil ministeren p\u00e5 vegne af regeringen ford\u00f8mme de israelske angreb p\u00e5 civile pal\u00e6stinenser?","titelkort":"Om de israelske angreb p\u00e5 civile pal\u00e6stinenser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 790","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"790","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-29T10:52:48.887","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1732304,"dokumentid":985918,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 790.docx","versionsdato":"2022-04-29T10:35:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s790/svar/1878532/2566190.pdf","opdateringsdato":"2022-04-29T16:00:57.737","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":985918,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 790: Siden den 15. april i \u00e5r har det israelske styre gentagne gange angrebet uskyldige civile pal\u00e6stinenser i og ved Al Aqsa moskeen i Jerusalem, vil ministeren p\u00e5 vegne af regeringen ford\u00f8mme de israelske angreb p\u00e5 civile pal\u00e6stinenser?","dato":"2022-04-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-29T10:52:22","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Siden den 15. april i \u00e5r har det israelske styre gentagne gange angrebet uskyldige civile pal\u00e6stinenser i og ved Al Aqsa moskeen i Jerusalem, vil ministeren p\u00e5 vegne af regeringen ford\u00f8mme de israelske angreb p\u00e5 civile pal\u00e6stinenser?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":985086,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-29T10:52:35.727"
      },"id":1263815,"sagid":92038,"dokumentid":985918,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-29T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-29T10:52:35.727","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92067,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":62,"titel":"Tirsdag den 26. april under sp\u00f8rgetiden i folketingssalen sagde statsministeren: \u00bbMen den her udfordring tager jeg faktisk gerne op, alts\u00e5 at vi sp\u00f8rger danskerne, om de s\u00e5 helst vil have et atomkraftv\u00e6rk der, hvor de bor, eller om de vil have en vindm\u00f8lle.\u00ab, jeg vil derfor gerne have statsministerens svar p\u00e5, hvordan regeringen i praksis vil sp\u00f8rge danskerne, om de foretr\u00e6kker flere landvindm\u00f8ller eller kernekraft, skal det ske ved en vejledende folkeafstemning, som jeg vil foretr\u00e6kke?","titelkort":"Om flere landvindm\u00f8ller eller kernekraft.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 797","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"797","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-02T12:57:46.67","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1732360,"dokumentid":985941,"titel":"Tirsdag den 26. april under sp\u00f8rgetiden i folketingssalen sagde statsministeren: \u00bbMen den her udfordring tager jeg faktisk gerne op, alts\u00e5 at vi sp\u00f8rger danskerne, om de s\u00e5 helst vil have et atomkraftv\u00e6rk der, hvor de bor, eller om de vil have en vindm\u00f8lle.\u00ab, jeg vil derfor gerne have statsministerens svar p\u00e5, hvordan regeringen i praksis vil sp\u00f8rge danskerne, om de foretr\u00e6kker flere landvindm\u00f8ller eller kernekraft, skal det ske ved en vejledende folkeafstemning, som jeg vil foretr\u00e6kke?","versionsdato":"2022-04-29T10:59:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s797/spm/2566246.pdf","opdateringsdato":"2022-04-29T11:00:45.223","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":985941,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Tirsdag den 26. april under sp\u00f8rgetiden i folketingssalen sagde statsministeren: \u00bbMen den her udfordring tager jeg faktisk gerne op, alts\u00e5 at vi sp\u00f8rger danskerne, om de s\u00e5 helst vil have et atomkraftv\u00e6rk der, hvor de bor, eller om de vil have en vindm\u00f8lle.\u00ab, jeg vil derfor gerne have statsministerens svar p\u00e5, hvordan regeringen i praksis vil sp\u00f8rge danskerne, om de foretr\u00e6kker flere landvindm\u00f8ller eller kernekraft, skal det ske ved en vejledende folkeafstemning, som jeg vil foretr\u00e6kke?","dato":"2022-04-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-29T10:59:48","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-29T11:00:01.507"
      },"id":1263825,"sagid":92067,"dokumentid":985941,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-29T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-29T11:00:01.507","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92068,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at der forekommer tilf\u00e6lde af ydmygende og nedv\u00e6rdigende behandling af medborgere beg\u00e5et af mennesker, der er ansat til at passe og pleje dem, og vil ministeren sikre, at ansatte i pleje- og omsorgssektoren, der bliver d\u00f8mt for svigt, vold, berigelseskriminalitet eller ydmygende og nedv\u00e6rdigende behandling af dem, ikke senere f\u00e5r ans\u00e6ttelse i pleje- og omsorgssektoren, og i givet fald oplyse, hvordan og hvorn\u00e5r ministeren vil sikre det?","titelkort":"Om tilf\u00e6lde af ydmygende og nedv\u00e6rdigende behandling af medborgere beg\u00e5et af mennesker, der er ansat til at passe og pleje dem.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 798","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"798","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-04T15:59:56.857","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbLagde r\u00e5t \u00e6g i ble og sn\u00f8d med chili-slik\u00ab i Ekstra Bladet den 29. april 2022.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1732405,"dokumentid":985948,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at der forekommer tilf\u00e6lde af ydmygende og nedv\u00e6rdigende behandling af medborgere beg\u00e5et af mennesker, der er ansat til at passe og pleje dem, og vil ministeren sikre, at ansatte i pleje- og omsorgssektoren, der bliver d\u00f8mt for svigt, vold, berigelseskriminalitet eller ydmygende og nedv\u00e6rdigende behandling af dem, ikke senere f\u00e5r ans\u00e6ttelse i pleje- og omsorgssektoren, og i givet fald oplyse, hvordan og hvorn\u00e5r ministeren vil sikre det?","versionsdato":"2022-04-29T11:10:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s798/spm/2566272.pdf","opdateringsdato":"2022-04-29T11:25:13.35","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":985948,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at der forekommer tilf\u00e6lde af ydmygende og nedv\u00e6rdigende behandling af medborgere beg\u00e5et af mennesker, der er ansat til at passe og pleje dem, og vil ministeren sikre, at ansatte i pleje- og omsorgssektoren, der bliver d\u00f8mt for svigt, vold, berigelseskriminalitet eller ydmygende og nedv\u00e6rdigende behandling af dem, ikke senere f\u00e5r ans\u00e6ttelse i pleje- og omsorgssektoren, og i givet fald oplyse, hvordan og hvorn\u00e5r ministeren vil sikre det?","dato":"2022-04-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-29T11:10:45","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-29T11:10:57.973"
      },"id":1263828,"sagid":92068,"dokumentid":985948,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-29T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-29T11:10:57.973","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92069,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at den nye fordelingsn\u00f8gle til LAG-midlerne vil betyde, at de mest udsatte landdistriktskommuner fremover vil f\u00e5 tildelt f\u00e6rre midler end hidtil?","titelkort":"Om fordelingsn\u00f8gle til LAG-midler.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 799","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"799","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-04T16:00:12.12","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1732386,"dokumentid":985949,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at den nye fordelingsn\u00f8gle til LAG-midlerne vil betyde, at de mest udsatte landdistriktskommuner fremover vil f\u00e5 tildelt f\u00e6rre midler end hidtil?","versionsdato":"2022-04-29T11:13:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s799/spm/2566273.pdf","opdateringsdato":"2022-04-29T11:14:29.277","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":985949,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at den nye fordelingsn\u00f8gle til LAG-midlerne vil betyde, at de mest udsatte landdistriktskommuner fremover vil f\u00e5 tildelt f\u00e6rre midler end hidtil?","dato":"2022-04-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-29T11:13:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-29T11:20:08.537"
      },"id":1263837,"sagid":92069,"dokumentid":985949,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-29T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-29T11:20:08.537","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92070,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at den nye fordelingsn\u00f8gle til LAG-midlerne er b\u00e5de rimelig og hensigtsm\u00e6ssig, n\u00e5r fordelingen af midlerne ikke l\u00e6ngere tager h\u00f8jde for befolkningstilbagegang i de respektive kommuner?","titelkort":"Om fordelingsn\u00f8gle til LAG-midler.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 800","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"800","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-04T16:00:25.217","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1732393,"dokumentid":985951,"titel":"Mener ministeren, at den nye fordelingsn\u00f8gle til LAG-midlerne er b\u00e5de rimelig og hensigtsm\u00e6ssig, n\u00e5r fordelingen af midlerne ikke l\u00e6ngere tager h\u00f8jde for befolkningstilbagegang i de respektive kommuner?","versionsdato":"2022-04-29T11:15:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s800/spm/2566276.pdf","opdateringsdato":"2022-04-29T11:16:22.907","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":985951,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at den nye fordelingsn\u00f8gle til LAG-midlerne er b\u00e5de rimelig og hensigtsm\u00e6ssig, n\u00e5r fordelingen af midlerne ikke l\u00e6ngere tager h\u00f8jde for befolkningstilbagegang i de respektive kommuner?","dato":"2022-04-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-29T11:15:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-29T11:20:09.193"
      },"id":1263838,"sagid":92070,"dokumentid":985951,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-29T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-29T11:20:09.193","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92071,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorfor st\u00f8tter ministeren ikke op om arbejdet, der bliver foretaget af uddannelsespartnerskaberne for Undervisning i B\u00e6redygtig Udvikling (UBU)?","titelkort":"Om arbejdet der bliver foretaget af uddannelsespartnerskaberne for Undervisning i B\u00e6redygtig Udvikling (UBU).","offentlighedskode":"O","nummer":"S 801","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"801","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-04T16:00:11.823","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1732473,"dokumentid":985977,"titel":"Hvorfor st\u00f8tter ministeren ikke op om arbejdet, der bliver foretaget af uddannelsespartnerskaberne for Undervisning i B\u00e6redygtig Udvikling (UBU)?","versionsdato":"2022-04-29T11:56:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s801/spm/2566365.pdf","opdateringsdato":"2022-04-29T11:57:47.547","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":985977,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvorfor st\u00f8tter ministeren ikke op om arbejdet, der bliver foretaget af uddannelsespartnerskaberne for Undervisning i B\u00e6redygtig Udvikling (UBU)?","dato":"2022-04-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-29T11:56:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-29T11:57:02.163"
      },"id":1263872,"sagid":92071,"dokumentid":985977,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-29T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-29T11:57:02.163","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92073,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er klog politik at kompensere udvalgte grupper for inflation med ufinansierede checks, n\u00e5r dette kan risikere at \u00f8ge inflationen yderligere?","titelkort":"Om at kompensere udvalgte grupper for inflation med ufinansierede checks.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 803","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"803","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-04T15:59:56.623","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1732494,"dokumentid":985983,"titel":"Mener ministeren, at det er klog politik at kompensere udvalgte grupper for inflation med ufinansierede checks, n\u00e5r dette kan risikere at \u00f8ge inflationen yderligere?","versionsdato":"2022-04-29T12:10:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s803/spm/2566382.pdf","opdateringsdato":"2022-04-29T12:11:33.37","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":985983,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er klog politik at kompensere udvalgte grupper for inflation med ufinansierede checks, n\u00e5r dette kan risikere at \u00f8ge inflationen yderligere?","dato":"2022-04-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-29T12:10:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-29T12:10:24.627"
      },"id":1263876,"sagid":92073,"dokumentid":985983,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-29T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-29T12:10:24.627","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92072,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren v\u00e6re behj\u00e6lpelig med at sikre, at der ogs\u00e5 i fremtiden er et krematorium p\u00e5 Bornholm?","titelkort":"Om et krematorium p\u00e5 Bornholm.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 802","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"802","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T15:56:06.75","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Det eksisterende krematorium er udfordret af b\u00e5de alder og milj\u00f8regler.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1732493,"dokumentid":985982,"titel":"Vil ministeren v\u00e6re behj\u00e6lpelig med at sikre, at der ogs\u00e5 i fremtiden er et krematorium p\u00e5 Bornholm?","versionsdato":"2022-04-29T15:39:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s802/spm/2566380.pdf","opdateringsdato":"2022-04-29T15:41:25.727","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":985982,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren v\u00e6re behj\u00e6lpelig med at sikre, at der ogs\u00e5 i fremtiden er et krematorium p\u00e5 Bornholm?","dato":"2022-04-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-29T12:05:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-29T12:20:08.7"
      },"id":1263877,"sagid":92072,"dokumentid":985982,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-29T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-29T12:20:08.7","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92077,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener statsministeren helt generelt, at det er i orden som pressens minister at true frie medier med politianmeldelser?","titelkort":"Om pressens minister.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 806","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"806","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-09T13:35:56.517","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til \u00bbDerfor bringer Berlingske oplysningen om Barbara Bertelsens private telefonk\u00f8b\u00ab bragt p\u00e5 berlingske.dk den 7. april 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1732867,"dokumentid":986119,"titel":"Mener statsministeren helt generelt, at det er i orden som pressens minister at true frie medier med politianmeldelser?","versionsdato":"2022-04-29T15:36:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s806/spm/2566758.pdf","opdateringsdato":"2022-04-29T16:00:54.033","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":986119,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener statsministeren helt generelt, at det er i orden som pressens minister at true frie medier med politianmeldelser?","dato":"2022-04-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-29T15:42:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-29T15:43:15.133"
      },"id":1264001,"sagid":92077,"dokumentid":986119,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-29T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-29T15:43:15.133","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92078,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener statsministeren, at det harmonerer med vores demokratiske v\u00e6rdier, at statsministeren truer frie medier med politianmeldelse, fordi statsministeren ikke bryder sig om bestemte journalistiske historier?","titelkort":"Om pressens minister.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 807","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"807","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-09T13:36:55.613","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til \u00bbDerfor bringer Berlingske oplysningen om Barbara Bertelsens private telefonk\u00f8b\u00ab bragt p\u00e5 berlingske.dk den 7. april 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1732870,"dokumentid":986120,"titel":"Mener statsministeren, at det harmonerer med vores demokratiske v\u00e6rdier, at statsministeren truer frie medier med politianmeldelse, fordi statsministeren ikke bryder sig om bestemte journalistiske historier?","versionsdato":"2022-04-29T15:39:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s807/spm/2566760.pdf","opdateringsdato":"2022-04-29T16:00:53.957","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":986120,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener statsministeren, at det harmonerer med vores demokratiske v\u00e6rdier, at statsministeren truer frie medier med politianmeldelse, fordi statsministeren ikke bryder sig om bestemte journalistiske historier?","dato":"2022-04-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-29T15:43:16","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-29T15:43:37.703"
      },"id":1264002,"sagid":92078,"dokumentid":986120,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-29T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-29T15:43:37.703","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92079,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil statsministeren give chefredakt\u00f8r Tom Jensen en officiel undskyldning for at have truet ham med en politianmeldelse?","titelkort":"Om pressens minister.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 808","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"808","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-09T13:37:51.773","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til \u00bbDerfor bringer Berlingske oplysningen om Barbara Bertelsens private telefonk\u00f8b\u00ab bragt p\u00e5 berlingske.dk den 7. april 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1732872,"dokumentid":986122,"titel":"Vil statsministeren give chefredakt\u00f8r Tom Jensen en officiel undskyldning for at have truet ham med en politianmeldelse?","versionsdato":"2022-04-29T15:40:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s808/spm/2566763.pdf","opdateringsdato":"2022-04-29T16:00:54.237","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":986122,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil statsministeren give chefredakt\u00f8r Tom Jensen en officiel undskyldning for at have truet ham med en politianmeldelse?","dato":"2022-04-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-29T15:43:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-29T15:44:03.69"
      },"id":1264004,"sagid":92079,"dokumentid":986122,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-29T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-29T15:44:03.69","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92036,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at det fremg\u00e5r af B\u00f8rns Vilk\u00e5rs analyse \u00bbVold mod b\u00f8rn i Danmark\u00ab fra april 2022, at hver femte elev i 8. klasse har v\u00e6ret udsat for fysisk vold derhjemme, og vil ministeren iv\u00e6rks\u00e6tte yderligere initiativer for at komme problemstillingen til livs?","titelkort":"Om at hver femte elev i 8. klasse har v\u00e6ret udsat for fysisk vold derhjemme.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 788","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"788","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-29T15:51:04.267","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1732687,"dokumentid":986060,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 788.pdf","versionsdato":"2022-04-29T14:05:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s788/svar/1878742/2566580.pdf","opdateringsdato":"2022-04-29T16:00:58.003","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":986060,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 788: Hvad mener ministeren om, at det fremg\u00e5r af B\u00f8rns Vilk\u00e5rs analyse \u00bbVold mod b\u00f8rn i Danmark\u00ab fra april 2022, at hver femte elev i 8. klasse har v\u00e6ret udsat for fysisk vold derhjemme, og vil ministeren iv\u00e6rks\u00e6tte yderligere initiativer for at komme problemstillingen til livs?","dato":"2022-04-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-29T15:50:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om, at det fremg\u00e5r af B\u00f8rns Vilk\u00e5rs analyse \u00bbVold mod b\u00f8rn i Danmark\u00ab fra april 2022, at hver femte elev i 8. klasse har v\u00e6ret udsat for fysisk vold derhjemme, og vil ministeren iv\u00e6rks\u00e6tte yderligere initiativer for at komme problemstillingen til livs?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":985053,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-29T15:50:45.823"
      },"id":1264010,"sagid":92036,"dokumentid":986060,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-29T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-29T15:50:45.823","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92080,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Agter statsministeren, Statsministeriet eller Statsministeriets departementschef at politianmelde Berlingske, som statsministeren har truet Berlingskes chefredakt\u00f8r med?","titelkort":"Om pressens minister.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 809","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"809","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-09T13:38:49.437","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til \u00bbDerfor bringer Berlingske oplysningen om Barbara Bertelsens private telefonk\u00f8b\u00ab bragt p\u00e5 berlingske.dk den 7. april 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1732883,"dokumentid":986128,"titel":"Agter statsministeren, Statsministeriet eller Statsministeriets departementschef at politianmelde Berlingske, som statsministeren har truet Berlingskes chefredakt\u00f8r med?","versionsdato":"2022-04-29T15:41:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s809/spm/2566774.pdf","opdateringsdato":"2022-04-29T16:00:54.177","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":986128,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Agter statsministeren, Statsministeriet eller Statsministeriets departementschef at politianmelde Berlingske, som statsministeren har truet Berlingskes chefredakt\u00f8r med?","dato":"2022-04-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-29T15:44:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-29T16:01:06.487"
      },"id":1264024,"sagid":92080,"dokumentid":986128,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-29T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-29T16:01:06.487","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92076,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener statsministeren, at det er kl\u00e6deligt for pressens minister at true chefredakt\u00f8ren for Berlingske med en politianmeldelse?","titelkort":"Om pressens minister.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 805","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"805","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-09T13:34:57.993","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til \u00bbDerfor bringer Berlingske oplysningen om Barbara Bertelsens private telefonk\u00f8b\u00ab bragt p\u00e5 berlingske.dk den 7. april 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1732865,"dokumentid":986114,"titel":"Mener statsministeren, at det er kl\u00e6deligt for pressens minister at true chefredakt\u00f8ren for Berlingske med en politianmeldelse?","versionsdato":"2022-04-29T15:30:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s805/spm/2566749.pdf","opdateringsdato":"2022-04-29T16:00:53.893","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":986114,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener statsministeren, at det er kl\u00e6deligt for pressens minister at true chefredakt\u00f8ren for Berlingske med en politianmeldelse?","dato":"2022-04-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-29T15:42:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-29T16:01:09.053"
      },"id":1264025,"sagid":92076,"dokumentid":986114,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-29T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-29T16:01:09.053","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91974,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener statsministeren, at det er i orden, at en statsminister truer et frit medie enten direkte eller indirekte med at blive politianmeldt?","titelkort":"Om at en statsminister truer et frit medie enten direkte eller indirekte med politianmeldelse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 771","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"771","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-29T09:38:04.33","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1732954,"dokumentid":986155,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 771.docx","versionsdato":"2022-04-29T16:15:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s771/svar/1878886/2566845.pdf","opdateringsdato":"2022-05-02T08:58:49.72","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1732955,"dokumentid":986155,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 772.docx","versionsdato":"2022-04-29T16:15:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s771/svar/1878886/2566846.pdf","opdateringsdato":"2022-05-02T13:52:01.347","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":986155,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 771: Mener statsministeren, at det er i orden, at en statsminister truer et frit medie enten direkte eller indirekte med at blive politianmeldt?","dato":"2022-04-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-02T08:58:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener statsministeren, at det er i orden, at en statsminister truer et frit medie enten direkte eller indirekte med at blive politianmeldt?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":984081,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-02T08:58:49.737"
      },"id":1264097,"sagid":91974,"dokumentid":986155,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-02T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-02T08:58:49.737","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91975,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener statsministeren, at statsministeren p\u00e5 noget tidspunkt har truet et frit medie enten direkte eller indirekte med at blive politianmeldt?","titelkort":"Om statsministeren har truet et frit medie enten direkte eller indirekte med at blive politianmeldt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 772","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"772","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-29T09:39:03.837","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1732957,"dokumentid":986156,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 772.docx","versionsdato":"2022-04-29T16:15:50","filurl":"","opdateringsdato":"2022-05-02T09:00:17.35","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":986156,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 772: Mener statsministeren, at statsministeren p\u00e5 noget tidspunkt har truet et frit medie enten direkte eller indirekte med at blive politianmeldt?","dato":"2022-04-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-02T09:00:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener statsministeren, at statsministeren p\u00e5 noget tidspunkt har truet et frit medie enten direkte eller indirekte med at blive politianmeldt?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":984084,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-02T09:00:17.35"
      },"id":1264098,"sagid":91975,"dokumentid":986156,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-02T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-02T09:00:17.35","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92074,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til overvismand, Carl-Johan Dalgaards kritik af regeringens manglende finansiering af varmechecks i forhold til omg\u00e5else af budgetloven og i forhold til risikoen for at \u00bbpuste for meget til ilden i dansk \u00f8konomi\u00ab?","titelkort":"Om overvismand Carl-Johan Dalgaards kritik af regeringens manglende finansiering af varmechecks.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 804","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"804","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-04T15:59:57.703","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1732507,"dokumentid":985988,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til overvismand, Carl Johan-Dalgaards, kritik af regeringens manglende finansiering af varmechecks i forhold til omg\u00e5else af budgetloven og i forhold til risikoen for at \u00bbpuste for meget til ilden i dansk \u00f8konomi\u00ab?","versionsdato":"2022-04-29T12:23:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s804/spm/2566396.pdf","opdateringsdato":"2022-05-02T12:37:33.627","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":985988,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan forholder ministeren sig til overvismand, Carl-Johan Dalgaards kritik af regeringens manglende finansiering af varmechecks i forhold til omg\u00e5else af budgetloven og i forhold til risikoen for at \u00bbpuste for meget til ilden i dansk \u00f8konomi\u00ab?","dato":"2022-04-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-29T12:23:56","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-02T12:37:25.957"
      },"id":1264240,"sagid":92074,"dokumentid":985988,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-29T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-02T12:37:25.957","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91974,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener statsministeren, at det er i orden, at en statsminister truer et frit medie enten direkte eller indirekte med at blive politianmeldt?","titelkort":"Om at en statsminister truer et frit medie enten direkte eller indirekte med politianmeldelse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 771","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"771","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-29T09:38:04.33","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          
        ],"id":985880,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 771: Mener statsministeren, at det er i orden, at en statsminister truer et frit medie enten direkte eller indirekte med at blive politianmeldt?","dato":"2022-04-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-29T09:37:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-02T13:52:52.823"
      },"id":1264274,"sagid":91974,"dokumentid":985880,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-29T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-02T13:52:52.823","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92067,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":62,"titel":"Tirsdag den 26. april under sp\u00f8rgetiden i folketingssalen sagde statsministeren: \u00bbMen den her udfordring tager jeg faktisk gerne op, alts\u00e5 at vi sp\u00f8rger danskerne, om de s\u00e5 helst vil have et atomkraftv\u00e6rk der, hvor de bor, eller om de vil have en vindm\u00f8lle.\u00ab, jeg vil derfor gerne have statsministerens svar p\u00e5, hvordan regeringen i praksis vil sp\u00f8rge danskerne, om de foretr\u00e6kker flere landvindm\u00f8ller eller kernekraft, skal det ske ved en vejledende folkeafstemning, som jeg vil foretr\u00e6kke?","titelkort":"Om flere landvindm\u00f8ller eller kernekraft.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 797","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"797","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-02T12:57:46.67","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1733438,"dokumentid":986352,"titel":"Afvisning spm. nr. S 797","versionsdato":"2022-05-02T12:56:16","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s797/spm/2567334.pdf","opdateringsdato":"2022-05-02T16:00:48.1","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":986352,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Brev fra statsministeriet","dato":"2022-05-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-02T12:56:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-02T12:56:57.88"
      },"id":1264255,"sagid":92067,"dokumentid":986352,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-02T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-02T12:56:57.88","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92090,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke initiativer agter ministeren at tage for at im\u00f8deg\u00e5, at K\u00e6rshovedg\u00e5rd udvikler sig til et arnested for fremtidige terrorangreb i Danmark som Center for Terroranalyse peger p\u00e5 i sin seneste rapport fra marts m\u00e5ned?","titelkort":"Om K\u00e6rshovedg\u00e5rd.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 810","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"810","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-16T13:40:20.527","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1733458,"dokumentid":986366,"titel":"Hvilke initiativer agter ministeren at tage for at im\u00f8deg\u00e5, at K\u00e6rshovedg\u00e5rd udvikler sig til et arnested for fremtidige terrorangreb i Danmark som Center for Terroranalyse peger p\u00e5 i sin seneste rapport fra marts m\u00e5ned?","versionsdato":"2022-05-05T09:49:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s810/spm/2567356.pdf","opdateringsdato":"2022-05-05T09:51:33.047","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":986366,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvilke initiativer agter ministeren at tage for at im\u00f8deg\u00e5, at K\u00e6rshovedg\u00e5rd udvikler sig til et arnested for fremtidige terrorangreb i Danmark som Center for Terroranalyse peger p\u00e5 i sin seneste rapport fra marts m\u00e5ned?","dato":"2022-05-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-02T13:25:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-02T13:25:28.22"
      },"id":1264265,"sagid":92090,"dokumentid":986366,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-02T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-02T13:25:28.22","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92091,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Kan ministeren redeg\u00f8re for, hvilke vilk\u00e5r de institutionelle investorer er blevet pr\u00e6senteret for i forbindelse med etableringen af Dansk Turismekapital?","titelkort":"Om, hvilke vilk\u00e5r de institutionelle investorer er blevet pr\u00e6senteret for i forbindelse med etableringen af Dansk Turismekapital.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 811","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"811","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-09T15:40:38.69","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1733460,"dokumentid":986367,"titel":"Kan ministeren redeg\u00f8re for, hvilke vilk\u00e5r de institutionelle investorer er blevet pr\u00e6senteret for i forbindelse med etableringen af Dansk Turismekapital?","versionsdato":"2022-05-02T13:36:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s811/spm/2567358.pdf","opdateringsdato":"2022-05-02T13:37:58.85","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":986367,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Kan ministeren redeg\u00f8re for, hvilke vilk\u00e5r de institutionelle investorer er blevet pr\u00e6senteret for i forbindelse med etableringen af Dansk Turismekapital?","dato":"2022-05-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-02T13:36:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-02T13:37:03.237"
      },"id":1264267,"sagid":92091,"dokumentid":986367,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-02T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-02T13:37:03.237","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92092,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Ministeren skriver i sit svar p\u00e5 ERU alm. del, sp\u00f8rgsm\u00e5l 242, at det er en foruds\u00e6tning for at etablere investeringsfonden Dansk Turismekapital, at potentielle investorer deler risiko med staten p\u00e5 lige vilk\u00e5r, men det er tidligere set, at V\u00e6kstfonden har l\u00f8ftet en st\u00f8rre del af risikoen ved etablering af fonde, s\u00e5 kan ministeren oplyse, hvorfor foruds\u00e6tningerne for etableringen af Dansk Turismekapital er anderledes?","titelkort":"Om etableringen af Dansk Turismekapital.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 812","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"812","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-09T15:41:17.387","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1733461,"dokumentid":986368,"titel":"Ministeren skriver i sit svar p\u00e5 ERU alm. del, sp\u00f8rgsm\u00e5l 242, at det er en foruds\u00e6tning for at etablere investeringsfonden Dansk Turismekapital, at potentielle investorer deler risiko med staten p\u00e5 lige vilk\u00e5r, men det er tidligere set, at V\u00e6kstfonden har l\u00f8ftet en st\u00f8rre del af risikoen ved etablering af fonde, s\u00e5 kan ministeren oplyse, hvorfor foruds\u00e6tningerne for etableringen af Dansk Turismekapital er anderledes?","versionsdato":"2022-05-02T13:40:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s812/spm/2567359.pdf","opdateringsdato":"2022-05-02T13:41:21.437","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":986368,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Ministeren skriver i sit svar p\u00e5 ERU alm. del, sp\u00f8rgsm\u00e5l 242, at det er en foruds\u00e6tning for at etablere investeringsfonden Dansk Turismekapital, at potentielle investorer deler risiko med staten p\u00e5 lige vilk\u00e5r, men det er tidligere set, at V\u00e6kstfonden har l\u00f8ftet en st\u00f8rre del af risikoen ved etablering af fonde, s\u00e5 kan ministeren oplyse, hvorfor foruds\u00e6tningerne for etableringen af Dansk Turismekapital er anderledes?","dato":"2022-05-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-02T13:40:23","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-02T13:40:36.783"
      },"id":1264269,"sagid":92092,"dokumentid":986368,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-02T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-02T13:40:36.783","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92093,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren arbejde p\u00e5 at pr\u00e6sentere de institutionelle investorer for vilk\u00e5r, der \u00f8ger muligheden for, at Dansk Turismekapital kan blive realiseret?","titelkort":"Om, at pr\u00e6sentere de institutionelle investorer for vilk\u00e5r, der \u00f8ger muligheden for, at Dansk Turismekapital kan blive realiseret.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 813","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"813","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-09T15:42:41.217","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1733473,"dokumentid":986370,"titel":"Vil ministeren arbejde p\u00e5 at pr\u00e6sentere de institutionelle investorer for vilk\u00e5r, der \u00f8ger muligheden for, at Dansk Turismekapital kan blive realiseret?","versionsdato":"2022-05-02T13:42:15","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s813/spm/2567366.pdf","opdateringsdato":"2022-05-02T13:43:38.23","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":986370,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren arbejde p\u00e5 at pr\u00e6sentere de institutionelle investorer for vilk\u00e5r, der \u00f8ger muligheden for, at Dansk Turismekapital kan blive realiseret?","dato":"2022-05-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-02T13:42:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-02T13:42:27.617"
      },"id":1264270,"sagid":92093,"dokumentid":986370,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-02T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-02T13:42:27.617","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92094,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren p\u00e5 anden vis \u2013 for eksempel ved at \u00e6ndre p\u00e5 V\u00e6kstfondens vilk\u00e5r eller gent\u00e6nke konstruktionen af Dansk Turismekapital \u2013 sikre, at de udfordringer, som branchen har p\u00e5 investeringssiden, l\u00f8ses p\u00e5 anden vis?","titelkort":"Om, at \u00e6ndre p\u00e5 V\u00e6kstfondens vilk\u00e5r eller gent\u00e6nke konstruktionen af Dansk Turismekapital.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 814","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"814","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-09T15:46:55.943","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1733474,"dokumentid":986374,"titel":"Vil ministeren p\u00e5 anden vis \u2013 for eksempel ved at \u00e6ndre p\u00e5 V\u00e6kstfondens vilk\u00e5r eller gent\u00e6nke konstruktionen af Dansk Turismekapital \u2013 sikre, at de udfordringer, som branchen har p\u00e5 investeringssiden, l\u00f8ses p\u00e5 anden vis?","versionsdato":"2022-05-02T13:44:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s814/spm/2567372.pdf","opdateringsdato":"2022-05-02T13:45:44.763","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":986374,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren p\u00e5 anden vis \u2013 for eksempel ved at \u00e6ndre p\u00e5 V\u00e6kstfondens vilk\u00e5r eller gent\u00e6nke konstruktionen af Dansk Turismekapital \u2013 sikre, at de udfordringer, som branchen har p\u00e5 investeringssiden, l\u00f8ses p\u00e5 anden vis?","dato":"2022-05-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-02T13:44:45","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-02T13:44:57.617"
      },"id":1264272,"sagid":92094,"dokumentid":986374,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-02T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-02T13:44:57.617","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91968,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at fremrykke lovforslaget om etablering af de kommunale tryghedsvagter til den nuv\u00e6rende folketingssamling?","titelkort":"Om lovforslaget om etablering af de kommunale tryghedsvagter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 766","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"766","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-02T13:55:13.51","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1733481,"dokumentid":986377,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 766 fra medlem af Folketinget Michael Aastrup Jensen (V).pdf","versionsdato":"2022-05-02T13:51:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s766/svar/1879320/2567379.pdf","opdateringsdato":"2022-05-02T16:00:49.887","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1733482,"dokumentid":986377,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 779 (Alm. del) fra Folketingets Retsudvalg.pdf","versionsdato":"2022-05-02T13:51:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s766/svar/1879320/2567380.pdf","opdateringsdato":"2022-05-02T16:00:49.667","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":986377,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 766: Hvad er ministerens holdning til at fremrykke lovforslaget om etablering af de kommunale tryghedsvagter til den nuv\u00e6rende folketingssamling?","dato":"2022-05-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-02T13:54:41","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til at fremrykke lovforslaget om etablering af de kommunale tryghedsvagter til den nuv\u00e6rende folketingssamling?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":983978,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-02T13:54:47.927"
      },"id":1264278,"sagid":91968,"dokumentid":986377,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-02T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-02T13:54:47.927","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92096,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren bekr\u00e6fte, at Regeringen vil tage initiativ til at lave et forbud mod produktion af bur\u00e6g i indev\u00e6rende folketingsperiode, som lovet i forbindelse med behandling af beslutningsforslag B 16 i Folketinget den 26. november 2020?","titelkort":"Om et forbud mod produktion af bur\u00e6g.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 815","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"815","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T10:21:02.573","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1733556,"dokumentid":986405,"titel":"Vil ministeren bekr\u00e6fte, at Regeringen vil tage initiativ til at lave et forbud mod produktion af bur\u00e6g i indev\u00e6rende folketingsperiode, som lovet i forbindelse med behandling af beslutningsforslag B 16 i Folketinget den 26. november 2020?","versionsdato":"2022-05-02T14:50:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s815/spm/2567457.pdf","opdateringsdato":"2022-05-02T14:51:58.867","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":986405,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren bekr\u00e6fte, at Regeringen vil tage initiativ til at lave et forbud mod produktion af bur\u00e6g i indev\u00e6rende folketingsperiode, som lovet i forbindelse med behandling af beslutningsforslag B 16 i Folketinget den 26. november 2020?","dato":"2022-05-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-02T14:50:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-02T14:50:50.14"
      },"id":1264334,"sagid":92096,"dokumentid":986405,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-02T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-02T14:50:50.14","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92097,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"V\u00e6gter ministeren hensynet til dyrevelf\u00e6rd h\u00f8jere end at undg\u00e5/begr\u00e6nse de \u00f8konomiske udgifter til udbetaling af en evt. kompensation til bur\u00e6gsproducenter som f\u00f8lge af ekspropriation?","titelkort":"Om en evt. kompensation til bur\u00e6gsproducenter som f\u00f8lge af ekspropriation.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 816","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"816","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T10:22:47.563","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1733557,"dokumentid":986408,"titel":"V\u00e6gter ministeren hensynet til dyrevelf\u00e6rd h\u00f8jere end at undg\u00e5/begr\u00e6nse de \u00f8konomiske udgifter til udbetaling af en evt. kompensation til bur\u00e6gsproducenter som f\u00f8lge af ekspropriation?","versionsdato":"2022-05-02T14:53:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s816/spm/2567464.pdf","opdateringsdato":"2022-05-02T14:54:16.887","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":986408,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"V\u00e6gter ministeren hensynet til dyrevelf\u00e6rd h\u00f8jere end at undg\u00e5/begr\u00e6nse de \u00f8konomiske udgifter til udbetaling af en evt. kompensation til bur\u00e6gsproducenter som f\u00f8lge af ekspropriation?","dato":"2022-05-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-02T14:53:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-02T14:53:15.207"
      },"id":1264337,"sagid":92097,"dokumentid":986408,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-02T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-02T14:53:15.207","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92098,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at dyrevelf\u00e6rd kan \u00bbg\u00f8res op i penge\u00ab, som man kan f\u00e5 indtryk af, hvis der i forhandling med Folketingets partier l\u00e6gges op til, at rammen herom (temaet) bliver fasts\u00e6ttelse af en kortere eller l\u00e6ngere udfasningsperiode af bur\u00e6g \u2013 uden inddragelse af muligheden for umiddelbar ekspropriation med \u00f8jeblikkeligt oph\u00f8r af bur\u00e6gsproduktion?","titelkort":"Om en udfasningsperiode af bur\u00e6g.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 817","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"817","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T10:24:22.78","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1733559,"dokumentid":986410,"titel":"Mener ministeren, at dyrevelf\u00e6rd kan \u00bbg\u00f8res op i penge\u00ab, som man kan f\u00e5 indtryk af, hvis der i forhandling med Folketingets partier l\u00e6gges op til, at rammen herom (temaet) bliver fasts\u00e6ttelse af en kortere eller l\u00e6ngere udfasningsperiode af bur\u00e6g \u2013 uden inddragelse af muligheden for umiddelbar ekspropriation med \u00f8jeblikkeligt oph\u00f8r af bur\u00e6gsproduktion?","versionsdato":"2022-05-02T14:55:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s817/spm/2567466.pdf","opdateringsdato":"2022-05-02T14:56:31.437","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":986410,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at dyrevelf\u00e6rd kan \u00bbg\u00f8res op i penge\u00ab, som man kan f\u00e5 indtryk af, hvis der i forhandling med Folketingets partier l\u00e6gges op til, at rammen herom (temaet) bliver fasts\u00e6ttelse af en kortere eller l\u00e6ngere udfasningsperiode af bur\u00e6g \u2013 uden inddragelse af muligheden for umiddelbar ekspropriation med \u00f8jeblikkeligt oph\u00f8r af bur\u00e6gsproduktion?","dato":"2022-05-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-02T14:55:22","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-02T14:55:36.703"
      },"id":1264339,"sagid":92098,"dokumentid":986410,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-02T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-02T14:55:36.703","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92099,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Deler ministeren den opfattelse, at s\u00e5fremt alle (eller en del af) de nuv\u00e6rende producenter af bur\u00e6g kan omstille deres produktion til en anden produktionstype (eksempelvis skrabe- frilands- eller \u00f8ko\u00e6g), vil dette g\u00f8re det nemmere at fasts\u00e6tte et umiddelbart g\u00e6ldende forbud mod bur\u00e6gsproduktion, uden un\u00f8digt ophold i form af en udfasningsperiode?","titelkort":"Om de nuv\u00e6rende producenter af bur\u00e6g.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 818","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"818","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T10:25:40.953","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1733564,"dokumentid":986414,"titel":"Deler ministeren den opfattelse, at s\u00e5fremt alle (eller en del af) de nuv\u00e6rende producenter af bur\u00e6g kan omstille deres produktion til en anden produktionstype (eksempelvis skrabe- frilands- eller \u00f8ko\u00e6g), vil dette g\u00f8re det nemmere at fasts\u00e6tte et umiddelbart g\u00e6ldende forbud mod bur\u00e6gsproduktion, uden un\u00f8digt ophold i form af en udfasningsperiode?","versionsdato":"2022-05-02T14:57:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s818/spm/2567471.pdf","opdateringsdato":"2022-05-02T14:58:55.347","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":986414,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Deler ministeren den opfattelse, at s\u00e5fremt alle (eller en del af) de nuv\u00e6rende producenter af bur\u00e6g kan omstille deres produktion til en anden produktionstype (eksempelvis skrabe- frilands- eller \u00f8ko\u00e6g), vil dette g\u00f8re det nemmere at fasts\u00e6tte et umiddelbart g\u00e6ldende forbud mod bur\u00e6gsproduktion, uden un\u00f8digt ophold i form af en udfasningsperiode?","dato":"2022-05-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-02T14:57:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-02T14:57:57.043"
      },"id":1264342,"sagid":92099,"dokumentid":986414,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-02T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-02T14:57:57.043","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92100,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i det forhold, at der ikke er nogen bur\u00e6gproducent i Danmark, som i \u00e5revis \u2013 ogs\u00e5 i perioden f\u00f8r 2020 \u2013 med rimelighed kan have v\u00e6ret i tvivl om den politiske hensigt om udfasning af bur\u00e6gsproduktion, og mener ministeren ikke, at f\u00f8rn\u00e6vnte forhold b\u00f8r inddrages i overvejelserne omkring en eventuel fasts\u00e6ttelse af en udfasningsperiode, s\u00e5ledes at en s\u00e5dan ikke sk\u00f8nnes n\u00f8dvendig, i og med at den almindelige opfattelse i offentligheden m\u00e5 v\u00e6re, at der l\u00e6nge har v\u00e6ret et forbud undervejs?","titelkort":"Om udfasning af bur\u00e6gsproduktion.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 819","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"819","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T10:27:18.053","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1733565,"dokumentid":986415,"titel":"Er ministeren enig i det forhold, at der ikke er nogen bur\u00e6gproducent i Danmark, som i \u00e5revis \u2013 ogs\u00e5 i perioden f\u00f8r 2020 \u2013 med rimelighed kan have v\u00e6ret i tvivl om den politiske hensigt om udfasning af bur\u00e6gsproduktion, og mener ministeren ikke, at f\u00f8rn\u00e6vnte forhold b\u00f8r inddrages i overvejelserne omkring en eventuel fasts\u00e6ttelse af en udfasningsperiode, s\u00e5ledes at en s\u00e5dan ikke sk\u00f8nnes n\u00f8dvendig, i og med at den almindelige opfattelse i offentligheden m\u00e5 v\u00e6re, at der l\u00e6nge har v\u00e6ret et forbud undervejs?","versionsdato":"2022-05-02T14:59:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s819/spm/2567472.pdf","opdateringsdato":"2022-05-02T15:01:09.7","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":986415,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i det forhold, at der ikke er nogen bur\u00e6gproducent i Danmark, som i \u00e5revis \u2013 ogs\u00e5 i perioden f\u00f8r 2020 \u2013 med rimelighed kan have v\u00e6ret i tvivl om den politiske hensigt om udfasning af bur\u00e6gsproduktion, og mener ministeren ikke, at f\u00f8rn\u00e6vnte forhold b\u00f8r inddrages i overvejelserne omkring en eventuel fasts\u00e6ttelse af en udfasningsperiode, s\u00e5ledes at en s\u00e5dan ikke sk\u00f8nnes n\u00f8dvendig, i og med at den almindelige opfattelse i offentligheden m\u00e5 v\u00e6re, at der l\u00e6nge har v\u00e6ret et forbud undervejs?","dato":"2022-05-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-02T14:59:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-02T15:00:00.857"
      },"id":1264344,"sagid":92100,"dokumentid":986415,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-02T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-02T15:00:00.857","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92101,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Tilsiger ministerens opfattelse af, at burh\u00f8ner dyrevelf\u00e6rdsm\u00e6ssigt har en p\u00e5 mange m\u00e5der \u00bbgrufuld tilv\u00e6relse\u00ab under \u00bbkummerlige forhold\u00ab, ikke, at bur\u00e6gsproduktionen b\u00f8r bringes til umiddelbart oph\u00f8r, idet andre hensyn m\u00e5 anses for inferi\u00f8re eller underordnede, herunder \u00f8konomiske og praktiske hensyn?","titelkort":"Om burh\u00f8ner.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 820","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"820","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T10:29:28.483","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1733567,"dokumentid":986417,"titel":"Tilsiger ministerens opfattelse af, at burh\u00f8ner dyrevelf\u00e6rdsm\u00e6ssigt har en p\u00e5 mange m\u00e5der \u00bbgrufuld tilv\u00e6relse\u00ab under \u00bbkummerlige forhold\u00ab, ikke, at bur\u00e6gsproduktionen b\u00f8r bringes til umiddelbart oph\u00f8r, idet andre hensyn m\u00e5 anses for inferi\u00f8re eller underordnede, herunder \u00f8konomiske og praktiske hensyn?","versionsdato":"2022-05-02T15:02:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s820/spm/2567474.pdf","opdateringsdato":"2022-05-02T15:03:37.99","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":986417,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Tilsiger ministerens opfattelse af, at burh\u00f8ner dyrevelf\u00e6rdsm\u00e6ssigt har en p\u00e5 mange m\u00e5der \u00bbgrufuld tilv\u00e6relse\u00ab under \u00bbkummerlige forhold\u00ab, ikke, at bur\u00e6gsproduktionen b\u00f8r bringes til umiddelbart oph\u00f8r, idet andre hensyn m\u00e5 anses for inferi\u00f8re eller underordnede, herunder \u00f8konomiske og praktiske hensyn?","dato":"2022-05-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-02T15:02:32","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-02T15:02:53.203"
      },"id":1264349,"sagid":92101,"dokumentid":986417,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-02T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-02T15:02:53.203","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92102,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at underst\u00f8tte de nuv\u00e6rende bur\u00e6gsproducenter i umiddelbart at omstille til en anden produktionstype, n\u00e5r tidligere bur\u00e6gsproducenters erfaring er, at dette medf\u00f8rer, at man f\u00e5r gladere og sundere h\u00f8ns, som ogs\u00e5 l\u00e6gger bedre \u00e6g?","titelkort":"Om at underst\u00f8tte de nuv\u00e6rende bur\u00e6gsproducenter i umiddelbart at omstille til en anden produktionstype.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 821","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"821","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T10:33:57.397","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1733568,"dokumentid":986418,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at underst\u00f8tte de nuv\u00e6rende bur\u00e6gsproducenter i umiddelbart at omstille til en anden produktionstype, n\u00e5r tidligere bur\u00e6gsproducenters erfaring er, at dette medf\u00f8rer, at man f\u00e5r gladere og sundere h\u00f8ns, som ogs\u00e5 l\u00e6gger bedre \u00e6g?","versionsdato":"2022-05-02T15:04:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s821/spm/2567475.pdf","opdateringsdato":"2022-05-02T15:05:26.14","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":986418,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tage initiativ til at underst\u00f8tte de nuv\u00e6rende bur\u00e6gsproducenter i umiddelbart at omstille til en anden produktionstype, n\u00e5r tidligere bur\u00e6gsproducenters erfaring er, at dette medf\u00f8rer, at man f\u00e5r gladere og sundere h\u00f8ns, som ogs\u00e5 l\u00e6gger bedre \u00e6g?","dato":"2022-05-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-02T15:04:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-02T15:04:39.887"
      },"id":1264351,"sagid":92102,"dokumentid":986418,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-02T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-02T15:04:39.887","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92104,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren \u2013 i erkendelse af at dyrevelf\u00e6rden ikke er i h\u00f8js\u00e6det, n\u00e5r vi snakker bur\u00e6g \u2013 mene, at Danmark kan betegnes som v\u00e6rende et foregangsland, hvis ikke bur\u00e6gsproduktionen bringes til umiddelbart oph\u00f8r?","titelkort":"Om bur\u00e6gsproduktionen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 823","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"823","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T10:37:00.603","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1733572,"dokumentid":986420,"titel":"Vil ministeren \u2013 i erkendelse af at dyrevelf\u00e6rden ikke er i h\u00f8js\u00e6det, n\u00e5r vi snakker bur\u00e6g \u2013 mene, at Danmark kan betegnes som v\u00e6rende et foregangsland, hvis ikke bur\u00e6gsproduktionen bringes til umiddelbart oph\u00f8r?","versionsdato":"2022-05-02T15:06:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s823/spm/2567478.pdf","opdateringsdato":"2022-05-02T15:07:47.31","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":986420,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren \u2013 i erkendelse af at dyrevelf\u00e6rden ikke er i h\u00f8js\u00e6det, n\u00e5r vi snakker bur\u00e6g \u2013 mene, at Danmark kan betegnes som v\u00e6rende et foregangsland, hvis ikke bur\u00e6gsproduktionen bringes til umiddelbart oph\u00f8r?","dato":"2022-05-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-02T15:06:42","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-02T15:06:58.787"
      },"id":1264354,"sagid":92104,"dokumentid":986420,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-02T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-02T15:06:58.787","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92103,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at en servicehund kan fjernes fra sin familie, fordi kommunen vurderer, at borgeren har brug for et andet hj\u00e6lpemiddel end servicehunden, n\u00e5r der er tale om en hund, som har v\u00e6ret en del af familien i 5 \u00e5r?","titelkort":"Om at fjerne en servicehund efter 5 \u00e5r.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 822","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"822","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T10:35:10.64","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen: \u00bbJurist: Haderslev Kommune stjal servicehunden Bailey\u00ab fra JydskeVestkysten Vejen den 2. maj 2022. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1733571,"dokumentid":986421,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at en servicehund kan fjernes fra sin familie, fordi kommunen vurderer, at borgeren har brug for et andet hj\u00e6lpemiddel end servicehunden, n\u00e5r der er tale om en hund, som har v\u00e6ret en del af familien i 5 \u00e5r?","versionsdato":"2022-05-02T15:06:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s822/spm/2567479.pdf","opdateringsdato":"2022-05-02T16:00:47.583","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":986421,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at en servicehund kan fjernes fra sin familie, fordi kommunen vurderer, at borgeren har brug for et andet hj\u00e6lpemiddel end servicehunden, n\u00e5r der er tale om en hund, som har v\u00e6ret en del af familien i 5 \u00e5r?","dato":"2022-05-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-02T15:13:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-02T15:13:25.407"
      },"id":1264363,"sagid":92103,"dokumentid":986421,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-02T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-02T15:13:25.407","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92105,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det giver mening at betragte en servicehund som et hj\u00e6lpemiddel p\u00e5 linje med en k\u00f8restol, eller vil ministeren tage initiativ til at f\u00e5 lavet specifikke og mere realistiske regler for servicehunde?","titelkort":"Om at betragte en servicehund som et hj\u00e6lpemiddel p\u00e5 linje med en k\u00f8restol.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 824","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"824","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T10:37:14.577","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen: \u00bbJurist: Haderslev Kommune stjal servicehunden Bailey\u00ab fra JydskeVestkysten Vejen den 2. maj 2022. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1733578,"dokumentid":986422,"titel":"Mener ministeren, at det giver mening at betragte en servicehund som et hj\u00e6lpemiddel p\u00e5 linje med en k\u00f8restol, eller vil ministeren tage initiativ til at f\u00e5 lavet specifikke og mere realistiske regler for servicehunde?","versionsdato":"2022-05-02T15:09:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s824/spm/2567482.pdf","opdateringsdato":"2022-05-02T16:00:47.083","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":986422,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det giver mening at betragte en servicehund som et hj\u00e6lpemiddel p\u00e5 linje med en k\u00f8restol, eller vil ministeren tage initiativ til at f\u00e5 lavet specifikke og mere realistiske regler for servicehunde?","dato":"2022-05-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-02T15:13:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-02T15:13:41.557"
      },"id":1264364,"sagid":92105,"dokumentid":986422,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-02T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-02T15:13:41.557","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92029,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er i Ruslands eller Ukraines interesse, at Folketinget stemmer for s\u00e6rloven om ukrainske flygtninge?","titelkort":"Om s\u00e6rloven om ukrainske flygtninge.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 786","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"786","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-02T13:56:38.2","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1733479,"dokumentid":986376,"titel":"Besvarelse af S 786.docx","versionsdato":"2022-05-02T13:51:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s786/svar/1879319/2567377.pdf","opdateringsdato":"2022-05-02T16:00:49.497","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":986376,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 786: Mener ministeren, at det er i Ruslands eller Ukraines interesse, at Folketinget stemmer for s\u00e6rloven om ukrainske flygtninge?","dato":"2022-05-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-02T13:55:57","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er i Ruslands eller Ukraines interesse, at Folketinget stemmer for s\u00e6rloven om ukrainske flygtninge?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":985040,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-03T14:52:56.8"
      },"id":1264730,"sagid":92029,"dokumentid":986376,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-02T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-03T14:52:56.8","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92108,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at den nuv\u00e6rende SU-lovgivning forhindrer, at SU\u2019en kan forl\u00e6nges parallelt med godkendelse af studietidsforl\u00e6ngelser efter reglerne i bekendtg\u00f8relse om universitetsuddannelser tilrettelagt p\u00e5 heltid (uddannelsesbekendtg\u00f8relsen), som g\u00f8r studieforl\u00e6ngelser mulige for studerende med us\u00e6dvanlige forhold eller for studerende med funktionsneds\u00e6ttelser, eliteidr\u00e6tsud\u00f8vere, iv\u00e6rks\u00e6ttere og frivillige DUF-form\u00e6nd, hvis de studerende grundet de n\u00e6vnte forhold ikke er i stand til at opfylde tilmeldingskravet?","titelkort":"Om den nuv\u00e6rende SU-lovgivning","offentlighedskode":"O","nummer":"S 825","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"825","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T10:38:53.297","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1733841,"dokumentid":986538,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at den nuv\u00e6rende SU-lovgivning forhindrer, at SU\u2019en kan forl\u00e6nges parallelt med godkendelse af studietidsforl\u00e6ngelser efter reglerne i bekendtg\u00f8relse om universitetsuddannelser tilrettelagt p\u00e5 heltid (uddannelsesbekendtg\u00f8relsen), som g\u00f8r studieforl\u00e6ngelser mulige for studerende med us\u00e6dvanlige forhold eller for studerende med funktionsneds\u00e6ttelser, eliteidr\u00e6tsud\u00f8vere, iv\u00e6rks\u00e6ttere og frivillige DUF-form\u00e6nd, hvis de studerende grundet de n\u00e6vnte forhold ikke er i stand til at opfylde tilmeldingskravet?","versionsdato":"2022-05-03T08:22:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s825/spm/2567751.pdf","opdateringsdato":"2022-05-03T16:01:17.757","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":986538,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at den nuv\u00e6rende SU-lovgivning forhindrer, at SU\u2019en kan forl\u00e6nges parallelt med godkendelse af studietidsforl\u00e6ngelser efter reglerne i bekendtg\u00f8relse om universitetsuddannelser tilrettelagt p\u00e5 heltid (uddannelsesbekendtg\u00f8relsen), som g\u00f8r studieforl\u00e6ngelser mulige for studerende med us\u00e6dvanlige forhold eller for studerende med funktionsneds\u00e6ttelser, eliteidr\u00e6tsud\u00f8vere, iv\u00e6rks\u00e6ttere og frivillige DUF-form\u00e6nd, hvis de studerende grundet de n\u00e6vnte forhold ikke er i stand til at opfylde tilmeldingskravet?","dato":"2022-05-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-03T08:26:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-03T08:26:30.437"
      },"id":1264485,"sagid":92108,"dokumentid":986538,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-03T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-03T08:26:30.437","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92109,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at studerende med us\u00e6dvanlige forhold eller studerende med funktionsneds\u00e6ttelser, eliteidr\u00e6tsud\u00f8vere, iv\u00e6rks\u00e6ttere og frivillige DUF-form\u00e6nd, som f\u00e5r godkendt studieforl\u00e6ngelse, kun kan medtage SU til normeret tid + et \u00e5r, ligesom alle andre elever og ikke kan modtage til de ekstra \u00e5r, som de ellers har f\u00e5et godkendt med deres studieforl\u00e6ngelse?","titelkort":"Om den nuv\u00e6rende SU-lovgivning","offentlighedskode":"O","nummer":"S 826","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"826","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T10:42:04.487","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1733842,"dokumentid":986539,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at studerende med us\u00e6dvanlige forhold eller studerende med funktionsneds\u00e6ttelser, eliteidr\u00e6tsud\u00f8vere, iv\u00e6rks\u00e6ttere og frivillige DUF-form\u00e6nd, som f\u00e5r godkendt studieforl\u00e6ngelse, kun kan medtage SU til normeret tid + et \u00e5r, ligesom alle andre elever og ikke kan modtage til de ekstra \u00e5r, som de ellers har f\u00e5et godkendt med deres studieforl\u00e6ngelse?","versionsdato":"2022-05-03T08:24:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s826/spm/2567752.pdf","opdateringsdato":"2022-05-03T16:01:17.16","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":986539,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at studerende med us\u00e6dvanlige forhold eller studerende med funktionsneds\u00e6ttelser, eliteidr\u00e6tsud\u00f8vere, iv\u00e6rks\u00e6ttere og frivillige DUF-form\u00e6nd, som f\u00e5r godkendt studieforl\u00e6ngelse, kun kan medtage SU til normeret tid + et \u00e5r, ligesom alle andre elever og ikke kan modtage til de ekstra \u00e5r, som de ellers har f\u00e5et godkendt med deres studieforl\u00e6ngelse?","dato":"2022-05-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-03T08:26:41","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-03T08:40:44.077"
      },"id":1264490,"sagid":92109,"dokumentid":986539,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-03T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-03T08:40:44.077","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91999,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren forklare, hvorfor Danmark har ignoreret en anbefaling fra WHO om coronal\u00e6gemidlet Paxlovid?","titelkort":"Om, hvorfor Danmark har ignoreret en anbefaling fra WHO om coronal\u00e6gemidlet Paxlovid.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 779","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"779","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-03T10:47:12.817","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1734001,"dokumentid":986595,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 779 (D2237268).docx","versionsdato":"2022-05-03T10:26:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s779/svar/1879655/2567913.pdf","opdateringsdato":"2022-05-03T16:01:19.683","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1734002,"dokumentid":986595,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 781.pdf","versionsdato":"2022-05-03T10:26:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s779/svar/1879655/2567914.pdf","opdateringsdato":"2022-05-03T16:01:20.183","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":986595,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 779: Vil ministeren forklare, hvorfor Danmark har ignoreret en anbefaling fra WHO om coronal\u00e6gemidlet Paxlovid?","dato":"2022-05-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-03T10:46:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren forklare, hvorfor Danmark har ignoreret en anbefaling fra WHO om coronal\u00e6gemidlet Paxlovid?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":984647,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-03T10:46:55.027"
      },"id":1264556,"sagid":91999,"dokumentid":986595,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-03T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-03T10:46:55.027","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92001,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at Storbritannien har beg\u00e5et en fejl, ved at godkende coronal\u00e6gemidlet Paxlovid allerede i december 2021, som det fremg\u00e5r af pressemeddelelsen fra www.gov.uk med titlen \u00bbOral COVID-19 antiviral, Paxlovid, approved by UK regulator\u00ab?","titelkort":"Om Storbritannien har beg\u00e5et en fejl, ved at godkende coronal\u00e6gemidlet Paxlovid i december 2021.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 780","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"780","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-03T10:48:31.24","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1734006,"dokumentid":986597,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 780 (D2237274).docx","versionsdato":"2022-05-03T10:26:39","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s780/svar/1879657/2567918.pdf","opdateringsdato":"2022-05-03T10:48:10.417","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":986597,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 780: Mener ministeren, at Storbritannien har beg\u00e5et en fejl, ved at godkende coronal\u00e6gemidlet Paxlovid allerede i december 2021, som det fremg\u00e5r af pressemeddelelsen fra www.gov.uk med titlen \u00bbOral COVID-19 antiviral, Paxlovid, approved by UK regulator\u00ab?","dato":"2022-05-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-03T10:47:59","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at Storbritannien har beg\u00e5et en fejl, ved at godkende coronal\u00e6gemidlet Paxlovid allerede i december 2021, som det fremg\u00e5r af pressemeddelelsen fra www.gov.uk med titlen \u00bbOral COVID-19 antiviral, Paxlovid, approved by UK regulator\u00ab?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":984649,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-03T10:48:10.417"
      },"id":1264557,"sagid":92001,"dokumentid":986597,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-03T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-03T10:48:10.417","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92004,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren ikke, at coronal\u00e6gemidlet Paxlovid skal ud til danske patienter, og vil ministeren i s\u00e5 fald forklare, hvorfor de danske patienter ikke har det tilg\u00e6ngeligt endnu? ","titelkort":"Om coronal\u00e6gemidlet Paxlovid.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 781","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"781","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-03T10:50:07.453","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1734004,"dokumentid":986596,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 781 (D2237296).docx","versionsdato":"2022-05-03T10:26:35","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s781/svar/1879656/2567916.pdf","opdateringsdato":"2022-05-03T10:49:30.873","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":986596,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 781: Mener ministeren ikke, at coronal\u00e6gemidlet Paxlovid skal ud til danske patienter, og vil ministeren i s\u00e5 fald forklare, hvorfor de danske patienter ikke har det tilg\u00e6ngeligt endnu? ","dato":"2022-05-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-03T10:49:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren ikke, at coronal\u00e6gemidlet Paxlovid skal ud til danske patienter, og vil ministeren i s\u00e5 fald forklare, hvorfor de danske patienter ikke har det tilg\u00e6ngeligt endnu? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":984650,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-03T10:49:30.873"
      },"id":1264558,"sagid":92004,"dokumentid":986596,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-03T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-03T10:49:30.873","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92111,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om arbejdsgrupper inden for Sundhedsministeriets ressort, som arbejder uden deadline eller tidshorisont?","titelkort":"Om arbejdsgrupper som arbejder uden deadline eller tidshorisont.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 827","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"827","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T10:43:34.713","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1734049,"dokumentid":986613,"titel":"Hvad mener ministeren om arbejdsgrupper inden for Sundhedsministeriets ressort, som arbejder uden deadline eller tidshorisont?","versionsdato":"2022-05-03T10:57:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s827/spm/2567966.pdf","opdateringsdato":"2022-05-03T10:59:13.457","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":986613,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om arbejdsgrupper inden for Sundhedsministeriets ressort, som arbejder uden deadline eller tidshorisont?","dato":"2022-05-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-03T10:58:42","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-03T10:59:09.147"
      },"id":1264561,"sagid":92111,"dokumentid":986613,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-03T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-03T10:59:09.147","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92113,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at danskerne har sv\u00e6rt ved at aflevere st\u00f8rre m\u00e6ngder m\u00f8nter, eksempelvis i forbindelse med indsamlinger, fordi at bankerne afskaffer m\u00f8ntt\u00e6llerne, og at bankerne dermed i praksis er ved at indf\u00f8re et kontantl\u00f8st samfund?","titelkort":"Om at bankerne er ved at indf\u00f8re et kontantl\u00f8st samfund.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 828","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"828","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-09T16:24:57.873","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1734248,"dokumentid":986715,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at danskerne har sv\u00e6rt ved at aflevere st\u00f8rre m\u00e6ngder m\u00f8nter, eksempelvis i forbindelse med indsamlinger, fordi at bankerne afskaffer m\u00f8ntt\u00e6llerne, og at bankerne dermed i praksis er ved at indf\u00f8re et kontantl\u00f8st samfund?","versionsdato":"2022-05-03T13:23:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s828/spm/2568163.pdf","opdateringsdato":"2022-05-03T16:01:19.587","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":986715,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at danskerne har sv\u00e6rt ved at aflevere st\u00f8rre m\u00e6ngder m\u00f8nter, eksempelvis i forbindelse med indsamlinger, fordi at bankerne afskaffer m\u00f8ntt\u00e6llerne, og at bankerne dermed i praksis er ved at indf\u00f8re et kontantl\u00f8st samfund?","dato":"2022-05-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-03T13:24:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-03T13:24:51.33"
      },"id":1264651,"sagid":92113,"dokumentid":986715,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-03T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-03T13:24:51.33","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92028,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens opfattelse, at EU g\u00e5r Ruslands \u00e6rinde ved at afvise ukrainsk medlemskab af EU?","titelkort":"Om at EU g\u00e5r Ruslands \u00e6rinde ved at afvise ukrainsk medlemskab af EU.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 785","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"785","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-04T12:52:19.163","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1734264,"dokumentid":986725,"titel":"Besvarelse af S 785.docx","versionsdato":"2022-05-03T13:41:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s785/svar/1879831/2568185.pdf","opdateringsdato":"2022-05-03T14:37:48.28","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":986725,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 785: Er det ministerens opfattelse, at EU g\u00e5r Ruslands \u00e6rinde ved at afvise ukrainsk medlemskab af EU?","dato":"2022-05-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-03T14:37:37","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er det ministerens opfattelse, at EU g\u00e5r Ruslands \u00e6rinde ved at afvise ukrainsk medlemskab af EU?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":985039,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-03T14:50:33.203"
      },"id":1264724,"sagid":92028,"dokumentid":986725,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-03T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-03T14:50:33.203","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92127,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at en gruppe studerende bliver straffet i SU-systemet, n\u00e5r de hurtigt kommer i job efter afsluttet uddannelse?\n\n","titelkort":"Om, at en gruppe studerende bliver straffet i SU-systemet, n\u00e5r de hurtigt kommer i job efter afsluttet uddannelse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 829","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"829","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T10:44:43.393","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"N\u00e5r studerende afleverer speciale og direkte starter i job efterf\u00f8lgende, er de stadig indskrevet p\u00e5 uddannelsen, da de afventer bed\u00f8mmelse for deres opgave, og det har \u00f8konomiske konsekvenser for den studerende.\nHvis en studerende f.eks. afleverer speciale den 31. maj og starter i job den 1. juni, vil den studerende stadig v\u00e6re berettiget til SU for juni, da vedkommende afventer bed\u00f8mmelse. I samme m\u00e5ned modtager vedkommende en fuldtidsl\u00f8n og overskrider dermed fribel\u00f8bsgr\u00e6nsen for den p\u00e5g\u00e6ldende m\u00e5ned. Da SU er forudbetalt, og l\u00f8n typisk vil v\u00e6re bagudrettet. Hvis den studerende ogs\u00e5 har haft et studiejob ved siden af studiet fra 1. januar indtil den 31. maj, har den studerende stort set opbrugt fribel\u00f8bet og risikerer derfor at betale flere m\u00e5neders SU-tilbage. \nSelv hvis den studerende frav\u00e6lger SU for juni m\u00e5ned, stiger fribel\u00f8bet fra 13.876 kr. til 20.329 kr., som ikke vil v\u00e6re tilstr\u00e6kkeligt for den studerende til at undg\u00e5 at betale SU tilbage. Med andre ord ville det v\u00e6re mere fordelagtigt for den p\u00e5g\u00e6ldende studerende, at starte i job en m\u00e5ned senere for at undg\u00e5 en voldsom tilbagebetaling. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1734419,"dokumentid":986798,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at en gruppe studerende bliver straffet i SU-systemet, n\u00e5r de hurtigt kommer i job efter afsluttet uddannelse?\n\n","versionsdato":"2022-05-03T16:11:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s829/spm/2568342.pdf","opdateringsdato":"2022-05-03T16:11:59.327","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":986798,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at en gruppe studerende bliver straffet i SU-systemet, n\u00e5r de hurtigt kommer i job efter afsluttet uddannelse?\n\n","dato":"2022-05-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-03T16:11:00","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-03T16:11:13.523"
      },"id":1264787,"sagid":92127,"dokumentid":986798,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-03T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-03T16:11:13.523","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92128,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Hvad er ministerens holdning til dosisdispenseret medicin, og mener ministeren ikke, det ville v\u00e6re en god id\u00e9 at permanentligg\u00f8re den midlertidige aftale Regionernes L\u00f8nnings- og Takstn\u00e6vn (RLTN) har indg\u00e5et med Praktiserende L\u00e6gers Organisation (PLO) om dosispakket medicin til borgere tilknyttet den kommunale hjemmepleje, sygepleje eller plejehjem og botilbud under Covid-19, som udl\u00f8b 1. april 2022?","titelkort":"Om dosisdispenseret medicin.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 830","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"830","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-06T16:06:00.983","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1734450,"dokumentid":986807,"titel":"Hvad er ministerens holdning til dosisdispenseret medicin, og mener ministeren ikke, det ville v\u00e6re en god id\u00e9 at permanentligg\u00f8re den midlertidige aftale Regionernes L\u00f8nnings- og Takstn\u00e6vn (RLTN) har indg\u00e5et med Praktiserende L\u00e6gers Organisation (PLO) om dosispakket medicin til borgere tilknyttet den kommunale hjemmepleje, sygepleje eller plejehjem og botilbud under Covid-19, som udl\u00f8b 1. april 2022?","versionsdato":"2022-05-03T16:28:16","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s830/spm/2568375.pdf","opdateringsdato":"2022-05-03T16:29:25.637","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":986807,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til dosisdispenseret medicin, og mener ministeren ikke, det ville v\u00e6re en god id\u00e9 at permanentligg\u00f8re den midlertidige aftale Regionernes L\u00f8nnings- og Takstn\u00e6vn (RLTN) har indg\u00e5et med Praktiserende L\u00e6gers Organisation (PLO) om dosispakket medicin til borgere tilknyttet den kommunale hjemmepleje, sygepleje eller plejehjem og botilbud under Covid-19, som udl\u00f8b 1. april 2022?","dato":"2022-05-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-03T16:28:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-03T16:28:27.95"
      },"id":1264808,"sagid":92128,"dokumentid":986807,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-03T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-03T16:28:27.95","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92129,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Mener ministeren, det er meningsfuldt, at den praktiserende l\u00e6ge skal involveres i ordinationen af dosisdispenseret medicin, n\u00e5r man tager i betragtning, at normal medicinordination kan doseres af hjemmesygeplejen?","titelkort":"Om, at den praktiserende l\u00e6ge skal involveres i ordinationen af dosisdispenseret medicin.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 831","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"831","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-06T16:07:21.2","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1734461,"dokumentid":986810,"titel":"Mener ministeren, det er meningsfuldt, at den praktiserende l\u00e6ge skal involveres i ordinationen af dosisdispenseret medicin, n\u00e5r man tager i betragtning, at normal medicinordination kan doseres af hjemmesygeplejen?","versionsdato":"2022-05-03T16:30:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s831/spm/2568386.pdf","opdateringsdato":"2022-05-03T16:31:06.057","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":986810,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, det er meningsfuldt, at den praktiserende l\u00e6ge skal involveres i ordinationen af dosisdispenseret medicin, n\u00e5r man tager i betragtning, at normal medicinordination kan doseres af hjemmesygeplejen?","dato":"2022-05-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-03T16:30:22","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-03T16:30:35.827"
      },"id":1264812,"sagid":92129,"dokumentid":986810,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-03T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-03T16:30:35.827","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92130,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Hvad mener ministeren om muligheden for at dosisdispensere medicin for kortere perioder for at undg\u00e5 spild af medicin ved \u00e6ndrede ordinationer, og mener ministeren ikke, at dosisdispensering kan indg\u00e5 i en sundhedsreform med henblik p\u00e5 at frig\u00f8re ressourcer i hjemmesygeplejen?\n","titelkort":"Om ordinationen af dosisdispenseret medicin.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 832","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"832","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-06T16:08:40.173","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1734465,"dokumentid":986813,"titel":"Hvad mener ministeren om muligheden for at dosisdispensere medicin for kortere perioder for at undg\u00e5 spild af medicin ved \u00e6ndrede ordinationer, og mener ministeren ikke, at dosisdispensering kan indg\u00e5 i en sundhedsreform med henblik p\u00e5 at frig\u00f8re ressourcer i hjemmesygeplejen?\n","versionsdato":"2022-05-03T16:32:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s832/spm/2568390.pdf","opdateringsdato":"2022-05-03T16:33:01.247","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":986813,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om muligheden for at dosisdispensere medicin for kortere perioder for at undg\u00e5 spild af medicin ved \u00e6ndrede ordinationer, og mener ministeren ikke, at dosisdispensering kan indg\u00e5 i en sundhedsreform med henblik p\u00e5 at frig\u00f8re ressourcer i hjemmesygeplejen?\n","dato":"2022-05-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-03T16:32:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-03T16:32:17.36"
      },"id":1264814,"sagid":92130,"dokumentid":986813,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-03T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-03T16:32:17.36","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92135,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at de to seniorh\u00f8jskoler Rude Strand og Liselund ikke modtager det samme supplerende grundtilskud som de to andre eksisterende seniorh\u00f8jskoler, og vil ministeren v\u00e6re \u00e5ben for en dialog med h\u00f8jskolerne inden juni m\u00e5ned med henblik p\u00e5 at sikre, at der bliver rettet op p\u00e5 denne sk\u00e6vhed?","titelkort":"Om at to seniorh\u00f8jskoler ikke modtager samme supplerende grundtilskud som to andre eksisterende seniorh\u00f8jskoler.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 833","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"833","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-12T11:08:12.453","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1734771,"dokumentid":986970,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at de to seniorh\u00f8jskoler Rude Strand og Liselund ikke modtager det samme supplerende grundtilskud som de to andre eksisterende seniorh\u00f8jskoler, og vil ministeren v\u00e6re \u00e5ben for en dialog med h\u00f8jskolerne inden juni m\u00e5ned med henblik p\u00e5 at sikre, at der bliver rettet op p\u00e5 denne sk\u00e6vhed?","versionsdato":"2022-05-04T10:09:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s833/spm/2568702.pdf","opdateringsdato":"2022-05-04T16:00:42.883","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":986970,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at de to seniorh\u00f8jskoler Rude Strand og Liselund ikke modtager det samme supplerende grundtilskud som de to andre eksisterende seniorh\u00f8jskoler, og vil ministeren v\u00e6re \u00e5ben for en dialog med h\u00f8jskolerne inden juni m\u00e5ned med henblik p\u00e5 at sikre, at der bliver rettet op p\u00e5 denne sk\u00e6vhed?","dato":"2022-05-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-04T10:10:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-04T10:11:04.133"
      },"id":1264957,"sagid":92135,"dokumentid":986970,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-04T10:11:04.133","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92136,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil udenrigsministeren \u2013 hvis K\u00f8benhavns Kommune ikke vil omd\u00f8be Kristianiagade til Ukrainegade \u2013 tage initiativ til at f\u00e5 omd\u00f8bt gaden til Ukrainegade?","titelkort":"Om at omd\u00f8be Kristianiagade til Ukrainegade.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 834","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"834","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-12T13:49:12.793","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til, at udenrigsministeren har udtalt sig om den konkrete sag til Politiken, hvor han sagde, at K\u00f8benhavns Kommune kan omd\u00f8be gaden, hvis de vil, og at han gerne vil indg\u00e5 i en dialog om sagen med kommunen, jf. omtalen p\u00e5 www.politiken.dk den 13. april 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1734781,"dokumentid":986975,"titel":"Vil udenrigsministeren \u2013 hvis K\u00f8benhavns Kommune ikke vil omd\u00f8be Kristianiagade til Ukrainegade \u2013 tage initiativ til at f\u00e5 omd\u00f8bt gaden til Ukrainegade?","versionsdato":"2022-05-04T10:18:58","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s834/spm/2568712.pdf","opdateringsdato":"2022-05-04T16:00:42.757","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":986975,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil udenrigsministeren \u2013 hvis K\u00f8benhavns Kommune ikke vil omd\u00f8be Kristianiagade til Ukrainegade \u2013 tage initiativ til at f\u00e5 omd\u00f8bt gaden til Ukrainegade?","dato":"2022-05-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-04T10:19:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-04T10:20:21.793"
      },"id":1264964,"sagid":92136,"dokumentid":986975,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-04T10:20:21.793","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92023,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er en retf\u00e6rdig behandling af nordjyderne, at DSB har stoppet salget af orange-billetter nord for Limfjorden under henvisning til, at disse str\u00e6kninger er drevet af Nordjyske Jernbaner, selvom det ikke er et problem p\u00e5 str\u00e6kninger drevet af Arriva, og hvordan har ministeren eventuelt t\u00e6nkt sig at l\u00f8se problemstillingen?","titelkort":"Om at DSB har stoppet salget af orange-billetter nord for Limfjorden.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 782","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"782","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-04T13:47:37.28","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1734862,"dokumentid":987023,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 782.pdf","versionsdato":"2022-05-04T10:51:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s782/svar/1880233/2568799.pdf","opdateringsdato":"2022-05-04T13:47:20.287","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1734863,"dokumentid":987023,"titel":"Kopi af svar p\u00e5 TRU spm. 465.pdf","versionsdato":"2022-05-04T10:51:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s782/svar/1880233/2568798.pdf","opdateringsdato":"2022-05-04T13:47:20.287","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1734864,"dokumentid":987023,"titel":"Kopi af bilag 1 til svar p\u00e5 TRU spm. 465.pdf","versionsdato":"2022-05-04T10:51:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s782/svar/1880233/2568800.pdf","opdateringsdato":"2022-05-04T13:47:25.153","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":987023,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 782: Mener ministeren, at det er en retf\u00e6rdig behandling af nordjyderne, at DSB har stoppet salget af orange-billetter nord for Limfjorden under henvisning til, at disse str\u00e6kninger er drevet af Nordjyske Jernbaner, selvom det ikke er et problem p\u00e5 str\u00e6kninger drevet af Arriva, og hvordan har ministeren eventuelt t\u00e6nkt sig at l\u00f8se problemstillingen?","dato":"2022-05-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-04T13:47:07","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er en retf\u00e6rdig behandling af nordjyderne, at DSB har stoppet salget af orange-billetter nord for Limfjorden under henvisning til, at disse str\u00e6kninger er drevet af Nordjyske Jernbaner, selvom det ikke er et problem p\u00e5 str\u00e6kninger drevet af Arriva, og hvordan har ministeren eventuelt t\u00e6nkt sig at l\u00f8se problemstillingen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":985032,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-04T13:47:20.287"
      },"id":1265128,"sagid":92023,"dokumentid":987023,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-04T13:47:20.287","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92025,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at styrken ved et demokrati er, at der er plads til ytringsfrihed og forskellige holdninger? ","titelkort":"Om styrken ved et demokrati.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 783","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"783","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-04T13:48:51.89","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1734959,"dokumentid":987074,"titel":"Besvarelse af \u00a720 sp\u00f8rgsm\u00e5l 783.docx","versionsdato":"2022-05-04T11:51:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s783/svar/1880291/2568892.pdf","opdateringsdato":"2022-05-04T13:48:33.18","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":987074,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 783: Mener ministeren, at styrken ved et demokrati er, at der er plads til ytringsfrihed og forskellige holdninger? ","dato":"2022-05-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-04T13:48:16","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at styrken ved et demokrati er, at der er plads til ytringsfrihed og forskellige holdninger? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":985035,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-04T13:48:31.083"
      },"id":1265134,"sagid":92025,"dokumentid":987074,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-04T13:48:31.083","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92053,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil statsministeren bekr\u00e6fte, at statsministeren i sit opl\u00e6g p\u00e5 Aarhus Universitet den 28. marts 2022 udtalte, at statsministeren gerne vil have danske soldater i Sahel-provinsen i Afrika som led i en fremtidig EU-operation, hvis forsvarsforbeholdet afskaffes?","titelkort":"Om statsministerens udtalelser om soldater i Sahel-provinsen i Afrika.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 794","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"794","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-04T13:50:03.327","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1734891,"dokumentid":987040,"titel":"S 794 - svar{F2#2255095#1#2252254#6}.docx","versionsdato":"2022-05-04T11:01:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s794/svar/1880252/2568822.pdf","opdateringsdato":"2022-05-04T13:50:02.403","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":987040,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 794: Vil statsministeren bekr\u00e6fte, at statsministeren i sit opl\u00e6g p\u00e5 Aarhus Universitet den 28. marts 2022 udtalte, at statsministeren gerne vil have danske soldater i Sahel-provinsen i Afrika som led i en fremtidig EU-operation, hvis forsvarsforbeholdet afskaffes?","dato":"2022-05-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-04T13:49:22","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil statsministeren bekr\u00e6fte, at statsministeren i sit opl\u00e6g p\u00e5 Aarhus Universitet den 28. marts 2022 udtalte, at statsministeren gerne vil have danske soldater i Sahel-provinsen i Afrika som led i en fremtidig EU-operation, hvis forsvarsforbeholdet afskaffes?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":985670,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-04T13:50:02.403"
      },"id":1265138,"sagid":92053,"dokumentid":987040,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-04T13:50:02.403","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92026,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det udg\u00f8r et demokratisk problem, n\u00e5r stater med forskellige virkemidler fors\u00f8ger at lukke munden p\u00e5 regeringskritikere eller udskamme regeringskritikere ved bl.a. at ensrette den offentlige og politiske debat?","titelkort":"Om at stater med forskellige virkemidler fors\u00f8ger at lukke munden p\u00e5 regeringskritikere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 784","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"784","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-04T13:50:56.25","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1734961,"dokumentid":987075,"titel":"Besvarelse af \u00a720 sp\u00f8rgsm\u00e5l 784.docx","versionsdato":"2022-05-04T11:51:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s784/svar/1880292/2568895.pdf","opdateringsdato":"2022-05-04T13:50:37.89","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":987075,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 784: Mener ministeren, at det udg\u00f8r et demokratisk problem, n\u00e5r stater med forskellige virkemidler fors\u00f8ger at lukke munden p\u00e5 regeringskritikere eller udskamme regeringskritikere ved bl.a. at ensrette den offentlige og politiske debat?","dato":"2022-05-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-04T13:50:21","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det udg\u00f8r et demokratisk problem, n\u00e5r stater med forskellige virkemidler fors\u00f8ger at lukke munden p\u00e5 regeringskritikere eller udskamme regeringskritikere ved bl.a. at ensrette den offentlige og politiske debat?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":985037,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-04T13:50:30.92"
      },"id":1265144,"sagid":92026,"dokumentid":987075,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-04T13:50:30.92","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92142,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens begrundelse for, at dyr i danske naturnationalparker er undtaget fra dyrevelf\u00e6rdsloven, da loven er dyrenes v\u00e6rn mod un\u00f8dig lidelse og sult m.v.?","titelkort":"Om at dyr i danske naturnationalparker er undtaget fra dyrevelf\u00e6rdsloven.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 835","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"835","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-12T20:59:34.863","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1735175,"dokumentid":987179,"titel":"Hvad er ministerens begrundelse for, at dyr i danske naturnationalparker er undtaget fra dyrevelf\u00e6rdsloven, da loven er dyrenes v\u00e6rn mod un\u00f8dig lidelse og sult m.v.?","versionsdato":"2022-05-04T13:54:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s835/spm/2569116.pdf","opdateringsdato":"2022-05-04T16:00:43.213","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":987179,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens begrundelse for, at dyr i danske naturnationalparker er undtaget fra dyrevelf\u00e6rdsloven, da loven er dyrenes v\u00e6rn mod un\u00f8dig lidelse og sult m.v.?","dato":"2022-05-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-04T14:15:07","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-04T14:15:36.533"
      },"id":1265185,"sagid":92142,"dokumentid":987179,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-04T14:15:36.533","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92143,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens opfattelse, at dyr placeret bag hegn af mennesker i de danske naturnationalparker kan defineres som v\u00e6rende \u00bbvilde dyr\u00ab?","titelkort":"Om dyr placeret bag hegn kan defineres som v\u00e6rende \u00bbvilde dyr\u00ab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 836","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"836","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-12T21:00:50.693","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1735179,"dokumentid":987181,"titel":"Er det ministerens opfattelse, at dyr placeret bag hegn af mennesker i de danske naturnationalparker kan defineres som v\u00e6rende \u00bbvilde dyr\u00ab?","versionsdato":"2022-05-04T13:56:35","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s836/spm/2569119.pdf","opdateringsdato":"2022-05-04T16:00:43.15","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":987181,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det ministerens opfattelse, at dyr placeret bag hegn af mennesker i de danske naturnationalparker kan defineres som v\u00e6rende \u00bbvilde dyr\u00ab?","dato":"2022-05-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-04T14:15:24","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-04T14:15:37.283"
      },"id":1265186,"sagid":92143,"dokumentid":987181,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-04T14:15:37.283","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92145,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren begrunde, hvorfor krav om sikring af dyrs basale behov som eksempelvis adgang til str\u00e5foder, rent drikkevand, ly, t\u00f8rt leje, dyrl\u00e6gebehandling og hov- og klovpleje ikke er g\u00e6ldende for dyr, der lever i naturnationalparker, n\u00e5r kravene g\u00e6lder for hold af dyr hos l\u00e6gmand og erhvervsm\u00e6ssigt hold af dyr?","titelkort":"Om at krav om sikring af dyrs basale behov ikke er g\u00e6ldende for dyr, der lever i naturnationalparker.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 838","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"838","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-12T21:03:07.343","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1735205,"dokumentid":987190,"titel":"Vil ministeren begrunde, hvorfor krav om sikring af dyrs basale behov som eksempelvis adgang til str\u00e5foder, rent drikkevand, ly, t\u00f8rt leje, dyrl\u00e6gebehandling og hov- og klovpleje ikke er g\u00e6ldende for dyr, der lever i naturnationalparker, n\u00e5r kravene g\u00e6lder for hold af dyr hos l\u00e6gmand og erhvervsm\u00e6ssigt hold af dyr?","versionsdato":"2022-05-04T14:00:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s838/spm/2569139.pdf","opdateringsdato":"2022-05-04T16:00:45.667","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":987190,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren begrunde, hvorfor krav om sikring af dyrs basale behov som eksempelvis adgang til str\u00e5foder, rent drikkevand, ly, t\u00f8rt leje, dyrl\u00e6gebehandling og hov- og klovpleje ikke er g\u00e6ldende for dyr, der lever i naturnationalparker, n\u00e5r kravene g\u00e6lder for hold af dyr hos l\u00e6gmand og erhvervsm\u00e6ssigt hold af dyr?","dato":"2022-05-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-04T14:15:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-04T14:16:04.183"
      },"id":1265187,"sagid":92145,"dokumentid":987190,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-04T14:16:04.183","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92144,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren, idet dyrevelf\u00e6rdsloven er g\u00e6ldende for alle dyr i Danmark undtagen dem, der lever i en naturnationalpark, begrunde, hvorfor man \u00f8nsker at oph\u00e6ve \u00a7 3 og \u00a7 9, stk. 1 og 2, i den g\u00e6ldende dyrev\u00e6rnslov for naturnationalparker?","titelkort":"Om at oph\u00e6ve \u00a7 3 og \u00a7 9, stk. 1 og 2, i den g\u00e6ldende dyrev\u00e6rnslov for naturnationalparker.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 837","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"837","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-12T21:01:58.017","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1735182,"dokumentid":987185,"titel":"Vil ministeren, idet dyrevelf\u00e6rdsloven er g\u00e6ldende for alle dyr i Danmark undtagen dem, der lever i en naturnationalpark, begrunde, hvorfor man \u00f8nsker at oph\u00e6ve \u00a7 3 og \u00a7 9, stk. 1 og 2, i den g\u00e6ldende dyrev\u00e6rnslov for naturnationalparker?","versionsdato":"2022-05-04T13:58:11","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s837/spm/2569123.pdf","opdateringsdato":"2022-05-04T16:00:43.087","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":987185,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren, idet dyrevelf\u00e6rdsloven er g\u00e6ldende for alle dyr i Danmark undtagen dem, der lever i en naturnationalpark, begrunde, hvorfor man \u00f8nsker at oph\u00e6ve \u00a7 3 og \u00a7 9, stk. 1 og 2, i den g\u00e6ldende dyrev\u00e6rnslov for naturnationalparker?","dato":"2022-05-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-04T14:15:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-04T14:16:05.027"
      },"id":1265188,"sagid":92144,"dokumentid":987185,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-04T14:16:05.027","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92147,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren begrunde, hvorfor man i naturnationalparker f\u00f8rst skal reagere, n\u00e5r skaden er sket, idet dyrene f\u00f8rst udtages fra rewildingprojekterne, n\u00e5r de er i s\u00e5 d\u00e5rlig en sundhedstilstand, at de l\u00e6nge har v\u00e6ret udsat for un\u00f8dig smerte og lidelse?","titelkort":"Om hvorfor man i naturnationalparker f\u00f8rst skal reagere, n\u00e5r skaden er sket.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 840","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"840","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-12T21:05:09.04","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1735211,"dokumentid":987194,"titel":"Vil ministeren begrunde, hvorfor man i naturnationalparker f\u00f8rst skal reagere, n\u00e5r skaden er sket, idet dyrene f\u00f8rst udtages fra rewildingprojekterne, n\u00e5r de er i s\u00e5 d\u00e5rlig en sundhedstilstand, at de l\u00e6nge har v\u00e6ret udsat for un\u00f8dig smerte og lidelse?","versionsdato":"2022-05-04T14:03:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s840/spm/2569155.pdf","opdateringsdato":"2022-05-04T16:00:47.927","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":987194,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren begrunde, hvorfor man i naturnationalparker f\u00f8rst skal reagere, n\u00e5r skaden er sket, idet dyrene f\u00f8rst udtages fra rewildingprojekterne, n\u00e5r de er i s\u00e5 d\u00e5rlig en sundhedstilstand, at de l\u00e6nge har v\u00e6ret udsat for un\u00f8dig smerte og lidelse?","dato":"2022-05-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-04T14:16:24","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-04T14:16:55.877"
      },"id":1265190,"sagid":92147,"dokumentid":987194,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-04T14:16:55.877","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92146,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan er det efter ministerens opfattelse muligt at sikre det enkelte flokindivid mod smerte og un\u00f8dig lidelse, n\u00e5r et dagligt eftersyn ikke er p\u00e5kr\u00e6vet i de danske naturnationalparker?","titelkort":"Om at sikre det enkelte flokindivid mod smerte og un\u00f8dig lidelse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 839","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"839","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-12T21:04:05.993","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1735206,"dokumentid":987193,"titel":"Hvordan er det efter ministerens opfattelse muligt at sikre det enkelte flokindivid mod smerte og un\u00f8dig lidelse, n\u00e5r et dagligt eftersyn ikke er p\u00e5kr\u00e6vet i de danske naturnationalparker?","versionsdato":"2022-05-04T14:02:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s839/spm/2569147.pdf","opdateringsdato":"2022-05-04T16:00:42.977","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":987193,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan er det efter ministerens opfattelse muligt at sikre det enkelte flokindivid mod smerte og un\u00f8dig lidelse, n\u00e5r et dagligt eftersyn ikke er p\u00e5kr\u00e6vet i de danske naturnationalparker?","dato":"2022-05-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-04T14:16:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-04T14:16:56.017"
      },"id":1265191,"sagid":92146,"dokumentid":987193,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-04T14:16:56.017","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92148,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det n\u00f8dvendigt, at der gennem sanktionering skal v\u00e6re mulighed for at fratage en person retten til at drive en naturnationalpark, s\u00e5fremt dyrene eksempelvis b\u00e6rer pr\u00e6g af udsultning, hudskader eller hov- eller klovproblemer?","titelkort":"Om der skal v\u00e6re mulighed for at fratage en person retten til at drive en naturnationalpark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 841","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"841","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-12T21:06:00.64","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1735225,"dokumentid":987202,"titel":"Finder ministeren det n\u00f8dvendigt, at der gennem sanktionering skal v\u00e6re mulighed for at fratage en person retten til at drive en naturnationalpark, s\u00e5fremt dyrene eksempelvis b\u00e6rer pr\u00e6g af udsultning, hudskader eller hov- eller klovproblemer?","versionsdato":"2022-05-04T14:05:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s841/spm/2569165.pdf","opdateringsdato":"2022-05-04T16:00:47.173","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":987202,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Finder ministeren det n\u00f8dvendigt, at der gennem sanktionering skal v\u00e6re mulighed for at fratage en person retten til at drive en naturnationalpark, s\u00e5fremt dyrene eksempelvis b\u00e6rer pr\u00e6g af udsultning, hudskader eller hov- eller klovproblemer?","dato":"2022-05-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-04T14:16:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-04T14:16:57.557"
      },"id":1265193,"sagid":92148,"dokumentid":987202,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-04T14:16:57.557","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92149,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er muligt at drive naturnationalparker uden tilskudsfodring i Danmark, n\u00e5r gr\u00e6s er i dvale ved jordtemperaturer p\u00e5 6-7 grader og lavere?","titelkort":"Om det er muligt at drive naturnationalparker uden tilskudsfodring i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 842","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"842","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-12T21:07:37.92","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1735236,"dokumentid":987207,"titel":"Mener ministeren, at det er muligt at drive naturnationalparker uden tilskudsfodring i Danmark, n\u00e5r gr\u00e6s er i dvale ved jordtemperaturer p\u00e5 6-7 grader og lavere?","versionsdato":"2022-05-04T14:07:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s842/spm/2569176.pdf","opdateringsdato":"2022-05-04T16:00:46.353","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":987207,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er muligt at drive naturnationalparker uden tilskudsfodring i Danmark, n\u00e5r gr\u00e6s er i dvale ved jordtemperaturer p\u00e5 6-7 grader og lavere?","dato":"2022-05-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-04T14:16:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-04T14:17:00.04"
      },"id":1265195,"sagid":92149,"dokumentid":987207,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-04T14:17:00.04","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92150,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at flere publicerede forskningsstudier viser, at hestes risiko for at udvikle maves\u00e5r \u00f8ges, s\u00e5fremt de ikke har adgang til h\u00f8 eller gr\u00e6s i mere end 6 timer ad gangen?","titelkort":"Om at hestes risiko for at udvikle maves\u00e5r \u00f8ges, uden adgang til h\u00f8 eller gr\u00e6s i mere end 6 timer ad gangen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 843","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"843","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-12T21:08:47.08","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1735243,"dokumentid":987210,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at flere publicerede forskningsstudier viser, at hestes risiko for at udvikle maves\u00e5r \u00f8ges, s\u00e5fremt de ikke har adgang til h\u00f8 eller gr\u00e6s i mere end 6 timer ad gangen?","versionsdato":"2022-05-04T14:09:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s843/spm/2569184.pdf","opdateringsdato":"2022-05-04T16:00:46.763","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":987210,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at flere publicerede forskningsstudier viser, at hestes risiko for at udvikle maves\u00e5r \u00f8ges, s\u00e5fremt de ikke har adgang til h\u00f8 eller gr\u00e6s i mere end 6 timer ad gangen?","dato":"2022-05-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-04T14:17:07","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-04T14:17:35.037"
      },"id":1265197,"sagid":92150,"dokumentid":987210,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-04T14:17:35.037","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92151,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at hovsygdomme, herunder beskadigede eller fl\u00e6kkede hove, er en meget smertefuld tilstand hos heste, en smerte, der kan p\u00e5virke hestens bev\u00e6gelsesm\u00f8nster, idet den kan blive halt?","titelkort":"Om at hovsygdomme er en meget smertefuld tilstand hos heste.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 844","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"844","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-12T21:10:20.527","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1735247,"dokumentid":987214,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at hovsygdomme, herunder beskadigede eller fl\u00e6kkede hove, er en meget smertefuld tilstand hos heste, en smerte, der kan p\u00e5virke hestens bev\u00e6gelsesm\u00f8nster, idet den kan blive halt?","versionsdato":"2022-05-04T14:12:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s844/spm/2569189.pdf","opdateringsdato":"2022-05-04T16:00:46.717","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":987214,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at hovsygdomme, herunder beskadigede eller fl\u00e6kkede hove, er en meget smertefuld tilstand hos heste, en smerte, der kan p\u00e5virke hestens bev\u00e6gelsesm\u00f8nster, idet den kan blive halt?","dato":"2022-05-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-04T14:17:22","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-04T14:17:35.63"
      },"id":1265198,"sagid":92151,"dokumentid":987214,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-04T14:17:35.63","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92152,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren, i lyset af at situationen med PAC\u2019s manglende funktioner i it-systemerne har betydet, at flere forretningsdrivende inden for jagtv\u00e5ben og jagttilbeh\u00f8r oplever en s\u00e6rdeles stor oms\u00e6tningsnedgang grundet afskaffelsen af det gamle it-system, inden det nye it-system er blevet klar, at der er behov for \u00f8konomisk hj\u00e6lp eller likviditetshj\u00e6lp, idet de forretningsdrivende er uforskyldte i den situation, de st\u00e5r i?","titelkort":"Om PAC\u2019s manglende funktioner i it-systemerne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 845","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"845","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T10:46:03.353","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1735258,"dokumentid":987222,"titel":"Finder ministeren, i lyset af at situationen med PAC\u2019s manglende funktioner i it-systemerne har betydet, at flere forretningsdrivende inden for jagtv\u00e5ben og jagttilbeh\u00f8r oplever en s\u00e6rdeles stor oms\u00e6tningsnedgang grundet afskaffelsen af det gamle it-system, inden det nye it-system er blevet klar, at der er behov for \u00f8konomisk hj\u00e6lp eller likviditetshj\u00e6lp, idet de forretningsdrivende er uforskyldte i den situation, de st\u00e5r i?","versionsdato":"2022-05-04T14:19:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s845/spm/2569199.pdf","opdateringsdato":"2022-05-04T16:00:46.043","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":987222,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Finder ministeren, i lyset af at situationen med PAC\u2019s manglende funktioner i it-systemerne har betydet, at flere forretningsdrivende inden for jagtv\u00e5ben og jagttilbeh\u00f8r oplever en s\u00e6rdeles stor oms\u00e6tningsnedgang grundet afskaffelsen af det gamle it-system, inden det nye it-system er blevet klar, at der er behov for \u00f8konomisk hj\u00e6lp eller likviditetshj\u00e6lp, idet de forretningsdrivende er uforskyldte i den situation, de st\u00e5r i?","dato":"2022-05-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-04T14:21:32","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-04T14:21:43.133"
      },"id":1265204,"sagid":92152,"dokumentid":987222,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-04T14:21:43.133","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92153,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at der fortsat er store udfordringer med lange ventetider for udstedelse af opholdstilladelser til ukrainske flygtninge?","titelkort":"Om lange ventetider for udstedelse af opholdstilladelser til ukrainske flygtninge.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 846","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"846","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T15:56:07.053","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1735267,"dokumentid":987227,"titel":"Er ministeren enig i, at der fortsat er store udfordringer med lange ventetider for udstedelse af opholdstilladelser til ukrainske flygtninge?","versionsdato":"2022-05-04T14:24:16","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s846/spm/2569207.pdf","opdateringsdato":"2022-05-04T16:00:50.173","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":987227,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at der fortsat er store udfordringer med lange ventetider for udstedelse af opholdstilladelser til ukrainske flygtninge?","dato":"2022-05-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-04T14:25:42","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-04T14:25:53.877"
      },"id":1265209,"sagid":92153,"dokumentid":987227,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-04T14:25:53.877","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92154,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren fortsat, at vi skal opgive standstillordningen p\u00e5 kunstnerisk virksomhed nu, hvor eksterne juridiske eksperter udvalgt af Skatteudvalget har fastsl\u00e5et, at ordningen ikke er i strid med EU-regler?","titelkort":"Om at opgive standstillordningen p\u00e5 kunstnerisk virksomhed.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 847","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"847","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T15:56:08.967","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1735269,"dokumentid":987229,"titel":"Mener ministeren fortsat, at vi skal opgive stand still-ordningen p\u00e5 kunstnerisk virksomhed, nu hvor eksterne juridiske eksperter udvalgt af Skatteudvalget har fastsl\u00e5et, at ordningen ikke er i strid med EU-regler?","versionsdato":"2022-05-04T14:29:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s847/spm/2569210.pdf","opdateringsdato":"2022-05-04T16:00:50.113","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":987229,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren fortsat, at vi skal opgive stand still-ordningen p\u00e5 kunstnerisk virksomhed, nu hvor eksterne juridiske eksperter udvalgt af Skatteudvalget har fastsl\u00e5et, at ordningen ikke er i strid med EU-regler?","dato":"2022-05-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-04T14:33:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-04T14:34:05.13"
      },"id":1265210,"sagid":92154,"dokumentid":987229,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-04T14:34:05.13","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92155,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tilkendegive sin vurdering af, om det \u2013 givet at Skatteministeriets vurderinger klart bestrides af en af Danmarks fremmeste eksperter inden for EU-ret \u2013 er korrekt, at opgivelsen af en dansk standstillordning, der medf\u00f8rer moms p\u00e5 kunstneriske ydelser, er udtryk for en politisk prioritering og ikke er en direkte f\u00f8lge af EU-regler eller domme i EU-regi?","titelkort":"Om opgivelsen af en dansk standstillordning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 848","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"848","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T15:56:10.417","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1735270,"dokumentid":987230,"titel":"Vil ministeren tilkendegive sin vurdering af, om det \u2013 givet at Skatteministeriets vurderinger klart bestrides af en af Danmarks fremmeste eksperter inden for EU-ret \u2013 er korrekt, at opgivelsen af en dansk stand still-ordning, der medf\u00f8rer moms p\u00e5 kunstneriske ydelser, er udtryk for en politisk prioritering og ikke er en direkte f\u00f8lge af EU-regler eller domme i EU-regi?","versionsdato":"2022-05-04T14:32:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s848/spm/2569211.pdf","opdateringsdato":"2022-05-04T16:00:49.987","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":987230,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tilkendegive sin vurdering af, om det \u2013 givet at Skatteministeriets vurderinger klart bestrides af en af Danmarks fremmeste eksperter inden for EU-ret \u2013 er korrekt, at opgivelsen af en dansk stand still-ordning, der medf\u00f8rer moms p\u00e5 kunstneriske ydelser, er udtryk for en politisk prioritering og ikke er en direkte f\u00f8lge af EU-regler eller domme i EU-regi?","dato":"2022-05-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-04T14:34:09","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-04T14:34:26.917"
      },"id":1265212,"sagid":92155,"dokumentid":987230,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-04T14:34:26.917","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92156,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener udenrigsministeren, at danskere, der den 1. juni stemmer nej til at afskaffe forsvarsforbeholdet, s\u00e5 er tilh\u00e6ngere af Vladimir Putin?","titelkort":"Om danskere der stemmer nej til at afskaffe forsvarsforbeholdet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 849","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"849","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-09T15:43:55.593","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1735377,"dokumentid":987286,"titel":"Mener udenrigsministeren, at danskere, der den 1. juni stemmer nej til at afskaffe forsvarsforbeholdet, s\u00e5 er tilh\u00e6ngere af Vladimir Putin?","versionsdato":"2022-05-04T15:25:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s849/spm/2569317.pdf","opdateringsdato":"2022-05-04T16:00:50.05","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":987286,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener udenrigsministeren, at danskere, der den 1. juni stemmer nej til at afskaffe forsvarsforbeholdet, s\u00e5 er tilh\u00e6ngere af Vladimir Putin?","dato":"2022-05-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-04T15:29:44","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-04T15:29:55.59"
      },"id":1265254,"sagid":92156,"dokumentid":987286,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-04T15:29:55.59","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92039,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorfor oplyser ministeren ikke med det samme danskerne om, at forslaget om et forbud mod salg af tobak til generation 2010+ er i strid med et EU-direktiv?","titelkort":"Om, at forslaget om et forbud mod salg af tobak til generation 2010+ er i strid med et EU-direktiv.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 791","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"791","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-05T10:56:13.9","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1735593,"dokumentid":987398,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 791 (D2242003).docx","versionsdato":"2022-05-04T23:31:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s791/svar/1880740/2569540.pdf","opdateringsdato":"2022-05-05T10:55:39.493","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1735594,"dokumentid":987398,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 789 (D2241999).pdf","versionsdato":"2022-05-04T23:31:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s791/svar/1880740/2569541.pdf","opdateringsdato":"2022-05-05T10:55:42.107","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":987398,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 791: Hvorfor oplyser ministeren ikke med det samme danskerne om, at forslaget om et forbud mod salg af tobak til generation 2010+ er i strid med et EU-direktiv?","dato":"2022-05-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-05T10:55:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvorfor oplyser ministeren ikke med det samme danskerne om, at forslaget om et forbud mod salg af tobak til generation 2010+ er i strid med et EU-direktiv?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":985092,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-05T10:55:39.493"
      },"id":1265563,"sagid":92039,"dokumentid":987398,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-05T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-05T10:55:39.493","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92037,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det fortsat ministerens holdning, at der skal laves et forbud mod salg af tobak til generation 2010+, n\u00e5r et s\u00e5dant forbud vil v\u00e6re i strid med EU's tobaksvaredirektiv, og hvorn\u00e5r blev ministeren f\u00f8rste gang bekendt med, at regeringens forslag var i strid med direktivet?","titelkort":"Om et forbud mod salg af tobak til generation 2010+.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 789","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"789","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-05T10:56:50.71","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1735591,"dokumentid":987397,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 789 (D2241999).docx","versionsdato":"2022-05-04T23:26:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s789/svar/1880739/2569538.pdf","opdateringsdato":"2022-05-05T10:56:36.243","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":987397,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 789: Er det fortsat ministerens holdning, at der skal laves et forbud mod salg af tobak til generation 2010+, n\u00e5r et s\u00e5dant forbud vil v\u00e6re i strid med EU's tobaksvaredirektiv, og hvorn\u00e5r blev ministeren f\u00f8rste gang bekendt med, at regeringens forslag var i strid med direktivet?","dato":"2022-05-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-05T10:56:23","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er det fortsat ministerens holdning, at der skal laves et forbud mod salg af tobak til generation 2010+, n\u00e5r et s\u00e5dant forbud vil v\u00e6re i strid med EU's tobaksvaredirektiv, og hvorn\u00e5r blev ministeren f\u00f8rste gang bekendt med, at regeringens forslag var i strid med direktivet?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":985084,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-05T10:56:36.243"
      },"id":1265564,"sagid":92037,"dokumentid":987397,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-05T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-05T10:56:36.243","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92168,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er sagligt og fordrende for danskernes opbakning til EU at retf\u00e6rdigg\u00f8re en ny moms p\u00e5 kunstnerisk virksomhed med at \u00bbbringe reglerne i overensstemmelse med EU-retten\u00ab, n\u00e5r en af landets fremmeste EU-jurister nu modsiger regeringens hovedargument for at fjerne standstillordningen p\u00e5 kunstnerisk virksomhed?","titelkort":"Om en ny moms p\u00e5 kunstnerisk virksomhed.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 850","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"850","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T15:56:17.727","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1735969,"dokumentid":987539,"titel":"Mener ministeren, at det er sagligt og fordrende for danskernes opbakning til EU at retf\u00e6rdigg\u00f8re en ny moms p\u00e5 kunstnerisk virksomhed med at \u00bbbringe reglerne i overensstemmelse med EU-retten\u00ab, n\u00e5r en af landets fremmeste EU-jurister nu modsiger regeringens hovedargument for at fjerne stand still-ordningen p\u00e5 kunstnerisk virksomhed?","versionsdato":"2022-05-05T12:55:34","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s850/spm/2569920.pdf","opdateringsdato":"2022-05-05T12:56:41.713","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":987539,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er sagligt og fordrende for danskernes opbakning til EU at retf\u00e6rdigg\u00f8re en ny moms p\u00e5 kunstnerisk virksomhed med at \u00bbbringe reglerne i overensstemmelse med EU-retten\u00ab, n\u00e5r en af landets fremmeste EU-jurister nu modsiger regeringens hovedargument for at fjerne stand still-ordningen p\u00e5 kunstnerisk virksomhed?","dato":"2022-05-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-05T12:55:34","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-05T12:55:47.53"
      },"id":1265695,"sagid":92168,"dokumentid":987539,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-05T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-05T12:55:47.53","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92169,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at unge fra Greve Kommune vil blive h\u00e5rdt ramt af aftalen om elevfordeling p\u00e5 gymnasiale uddannelser?","titelkort":"Om, at unge fra Greve Kommune vil blive h\u00e5rdt ramt af aftalen om elevfordeling p\u00e5 gymnasiale uddannelser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 851","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"851","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-31T10:19:49.637","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1735973,"dokumentid":987540,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at unge fra Greve Kommune vil blive h\u00e5rdt ramt af aftalen om elevfordeling p\u00e5 gymnasiale uddannelser?","versionsdato":"2022-05-05T13:00:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s851/spm/2569925.pdf","opdateringsdato":"2022-05-05T13:01:24.027","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":987540,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at unge fra Greve Kommune vil blive h\u00e5rdt ramt af aftalen om elevfordeling p\u00e5 gymnasiale uddannelser?","dato":"2022-05-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-05T13:00:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-05T13:00:31.203"
      },"id":1265696,"sagid":92169,"dokumentid":987540,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-05T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-05T13:00:31.203","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92171,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Rwanda kun har \u00e9n sagsbehandler til asylbehandling, der d\u00e6kker hele landet, og at Rwanda ikke har klagemuligheder for flygtninge, der f\u00e5r afslag p\u00e5 asyl, og mener ministeren, at Danmark kan overholde FN\u2019s regler om, der alene kan ske overf\u00f8rsel til et tredjeland, der har tiltr\u00e5dt og faktisk respekterer Flygtningekonventionen?","titelkort":"Om, at Rwanda kun har \u00e9n sagsbehandler til asylbehandling.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 852","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"852","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-12T10:46:35.3","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbInternt dokument afsl\u00f8rer, at regeringen blev advaret om store mangler i Rwandas asylsystem: Kun \u00e9n sagsbehandler og ingen klageadgang\u00ab bragt p\u00e5 Jyllands-Posten.dk den 5. maj 2022.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1735984,"dokumentid":987545,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Rwanda kun har \u00e9n sagsbehandler til asylbehandling, der d\u00e6kker hele landet, og at Rwanda ikke har klagemuligheder for flygtninge, der f\u00e5r afslag p\u00e5 asyl, og mener ministeren, at Danmark kan overholde FN\u2019s regler om, der alene kan ske overf\u00f8rsel til et tredjeland, der har tiltr\u00e5dt og faktisk respekterer Flygtningekonventionen?","versionsdato":"2022-05-05T13:11:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s852/spm/2569934.pdf","opdateringsdato":"2022-05-05T13:12:19.827","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":987545,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Rwanda kun har \u00e9n sagsbehandler til asylbehandling, der d\u00e6kker hele landet, og at Rwanda ikke har klagemuligheder for flygtninge, der f\u00e5r afslag p\u00e5 asyl, og mener ministeren, at Danmark kan overholde FN\u2019s regler om, der alene kan ske overf\u00f8rsel til et tredjeland, der har tiltr\u00e5dt og faktisk respekterer Flygtningekonventionen?","dato":"2022-05-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-05T13:11:23","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-05T13:11:44.177"
      },"id":1265698,"sagid":92171,"dokumentid":987545,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-05T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-05T13:11:44.177","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92172,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at sikre, at REGAN Vest fremover kommer p\u00e5 finansloven med en bevilling p\u00e5 2,6 mio. kr. \u00e5rligt, og er ministeren opm\u00e6rksom p\u00e5, at den nuv\u00e6rende bevilling udl\u00f8ber ved \u00e5rets udgang?","titelkort":"Om, at sikre, at REGAN Vest fremover kommer p\u00e5 finansloven med en bevilling p\u00e5 2,6 mio. kr. \u00e5rligt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 853","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"853","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-12T11:00:58.56","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1735990,"dokumentid":987550,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at sikre, at REGAN Vest fremover kommer p\u00e5 finansloven med en bevilling p\u00e5 2,6 mio. kr. \u00e5rligt, og er ministeren opm\u00e6rksom p\u00e5, at den nuv\u00e6rende bevilling udl\u00f8ber ved \u00e5rets udgang?","versionsdato":"2022-05-05T13:15:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s853/spm/2569943.pdf","opdateringsdato":"2022-05-05T13:16:22.297","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":987550,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til at sikre, at REGAN Vest fremover kommer p\u00e5 finansloven med en bevilling p\u00e5 2,6 mio. kr. \u00e5rligt, og er ministeren opm\u00e6rksom p\u00e5, at den nuv\u00e6rende bevilling udl\u00f8ber ved \u00e5rets udgang?","dato":"2022-05-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-05T13:15:21","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-05T13:15:34.973"
      },"id":1265701,"sagid":92172,"dokumentid":987550,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-05T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-05T13:15:34.973","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92173,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er regeringens holdning til minkavl i Danmark, vil regeringen tillade en genoptagelse af minkavl i Danmark efter den 1. januar 2023, n\u00e5r det midlertidige forbud udl\u00f8ber, og vil regeringen i god tid forud for det kommende folketingsvalg meddele sin beslutning om fremtiden for minkavl i Danmark?","titelkort":"Om minkavl i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 854","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"854","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T15:55:48.377","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1736055,"dokumentid":987583,"titel":"Hvad er regeringens holdning til minkavl i Danmark, vil regeringen tillade en genoptagelse af minkavl i Danmark efter 1. januar 2023, n\u00e5r det midlertidige forbud udl\u00f8ber, og vil regeringen i god tid forud for det kommende folketingsvalg meddele sin beslutning om fremtiden for minkavl i Danmark?","versionsdato":"2022-05-05T14:03:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s854/spm/2570007.pdf","opdateringsdato":"2022-05-05T16:01:09.587","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":987583,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er regeringens holdning til minkavl i Danmark, vil regeringen tillade en genoptagelse af minkavl i Danmark efter 1. januar 2023, n\u00e5r det midlertidige forbud udl\u00f8ber, og vil regeringen i god tid forud for det kommende folketingsvalg meddele sin beslutning om fremtiden for minkavl i Danmark?","dato":"2022-05-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-05T14:07:09","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-05T14:07:25.167"
      },"id":1265731,"sagid":92173,"dokumentid":987583,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-05T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-05T14:07:25.167","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92174,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan synes ministeren det g\u00e5r med udbetalingerne af erstatninger og kompensationer til de ber\u00f8rte minkavlere og virksomheder, der mistede deres indtjening i forbindelse med regeringens st\u00e6rkt omdiskuterede beslutning om at forbyde minkavl i Danmark, som blev truffet n\u00e6rmest hen over natten?","titelkort":"Om udbetalingerne af erstatninger og kompensationer til de ber\u00f8rte minkavlere og virksomheder.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 855","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"855","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T15:55:48.633","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1736060,"dokumentid":987586,"titel":"Hvordan synes ministeren det g\u00e5r med udbetalingerne af erstatninger og kompensationer til de ber\u00f8rte minkavlere og virksomheder, der mistede deres indtjening i forbindelse med regeringens st\u00e6rkt omdiskuterede beslutning om at forbyde minkavl i Danmark, som blev truffet n\u00e6rmest hen over natten?","versionsdato":"2022-05-05T14:05:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s855/spm/2570011.pdf","opdateringsdato":"2022-05-05T16:01:09.68","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":987586,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan synes ministeren det g\u00e5r med udbetalingerne af erstatninger og kompensationer til de ber\u00f8rte minkavlere og virksomheder, der mistede deres indtjening i forbindelse med regeringens st\u00e6rkt omdiskuterede beslutning om at forbyde minkavl i Danmark, som blev truffet n\u00e6rmest hen over natten?","dato":"2022-05-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-05T14:07:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-05T14:07:39.2"
      },"id":1265732,"sagid":92174,"dokumentid":987586,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-05T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-05T14:07:39.2","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92175,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at det skal tage K\u00f8bst\u00e6dernes Forsikring 2 til 3 \u00e5r at genopbygge de 130 nedbr\u00e6ndte lejligheder i Vanl\u00f8se, og mener ministeren ikke, at det er rimeligt at antage, at forsikringsselskaberne typisk tilbyder 12 m\u00e5neders genhusning, fordi det netop forventes at boligen kan genopbygges p\u00e5 12 m\u00e5neder?","titelkort":"Om genopbygning af de 130 nedbr\u00e6ndte lejligheder i Vanl\u00f8se.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 856","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"856","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-06T15:49:12.993","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1736124,"dokumentid":987609,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at det skal tage K\u00f8bst\u00e6dernes Forsikring 2 til 3 \u00e5r at genopbygge de 130 nedbr\u00e6ndte lejligheder i Vanl\u00f8se, og mener ministeren ikke, at det er rimeligt at antage, at forsikringsselskaberne typisk tilbyder 12 m\u00e5neders genhusning, fordi det netop forventes at boligen kan genopbygges p\u00e5 12 m\u00e5neder?","versionsdato":"2022-05-05T14:58:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s856/spm/2570078.pdf","opdateringsdato":"2022-05-05T16:01:10.017","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":987609,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at det skal tage K\u00f8bst\u00e6dernes Forsikring 2 til 3 \u00e5r at genopbygge de 130 nedbr\u00e6ndte lejligheder i Vanl\u00f8se, og mener ministeren ikke, at det er rimeligt at antage, at forsikringsselskaberne typisk tilbyder 12 m\u00e5neders genhusning, fordi det netop forventes at boligen kan genopbygges p\u00e5 12 m\u00e5neder?","dato":"2022-05-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-05T14:59:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-05T14:59:46.057"
      },"id":1265755,"sagid":92175,"dokumentid":987609,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-05T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-05T14:59:46.057","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92176,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Kan ministeren garantere, at det socialdemokratiske valgl\u00f8fte, som blev givet til v\u00e6lgerne under folketingsvalget 2019, om at give f\u00f8dende flere rettigheder bliver indfriet, inden danskerne skal til stemmeurnerne n\u00e6ste gang?","titelkort":"Om valgl\u00f8ftet om at give f\u00f8dende flere rettigheder.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 857","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"857","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-05T15:31:45.727","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1736167,"dokumentid":987623,"titel":"Kan ministeren garantere, at det socialdemokratiske valgl\u00f8fte, som blev givet til v\u00e6lgerne under folketingsvalget 2019, om at give f\u00f8dende flere rettigheder bliver indfriet, inden danskerne skal til stemmeurnerne n\u00e6ste gang?","versionsdato":"2022-05-05T15:30:56","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s857/spm/2570121.pdf","opdateringsdato":"2022-05-05T16:01:10.097","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":987623,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Kan ministeren garantere, at det socialdemokratiske valgl\u00f8fte, som blev givet til v\u00e6lgerne under folketingsvalget 2019, om at give f\u00f8dende flere rettigheder bliver indfriet, inden danskerne skal til stemmeurnerne n\u00e6ste gang?","dato":"2022-05-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-05T15:32:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-05T15:32:23.637"
      },"id":1265779,"sagid":92176,"dokumentid":987623,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-05T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-05T15:32:23.637","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92177,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om den problemstilling, der skitseres i artiklen \u00bbYngre forskere i opg\u00f8r: Vil stoppe vejledere og \u00e6ldre forskere, der snylter og stj\u00e6ler deres arbejde\u00ab af DR, og hvordan h\u00e6nger denne problemstilling if\u00f8lge ministeren sammen med universitetsloven fra 2003, der har skabt en tavshedskultur, manglende basismidler og en problematisk incitamentsstruktur i den m\u00e5de forskning finansieres p\u00e5, og hvilke initiativer kan if\u00f8lge ministeren tages for at underst\u00f8tte, at \u00bbde gode id\u00e9er fremover kan flyde mere frit p\u00e5 landets universiteter\u00ab, i stedet for at tendensen bliver, at \u00bbman ikke skal dele sine id\u00e9er med nogen\u00ab?","titelkort":"Om artiklen \u00bbYngre forskere i opg\u00f8r: Vil stoppe vejledere og \u00e6ldre forskere, der snylter og stj\u00e6ler deres arbejde\u00ab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 858","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"858","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-17T15:36:33.377","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbYngre forskere i opg\u00f8r: Vil stoppe vejledere og \u00e6ldre forskere, der snylter og stj\u00e6ler deres arbejde\u00ab bragt p\u00e5 dr.dk den 31. marts 2022. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1736231,"dokumentid":987659,"titel":"Hvad mener ministeren om den problemstilling, der skitseres i artiklen \u00bbYngre forskere i opg\u00f8r: Vil stoppe vejledere og \u00e6ldre forskere, der snylter og stj\u00e6ler deres arbejde\u00ab af DR, og hvordan h\u00e6nger denne problemstilling if\u00f8lge ministeren sammen med universitetsloven fra 2003, der har skabt en tavshedskultur, manglende basismidler og en problematisk incitamentsstruktur i den m\u00e5de forskning finansieres p\u00e5, og hvilke initiativer kan if\u00f8lge ministeren tages for at underst\u00f8tte, at \u00bbde gode id\u00e9er fremover kan flyde mere frit p\u00e5 landets universiteter\u00ab, i stedet for at tendensen bliver, at \u00bbman ikke skal dele sine id\u00e9er med nogen\u00ab?","versionsdato":"2022-05-05T16:11:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s858/spm/2570174.pdf","opdateringsdato":"2022-05-06T00:01:28.857","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":987659,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om den problemstilling, der skitseres i artiklen \u00bbYngre forskere i opg\u00f8r: Vil stoppe vejledere og \u00e6ldre forskere, der snylter og stj\u00e6ler deres arbejde\u00ab af DR, og hvordan h\u00e6nger denne problemstilling if\u00f8lge ministeren sammen med universitetsloven fra 2003, der har skabt en tavshedskultur, manglende basismidler og en problematisk incitamentsstruktur i den m\u00e5de forskning finansieres p\u00e5, og hvilke initiativer kan if\u00f8lge ministeren tages for at underst\u00f8tte, at \u00bbde gode id\u00e9er fremover kan flyde mere frit p\u00e5 landets universiteter\u00ab, i stedet for at tendensen bliver, at \u00bbman ikke skal dele sine id\u00e9er med nogen\u00ab?","dato":"2022-05-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-05T16:12:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-05T16:13:14.357"
      },"id":1265841,"sagid":92177,"dokumentid":987659,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-05T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-05T16:13:14.357","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92178,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvilke tiltag regeringen vil gennemf\u00f8re for at sikre, at der ikke sker udnyttelse af ukrainske flygtninge i form af f.eks. arbejde p\u00e5 l\u00f8n- og ans\u00e6ttelsesvilk\u00e5r, der er markant lavere end de s\u00e6dvanlige vilk\u00e5r p\u00e5 det danske arbejdsmarked?","titelkort":"Om at sikre, at der ikke sker udnyttelse af ukrainske flygtninge p\u00e5 det danske arbejdsmarked.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 859","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"859","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T15:56:07.383","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til Fagbladet 3Fs artikel \u00bbAfsl\u00f8ring: Vikarbureauer s\u00f8ger ukrainske krigsflygtninge til 70 kroner i timen\u00ab fra den 5. maj 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1736471,"dokumentid":987787,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvilke tiltag regeringen vil gennemf\u00f8re for at sikre, at der ikke sker udnyttelse af ukrainske flygtninge i form af f.eks. arbejde p\u00e5 l\u00f8n- og ans\u00e6ttelsesvilk\u00e5r, der er markant lavere end de s\u00e6dvanlige vilk\u00e5r p\u00e5 det danske arbejdsmarked?","versionsdato":"2022-05-06T09:44:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s859/spm/2570435.pdf","opdateringsdato":"2022-05-06T16:01:26.56","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":987787,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvilke tiltag regeringen vil gennemf\u00f8re for at sikre, at der ikke sker udnyttelse af ukrainske flygtninge i form af f.eks. arbejde p\u00e5 l\u00f8n- og ans\u00e6ttelsesvilk\u00e5r, der er markant lavere end de s\u00e6dvanlige vilk\u00e5r p\u00e5 det danske arbejdsmarked?","dato":"2022-05-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-06T09:47:45","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-06T09:47:58.137"
      },"id":1265984,"sagid":92178,"dokumentid":987787,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-06T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-06T09:47:58.137","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92179,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvilke tiltag som regeringen vil gennemf\u00f8re for at sikre, at der ikke sker l\u00f8ndumping for de ukrainere, der allerede er i landet p\u00e5 erhvervsordninger, herunder i landbruget?","titelkort":"Om at sikre, at der ikke sker l\u00f8ndumping for de ukrainere, der allerede er i landet p\u00e5 erhvervsordninger.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 860","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"860","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T15:56:08.387","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der findes allerede eksempler p\u00e5 r\u00e5dgivningsfirmaer, der r\u00e5dgiver landm\u00e6nd om, at ukrainske praktikanter og fodermestre og medf\u00f8lgende familie kan s\u00f8ge om ophold efter s\u00e6rloven for fordrevne ukrainere, selvom de allerede har en opholdstilladelse p\u00e5 en erhvervsordning, og at der s\u00e5ledes ikke l\u00e6ngere er samme krav til l\u00f8n- og ans\u00e6ttelsesvilk\u00e5r. Det p\u00e5peges blandt andet, at de i stedet har adgang til at deltage i integrationsgrunduddannelsen, hvor de kan afl\u00f8nnes med ned til 70-80 kr. i timen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1736480,"dokumentid":987790,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvilke tiltag som regeringen vil gennemf\u00f8re for at sikre, at der ikke sker l\u00f8ndumping for de ukrainere, der allerede er i landet p\u00e5 erhvervsordninger, herunder i landbruget?","versionsdato":"2022-05-06T15:55:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s860/spm/2570441.pdf","opdateringsdato":"2022-05-06T15:57:12.133","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":987790,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvilke tiltag som regeringen vil gennemf\u00f8re for at sikre, at der ikke sker l\u00f8ndumping for de ukrainere, der allerede er i landet p\u00e5 erhvervsordninger, herunder i landbruget?","dato":"2022-05-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-06T09:47:59","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-06T09:48:10.197"
      },"id":1265985,"sagid":92179,"dokumentid":987790,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-06T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-06T09:48:10.197","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92180,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at de hovedforeninger, som ministeren har bedt komme med forslag til at lette byrderne for foreninger, faktisk kom med forslag b\u00e5de i 2019 og 2021, og alligevel v\u00e6lger ministeren mere proces i stedet for at komme i gang med at hj\u00e6lpe foreningsarbejdet i Danmark?","titelkort":"Om at hj\u00e6lpe foreningsarbejdet i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 861","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"861","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T15:56:07.947","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1736494,"dokumentid":987798,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at de hovedforeninger, som ministeren har bedt komme med forslag til at lette byrderne for foreninger, faktisk kom med forslag b\u00e5de i 2019 og 2021, og alligevel v\u00e6lger ministeren mere proces i stedet for at komme i gang med at hj\u00e6lpe foreningsarbejdet i Danmark?","versionsdato":"2022-05-06T09:54:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s861/spm/2570459.pdf","opdateringsdato":"2022-05-06T16:01:26.387","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":987798,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at de hovedforeninger, som ministeren har bedt komme med forslag til at lette byrderne for foreninger, faktisk kom med forslag b\u00e5de i 2019 og 2021, og alligevel v\u00e6lger ministeren mere proces i stedet for at komme i gang med at hj\u00e6lpe foreningsarbejdet i Danmark?","dato":"2022-05-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-06T09:59:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-06T09:59:16.83"
      },"id":1265990,"sagid":92180,"dokumentid":987798,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-06T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-06T09:59:16.83","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92181,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Da der findes et enormt potentiale i e-sport, men ogs\u00e5 udfordringer, vil jeg gerne h\u00f8re ministeren om, hvilke udfordringer ministeren ser, og mener ministeren, at Folketinget skal v\u00e6re med til at sikre trygge rammer for b\u00f8rn og unge, der ud\u00f8ver e-sport, hvilket kunne v\u00e6re gennem en national e-sport strategi, hvor det var et af elementerne?","titelkort":"Om e-sport.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 862","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"862","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T15:56:07.617","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1736501,"dokumentid":987801,"titel":"Da der findes et enormt potentiale i e-sport, men ogs\u00e5 udfordringer, vil jeg gerne h\u00f8re ministeren om, hvilke udfordringer ministeren ser, og om ministeren mener, at Folketinget skal v\u00e6re med til at sikre trygge rammer for b\u00f8rn og unge, der ud\u00f8ver e-sport, hvilket kunne v\u00e6re gennem en national e-sport strategi, hvor det var et af elementerne?","versionsdato":"2022-05-06T09:58:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s862/spm/2570466.pdf","opdateringsdato":"2022-05-06T16:01:26.623","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":987801,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Da der findes et enormt potentiale i e-sport, men ogs\u00e5 udfordringer, vil jeg gerne h\u00f8re ministeren om, hvilke udfordringer ministeren ser, og om ministeren mener, at Folketinget skal v\u00e6re med til at sikre trygge rammer for b\u00f8rn og unge, der ud\u00f8ver e-sport, hvilket kunne v\u00e6re gennem en national e-sport strategi, hvor det var et af elementerne?","dato":"2022-05-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-06T09:59:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-06T09:59:30.937"
      },"id":1265991,"sagid":92181,"dokumentid":987801,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-06T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-06T09:59:30.937","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92182,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til Nationalbankens kritik af regeringens \u00f8konomiske politik, der skaber \u00f8get inflation? ","titelkort":"Om Nationalbankens kritik af regeringens \u00f8konomiske politik.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 863","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"863","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T15:55:47.85","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1736511,"dokumentid":987804,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til Nationalbankens kritik af regeringens \u00f8konomiske politik, der skaber \u00f8get inflation? ","versionsdato":"2022-05-06T10:01:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s863/spm/2570470.pdf","opdateringsdato":"2022-05-06T16:01:26.497","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":987804,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan forholder ministeren sig til Nationalbankens kritik af regeringens \u00f8konomiske politik, der skaber \u00f8get inflation? ","dato":"2022-05-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-06T10:05:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-06T10:05:20.157"
      },"id":1265995,"sagid":92182,"dokumentid":987804,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-06T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-06T10:05:20.157","rolleid":4
    }
  ],"odata.nextLink":"https://oda.ft.dk/api/SagDokument?$expand=Sag%2CDokument%2FFil&$filter=Sag%2Ftypeid%20eq%2010%20and%20Dokument%2Fdato%20ge%20datetime%272022-01-01T00%3A00%3A00%27&$orderby=Dokument%2Fdato&$inlinecount=allpages&$skip=800"
}