{
  "odata.metadata":"https://oda.ft.dk/api/$metadata#SagDokument","odata.count":"4545","value":[
    {
      "Sag":{
        "id":95855,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u00bbL\u00e6rere mangler hj\u00e6lp til inklusion: En klasse kan g\u00e5 i stykker af det\u00ab bragt i Politiken den 4. september 2023, og mener ministeren, at inklusionsreformen har sl\u00e5et fejl, og at politikerne s\u00e5ledes b\u00e6rer en del af ansvaret for de udfordringer, der m\u00f8der mange l\u00e6rere og elever i folkeskolen i dag?","titelkort":"Om inklusionsreformen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 808","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"808","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-15T14:52:30.033","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1913855,"dokumentid":1056469,"titel":"Svar S 808.docx","versionsdato":"2023-09-15T13:48:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s808/svar/1978677/2750745.pdf","opdateringsdato":"2023-09-15T14:52:09.41","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1056469,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 808: Vil ministeren kommentere artiklen \u00bbL\u00e6rere mangler hj\u00e6lp til inklusion: En klasse kan g\u00e5 i stykker af det\u00ab bragt i Politiken den 4. september 2023, og mener ministeren, at inklusionsreformen har sl\u00e5et fejl, og at politikerne s\u00e5ledes b\u00e6rer en del af ansvaret for de udfordringer, der m\u00f8der mange l\u00e6rere og elever i folkeskolen i dag?","dato":"2023-09-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-15T14:51:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u00bbL\u00e6rere mangler hj\u00e6lp til inklusion: En klasse kan g\u00e5 i stykker af det\u00ab bragt i Politiken den 4. september 2023, og mener ministeren, at inklusionsreformen har sl\u00e5et fejl, og at politikerne s\u00e5ledes b\u00e6rer en del af ansvaret for de udfordringer, der m\u00f8der mange l\u00e6rere og elever i folkeskolen i dag?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1055014,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-15T14:52:09.41"
      },"id":1344028,"sagid":95855,"dokumentid":1056469,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-15T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-15T14:52:09.41","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95857,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at \u00f8konomiaftalen for kommunernes \u00f8konomi giver de n\u00f8dvendige rammer for at lykkes med opgaven, hvis problemerne som beskrevet i Berlingskes artikler fra den 4. september 2023 \u00bbStor rift om pressede specialskoler har en dyster bagside: Slag, spark og spyt\u00ab, og \u00bbS\u00e6rskole har haft 939 arbejdsskader p\u00e5 et \u00e5r\u00ab og Politikens artikel fra den 4. september 2023 \u00bbL\u00e6rere mangler hj\u00e6lp til inklusion: En klasse kan g\u00e5 i stykker af det\u00ab skal tages alvorligt og h\u00e5ndteres ansvarligt?","titelkort":"Om \u00f8konomiaftalen for kommunernes \u00f8konomi.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 810","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"810","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-15T14:54:26.78","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1913853,"dokumentid":1056468,"titel":"Svar S 810.docx","versionsdato":"2023-09-15T13:48:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s810/svar/1978676/2750743.pdf","opdateringsdato":"2023-09-15T14:54:05.207","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1056468,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 810: Mener ministeren, at \u00f8konomiaftalen for kommunernes \u00f8konomi giver de n\u00f8dvendige rammer for at lykkes med opgaven, hvis problemerne som beskrevet i Berlingskes artikler fra den 4. september 2023 \u00bbStor rift om pressede specialskoler har en dyster bagside: Slag, spark og spyt\u00ab, og \u00bbS\u00e6rskole har haft 939 arbejdsskader p\u00e5 et \u00e5r\u00ab og Politikens artikel fra den 4. september 2023 \u00bbL\u00e6rere mangler hj\u00e6lp til inklusion: En klasse kan g\u00e5 i stykker af det\u00ab skal tages alvorligt og h\u00e5ndteres ansvarligt?","dato":"2023-09-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-15T14:53:44","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at \u00f8konomiaftalen for kommunernes \u00f8konomi giver de n\u00f8dvendige rammer for at lykkes med opgaven, hvis problemerne som beskrevet i Berlingskes artikler fra den 4. september 2023 \u00bbStor rift om pressede specialskoler har en dyster bagside: Slag, spark og spyt\u00ab, og \u00bbS\u00e6rskole har haft 939 arbejdsskader p\u00e5 et \u00e5r\u00ab og Politikens artikel fra den 4. september 2023 \u00bbL\u00e6rere mangler hj\u00e6lp til inklusion: En klasse kan g\u00e5 i stykker af det\u00ab skal tages alvorligt og h\u00e5ndteres ansvarligt?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1055032,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-15T14:54:05.207"
      },"id":1344029,"sagid":95857,"dokumentid":1056468,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-15T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-15T14:54:05.207","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95858,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Kan ministeren genkende f\u00f8lgende problem \u00bbdet, der i virkeligheden er en stor politisk opgave, til skolen og l\u00e6rerne uden at bakke dem ordentligt op med ressourcer, efteruddannelse og gode arbejdsvilk\u00e5r?\u00ab fra lektor, Lotte Hedegaard S\u00f8rensens, forskningsoversigt \u00bbInklusion og eksklusion i undervisningen\u00ab?","titelkort":"Om arbejdsvilk\u00e5r for l\u00e6rerne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 811","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"811","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-15T14:57:10.087","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1913867,"dokumentid":1056476,"titel":"Svar S 811.docx","versionsdato":"2023-09-15T13:53:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s811/svar/1978688/2750754.pdf","opdateringsdato":"2023-09-15T14:58:14.413","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1913868,"dokumentid":1056476,"titel":"Svar S 806.pdf","versionsdato":"2023-09-15T13:53:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s811/svar/1978688/2750755.pdf","opdateringsdato":"2023-09-15T14:58:14.413","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1913869,"dokumentid":1056476,"titel":"Svar S 808.pdf","versionsdato":"2023-09-15T13:53:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s811/svar/1978688/2750756.pdf","opdateringsdato":"2023-09-15T14:58:14.413","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1056476,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 811: Kan ministeren genkende f\u00f8lgende problem \u00bbdet, der i virkeligheden er en stor politisk opgave, til skolen og l\u00e6rerne uden at bakke dem ordentligt op med ressourcer, efteruddannelse og gode arbejdsvilk\u00e5r?\u00ab fra lektor, Lotte Hedegaard S\u00f8rensens, forskningsoversigt \u00bbInklusion og eksklusion i undervisningen\u00ab?","dato":"2023-09-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-15T14:57:59","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Kan ministeren genkende f\u00f8lgende problem \u00bbdet, der i virkeligheden er en stor politisk opgave, til skolen og l\u00e6rerne uden at bakke dem ordentligt op med ressourcer, efteruddannelse og gode arbejdsvilk\u00e5r?\u00ab fra lektor, Lotte Hedegaard S\u00f8rensens, forskningsoversigt \u00bbInklusion og eksklusion i undervisningen\u00ab?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1055036,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-15T14:58:14.413"
      },"id":1344034,"sagid":95858,"dokumentid":1056476,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-15T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-15T14:58:14.413","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95859,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren er \u00e5rsagerne til den udbredte stress blandt l\u00e6rere, der beskrives i bogen \u00bbStress i professionsfagene\u00ab af Thomas Milsted og Bo Nettestr\u00f8m, der tager afs\u00e6t i en s\u00e6rk\u00f8rsel fra Det Nationale Forskningscenter for Arbejdsmilj\u00f8s unders\u00f8gelse \u00bbArbejdsmilj\u00f8 og Helbred 2018\u00ab?","titelkort":"Om den udbredte stress blandt l\u00e6rere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 812","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"812","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-15T14:59:45.04","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1913865,"dokumentid":1056475,"titel":"Svar S  812.docx","versionsdato":"2023-09-15T13:53:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s812/svar/1978687/2750752.pdf","opdateringsdato":"2023-09-16T00:01:56.163","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1056475,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 812: Hvad mener ministeren er \u00e5rsagerne til den udbredte stress blandt l\u00e6rere, der beskrives i bogen \u00bbStress i professionsfagene\u00ab af Thomas Milsted og Bo Nettestr\u00f8m, der tager afs\u00e6t i en s\u00e6rk\u00f8rsel fra Det Nationale Forskningscenter for Arbejdsmilj\u00f8s unders\u00f8gelse \u00bbArbejdsmilj\u00f8 og Helbred 2018\u00ab?","dato":"2023-09-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-15T14:59:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren er \u00e5rsagerne til den udbredte stress blandt l\u00e6rere, der beskrives i bogen \u00bbStress i professionsfagene\u00ab af Thomas Milsted og Bo Nettestr\u00f8m, der tager afs\u00e6t i en s\u00e6rk\u00f8rsel fra Det Nationale Forskningscenter for Arbejdsmilj\u00f8s unders\u00f8gelse \u00bbArbejdsmilj\u00f8 og Helbred 2018\u00ab?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1055041,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-15T14:59:16.76"
      },"id":1344035,"sagid":95859,"dokumentid":1056475,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-15T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-15T14:59:16.76","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95856,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Frygter ministeren ikke, at de varslede besparelser i kommunerne vil forv\u00e6rre problemerne, som beskrevet i artiklerne \u00bbL\u00e6rere mangler hj\u00e6lp til inklusion: En klasse kan g\u00e5 i stykker af det\u00ab bragt i Politiken den 4. september 2023, \u00bbStor rift om pressede specialskoler har en dyster bagside: Slag, spark og spyt\u00ab og \u00bbS\u00e6rskole har haft 939 arbejdsskader p\u00e5 et \u00e5r\u00ab begge bragt i Berlingske den 4. september 2023?","titelkort":"Om de varslede besparelser i kommunerne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 809","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"809","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-18T08:58:34.597","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1913997,"dokumentid":1056529,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 809.docx","versionsdato":"2023-09-15T17:18:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s809/svar/1978759/2750887.pdf","opdateringsdato":"2023-09-18T08:58:13.267","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1056529,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 809: Frygter ministeren ikke, at de varslede besparelser i kommunerne vil forv\u00e6rre problemerne, som beskrevet i artiklerne \u00bbL\u00e6rere mangler hj\u00e6lp til inklusion: En klasse kan g\u00e5 i stykker af det\u00ab bragt i Politiken den 4. september 2023, \u00bbStor rift om pressede specialskoler har en dyster bagside: Slag, spark og spyt\u00ab og \u00bbS\u00e6rskole har haft 939 arbejdsskader p\u00e5 et \u00e5r\u00ab begge bragt i Berlingske den 4. september 2023?","dato":"2023-09-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-18T08:57:41","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Frygter ministeren ikke, at de varslede besparelser i kommunerne vil forv\u00e6rre problemerne, som beskrevet i artiklerne \u00bbL\u00e6rere mangler hj\u00e6lp til inklusion: En klasse kan g\u00e5 i stykker af det\u00ab bragt i Politiken den 4. september 2023, \u00bbStor rift om pressede specialskoler har en dyster bagside: Slag, spark og spyt\u00ab og \u00bbS\u00e6rskole har haft 939 arbejdsskader p\u00e5 et \u00e5r\u00ab begge bragt i Berlingske den 4. september 2023?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1055018,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-18T08:57:57.49"
      },"id":1345073,"sagid":95856,"dokumentid":1056529,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-18T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-18T08:57:57.49","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95866,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren g\u00f8re noget for at forhindre, at der etableres havbrug ved As Vig?","titelkort":" Om havbrug ved As Vig.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 817","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"817","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-18T09:00:15.083","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1913999,"dokumentid":1056530,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 817.pdf","versionsdato":"2023-09-15T17:18:58","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s817/svar/1978761/2750891.pdf","opdateringsdato":"2023-09-18T08:59:49.8","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1056530,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 817: Vil ministeren g\u00f8re noget for at forhindre, at der etableres havbrug ved As Vig?","dato":"2023-09-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-18T08:59:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren g\u00f8re noget for at forhindre, at der etableres havbrug ved As Vig?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1055217,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-18T08:59:26.35"
      },"id":1345074,"sagid":95866,"dokumentid":1056530,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-18T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-18T08:59:26.35","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95865,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministeren holdning til at flytte havbrug fra Horsens Fjord til Aa Vig, efter at milj\u00f8ministeren har erkendt, at havet har v\u00e6ret svigtet, og at ministeren vil prioritere det n\u00f8dlidende danske havmilj\u00f8?","titelkort":" Om at flytte havbrug fra Horsens Fjord til Aa Vig","offentlighedskode":"O","nummer":"S 816","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"816","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-18T09:01:20.643","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1914001,"dokumentid":1056531,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 816.pdf","versionsdato":"2023-09-15T17:19:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s816/svar/1978762/2750893.pdf","opdateringsdato":"2023-09-18T09:01:01.183","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1056531,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 816: Hvad er ministeren holdning til at flytte havbrug fra Horsens Fjord til Aa Vig, efter at milj\u00f8ministeren har erkendt, at havet har v\u00e6ret svigtet, og at ministeren vil prioritere det n\u00f8dlidende danske havmilj\u00f8?","dato":"2023-09-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-18T09:00:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministeren holdning til at flytte havbrug fra Horsens Fjord til Aa Vig, efter at milj\u00f8ministeren har erkendt, at havet har v\u00e6ret svigtet, og at ministeren vil prioritere det n\u00f8dlidende danske havmilj\u00f8?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1055216,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-18T09:00:41.01"
      },"id":1345075,"sagid":95865,"dokumentid":1056531,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-18T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-18T09:00:41.01","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95871,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at politiet b\u00f8r afvise at tage imod anmeldelser om hadforbrydelser allerede p\u00e5 tidspunktet, hvor et offer m\u00f8der op p\u00e5 politistationen for at anmelde en hadforbrydelse, eller mener ministeren, at politiet til hver en tid skal tage imod en anmeldelse om en hadforbrydelse og f\u00f8rst derefter, n\u00e5r selve sagen er efterforsket, konkludere, om det er politiet opfattelse, at der er tale om en hadforbrydelse?","titelkort":"Om hadforbrydelser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 821","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"821","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-18T14:55:59.303","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I ministerens svar p\u00e5 sp\u00f8rgerens sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 778 svarer ministeren ikke p\u00e5 sp\u00f8rgerens sp\u00f8rgsm\u00e5l, sp\u00f8rgeren stiller derfor sp\u00f8rgsm\u00e5let igen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1914348,"dokumentid":1056672,"titel":"Besvarelse S 821.pdf","versionsdato":"2023-09-18T14:19:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s821/svar/1978927/2751264.pdf","opdateringsdato":"2023-09-18T14:55:33.797","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1056672,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 821: Mener ministeren, at politiet b\u00f8r afvise at tage imod anmeldelser om hadforbrydelser allerede p\u00e5 tidspunktet, hvor et offer m\u00f8der op p\u00e5 politistationen for at anmelde en hadforbrydelse, eller mener ministeren, at politiet til hver en tid skal tage imod en anmeldelse om en hadforbrydelse og f\u00f8rst derefter, n\u00e5r selve sagen er efterforsket, konkludere, om det er politiet opfattelse, at der er tale om en hadforbrydelse?","dato":"2023-09-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-18T14:55:22","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at politiet b\u00f8r afvise at tage imod anmeldelser om hadforbrydelser allerede p\u00e5 tidspunktet, hvor et offer m\u00f8der op p\u00e5 politistationen for at anmelde en hadforbrydelse, eller mener ministeren, at politiet til hver en tid skal tage imod en anmeldelse om en hadforbrydelse og f\u00f8rst derefter, n\u00e5r selve sagen er efterforsket, konkludere, om det er politiet opfattelse, at der er tale om en hadforbrydelse?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1055581,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-18T14:55:33.797"
      },"id":1345187,"sagid":95871,"dokumentid":1056672,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-18T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-18T14:55:33.797","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95877,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at fylde fjernvarmepuljen op, s\u00e5 de 20 projekter, som gerne vil etablere fjernvarme f\u00e5r mulighed herfor, men ikke kan, fordi fjernvarmepuljen er l\u00f8bet t\u00f8r for penge?","titelkort":"Om fjernvarmepuljen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 826","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"826","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-18T14:56:33.34","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen p\u00e5 \u201dTom pulje bremser gr\u00f8nne projekter: \u201dDet er en katastrofe\u201d\u201d, den 29. august 2023 p\u00e5 jyllands-posten.dk.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1914416,"dokumentid":1056706,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 826.pdf","versionsdato":"2023-09-18T14:49:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s826/svar/1978962/2751337.pdf","opdateringsdato":"2023-09-18T14:56:17.187","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1056706,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 826: Vil ministeren tage initiativ til at fylde fjernvarmepuljen op, s\u00e5 de 20 projekter, som gerne vil etablere fjernvarme f\u00e5r mulighed herfor, men ikke kan, fordi fjernvarmepuljen er l\u00f8bet t\u00f8r for penge?","dato":"2023-09-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-18T14:56:06","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren tage initiativ til at fylde fjernvarmepuljen op, s\u00e5 de 20 projekter, som gerne vil etablere fjernvarme f\u00e5r mulighed herfor, men ikke kan, fordi fjernvarmepuljen er l\u00f8bet t\u00f8r for penge?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1055622,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-18T14:56:17.187"
      },"id":1345189,"sagid":95877,"dokumentid":1056706,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-18T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-18T14:56:17.187","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95870,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren med, at besparelserne i kommunerne skyldes \u00bbstore udgifter forbundet med det specialiserede sociale omr\u00e5de\u00ab?","titelkort":"Om besparelserne i kommunerne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 820","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"820","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-19T10:16:27.6","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til ministerens udtalelse under pr\u00e6sentationen af regeringens forslag til finanslov for 2024 den 31. august 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1914576,"dokumentid":1056779,"titel":"Svar p\u00e5 S 820.docx","versionsdato":"2023-09-18T22:30:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s820/svar/1979039/2751494.pdf","opdateringsdato":"2023-09-19T10:16:18.22","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1056779,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 820: Hvad mener ministeren med, at besparelserne i kommunerne skyldes \u00bbstore udgifter forbundet med det specialiserede sociale omr\u00e5de\u00ab?","dato":"2023-09-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-19T10:16:01","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren med, at besparelserne i kommunerne skyldes \u00bbstore udgifter forbundet med det specialiserede sociale omr\u00e5de\u00ab?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1055402,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-19T10:16:13.98"
      },"id":1345309,"sagid":95870,"dokumentid":1056779,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-19T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-19T10:16:13.98","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95879,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan agter ministeren at sikre retf\u00e6rdighed for de 34.500 berettigede husstande, der blev fejlagtigt udelukket fra varmechecken?","titelkort":"Om de 34.500 berettigede husstande, der blev fejlagtigt udelukket fra varmechecken.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 827","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"827","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-19T11:04:28.257","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1914689,"dokumentid":1056833,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l S 827.pdf","versionsdato":"2023-09-19T10:55:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s827/svar/1979099/2751608.pdf","opdateringsdato":"2023-09-19T11:04:21.917","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1056833,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 827: Hvordan agter ministeren at sikre retf\u00e6rdighed for de 34.500 berettigede husstande, der blev fejlagtigt udelukket fra varmechecken?","dato":"2023-09-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-19T11:04:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan agter ministeren at sikre retf\u00e6rdighed for de 34.500 berettigede husstande, der blev fejlagtigt udelukket fra varmechecken?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1055767,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-19T11:04:16.117"
      },"id":1345318,"sagid":95879,"dokumentid":1056833,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-19T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-19T11:04:16.117","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95881,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke konkrete skridt vil ministeren tage for at rette op p\u00e5 de 207 mio. kr., der fejlagtigt blev fordelt i forbindelse med udbetaling af varmechecken?","titelkort":"Om de 207 mio. kr., der fejlagtigt blev fordelt i forbindelse med udbetaling af varmechecken.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 829","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"829","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-19T11:12:47.967","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1914703,"dokumentid":1056839,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l S 829.pdf","versionsdato":"2023-09-19T11:10:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s829/svar/1979107/2751623.pdf","opdateringsdato":"2023-09-19T11:13:19.737","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1056839,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 829: Hvilke konkrete skridt vil ministeren tage for at rette op p\u00e5 de 207 mio. kr., der fejlagtigt blev fordelt i forbindelse med udbetaling af varmechecken?","dato":"2023-09-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-19T11:12:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvilke konkrete skridt vil ministeren tage for at rette op p\u00e5 de 207 mio. kr., der fejlagtigt blev fordelt i forbindelse med udbetaling af varmechecken?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1055769,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-19T11:13:19.737"
      },"id":1345322,"sagid":95881,"dokumentid":1056839,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-19T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-19T11:13:19.737","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95880,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for, at BBR-oplysninger er korrekte og opdaterede, s\u00e5 en lignende situation, hvor 34.500 berettigede husstande fejlagtigt blev udelukket fra varmechecken, ikke opst\u00e5r igen?","titelkort":"Om, at BBR-oplysninger er korrekte og opdaterede.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 828","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"828","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-19T11:13:51.413","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1914697,"dokumentid":1056836,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l S 828.pdf","versionsdato":"2023-09-19T11:00:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s828/svar/1979104/2751616.pdf","opdateringsdato":"2023-09-19T11:13:38.463","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1914705,"dokumentid":1056836,"titel":"S 827","versionsdato":"2023-09-19T11:11:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s828/svar/1979104/2751625.pdf","opdateringsdato":"2023-09-19T11:13:38.463","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1914710,"dokumentid":1056836,"titel":"S 829","versionsdato":"2023-09-19T11:13:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s828/svar/1979104/2751630.pdf","opdateringsdato":"2023-09-19T11:13:41.733","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1056836,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 828: Hvad vil ministeren g\u00f8re for, at BBR-oplysninger er korrekte og opdaterede, s\u00e5 en lignende situation, hvor 34.500 berettigede husstande fejlagtigt blev udelukket fra varmechecken, ikke opst\u00e5r igen?","dato":"2023-09-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-19T11:13:25","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for, at BBR-oplysninger er korrekte og opdaterede, s\u00e5 en lignende situation, hvor 34.500 berettigede husstande fejlagtigt blev udelukket fra varmechecken, ikke opst\u00e5r igen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1055768,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-19T11:13:38.463"
      },"id":1345323,"sagid":95880,"dokumentid":1056836,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-19T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-19T11:13:38.463","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95887,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig med sin partikollega Bj\u00f8rn Brandenborg, n\u00e5r han p\u00e5 det sociale medie X den 9. september 2023 skriver \u00bbGodt arbejde af K\u00f8benhavns Politi. De her mennesker har intet at g\u00f8re i Danmark.\u00ab som en kommentar til et opslag lavet af K\u00f8benhavns Politi vedr\u00f8rende anholdelse af 60 personer, og ministeren mener s\u00e5ledes, at de p\u00e5g\u00e6ldende personer b\u00f8r udvises, og vil ministeren arbejde for, at det kommer til at ske?","titelkort":"Om Bj\u00f8rn Brandenborgs opslag fra den 9. september 2023 p\u00e5 det sociale medie X.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 831","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"831","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-19T11:14:43.933","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til Bj\u00f8rn Brandenborgs opslag fra den 9. september 2023 p\u00e5 det sociale medie X, hvori Bj\u00f8rn Brandenborg skrev \u00bbGodt arbejde af K\u00f8benhavns Politi. De her mennesker har intet at g\u00f8re i Danmark.\u00ab og samtidig delte et opslag lavet af K\u00f8benhavns Politi, som havde f\u00f8lgende tekst: \u00bbDer er ro p\u00e5 stedet, men vi vil v\u00e6re tilstede mange timer endnu. Der er ca. 60 anholdte, som bliver sigtet for bl.a. grov forstyrrelse af den offentlige orden og \u00a7 119 ved at have kastet med sten mod vores betjente.\u00ab","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1914678,"dokumentid":1056827,"titel":"Svar p\u00e5 spm. 831.pdf","versionsdato":"2023-09-19T10:40:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s831/svar/1979090/2751597.pdf","opdateringsdato":"2023-09-19T11:14:35.73","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1056827,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 831: Er ministeren enig med sin partikollega Bj\u00f8rn Brandenborg, n\u00e5r han p\u00e5 det sociale medie X den 9. september 2023 skriver \u00bbGodt arbejde af K\u00f8benhavns Politi. De her mennesker har intet at g\u00f8re i Danmark.\u00ab som en kommentar til et opslag lavet af K\u00f8benhavns Politi vedr\u00f8rende anholdelse af 60 personer, og ministeren mener s\u00e5ledes, at de p\u00e5g\u00e6ldende personer b\u00f8r udvises, og vil ministeren arbejde for, at det kommer til at ske?","dato":"2023-09-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-19T11:14:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig med sin partikollega Bj\u00f8rn Brandenborg, n\u00e5r han p\u00e5 det sociale medie X den 9. september 2023 skriver \u00bbGodt arbejde af K\u00f8benhavns Politi. De her mennesker har intet at g\u00f8re i Danmark.\u00ab som en kommentar til et opslag lavet af K\u00f8benhavns Politi vedr\u00f8rende anholdelse af 60 personer, og ministeren mener s\u00e5ledes, at de p\u00e5g\u00e6ldende personer b\u00f8r udvises, og vil ministeren arbejde for, at det kommer til at ske?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1055801,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-19T11:14:31.467"
      },"id":1345325,"sagid":95887,"dokumentid":1056827,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-19T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-19T11:14:31.467","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95882,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at dem der uretm\u00e6ssigt modtog varmecheckhj\u00e6lp ikke beh\u00f8ver at tilbagebetale den, og mener ministeren i den forbindelse, at dem der burde have modtaget hj\u00e6lpen, b\u00f8r modtage den? \n","titelkort":"Om dem der uretm\u00e6ssigt modtog varmecheckhj\u00e6lp.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 830","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"830","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-19T11:36:52.427","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1914721,"dokumentid":1056844,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l S 830.pdf","versionsdato":"2023-09-19T11:15:34","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s830/svar/1979116/2751641.pdf","opdateringsdato":"2023-09-19T16:00:34.62","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1914737,"dokumentid":1056844,"titel":"S 829","versionsdato":"2023-09-19T11:35:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s830/svar/1979116/2751657.pdf","opdateringsdato":"2023-09-19T16:00:34.573","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1056844,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 830: Mener ministeren, at dem der uretm\u00e6ssigt modtog varmecheckhj\u00e6lp ikke beh\u00f8ver at tilbagebetale den, og mener ministeren i den forbindelse, at dem der burde have modtaget hj\u00e6lpen, b\u00f8r modtage den? \n","dato":"2023-09-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-19T11:36:27","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at dem der uretm\u00e6ssigt modtog varmecheckhj\u00e6lp ikke beh\u00f8ver at tilbagebetale den, og mener ministeren i den forbindelse, at dem der burde have modtaget hj\u00e6lpen, b\u00f8r modtage den? \n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1055770,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-19T11:36:39.053"
      },"id":1345334,"sagid":95882,"dokumentid":1056844,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-19T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-19T11:36:39.053","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95872,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der kun er to former for psykiske sygdomme, som kan v\u00e6re arbejdsskaderelateret, nemlig posttraumatisk belastningsreaktion og depression som f\u00f8lge af krigsudsendelse?","titelkort":"Om arbejdsskaderelateret psykiske sygdomme.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 822","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"822","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-20T08:48:24.637","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til bekendtg\u00f8relse nr. 1033 af 28. maj 2021 om fortegnelse over erhvervssygdomme anmeldt fra 1. januar 2005.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1915069,"dokumentid":1056983,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a720 sp\u00f8rgsm\u00e5l S 822.docx","versionsdato":"2023-09-19T22:06:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s822/svar/1979266/2751990.pdf","opdateringsdato":"2023-09-20T08:47:57.227","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1056983,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 822: Mener ministeren, at der kun er to former for psykiske sygdomme, som kan v\u00e6re arbejdsskaderelateret, nemlig posttraumatisk belastningsreaktion og depression som f\u00f8lge af krigsudsendelse?","dato":"2023-09-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-20T08:47:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at der kun er to former for psykiske sygdomme, som kan v\u00e6re arbejdsskaderelateret, nemlig posttraumatisk belastningsreaktion og depression som f\u00f8lge af krigsudsendelse?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1055589,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-20T08:47:57.227"
      },"id":1345484,"sagid":95872,"dokumentid":1056983,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-20T08:47:57.227","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95873,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Har ministeren t\u00e6nkt sig at tage initiativ til at udvide listen af psykiske sygdomme, som anerkendes som en arbejdsskade, s\u00e5 flere psykiske sygdomme fremg\u00e5r af fortegnelsen i bekendtg\u00f8relse nr. 1033 af 28. maj 2021 om fortegnelse over erhvervssygdomme anmeldt fra 1. januar 2005?","titelkort":"Om arbejdsskaderelateret psykiske sygdomme.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 823","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"823","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-20T08:49:49.597","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1915067,"dokumentid":1056982,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a720 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 823.docx","versionsdato":"2023-09-19T22:06:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s823/svar/1979265/2751988.pdf","opdateringsdato":"2023-09-20T08:49:28.39","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1056982,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 823: Har ministeren t\u00e6nkt sig at tage initiativ til at udvide listen af psykiske sygdomme, som anerkendes som en arbejdsskade, s\u00e5 flere psykiske sygdomme fremg\u00e5r af fortegnelsen i bekendtg\u00f8relse nr. 1033 af 28. maj 2021 om fortegnelse over erhvervssygdomme anmeldt fra 1. januar 2005?","dato":"2023-09-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-20T08:49:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Har ministeren t\u00e6nkt sig at tage initiativ til at udvide listen af psykiske sygdomme, som anerkendes som en arbejdsskade, s\u00e5 flere psykiske sygdomme fremg\u00e5r af fortegnelsen i bekendtg\u00f8relse nr. 1033 af 28. maj 2021 om fortegnelse over erhvervssygdomme anmeldt fra 1. januar 2005?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1055595,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-20T08:49:28.407"
      },"id":1345485,"sagid":95873,"dokumentid":1056982,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-20T08:49:28.39","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95875,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"N\u00e5r statistik fra Arbejdsmarkedets Erhvervssikring, som er citeret i artiklen \u201dFlemming fik depression af sit arbejde: 13 \u00e5r senere venter han stadig p\u00e5 erstatning\u201d den 5. september 2023 i Avisen Danmark, viser, at kun omkring 5 pct. af de anmeldte psykiske arbejdsskader i 2022 efterf\u00f8lgende er blevet anerkendt som en arbejdsskade, har ministeren s\u00e5 t\u00e6nkt sig at g\u00f8re noget ved, at det er s\u00e5 sv\u00e6rt at f\u00e5 anerkendt en psykisk arbejdsskade?","titelkort":"Om arbejdsskaderelateret psykiske sygdomme.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 824","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"824","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-20T08:54:22.873","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1915071,"dokumentid":1056984,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a720 sp\u00f8rgsm\u00e5l S 824.docx","versionsdato":"2023-09-19T22:06:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s824/svar/1979267/2751992.pdf","opdateringsdato":"2023-09-20T08:53:47.343","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1915109,"dokumentid":1056984,"titel":"S 823","versionsdato":"2023-09-20T08:53:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s824/svar/1979267/2752030.pdf","opdateringsdato":"2023-09-20T08:53:47.343","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1056984,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 824: N\u00e5r statistik fra Arbejdsmarkedets Erhvervssikring, som er citeret i artiklen \u201dFlemming fik depression af sit arbejde: 13 \u00e5r senere venter han stadig p\u00e5 erstatning\u201d den 5. september 2023 i Avisen Danmark, viser, at kun omkring 5 pct. af de anmeldte psykiske arbejdsskader i 2022 efterf\u00f8lgende er blevet anerkendt som en arbejdsskade, har ministeren s\u00e5 t\u00e6nkt sig at g\u00f8re noget ved, at det er s\u00e5 sv\u00e6rt at f\u00e5 anerkendt en psykisk arbejdsskade?","dato":"2023-09-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-20T08:53:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"N\u00e5r statistik fra Arbejdsmarkedets Erhvervssikring, som er citeret i artiklen \u201dFlemming fik depression af sit arbejde: 13 \u00e5r senere venter han stadig p\u00e5 erstatning\u201d den 5. september 2023 i Avisen Danmark, viser, at kun omkring 5 pct. af de anmeldte psykiske arbejdsskader i 2022 efterf\u00f8lgende er blevet anerkendt som en arbejdsskade, har ministeren s\u00e5 t\u00e6nkt sig at g\u00f8re noget ved, at det er s\u00e5 sv\u00e6rt at f\u00e5 anerkendt en psykisk arbejdsskade?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1055616,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-20T08:53:47.343"
      },"id":1345487,"sagid":95875,"dokumentid":1056984,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-20T08:53:47.343","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95876,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at en r\u00e6kke kommuner i \u00f8jeblikket er ved at gennemf\u00f8re besparelser p\u00e5 en r\u00e6kke velf\u00e6rdsomr\u00e5der, samtidig med at de selvsamme kommuner bruger mange millioner p\u00e5 at afskedige kommunale topchefer, og vil ministeren skride ind overfor dette og \u00e6ndre den g\u00e6ldende praksis?","titelkort":"Om  besparelser p\u00e5 velf\u00e6rdsomr\u00e5der. ","offentlighedskode":"O","nummer":"S 825","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"825","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-20T08:55:51.38","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u201dKommune leder efter besparelser der rammer borgerne \u2013 men har brugt millioner p\u00e5 fyrede topchefer\u201d i E-avisen Sj\u00e6llandske Nyheder den 9. september 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1915049,"dokumentid":1056974,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 825(D9399).docx","versionsdato":"2023-09-19T18:11:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s825/svar/1979252/2751969.pdf","opdateringsdato":"2023-09-20T08:55:27.167","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1056974,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 825: Mener ministeren, at det er rimeligt, at en r\u00e6kke kommuner i \u00f8jeblikket er ved at gennemf\u00f8re besparelser p\u00e5 en r\u00e6kke velf\u00e6rdsomr\u00e5der, samtidig med at de selvsamme kommuner bruger mange millioner p\u00e5 at afskedige kommunale topchefer, og vil ministeren skride ind overfor dette og \u00e6ndre den g\u00e6ldende praksis?","dato":"2023-09-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-20T08:55:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at en r\u00e6kke kommuner i \u00f8jeblikket er ved at gennemf\u00f8re besparelser p\u00e5 en r\u00e6kke velf\u00e6rdsomr\u00e5der, samtidig med at de selvsamme kommuner bruger mange millioner p\u00e5 at afskedige kommunale topchefer, og vil ministeren skride ind overfor dette og \u00e6ndre den g\u00e6ldende praksis?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1055618,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-20T08:55:27.167"
      },"id":1345489,"sagid":95876,"dokumentid":1056974,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-20T08:55:27.167","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95888,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at visse erhvervssektorer, herunder typehusfirmaer, er afh\u00e6ngige af at kunne s\u00f8ge byggetilladelser og indhente ledningsoplysninger gennem MitID Erhverv, og at aktiveringen heraf kr\u00e6ver en privat MitID, som ikke er obligatorisk, og hvad mener ministeren man b\u00f8r g\u00f8re ved problematikken?","titelkort":"Om, at visse erhvervssektorer, herunder typehusfirmaer, er afh\u00e6ngige af at kunne s\u00f8ge byggetilladelser og indhente ledningsoplysninger gennem MitID Erhverv.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 832","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"832","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-21T08:34:39.307","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1915671,"dokumentid":1057228,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 832.docx","versionsdato":"2023-09-20T16:27:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s832/svar/1979637/2752606.pdf","opdateringsdato":"2023-09-21T08:34:21.127","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1057228,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 832: Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at visse erhvervssektorer, herunder typehusfirmaer, er afh\u00e6ngige af at kunne s\u00f8ge byggetilladelser og indhente ledningsoplysninger gennem MitID Erhverv, og at aktiveringen heraf kr\u00e6ver en privat MitID, som ikke er obligatorisk, og hvad mener ministeren man b\u00f8r g\u00f8re ved problematikken?","dato":"2023-09-20T16:23:34","modtagelsesdato":"2023-09-20T16:27:23","frigivelsesdato":"2023-09-21T08:34:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at visse erhvervssektorer, herunder typehusfirmaer, er afh\u00e6ngige af at kunne s\u00f8ge byggetilladelser og indhente ledningsoplysninger gennem MitID Erhverv, og at aktiveringen heraf kr\u00e6ver en privat MitID, som ikke er obligatorisk, og hvad mener ministeren man b\u00f8r g\u00f8re ved problematikken?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1055802,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-21T08:34:21.187"
      },"id":1345752,"sagid":95888,"dokumentid":1057228,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-21T08:34:21.187","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95889,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan agter ministeren at sikre, at danske borgere med et dansk CPR-nummer, der ikke har en privat MitID, ikke bliver hindret i deres ans\u00e6ttelse eller adgang til n\u00f8dvendige redskaber som f\u00f8lge af udl\u00f8bet af NemID?","titelkort":"Om at danske borgere med et dansk CPR-nummer, der ikke har en privat MitID, ikke bliver hindret i deres ans\u00e6ttelse eller adgang til n\u00f8dvendige redskaber som f\u00f8lge af udl\u00f8bet af NemID.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 833","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"833","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-21T08:35:45.943","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1915669,"dokumentid":1057227,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l 833.docx","versionsdato":"2023-09-20T16:27:20","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s833/svar/1979636/2752604.pdf","opdateringsdato":"2023-09-21T08:35:32.673","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1057227,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 833: Hvordan agter ministeren at sikre, at danske borgere med et dansk CPR-nummer, der ikke har en privat MitID, ikke bliver hindret i deres ans\u00e6ttelse eller adgang til n\u00f8dvendige redskaber som f\u00f8lge af udl\u00f8bet af NemID?","dato":"2023-09-20T16:26:41","modtagelsesdato":"2023-09-20T16:27:20","frigivelsesdato":"2023-09-21T08:35:16","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan agter ministeren at sikre, at danske borgere med et dansk CPR-nummer, der ikke har en privat MitID, ikke bliver hindret i deres ans\u00e6ttelse eller adgang til n\u00f8dvendige redskaber som f\u00f8lge af udl\u00f8bet af NemID?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1055804,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-21T08:35:29.087"
      },"id":1345754,"sagid":95889,"dokumentid":1057227,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-21T08:35:29.087","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95908,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren kommentere sagen, der bl.a. har v\u00e6ret omtalt i TV2 den 13. september 2023, om hesteavleren, der har f\u00e5et enorme b\u00f8der for vanr\u00f8gt af dyr \u2013 eksperter kalder det uh\u00f8rt \u2013 og vil ministeren p\u00e5 baggrund heraf oplyse, om han vil v\u00e6re villig til at st\u00f8tte et beslutningsforslag om et gennemsyn af reglerne?","titelkort":"Om vanr\u00f8gt af dyr.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 835","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"835","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-21T09:05:36.317","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1915799,"dokumentid":1057292,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 835.pdf","versionsdato":"2023-09-21T08:42:58","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s835/svar/1979703/2752740.pdf","opdateringsdato":"2023-09-21T09:05:19.413","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1057292,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 835: Vil ministeren kommentere sagen, der bl.a. har v\u00e6ret omtalt i TV2 den 13. september 2023, om hesteavleren, der har f\u00e5et enorme b\u00f8der for vanr\u00f8gt af dyr \u2013 eksperter kalder det uh\u00f8rt \u2013 og vil ministeren p\u00e5 baggrund heraf oplyse, om han vil v\u00e6re villig til at st\u00f8tte et beslutningsforslag om et gennemsyn af reglerne?","dato":"2023-09-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-21T09:05:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren kommentere sagen, der bl.a. har v\u00e6ret omtalt i TV2 den 13. september 2023, om hesteavleren, der har f\u00e5et enorme b\u00f8der for vanr\u00f8gt af dyr \u2013 eksperter kalder det uh\u00f8rt \u2013 og vil ministeren p\u00e5 baggrund heraf oplyse, om han vil v\u00e6re villig til at st\u00f8tte et beslutningsforslag om et gennemsyn af reglerne?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1056173,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-21T09:05:19.413"
      },"id":1345772,"sagid":95908,"dokumentid":1057292,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-21T09:05:19.413","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95907,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren arbejde for, at der kan findes en l\u00f8sning, f.eks. ved at oph\u00e6ve prisloftet, for at sikre, at Vejen Varmev\u00e6rk kan udnytte overskudsvarme fra omformerstationen til Viking Link?","titelkort":"Om at sikre, at Vejen Varmev\u00e6rk kan udnytte overskudsvarme fra omformerstationen til Viking Link.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 834","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"834","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-22T10:51:44.34","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbOverskudsvarme g\u00e5r til spilde p\u00e5 grund af prisloft: Kan varme 100.000 hjem op\u00ab bragt den 13. september 2023 p\u00e5 DR\u2019s hjemmeside, hvori det beskrives, at Vejen Varmev\u00e6rk gerne vil investere 120 mio. kr. i et projekt, der skal udnytte overskudsvarmen fra omformerstationen ved Viking Link, og at overskudsvarmen fra omformerstationen potentielt kan erstatte op mod halvdelen af den varme, som varmev\u00e6rket i dag producerer ved bl.a. at br\u00e6nde flis og halm af, men at et politisk bestemt prisloft p\u00e5 overskudsvarme st\u00e5r i vejen for projektet.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1916603,"dokumentid":1057664,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l S 834.pdf","versionsdato":"2023-09-22T10:34:39","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s834/svar/1980179/2753562.pdf","opdateringsdato":"2023-09-22T10:51:23.373","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1057664,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 834: Vil ministeren arbejde for, at der kan findes en l\u00f8sning, f.eks. ved at oph\u00e6ve prisloftet, for at sikre, at Vejen Varmev\u00e6rk kan udnytte overskudsvarme fra omformerstationen til Viking Link?","dato":"2023-09-22T10:30:27","modtagelsesdato":"2023-09-22T10:34:39","frigivelsesdato":"2023-09-22T10:51:06","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren arbejde for, at der kan findes en l\u00f8sning, f.eks. ved at oph\u00e6ve prisloftet, for at sikre, at Vejen Varmev\u00e6rk kan udnytte overskudsvarme fra omformerstationen til Viking Link?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1056167,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-22T10:51:18.627"
      },"id":1346113,"sagid":95907,"dokumentid":1057664,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-22T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-22T10:51:18.627","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95913,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren afklare, hvad hensigten er med de frikommunefors\u00f8g, der fortsat k\u00f8rer i Nordjylland med slutdato den 1. januar 2023, og om man har t\u00e6nkt sig at forts\u00e6tte dem, da det vil medf\u00f8re et betydeligt ressource- og videnstab, hvis fors\u00f8gene stoppes for s\u00e5 derefter at blive genstartet eller permanentliggjort p\u00e5 et fremtidigt tidspunkt?","titelkort":"Om hensigten med de frikommunefors\u00f8g der fortsat k\u00f8rer Nordjylland.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 838","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"838","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-25T12:18:41.287","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Baggrund: I perioden 2016-2020 har de nordjyske kommuner deltaget i Indenrigsministeriets Frikommunefors\u00f8g II og har p\u00e5 besk\u00e6ftigelsesomr\u00e5det pr\u00f8vet kr\u00e6fter med i alt 19 fors\u00f8g. Ved udgangen af 2020 blev evalueringen af de mange fors\u00f8g fremsendt til dav\u00e6rende Besk\u00e6ftigelsesminister og dav\u00e6rende Indenrigsminister med henblik p\u00e5 vurdering af fors\u00f8gene, herunder vurdering af om de skulle udbredes til resten af landet. Fors\u00f8genes lovhjemler l\u00f8b indtil udgangen af 2021. Et antal af fors\u00f8gene er dog ad flere omgange blevet forl\u00e6nget. F\u00f8rst til udgangen af 2022 og senest indtil udgangen af 2023. Det g\u00e6lder for f\u00f8lgende 6 fors\u00f8g: \n\n1. Ledighedsydelse - fritagelse for revurdering.\n2. Formkrav ved lovpligtige samtaler, herunder hyppighed, form mv. og fleksibilitet i tilrettel\u00e6ggelsen af opf\u00f8lgningssamtaler.\n3. Rehabiliteringsteams og fritagelse for rekvirering af l\u00e6geattest.\n4. Fleksible rammer for ans\u00e6ttelse med l\u00f8ntilskud i offentlige virksomheder samt dispensation for forudg\u00e5ende ledighed for ans\u00e6ttelse som jobrotationsvikar.\n5. Forl\u00e6ngelse af fors\u00f8g med ressourceforl\u00f8b.\n6. Ingen mindstekrav til opf\u00f8lgning for f\u00f8rtidspensionister i l\u00f8ntilskud.\n\nDer er endnu ikke kommet en afklaring p\u00e5, hvorvidt regeringen \u00f8nsker fors\u00f8gene udbredt, og med kun 4 m\u00e5neder tilbage af 2023 er der blandt de nordjyske kommuner nu bekymring for, hvad der sker med fors\u00f8gene fra den 1. januar 2024. \n\nI et svar til KKR Nordjylland i juni 2022 skrev dav\u00e6rende besk\u00e6ftigelsesminister Peter Hummelgaard f\u00f8lgende om frikommunefors\u00f8gene i 2022 \u201d\u2026det ville v\u00e6re en stopklods for borgernes indsats, hvis fors\u00f8gene udl\u00f8ber, f\u00f8r der er afklaring om en evt. udbredelse af fors\u00f8gene\u201d, og at \u201dRegeringen er i gang med at afklare, om fors\u00f8gene skal udbredes til alle kommuner og er i den forbindelse opm\u00e6rksom p\u00e5, at det ville v\u00e6re uhensigtsm\u00e6ssigt, hvis der skulle opst\u00e5 et hul mellem en fors\u00f8gsperiode og evt. udbredelse af fors\u00f8gene\u201d. Fors\u00f8gene i 2022 blev forl\u00e6nget indtil udgangen af 2023. Nu st\u00e5r de nordjyske kommuner i samme situation som i 2022, og vurderingen er, at de ovenst\u00e5ende argumenter fortsat g\u00e6lder, og derfor b\u00f8r fors\u00f8gene endnu engang forl\u00e6nges.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1917169,"dokumentid":1057893,"titel":"Svar p\u00e5 S 838.docx","versionsdato":"2023-09-25T09:51:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s838/svar/1980434/2754135.pdf","opdateringsdato":"2023-09-25T12:18:08.41","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1057893,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 838: Vil ministeren afklare, hvad hensigten er med de frikommunefors\u00f8g, der fortsat k\u00f8rer i Nordjylland med slutdato den 1. januar 2023, og om man har t\u00e6nkt sig at forts\u00e6tte dem, da det vil medf\u00f8re et betydeligt ressource- og videnstab, hvis fors\u00f8gene stoppes for s\u00e5 derefter at blive genstartet eller permanentliggjort p\u00e5 et fremtidigt tidspunkt?","dato":"2023-09-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-25T12:17:56","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren afklare, hvad hensigten er med de frikommunefors\u00f8g, der fortsat k\u00f8rer i Nordjylland med slutdato den 1. januar 2023, og om man har t\u00e6nkt sig at forts\u00e6tte dem, da det vil medf\u00f8re et betydeligt ressource- og videnstab, hvis fors\u00f8gene stoppes for s\u00e5 derefter at blive genstartet eller permanentliggjort p\u00e5 et fremtidigt tidspunkt?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1056492,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-25T12:18:08.41"
      },"id":1346343,"sagid":95913,"dokumentid":1057893,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-25T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-25T12:18:08.41","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95911,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan vil ministeren sikre, at danske arbejdspladser i h\u00f8jere grad forholder sig aktivt til, hvordan seniorer fastholdes p\u00e5 arbejdsmarkedet, og hvad mener ministeren, at der skal til for at skabe den n\u00f8dvendige mentalitets\u00e6ndring hos arbejdsgiverne, vil ministeren f.eks. arbejde for, at det p\u00e5l\u00e6gges alle danske arbejdspladser at have en aktiv seniorpolitik, hvormed der tages eksplicit stilling til rekruttering og fastholdelse seniorer? ","titelkort":"Om fastholdelse af seniorer p\u00e5 arbejdsmarkedet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 836","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"836","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-26T09:36:48.523","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til en sp\u00f8rgeskemaunders\u00f8gelse foretaget af 3F i for\u00e5ret 2023, der bl.a. illustrerer potentialet ved en aktiv seniorpolitik i forhold til at fremme seniorers \u00f8nske om at blive l\u00e6ngere p\u00e5 arbejdsmarkedet. Unders\u00f8gelsen er omdelt i Besk\u00e6ftigelsesudvalget som samr\u00e5dssp\u00f8rgsm\u00e5l R, (alm. del) folketings\u00e5ret 2022-23 (2. samling).","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1917689,"dokumentid":1058068,"titel":"Svar p\u00e5 S 836.docx","versionsdato":"2023-09-25T19:17:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s836/svar/1980675/2754660.pdf","opdateringsdato":"2023-09-26T09:36:03.96","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1058068,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 836: Hvordan vil ministeren sikre, at danske arbejdspladser i h\u00f8jere grad forholder sig aktivt til, hvordan seniorer fastholdes p\u00e5 arbejdsmarkedet, og hvad mener ministeren, at der skal til for at skabe den n\u00f8dvendige mentalitets\u00e6ndring hos arbejdsgiverne, vil ministeren f.eks. arbejde for, at det p\u00e5l\u00e6gges alle danske arbejdspladser at have en aktiv seniorpolitik, hvormed der tages eksplicit stilling til rekruttering og fastholdelse seniorer? ","dato":"2023-09-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-26T09:35:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan vil ministeren sikre, at danske arbejdspladser i h\u00f8jere grad forholder sig aktivt til, hvordan seniorer fastholdes p\u00e5 arbejdsmarkedet, og hvad mener ministeren, at der skal til for at skabe den n\u00f8dvendige mentalitets\u00e6ndring hos arbejdsgiverne, vil ministeren f.eks. arbejde for, at det p\u00e5l\u00e6gges alle danske arbejdspladser at have en aktiv seniorpolitik, hvormed der tages eksplicit stilling til rekruttering og fastholdelse seniorer? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1056473,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-26T09:36:03.977"
      },"id":1346520,"sagid":95911,"dokumentid":1058068,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-26T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-26T09:36:03.96","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95912,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren begrunde, hvorfor regeringen ikke prioriterer at styrke forholdene for seniorer p\u00e5 arbejdsmarkedet frem for at forringe vilk\u00e5rene ved at begr\u00e6nse muligheden for at tr\u00e6kke sig tilbage, og vil ministeren herunder forklare, hvorfor regeringen vil forringe borgernes ret til tidlig tilbagetr\u00e6kning, n\u00e5r der efter alt at d\u00f8mme er et stort uindfriet potentiale i at fastholde seniorer i arbejde ved at sikre et godt arbejdsmilj\u00f8 og arbejdspladser, som aktivt forholder sig til deres medarbejdere, herunder deres kompetencer og behov?","titelkort":"Om at styrke forholdene for seniorer p\u00e5 arbejdsmarkedet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 837","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"837","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-26T09:38:21.127","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til en sp\u00f8rgeskemaunders\u00f8gelse foretaget af 3F i for\u00e5ret 2023, der bl.a. illustrerer potentialet ved en aktiv seniorpolitik i forhold til at fremme seniorers \u00f8nske om at blive l\u00e6ngere p\u00e5 arbejdsmarkedet. Unders\u00f8gelsen er omdelt i Besk\u00e6ftigelsesudvalget som samr\u00e5dssp\u00f8rgsm\u00e5l R, (alm. del) folketings\u00e5ret 2022-23 (2. samling).","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1917687,"dokumentid":1058067,"titel":"Svar p\u00e5 S 837.docx","versionsdato":"2023-09-25T19:17:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s837/svar/1980674/2754658.pdf","opdateringsdato":"2023-09-26T09:38:38.23","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1058067,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 837: Vil ministeren begrunde, hvorfor regeringen ikke prioriterer at styrke forholdene for seniorer p\u00e5 arbejdsmarkedet frem for at forringe vilk\u00e5rene ved at begr\u00e6nse muligheden for at tr\u00e6kke sig tilbage, og vil ministeren herunder forklare, hvorfor regeringen vil forringe borgernes ret til tidlig tilbagetr\u00e6kning, n\u00e5r der efter alt at d\u00f8mme er et stort uindfriet potentiale i at fastholde seniorer i arbejde ved at sikre et godt arbejdsmilj\u00f8 og arbejdspladser, som aktivt forholder sig til deres medarbejdere, herunder deres kompetencer og behov?","dato":"2023-09-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-09-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-09-26T09:38:27","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren begrunde, hvorfor regeringen ikke prioriterer at styrke forholdene for seniorer p\u00e5 arbejdsmarkedet frem for at forringe vilk\u00e5rene ved at begr\u00e6nse muligheden for at tr\u00e6kke sig tilbage, og vil ministeren herunder forklare, hvorfor regeringen vil forringe borgernes ret til tidlig tilbagetr\u00e6kning, n\u00e5r der efter alt at d\u00f8mme er et stort uindfriet potentiale i at fastholde seniorer i arbejde ved at sikre et godt arbejdsmilj\u00f8 og arbejdspladser, som aktivt forholder sig til deres medarbejdere, herunder deres kompetencer og behov?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1056479,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-26T09:38:38.23"
      },"id":1346521,"sagid":95912,"dokumentid":1058067,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-26T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-26T09:38:38.23","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95787,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren, vil v\u00e6re den maksimale tilladelige CO2-tilbagebe-talingstid for de vindm\u00f8ller, der anvendes ved etablering af havvindm\u00f8lleparker og energi\u00f8er?","titelkort":"Om  havvindm\u00f8lleparker og energi\u00f8er.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 773","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"773","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-09-25T09:19:20.253","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1917115,"dokumentid":1057876,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a720 S 773.pdf","versionsdato":"2023-09-25T09:16:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s773/svar/1980413/2754079.pdf","opdateringsdato":"2023-09-25T09:19:05.407","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1057876,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 773: Hvad mener ministeren, vil v\u00e6re den maksimale tilladelige CO2-tilbagebe-talingstid for de vindm\u00f8ller, der anvendes ved etablering af havvindm\u00f8lleparker og energi\u00f8er?","dato":"2023-09-25T09:14:30","modtagelsesdato":"2023-09-25T09:16:55","frigivelsesdato":"2023-09-25T09:18:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren, vil v\u00e6re den maksimale tilladelige CO2-tilbagebe-talingstid for de vindm\u00f8ller, der anvendes ved etablering af havvindm\u00f8lleparker og energi\u00f8er?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1052745,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-09-25T09:19:01.137"
      },"id":1346284,"sagid":95787,"dokumentid":1057876,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-09-25T00:00:00","opdateringsdato":"2023-09-25T09:19:01.137","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96081,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at regeringens forslag om at besk\u00e6re lektoratsordningen vil v\u00e6re et problem for fremmelsen af dansk kultur og sprog, og set i lyset af, hvor billig ordningen er, mener ministeren s\u00e5 ikke, at ordningen, der \u00f8ger kendskabet til Danmark for flere tusind mennesker rundt omkring i verden, er til stor gavn for Danmark?","titelkort":"Om at besk\u00e6re lektoratsordningen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 2","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"2","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:19:43.13","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til berlingske.dk den 13. september 2023: \u00bbRegeringen sk\u00e6rer \u00bbdrastisk\u00ab i popul\u00e6r ordning: Det er kulturl\u00f8st. Det er historiel\u00f8st. Og det er torskedumt\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1920971,"dokumentid":1059396,"titel":"Mener ministeren, at regeringens forslag om at besk\u00e6re lektoratsordningen vil v\u00e6re et problem for fremmelsen af dansk kultur og sprog, og set i lyset af, hvor billig ordningen er, mener ministeren s\u00e5 ikke, at ordningen, der \u00f8ger kendskabet til Danmark for flere tusind mennesker rundt omkring i verden, er til stor gavn for Danmark?","versionsdato":"2023-10-03T12:28:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s2/spm/2757988.pdf","opdateringsdato":"2023-10-03T16:01:18.177","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1059396,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at regeringens forslag om at besk\u00e6re lektoratsordningen vil v\u00e6re et problem for fremmelsen af dansk kultur og sprog, og set i lyset af, hvor billig ordningen er, mener ministeren s\u00e5 ikke, at ordningen, der \u00f8ger kendskabet til Danmark for flere tusind mennesker rundt omkring i verden, er til stor gavn for Danmark?","dato":"2023-10-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-03T12:35:23","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-03T12:35:44.03"
      },"id":1347770,"sagid":96081,"dokumentid":1059396,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-03T12:35:44.03","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96083,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at de praktiserende l\u00e6ger ikke bliver en del af efter\u00e5rets vaccinationsindsats mod influenza m.v.?","titelkort":"Om efter\u00e5rets vaccinationsindsats mod influenza of corona.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 3","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"3","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T09:51:11.883","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbL\u00e6ger frygter, at for f\u00e5 \u00e6ldre lader sig vaccinere mod influenza og corona\u00ab bragt den 15. september 2023 p\u00e5 Jyllands-Postens hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1920970,"dokumentid":1059397,"titel":"Hvad mener ministeren om, at de praktiserende l\u00e6ger ikke bliver en del af efter\u00e5rets vaccinationsindsats mod influenza m.v.?","versionsdato":"2023-10-03T12:28:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s3/spm/2757989.pdf","opdateringsdato":"2023-10-03T16:01:18.053","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1059397,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at de praktiserende l\u00e6ger ikke bliver en del af efter\u00e5rets vaccinationsindsats mod influenza m.v.?","dato":"2023-10-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-03T12:35:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-03T12:36:08.483"
      },"id":1347771,"sagid":96083,"dokumentid":1059397,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-03T12:36:08.483","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96084,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at l\u00e6ger advarer om, at for f\u00e5 \u00e6ldre vil lade sig vaccinere mod influenza og corona, fordi der for nogle vil v\u00e6re for langt til et vaccinationscenter, og at det er for besv\u00e6rligt at f\u00e5 booket tid m.v.?","titelkort":"Om efter\u00e5rets vaccinationsindsats mod influenza of corona.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 4","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"4","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T09:59:50.447","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbL\u00e6ger frygter, at for f\u00e5 \u00e6ldre lader sig vaccinere mod influenza og corona\u00ab bragt den 15. september 2023 p\u00e5 Jyllands-Postens hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1920972,"dokumentid":1059398,"titel":"Hvad mener ministeren om, at l\u00e6ger advarer om, at for f\u00e5 \u00e6ldre vil lade sig vaccinere mod influenza og corona, fordi der for nogle vil v\u00e6re for langt til et vaccinationscenter, og at det er for besv\u00e6rligt at f\u00e5 booket tid m.v.?","versionsdato":"2023-10-03T12:30:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s4/spm/2757990.pdf","opdateringsdato":"2023-10-03T16:01:18.13","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1059398,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at l\u00e6ger advarer om, at for f\u00e5 \u00e6ldre vil lade sig vaccinere mod influenza og corona, fordi der for nogle vil v\u00e6re for langt til et vaccinationscenter, og at det er for besv\u00e6rligt at f\u00e5 booket tid m.v.?","dato":"2023-10-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-03T12:36:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-03T12:36:33.437"
      },"id":1347773,"sagid":96084,"dokumentid":1059398,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-03T12:36:33.437","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96085,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at sikre, at de praktiserende l\u00e6ger bliver en del af efter\u00e5rets vaccinationsindsats, s\u00e5 det sikres, at tilstr\u00e6kkelig med \u00e6ldre vil lade sig vaccinere og dermed aflaste et allerede presset sundhedsv\u00e6sen?","titelkort":"Om efter\u00e5rets vaccinationsindsats mod influenza of corona.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 5","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"5","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:01:13.833","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbL\u00e6ger frygter, at for f\u00e5 \u00e6ldre lader sig vaccinere mod influenza og corona\u00ab bragt den 15. september 2023 p\u00e5 Jyllands-Postens hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1920973,"dokumentid":1059399,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at sikre, at de praktiserende l\u00e6ger bliver en del af efter\u00e5rets vaccinationsindsats, s\u00e5 det sikres, at tilstr\u00e6kkelig med \u00e6ldre vil lade sig vaccinere og dermed aflaste et allerede presset sundhedsv\u00e6sen?","versionsdato":"2023-10-03T12:33:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s5/spm/2757991.pdf","opdateringsdato":"2023-10-03T16:01:17.867","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1059399,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tage initiativ til at sikre, at de praktiserende l\u00e6ger bliver en del af efter\u00e5rets vaccinationsindsats, s\u00e5 det sikres, at tilstr\u00e6kkelig med \u00e6ldre vil lade sig vaccinere og dermed aflaste et allerede presset sundhedsv\u00e6sen?","dato":"2023-10-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-03T12:36:37","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-03T12:36:59.107"
      },"id":1347774,"sagid":96085,"dokumentid":1059399,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-03T12:36:59.107","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96080,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan mener ministeren, at det spiller sammen med regeringens \u00f8nske om at indf\u00f8re et s\u00e5kaldt \u00bbfuldt landevejsprincip\u00ab, n\u00e5r Lolland Kommune forringer f\u00e6rgefarten til henholdsvis Fem\u00f8 og Ask\u00f8-Lille\u00f8, og agter ministeren at g\u00e5 i dialog med Lolland Kommune for at undg\u00e5 de markante forringelser p\u00e5 \u00f8ernes f\u00e6rgefart og sikre disse landdistrikter?","titelkort":"Om at Lolland Kommune forringer f\u00e6rgefarten til henholdsvis Fem\u00f8 og Ask\u00f8-Lille\u00f8.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-13T09:04:16.887","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1920969,"dokumentid":1059395,"titel":"Hvordan mener ministeren, at det spiller sammen med regeringens \u00f8nske om at indf\u00f8re et s\u00e5kaldt \u00bbfuldt landevejsprincip\u00ab, n\u00e5r Lolland Kommune forringer f\u00e6rgefarten til henholdsvis Fem\u00f8 og Ask\u00f8-Lille\u00f8, og agter ministeren at g\u00e5 i dialog med Lolland Kommune for at undg\u00e5 de markante forringelser p\u00e5 \u00f8ernes f\u00e6rgefart og sikre disse landdistrikter?","versionsdato":"2023-10-05T09:28:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s1/spm/2757987.pdf","opdateringsdato":"2023-10-05T09:28:50.397","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1922834,"dokumentid":1059395,"titel":"23-37751 Hvordan mener ministeren, at det spiller sammen med regeringens \u00f8nske om at indf\u00f8re  2757987 1 0.docx","versionsdato":"2023-10-05T09:29:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s1/spm/2759867.pdf","opdateringsdato":"2023-10-05T09:30:09.54","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1059395,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan mener ministeren, at det spiller sammen med regeringens \u00f8nske om at indf\u00f8re et s\u00e5kaldt \u00bbfuldt landevejsprincip\u00ab, n\u00e5r Lolland Kommune forringer f\u00e6rgefarten til henholdsvis Fem\u00f8 og Ask\u00f8-Lille\u00f8, og agter ministeren at g\u00e5 i dialog med Lolland Kommune for at undg\u00e5 de markante forringelser p\u00e5 \u00f8ernes f\u00e6rgefart og sikre disse landdistrikter?","dato":"2023-10-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-03T12:34:54","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-03T12:41:00.817"
      },"id":1347777,"sagid":96080,"dokumentid":1059395,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-03T12:41:00.817","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96087,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er justitsministeren bekendt med g\u00e6ldende retspraksis fra EU-lande og fra EMD, hvor folk er id\u00f8mt frihedsstraf for blasfemi eller andre kr\u00e6nkelser af religi\u00f8se f\u00f8lelser herunder religi\u00f8se objekter?","titelkort":"Om kr\u00e6nkelser af religi\u00f8se f\u00f8lelser herunder religi\u00f8se objekter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 7","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"7","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-13T10:46:12.703","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1920989,"dokumentid":1059405,"titel":"Er justitsministeren bekendt med g\u00e6ldende retspraksis fra EU-lande og fra EMD, hvor folk er id\u00f8mt frihedsstraf for blasfemi eller andre kr\u00e6nkelser af religi\u00f8se f\u00f8lelser herunder religi\u00f8se objekter?","versionsdato":"2023-10-03T12:45:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s7/spm/2758007.pdf","opdateringsdato":"2023-10-03T16:01:18.707","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1059405,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er justitsministeren bekendt med g\u00e6ldende retspraksis fra EU-lande og fra EMD, hvor folk er id\u00f8mt frihedsstraf for blasfemi eller andre kr\u00e6nkelser af religi\u00f8se f\u00f8lelser herunder religi\u00f8se objekter?","dato":"2023-10-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-03T12:46:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-03T12:46:30.94"
      },"id":1347780,"sagid":96087,"dokumentid":1059405,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-03T12:46:30.94","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96089,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at en \u00e6ndret fortolkning af Danmarks internationale forpligtelser efter Den Europ\u00e6iske Menneskerettighedskonvention (EMRK) kan \u00e6ndre den administrative praksis i Danmark vedr\u00f8rende eksempelvis juridisk k\u00f8nsskifte for mindre\u00e5rige fra den ene dag til den anden uden om Folketinget?","titelkort":"Om juridisk k\u00f8nsskifte.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 9","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"9","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T15:25:24.033","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til \u00e5bent samr\u00e5d med indenrigs- og sundhedsministeren om samr\u00e5dsspm. A-C vedr\u00f8rende juridisk k\u00f8nsskifte den 19. september 2023 og Indenrigs- og Sundhedsministeriets brev til Indenrigsudvalget af 11. august 2023, jf. INU alm. del \u2013 bilag 37. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1920991,"dokumentid":1059407,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at en \u00e6ndret fortolkning af Danmarks internationale forpligtelser efter Den Europ\u00e6iske Menneskerettighedskonvention (EMRK) kan \u00e6ndre den administrative praksis i Danmark vedr\u00f8rende eksempelvis juridisk k\u00f8nsskifte for mindre\u00e5rige fra den ene dag til den anden uden om Folketinget?","versionsdato":"2023-10-06T12:10:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s9/spm/2758009.pdf","opdateringsdato":"2023-10-06T12:10:54.917","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1059407,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at en \u00e6ndret fortolkning af Danmarks internationale forpligtelser efter Den Europ\u00e6iske Menneskerettighedskonvention (EMRK) kan \u00e6ndre den administrative praksis i Danmark vedr\u00f8rende eksempelvis juridisk k\u00f8nsskifte for mindre\u00e5rige fra den ene dag til den anden uden om Folketinget?","dato":"2023-10-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-03T13:04:21","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-03T13:04:36.597"
      },"id":1347794,"sagid":96089,"dokumentid":1059407,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-03T13:04:36.597","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96090,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren sikre, at alle adopterede i Danmark har direkte adgang til oplysninger om deres ophav og f\u00e5r udleveret al dokumentation fra Danish International Adoption (DIA)?","titelkort":"Om adopterede.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 10","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"10","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:07:33.387","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1920992,"dokumentid":1059408,"titel":"Vil ministeren sikre, at alle adopterede i Danmark har direkte adgang til oplysninger om deres ophav og f\u00e5r udleveret al dokumentation fra Danish International Adoption (DIA)?","versionsdato":"2023-10-03T12:58:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s10/spm/2758010.pdf","opdateringsdato":"2023-10-03T16:01:17.897","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1059408,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren sikre, at alle adopterede i Danmark har direkte adgang til oplysninger om deres ophav og f\u00e5r udleveret al dokumentation fra Danish International Adoption (DIA)?","dato":"2023-10-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-03T13:04:48","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-03T13:05:10.197"
      },"id":1347795,"sagid":96090,"dokumentid":1059408,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-03T13:05:10.197","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96091,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren sikre, at alle arkiver med oplysninger om adopteredes ophav overgives til de danske myndigheder, eksempelvis Rigsarkivet, hvorfra adopterede kan ans\u00f8ge om adgang til deres oplysninger?","titelkort":"Om adopterede.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 11","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"11","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:09:15.583","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1920993,"dokumentid":1059409,"titel":"Vil ministeren sikre, at alle arkiver med oplysninger om adopteredes ophav overgives til de danske myndigheder, eksempelvis Rigsarkivet, hvorfra adopterede kan ans\u00f8ge om adgang til deres oplysninger?","versionsdato":"2023-10-03T13:00:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s11/spm/2758011.pdf","opdateringsdato":"2023-10-03T16:01:18.227","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1059409,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren sikre, at alle arkiver med oplysninger om adopteredes ophav overgives til de danske myndigheder, eksempelvis Rigsarkivet, hvorfra adopterede kan ans\u00f8ge om adgang til deres oplysninger?","dato":"2023-10-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-03T13:05:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-03T13:05:37.703"
      },"id":1347796,"sagid":96091,"dokumentid":1059409,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-03T13:05:37.703","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96088,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Vil ministeren tage initiativer, der har til form\u00e5l at stoppe den stigende prisspiral i den kollektive trafik, der fra januar igen vil h\u00e6ve priserne for pendlere, unge og pensionister, som is\u00e6r i landdistrikterne er dybt afh\u00e6ngige af de offentlige trafiktilbud, som alts\u00e5 nu bliver dyrere, samtidig med at de bliver f\u00e6rre?","titelkort":"Om stigende prisspiral i den kollektive trafik.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 8","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"8","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-19T09:36:50.267","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1920990,"dokumentid":1059406,"titel":"Vil ministeren tage initiativer, der har til form\u00e5l at stoppe den stigende prisspiral i den kollektive trafik, der fra januar igen vil h\u00e6ve priserne for pendlere, unge og pensionister, som is\u00e6r i landdistrikterne er dybt afh\u00e6ngige af de offentlige trafiktilbud, som alts\u00e5 nu bliver dyrere, samtidig med at de bliver f\u00e6rre?","versionsdato":"2023-10-03T12:50:20","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s8/spm/2758008.pdf","opdateringsdato":"2023-10-03T16:01:17.707","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1059406,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tage initiativer, der har til form\u00e5l at stoppe den stigende prisspiral i den kollektive trafik, der fra januar igen vil h\u00e6ve priserne for pendlere, unge og pensionister, som is\u00e6r i landdistrikterne er dybt afh\u00e6ngige af de offentlige trafiktilbud, som alts\u00e5 nu bliver dyrere, samtidig med at de bliver f\u00e6rre?","dato":"2023-10-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-03T13:03:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-03T13:21:00.943"
      },"id":1347798,"sagid":96088,"dokumentid":1059406,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-03T13:21:00.943","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96086,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren \u00e5ben for at \u00e6ndre eksisterende lovgivning, s\u00e5ledes at kommuner som eksempelvis K\u00f8benhavns Kommune f\u00e5r mulighed for at forbyde benzindrevne knallerter fra cykelstierne med henblik p\u00e5 \u00f8get trafiksikkerhed og tilmed forbedret luftforurening?","titelkort":"Om at forbyde benzindrevne knallerter fra cykelstierne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 6","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"6","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:02:14.747","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1920976,"dokumentid":1059402,"titel":"Er ministeren \u00e5ben for at \u00e6ndre eksisterende lovgivning, s\u00e5ledes at kommuner som eksempelvis K\u00f8benhavns Kommune f\u00e5r mulighed for at forbyde benzindrevne knallerter fra cykelstierne med henblik p\u00e5 \u00f8get trafiksikkerhed og tilmed forbedret luftforurening?","versionsdato":"2023-10-03T12:40:58","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s6/spm/2757993.pdf","opdateringsdato":"2023-10-03T16:01:18.673","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1059402,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren \u00e5ben for at \u00e6ndre eksisterende lovgivning, s\u00e5ledes at kommuner som eksempelvis K\u00f8benhavns Kommune f\u00e5r mulighed for at forbyde benzindrevne knallerter fra cykelstierne med henblik p\u00e5 \u00f8get trafiksikkerhed og tilmed forbedret luftforurening?","dato":"2023-10-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-03T12:45:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-03T13:21:01.35"
      },"id":1347799,"sagid":96086,"dokumentid":1059402,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-03T13:21:01.35","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96093,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren bakke Storbritanniens indenrigsminister Suella Braverman op i, at Flygtningekonventionen fra 1951 b\u00f8r reformeres og moderniseres, og dermed arbejde for, at Danmark ligeledes bidrager til at konventionen bliver indrettet s\u00e5ledes, at man ikke f.eks. kan st\u00e5 p\u00e5 den tysk-danske gr\u00e6nse og s\u00f8ge om asyl i Danmark, jf. artiklen \u00bbStorbritannien: Reform\u00e9r flygtningetraktat\u00ab fra Ritzau den 26. september 2023 kl. 15.00?","titelkort":"Om, at Flygtningekonventionen fra 1951 b\u00f8r reformeres og moderniseres.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 12","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"12","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-10T08:51:51.873","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1921017,"dokumentid":1059420,"titel":"Vil ministeren bakke Storbritanniens indenrigsminister Suella Braverman op i, at Flygtningekonventionen fra 1951 b\u00f8r reformeres og moderniseres, og dermed arbejde for, at Danmark ligeledes bidrager til at konventionen bliver indrettet s\u00e5ledes, at man ikke f.eks. kan st\u00e5 p\u00e5 den tysk-danske gr\u00e6nse og s\u00f8ge om asyl i Danmark, jf. artiklen \u00bbStorbritannien: Reform\u00e9r flygtningetraktat\u00ab fra Ritzau den 26. september 2023 kl. 15.00?","versionsdato":"2023-10-03T13:35:36","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s12/spm/2758034.pdf","opdateringsdato":"2023-10-03T13:35:53.55","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1059420,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren bakke Storbritanniens indenrigsminister Suella Braverman op i, at Flygtningekonventionen fra 1951 b\u00f8r reformeres og moderniseres, og dermed arbejde for, at Danmark ligeledes bidrager til at konventionen bliver indrettet s\u00e5ledes, at man ikke f.eks. kan st\u00e5 p\u00e5 den tysk-danske gr\u00e6nse og s\u00f8ge om asyl i Danmark, jf. artiklen \u00bbStorbritannien: Reform\u00e9r flygtningetraktat\u00ab fra Ritzau den 26. september 2023 kl. 15.00?","dato":"2023-10-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-03T13:27:44","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-03T13:27:57.217"
      },"id":1347800,"sagid":96093,"dokumentid":1059420,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-03T13:27:57.217","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96094,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvorfor ministeren ikke anser negativ social kontrol i indvandrermilj\u00f8er for at udg\u00f8re det st\u00f8rste problem for ligestillingen i Danmark, og herunder uddybe, om ministeren mener, at det er vigtigere at fremme kvinders repr\u00e6sentation i bestyrelser end at fremme ligestilling i indvandrermilj\u00f8er ved at bek\u00e6mpe negativ social kontrol?","titelkort":"Om negativ social kontrol i indvandrermilj\u00f8er.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 13","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"13","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-10T13:41:35.703","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til ministerens besvarelse af Samr\u00e5dssp\u00f8rgsm\u00e5l H stillet den 11. august 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1921025,"dokumentid":1059425,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvorfor ministeren ikke anser negativ social kontrol i indvandrermilj\u00f8er for at udg\u00f8re det st\u00f8rste problem for ligestillingen i Danmark, og herunder uddybe, om ministeren mener, at det er vigtigere at fremme kvinders repr\u00e6sentation i bestyrelser end at fremme ligestilling i indvandrermilj\u00f8er ved at bek\u00e6mpe negativ social kontrol?","versionsdato":"2023-10-03T13:47:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s13/spm/2758045.pdf","opdateringsdato":"2023-10-03T16:01:17.623","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1059425,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvorfor ministeren ikke anser negativ social kontrol i indvandrermilj\u00f8er for at udg\u00f8re det st\u00f8rste problem for ligestillingen i Danmark, og herunder uddybe, om ministeren mener, at det er vigtigere at fremme kvinders repr\u00e6sentation i bestyrelser end at fremme ligestilling i indvandrermilj\u00f8er ved at bek\u00e6mpe negativ social kontrol?","dato":"2023-10-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-03T13:50:09","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-03T13:50:21.577"
      },"id":1347801,"sagid":96094,"dokumentid":1059425,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-03T13:50:21.577","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96095,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Hvad mener ministeren om, at Viborg Kommune vil forts\u00e6tte med at h\u00e6lde spildevand ud i Hjarb\u00e6k Fjord og Lovns Bredning over det naturlige vandskel, selv om Randers Kommune har gjort indsigelser mod dette?","titelkort":"Om at Viborg Kommune h\u00e6lder spildevand ud i Hjarb\u00e6k Fjord og Lovns Bredning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 14","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"14","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-04T13:30:00.423","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbVand fra en stor del af kommunen skal ud p\u00e5 en lang rejse: Seks renseanl\u00e6g kan st\u00e5 foran lukning\u00ab den 27. oktober 2022 p\u00e5 Viborg Folkeblads hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1921034,"dokumentid":1059428,"titel":"Hvad mener ministeren om, at Viborg Kommune vil forts\u00e6tte med at h\u00e6lde spildevand ud i Hjarb\u00e6k Fjord og Lovns Bredning over det naturlige vandskel, selv om Randers Kommune har gjort indsigelser mod dette?","versionsdato":"2023-10-04T12:27:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s14/spm/2758051.pdf","opdateringsdato":"2023-10-04T12:27:59.61","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1059428,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at Viborg Kommune vil forts\u00e6tte med at h\u00e6lde spildevand ud i Hjarb\u00e6k Fjord og Lovns Bredning over det naturlige vandskel, selv om Randers Kommune har gjort indsigelser mod dette?","dato":"2023-10-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-03T14:03:39","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-03T14:03:52.193"
      },"id":1347802,"sagid":96095,"dokumentid":1059428,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-03T14:03:52.193","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96096,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til byggebranchens kritik af, at de nye LCA-krav (hvor en bygnings levealder beregnes til 50 \u00e5r) kan komme til at medf\u00f8re en forringelse af kvaliteten og dermed holdbarheden af kommende bygninger, og vil ministeren i forl\u00e6ngelse heraf overveje at \u00e6ndre rammerne for LCA-beregninger, s\u00e5 der gives en bonus til de materialer, der har en holdbarhed p\u00e5 over 50 \u00e5r, s\u00e5 materialers reelle holdbarhed afspejles i beregningsmodellerne?","titelkort":"Om de nye LCA-krav.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 15","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"15","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:06:11.46","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1921036,"dokumentid":1059430,"titel":"Hvad er ministerens holdning til byggebranchens kritik af, at de nye LCA-krav (hvor en bygnings levealder beregnes til 50 \u00e5r) kan komme til at medf\u00f8re en forringelse af kvaliteten og dermed holdbarheden af kommende bygninger, og vil ministeren i forl\u00e6ngelse heraf overveje at \u00e6ndre rammerne for LCA-beregninger, s\u00e5 der gives en bonus til de materialer, der har en holdbarhed p\u00e5 over 50 \u00e5r, s\u00e5 materialers reelle holdbarhed afspejles i beregningsmodellerne?","versionsdato":"2023-10-03T14:10:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s15/spm/2758056.pdf","opdateringsdato":"2023-10-03T16:01:17.753","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1059430,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til byggebranchens kritik af, at de nye LCA-krav (hvor en bygnings levealder beregnes til 50 \u00e5r) kan komme til at medf\u00f8re en forringelse af kvaliteten og dermed holdbarheden af kommende bygninger, og vil ministeren i forl\u00e6ngelse heraf overveje at \u00e6ndre rammerne for LCA-beregninger, s\u00e5 der gives en bonus til de materialer, der har en holdbarhed p\u00e5 over 50 \u00e5r, s\u00e5 materialers reelle holdbarhed afspejles i beregningsmodellerne?","dato":"2023-10-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-03T14:13:39","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-03T14:13:41.043"
      },"id":1347804,"sagid":96096,"dokumentid":1059430,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-03T14:13:41.043","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96099,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren p\u00e5 baggrund af de mindst seks tilf\u00e6lde af solouheld i \u00e5r, der involverer grisetransporter, tage initiativ til, at der for at forbedre trafiksikkerheden og sikre dyrevelf\u00e6rden igangs\u00e6ttes en unders\u00f8gelse af \u00e5rsagen til grisetransporters involvering i solouheld, herunder om transport af dyr i flere lag udg\u00f8r en risikofaktor?\n","titelkort":"Om de mindst seks tilf\u00e6lde af solouheld i \u00e5r, der involverer grisetransporter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 18","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"18","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-11T11:32:32.647","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til pressemeddelelsen \u00bbVi skal have kortlagt de mange ulykker med grisetransporter\u00ab bragt p\u00e5 Dyrenes Beskyttelses hjemmeside den 18. september 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1921043,"dokumentid":1059433,"titel":"Vil ministeren p\u00e5 baggrund af de mindst seks tilf\u00e6lde af solouheld i \u00e5r, der involverer grisetransporter, tage initiativ til, at der for at forbedre trafiksikkerheden og sikre dyrevelf\u00e6rden igangs\u00e6ttes en unders\u00f8gelse af \u00e5rsagen til grisetransporters involvering i solouheld, herunder om transport af dyr i flere lag udg\u00f8r en risikofaktor?\n","versionsdato":"2023-10-05T10:51:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s18/spm/2758063.pdf","opdateringsdato":"2023-10-05T10:52:09.12","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1922924,"dokumentid":1059433,"titel":"23-37788 Vil ministeren p\u00e5 baggrund af de mindst seks tilf\u00e6lde af solouheld i \u00e5r, der involve 2758063_1_0.docx","versionsdato":"2023-10-05T10:52:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s18/spm/2759966.pdf","opdateringsdato":"2023-10-05T10:53:16.99","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1059433,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren p\u00e5 baggrund af de mindst seks tilf\u00e6lde af solouheld i \u00e5r, der involverer grisetransporter, tage initiativ til, at der for at forbedre trafiksikkerheden og sikre dyrevelf\u00e6rden igangs\u00e6ttes en unders\u00f8gelse af \u00e5rsagen til grisetransporters involvering i solouheld, herunder om transport af dyr i flere lag udg\u00f8r en risikofaktor?\n","dato":"2023-10-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-03T14:13:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-03T14:14:03.937"
      },"id":1347805,"sagid":96099,"dokumentid":1059433,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-03T14:14:03.937","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96103,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren sikre, at der udarbejdes en alment anvendelig formel for beregning af normeringer, som kan bruges af alle kommuner og af de private daginstitutioner?","titelkort":"Om normeringer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 22","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"22","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-11T09:01:44.547","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Fra den 1. januar 2024 skal private vuggestuer og b\u00f8rnehaver p\u00e5 institutionsniveau leve op til mindst den gennemsnitlige normering for de kommunale og selvejende daginstitutioner i kommunen. For at normeringen i private daginstitutioner skal kunne beregnes p\u00e5 samme m\u00e5de som den beregningsm\u00e5de, man har anvendt til de kommunale og selvejende daginstitutioner, er det n\u00f8dvendigt for de private daginstitutioner at have et brugbart og transparent redskab, som sikrer, at sammenligningen bliver reel og p\u00e5 samme beregningsgrundlag.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1921051,"dokumentid":1059440,"titel":"Vil ministeren sikre, at der udarbejdes en alment anvendelig formel for beregning af normeringer, som kan bruges af alle kommuner og af de private daginstitutioner?","versionsdato":"2023-10-03T14:19:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s22/spm/2758071.pdf","opdateringsdato":"2023-10-03T16:01:18.477","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1059440,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren sikre, at der udarbejdes en alment anvendelig formel for beregning af normeringer, som kan bruges af alle kommuner og af de private daginstitutioner?","dato":"2023-10-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-03T14:22:37","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-03T14:22:57.25"
      },"id":1347814,"sagid":96103,"dokumentid":1059440,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-03T14:22:57.25","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96098,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det b\u00f8r v\u00e6re strafbart p\u00e5 et offentligt sted at \u00f8del\u00e6gge en buste af katolikkernes Jomfru Maria?","titelkort":"Om forslaget om et forbud mod at behandle religi\u00f8se genstande af v\u00e6sentlig betydning utilb\u00f8rligt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 17","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"17","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:03:04.8","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1921042,"dokumentid":1059434,"titel":"Mener ministeren, at det b\u00f8r v\u00e6re strafbart p\u00e5 et offentligt sted at \u00f8del\u00e6gge en buste af katolikkernes Jomfru Maria?","versionsdato":"2023-10-03T14:14:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s17/spm/2758062.pdf","opdateringsdato":"2023-10-03T16:01:17.67","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1059434,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det b\u00f8r v\u00e6re strafbart p\u00e5 et offentligt sted at \u00f8del\u00e6gge en buste af katolikkernes Jomfru Maria?","dato":"2023-10-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-03T14:26:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-03T14:26:33.137"
      },"id":1347816,"sagid":96098,"dokumentid":1059434,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-03T14:26:33.137","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96100,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at forslaget om et forbud mod at behandle religi\u00f8se genstande af v\u00e6sentlig betydning utilb\u00f8rligt er en \u00bbjuridisk n\u00e5lestiksoperation\u00ab nu, hvor regeringens forslag er langt mere vidtg\u00e5ende og netop vil forbyde mange former for s\u00e5kaldt utilb\u00f8rlig behandling af religi\u00f8se genstande?","titelkort":"Om forslaget om et forbud mod at behandle religi\u00f8se genstande af v\u00e6sentlig betydning utilb\u00f8rligt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 19","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"19","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:04:48.87","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1921046,"dokumentid":1059436,"titel":"Mener ministeren, at forslaget om et forbud mod at behandle religi\u00f8se genstande af v\u00e6sentlig betydning utilb\u00f8rligt er en \u00bbjuridisk n\u00e5lestiksoperation\u00ab nu, hvor regeringens forslag er langt mere vidtg\u00e5ende og netop vil forbyde mange former for s\u00e5kaldt utilb\u00f8rlig behandling af religi\u00f8se genstande?","versionsdato":"2023-10-03T14:15:39","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s19/spm/2758065.pdf","opdateringsdato":"2023-10-03T16:01:17.547","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1059436,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at forslaget om et forbud mod at behandle religi\u00f8se genstande af v\u00e6sentlig betydning utilb\u00f8rligt er en \u00bbjuridisk n\u00e5lestiksoperation\u00ab nu, hvor regeringens forslag er langt mere vidtg\u00e5ende og netop vil forbyde mange former for s\u00e5kaldt utilb\u00f8rlig behandling af religi\u00f8se genstande?","dato":"2023-10-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-03T14:26:34","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-03T14:26:56.357"
      },"id":1347817,"sagid":96100,"dokumentid":1059436,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-03T14:26:56.357","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96102,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens holdning, at et forbud mod at behandle genstande af v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning utilb\u00f8rligt er en begr\u00e6nsning af ytringsfriheden?","titelkort":"Om forslaget om et forbud mod at behandle religi\u00f8se genstande af v\u00e6sentlig betydning utilb\u00f8rligt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 21","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"21","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:06:45.23","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1921050,"dokumentid":1059439,"titel":"Er det ministerens holdning, at et forbud mod at behandle genstande af v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning utilb\u00f8rligt er en begr\u00e6nsning af ytringsfriheden?","versionsdato":"2023-10-03T14:19:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s21/spm/2758070.pdf","opdateringsdato":"2023-10-03T16:01:18.303","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1059439,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det ministerens holdning, at et forbud mod at behandle genstande af v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning utilb\u00f8rligt er en begr\u00e6nsning af ytringsfriheden?","dato":"2023-10-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-03T14:27:23","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-03T14:27:44.363"
      },"id":1347818,"sagid":96102,"dokumentid":1059439,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-03T14:27:44.363","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96105,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det at forh\u00e5ne, br\u00e6nde, tils\u00f8le, smide med, rive, eller g\u00f8re andet med f.eks. en koran er en ytring?","titelkort":"Om forslaget om et forbud mod at behandle religi\u00f8se genstande af v\u00e6sentlig betydning utilb\u00f8rligt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 23","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"23","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:08:31.05","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1921052,"dokumentid":1059441,"titel":"Mener ministeren, at det at forh\u00e5ne, br\u00e6nde, tils\u00f8le, smide med, rive, eller g\u00f8re andet med f.eks. en koran er en ytring?","versionsdato":"2023-10-03T14:20:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s23/spm/2758072.pdf","opdateringsdato":"2023-10-03T16:01:18.597","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1059441,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det at forh\u00e5ne, br\u00e6nde, tils\u00f8le, smide med, rive, eller g\u00f8re andet med f.eks. en koran er en ytring?","dato":"2023-10-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-03T14:27:44","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-03T14:28:04.317"
      },"id":1347819,"sagid":96105,"dokumentid":1059441,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-03T14:28:04.317","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96106,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren forklare, hvorfor regeringen med forbuddet mod s\u00e5kaldt utilb\u00f8rlig behandling af religi\u00f8se symboler vil g\u00f8re indgreb i kunstnernes frihed, ved at de ikke kan ud\u00f8ve kunst som vanligt, og dermed om indgrebet kan antages at v\u00e6re en \u00bbjuridisk n\u00e5lestiksoperation\u00ab?","titelkort":"Om forslaget om et forbud mod at behandle religi\u00f8se genstande af v\u00e6sentlig betydning utilb\u00f8rligt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 24","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"24","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:10:08.627","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1921054,"dokumentid":1059442,"titel":"Vil ministeren forklare, hvorfor regeringen med forbuddet mod s\u00e5kaldt utilb\u00f8rlig behandling af religi\u00f8se symboler vil g\u00f8re indgreb i kunstnernes frihed, ved at de ikke kan ud\u00f8ve kunst som vanligt, og dermed om indgrebet kan antages at v\u00e6re en \u00bbjuridisk n\u00e5lestiksoperation\u00ab?","versionsdato":"2023-10-03T14:22:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s24/spm/2758073.pdf","opdateringsdato":"2023-10-03T16:01:18.35","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1059442,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren forklare, hvorfor regeringen med forbuddet mod s\u00e5kaldt utilb\u00f8rlig behandling af religi\u00f8se symboler vil g\u00f8re indgreb i kunstnernes frihed, ved at de ikke kan ud\u00f8ve kunst som vanligt, og dermed om indgrebet kan antages at v\u00e6re en \u00bbjuridisk n\u00e5lestiksoperation\u00ab?","dato":"2023-10-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-03T14:28:06","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-03T14:28:28.963"
      },"id":1347820,"sagid":96106,"dokumentid":1059442,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-03T14:28:28.963","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96107,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at man som dansk statsborger ikke m\u00e5 forh\u00e5ne en fremmed stats flag ved f.eks. at br\u00e6nde det, men at en udenlandsk statsborger i Danmark gerne m\u00e5 forh\u00e5ne Dannebrog ved f.eks. at br\u00e6nde det?","titelkort":"Om forslaget om et forbud mod at behandle religi\u00f8se genstande af v\u00e6sentlig betydning utilb\u00f8rligt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 25","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"25","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:12:04.403","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1921055,"dokumentid":1059443,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at man som dansk statsborger ikke m\u00e5 forh\u00e5ne en fremmed stats flag ved f.eks. at br\u00e6nde det, men at en udenlandsk statsborger i Danmark gerne m\u00e5 forh\u00e5ne Dannebrog ved f.eks. at br\u00e6nde det?","versionsdato":"2023-10-03T14:23:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s25/spm/2758075.pdf","opdateringsdato":"2023-10-03T16:01:18.273","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1059443,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at man som dansk statsborger ikke m\u00e5 forh\u00e5ne en fremmed stats flag ved f.eks. at br\u00e6nde det, men at en udenlandsk statsborger i Danmark gerne m\u00e5 forh\u00e5ne Dannebrog ved f.eks. at br\u00e6nde det?","dato":"2023-10-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-03T14:28:32","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-03T14:28:53.027"
      },"id":1347821,"sagid":96107,"dokumentid":1059443,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-03T14:28:53.027","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96109,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at der ydes offentligt tilskud til parykker, men ikke til forebyggende k\u00f8leh\u00e6tter, til onkologiske patienter i visse cytostatikabehandlinger, n\u00e5r der b\u00e5de i udenlandske studier og i tidligere fors\u00f8g i amterne har v\u00e6ret positive resultater i forbindelse med brugen af k\u00f8leh\u00e6tter?","titelkort":"Om, at der ydes offentligt tilskud til parykker, men ikke til forebyggende k\u00f8leh\u00e6tter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 27","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"27","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-06T13:05:22.5","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Patienterne oplever h\u00e5ret som en stor del af deres personlighed, og for mange har h\u00e5rtabet negativ indflydelse p\u00e5 deres selvv\u00e6rd og livskvalitet. Der henvises til artiklen \u00bbKr\u00e6ftpatienter kan bevare h\u00e5ret med k\u00f8leh\u00e6tter\u00ab p\u00e5 dsr.dk den 29. september 2023.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1921073,"dokumentid":1059450,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at der ydes offentligt tilskud til parykker, men ikke til forebyggende k\u00f8leh\u00e6tter, til onkologiske patienter i visse cytostatikabehandlinger, n\u00e5r der b\u00e5de i udenlandske studier og i tidligere fors\u00f8g i amterne har v\u00e6ret positive resultater i forbindelse med brugen af k\u00f8leh\u00e6tter?","versionsdato":"2023-10-03T14:36:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s27/spm/2758092.pdf","opdateringsdato":"2023-10-03T14:36:44.13","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1059450,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at der ydes offentligt tilskud til parykker, men ikke til forebyggende k\u00f8leh\u00e6tter, til onkologiske patienter i visse cytostatikabehandlinger, n\u00e5r der b\u00e5de i udenlandske studier og i tidligere fors\u00f8g i amterne har v\u00e6ret positive resultater i forbindelse med brugen af k\u00f8leh\u00e6tter?","dato":"2023-10-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-03T14:35:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-03T14:36:12.183"
      },"id":1347822,"sagid":96109,"dokumentid":1059450,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-03T14:36:12.183","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96101,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorfor mener ministeren, at man i 2023 skal placere religi\u00f8se f\u00f8lelser h\u00f8jere end f.eks. nationale f\u00f8lelser, nu, hvor regeringen vil lovgive mod at br\u00e6nde en religi\u00f8s bog, men at det ikke skal v\u00e6re ulovligt at br\u00e6nde f.eks. Dannebrog og grundloven af, som for nogle kan v\u00e6kke lige s\u00e5 store f\u00f8lelser?","titelkort":"Om forslaget om et forbud mod at behandle religi\u00f8se genstande af v\u00e6sentlig betydning utilb\u00f8rligt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 20","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"20","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:11:06.427","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1921049,"dokumentid":1059438,"titel":"Hvorfor mener ministeren, at man i 2023 skal placere religi\u00f8se f\u00f8lelser h\u00f8jere end f.eks. nationale f\u00f8lelser, nu, hvor regeringen vil lovgive mod at br\u00e6nde en religi\u00f8s bog, men at det ikke skal v\u00e6re ulovligt at br\u00e6nde f.eks. Dannebrog og grundloven af, som for nogle kan v\u00e6kke lige s\u00e5 store f\u00f8lelser?","versionsdato":"2023-10-03T14:17:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s20/spm/2758069.pdf","opdateringsdato":"2023-10-03T16:01:17.577","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1059438,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvorfor mener ministeren, at man i 2023 skal placere religi\u00f8se f\u00f8lelser h\u00f8jere end f.eks. nationale f\u00f8lelser, nu, hvor regeringen vil lovgive mod at br\u00e6nde en religi\u00f8s bog, men at det ikke skal v\u00e6re ulovligt at br\u00e6nde f.eks. Dannebrog og grundloven af, som for nogle kan v\u00e6kke lige s\u00e5 store f\u00f8lelser?","dato":"2023-10-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-03T14:26:59","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-03T14:41:02.91"
      },"id":1347823,"sagid":96101,"dokumentid":1059438,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-03T14:41:02.91","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96097,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at det med regeringens forslag om et forbud mod at behandle genstande af v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning utilb\u00f8rligt ikke st\u00e5r klart, hvis moral der skal afg\u00f8re, om noget er \u00bbutilb\u00f8rligt\u00ab \u2013 som if\u00f8lge Den Danske Ordbog betyder \u00bbsom strider mod god moral\u00ab \u2013 og om det f.eks. er den meget religi\u00f8ses, ateistens, politimandens eller ministerens egen moral, der vil skulle navigeres efter?","titelkort":"Om forslaget om et forbud mod at behandle religi\u00f8se genstande af v\u00e6sentlig betydning utilb\u00f8rligt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 16","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"16","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:01:26.41","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1921040,"dokumentid":1059432,"titel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at det med regeringens forslag om et forbud mod at behandle genstande af v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning utilb\u00f8rligt ikke st\u00e5r klart, hvis moral der skal afg\u00f8re, om noget er \u00bbutilb\u00f8rligt\u00ab \u2013 som if\u00f8lge Den Danske Ordbog betyder \u00bbsom strider mod god moral\u00ab \u2013 og om det f.eks. er den meget religi\u00f8ses, ateistens, politimandens eller ministerens egen moral, der vil skulle navigeres efter?","versionsdato":"2023-10-03T14:12:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s16/spm/2758060.pdf","opdateringsdato":"2023-10-03T16:01:18.443","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1059432,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at det med regeringens forslag om et forbud mod at behandle genstande af v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning utilb\u00f8rligt ikke st\u00e5r klart, hvis moral der skal afg\u00f8re, om noget er \u00bbutilb\u00f8rligt\u00ab \u2013 som if\u00f8lge Den Danske Ordbog betyder \u00bbsom strider mod god moral\u00ab \u2013 og om det f.eks. er den meget religi\u00f8ses, ateistens, politimandens eller ministerens egen moral, der vil skulle navigeres efter?","dato":"2023-10-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-03T14:25:48","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-03T14:41:03.287"
      },"id":1347824,"sagid":96097,"dokumentid":1059432,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-03T14:41:03.287","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96108,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det b\u00f8r v\u00e6re strafbart for en kunstner at trampe p\u00e5 og br\u00e6nde sit eget kunstv\u00e6rk, som umiddelbart kan ligne Kristus p\u00e5 korset, men som i virkeligheden er en tilf\u00e6ldig kvinde p\u00e5 korset, eller som evt. er en mandslignende person, som kunstneren definerer som kvinde?","titelkort":"Om forslaget om et forbud mod at behandle religi\u00f8se genstande af v\u00e6sentlig betydning utilb\u00f8rligt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 26","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"26","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:06:01.857","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1921056,"dokumentid":1059444,"titel":"Mener ministeren, at det b\u00f8r v\u00e6re strafbart for en kunstner at trampe p\u00e5 og br\u00e6nde sit eget kunstv\u00e6rk, som umiddelbart kan ligne Kristus p\u00e5 korset, men som i virkeligheden er en tilf\u00e6ldig kvinde p\u00e5 korset, eller som evt. er en mandslignende person, som kunstneren definerer som kvinde?","versionsdato":"2023-10-03T14:25:06","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s26/spm/2758076.pdf","opdateringsdato":"2023-10-03T16:01:17.943","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1059444,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det b\u00f8r v\u00e6re strafbart for en kunstner at trampe p\u00e5 og br\u00e6nde sit eget kunstv\u00e6rk, som umiddelbart kan ligne Kristus p\u00e5 korset, men som i virkeligheden er en tilf\u00e6ldig kvinde p\u00e5 korset, eller som evt. er en mandslignende person, som kunstneren definerer som kvinde?","dato":"2023-10-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-03T14:28:57","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-03T14:41:03.55"
      },"id":1347825,"sagid":96108,"dokumentid":1059444,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-03T14:41:03.55","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96111,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvorvidt ministeren mener, at kommunerne b\u00f8r v\u00e6re mere ops\u00f8gende i deres indsats for at opspore milj\u00f8fremmede stoffer, herunder tungmetaller, p\u00e5 deres strandarealer?","titelkort":"Om at kommunerne b\u00f8r v\u00e6re mere ops\u00f8gende for at opspore milj\u00f8fremmende stoffer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 29","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"29","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:11:53.223","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1921084,"dokumentid":1059455,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvorvidt ministeren mener, at kommunerne b\u00f8r v\u00e6re mere ops\u00f8gende i deres indsats for at opspore milj\u00f8fremmede stoffer, herunder tungmetaller, p\u00e5 deres strandarealer?","versionsdato":"2023-10-03T14:51:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s29/spm/2758103.pdf","opdateringsdato":"2023-10-03T16:01:18.973","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1059455,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvorvidt ministeren mener, at kommunerne b\u00f8r v\u00e6re mere ops\u00f8gende i deres indsats for at opspore milj\u00f8fremmede stoffer, herunder tungmetaller, p\u00e5 deres strandarealer?","dato":"2023-10-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-03T14:53:16","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-03T14:53:28.01"
      },"id":1347829,"sagid":96111,"dokumentid":1059455,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-03T14:53:28.01","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96110,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Idet ministeren i sin besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 1259 (alm. del) fra Folketingets Retsudvalg af 29. september 2023 oplyser, at han har De Samvirkende K\u00f8bm\u00e6nds foresl\u00e5ede \u00bb10-punktsplan mod f\u00e6rre butikstyverier\u00ab med i sine videre overvejelser om, hvordan vi kan s\u00e6tte ind over for butikstyveri, vil ministeren s\u00e5 uddybe, hvilke videre overvejelser ministeren g\u00f8r sig, og vil ministeren herudover kommentere, om vi kan forvente at se handling fra regeringen inden nyt\u00e5r for at komme det stigende antal anmeldte butikstyverier til livs?","titelkort":"Om det stigende antal anmeldte butikstyverier.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 28","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"28","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-09T09:39:01.787","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1921075,"dokumentid":1059452,"titel":"Idet ministeren i sin besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 1259 (alm. del) fra Folketingets Retsudvalg af 29. september 2023 oplyser, at han har De Samvirkende K\u00f8bm\u00e6nds foresl\u00e5ede \u00bb10-punktsplan mod f\u00e6rre butikstyverier\u00ab med i sine videre overvejelser om, hvordan vi kan s\u00e6tte ind over for butikstyveri, vil ministeren s\u00e5 uddybe, hvilke videre overvejelser ministeren g\u00f8r sig, og vil ministeren herudover kommentere, om vi kan forvente at se handling fra regeringen inden nyt\u00e5r for at komme det stigende antal anmeldte butikstyverier til livs?","versionsdato":"2023-10-03T14:45:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s28/spm/2758096.pdf","opdateringsdato":"2023-10-03T16:01:18.783","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1059452,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Idet ministeren i sin besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 1259 (alm. del) fra Folketingets Retsudvalg af 29. september 2023 oplyser, at han har De Samvirkende K\u00f8bm\u00e6nds foresl\u00e5ede \u00bb10-punktsplan mod f\u00e6rre butikstyverier\u00ab med i sine videre overvejelser om, hvordan vi kan s\u00e6tte ind over for butikstyveri, vil ministeren s\u00e5 uddybe, hvilke videre overvejelser ministeren g\u00f8r sig, og vil ministeren herudover kommentere, om vi kan forvente at se handling fra regeringen inden nyt\u00e5r for at komme det stigende antal anmeldte butikstyverier til livs?","dato":"2023-10-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-03T14:46:10","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-03T15:21:02.927"
      },"id":1347836,"sagid":96110,"dokumentid":1059452,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-03T15:21:02.927","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96112,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvorvidt ministeren mener, at der b\u00f8r igangs\u00e6ttes en landsd\u00e6kkende indsats for at kortl\u00e6gge milj\u00f8fremmede stoffer, herunder tungmetaller, p\u00e5 danske badestrande i till\u00e6g til de eksisterende m\u00e5linger af bakterier i vandet, s\u00e5ledes at borgerne ikke uforvarende uds\u00e6ttes for potentielle negative helbredsp\u00e5virkninger?","titelkort":"Om milj\u00f8fremmende stoffer p\u00e5 de danske badestrande.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 30","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"30","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:19:29.987","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1921109,"dokumentid":1059462,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvorvidt ministeren mener, at der b\u00f8r igangs\u00e6ttes en landsd\u00e6kkende indsats for at kortl\u00e6gge milj\u00f8fremmede stoffer, herunder tungmetaller, p\u00e5 danske badestrande i till\u00e6g til de eksisterende m\u00e5linger af bakterier i vandet, s\u00e5ledes at borgerne ikke uforvarende uds\u00e6ttes for potentielle negative helbredsp\u00e5virkninger?","versionsdato":"2023-10-03T14:57:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s30/spm/2758127.pdf","opdateringsdato":"2023-10-03T16:01:18.833","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1059462,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvorvidt ministeren mener, at der b\u00f8r igangs\u00e6ttes en landsd\u00e6kkende indsats for at kortl\u00e6gge milj\u00f8fremmede stoffer, herunder tungmetaller, p\u00e5 danske badestrande i till\u00e6g til de eksisterende m\u00e5linger af bakterier i vandet, s\u00e5ledes at borgerne ikke uforvarende uds\u00e6ttes for potentielle negative helbredsp\u00e5virkninger?","dato":"2023-10-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-03T15:21:00","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-03T15:21:11.977"
      },"id":1347837,"sagid":96112,"dokumentid":1059462,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-03T15:21:11.977","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96114,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvorvidt ministeren mener, at det er acceptabelt, at der findes milj\u00f8fremmede stoffer med negativ helbredsp\u00e5virkning p\u00e5 borgerne p\u00e5 landets badestrande, og hvad mener ministeren, der b\u00f8r g\u00f8res ved disse fund?","titelkort":"Om milj\u00f8fremmende stoffer p\u00e5 landets badestrande.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 31","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"31","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:11:06.07","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til sp\u00f8rgerens sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 30.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1921115,"dokumentid":1059466,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvorvidt ministeren mener, at det er acceptabelt, at der findes milj\u00f8fremmede stoffer med negativ helbredsp\u00e5virkning p\u00e5 borgerne p\u00e5 landets badestrande, og hvad mener ministeren, der b\u00f8r g\u00f8res ved disse fund?","versionsdato":"2023-10-03T15:17:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s31/spm/2758136.pdf","opdateringsdato":"2023-10-03T16:01:18.897","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1059466,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvorvidt ministeren mener, at det er acceptabelt, at der findes milj\u00f8fremmede stoffer med negativ helbredsp\u00e5virkning p\u00e5 borgerne p\u00e5 landets badestrande, og hvad mener ministeren, der b\u00f8r g\u00f8res ved disse fund?","dato":"2023-10-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-03T15:23:34","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-03T15:23:46.7"
      },"id":1347838,"sagid":96114,"dokumentid":1059466,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-03T15:23:46.7","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96113,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for sin holdning til, at der i havet ud for Nyborg omkring en badestrand er fundet meget h\u00f8je koncentrationer af milj\u00f8fremmede stoffer, herunder kviks\u00f8lv og bly, som det n\u00e6vnes i bl.a. artiklen \u00bbKommunen frar\u00e5der badning ved S\u00f8lyst\u00ab af 13. september 2023 p\u00e5 nyborgavis.dk, og som behandlet af kommunens Milj\u00f8- og Teknikudvalg den 11. september 2023?","titelkort":"Om h\u00f8je koncentrationer af milj\u00f8fremmende stoffer ud for Nyborg.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 32","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"32","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:10:06.017","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1921112,"dokumentid":1059464,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for sin holdning til, at der i havet ud for Nyborg omkring en badestrand er fundet meget h\u00f8je koncentrationer af milj\u00f8fremmede stoffer, herunder kviks\u00f8lv og bly, som det n\u00e6vnes i bl.a. artiklen \u00bbKommunen frar\u00e5der badning ved S\u00f8lyst\u00ab af 13. september 2023 p\u00e5 nyborgavis.dk, og som behandlet af kommunens Milj\u00f8- og Teknikudvalg den 11. september 2023?","versionsdato":"2023-10-03T15:15:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s32/spm/2758133.pdf","opdateringsdato":"2023-10-03T16:01:18.753","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1059464,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for sin holdning til, at der i havet ud for Nyborg omkring en badestrand er fundet meget h\u00f8je koncentrationer af milj\u00f8fremmede stoffer, herunder kviks\u00f8lv og bly, som det n\u00e6vnes i bl.a. artiklen \u00bbKommunen frar\u00e5der badning ved S\u00f8lyst\u00ab af 13. september 2023 p\u00e5 nyborgavis.dk, og som behandlet af kommunens Milj\u00f8- og Teknikudvalg den 11. september 2023?","dato":"2023-10-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-03T15:25:32","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-03T15:25:43.87"
      },"id":1347839,"sagid":96113,"dokumentid":1059464,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-03T15:25:43.87","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96116,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at det skal tage 9 m\u00e5neder at f\u00e5 lov til at k\u00f8be en cykel for sine egne penge som omtalt i artiklen \u00bbUdviklingsh\u00e6mmet har ventet ni m\u00e5neder p\u00e5 at f\u00e5 lov at k\u00f8be en cykel for sine egne penge\u00ab p\u00e5 TV2.dk den 1. oktober 2023, og hvad agter ministeren at g\u00f8re for at nedbringe ventetiden i Familieretshuset?","titelkort":" Om, at det skal tage 9 m\u00e5neder at f\u00e5 lov til at k\u00f8be en cykel for sine egne penge.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 33","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"33","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:03:50.203","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1921121,"dokumentid":1059468,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at det skal tage 9 m\u00e5neder at f\u00e5 lov til at k\u00f8be en cykel for sine egne penge som omtalt i artiklen \u00bbUdviklingsh\u00e6mmet har ventet ni m\u00e5neder p\u00e5 at f\u00e5 lov at k\u00f8be en cykel for sine egne penge\u00ab p\u00e5 TV2.dk den 1. oktober 2023, og hvad agter ministeren at g\u00f8re for at nedbringe ventetiden i Familieretshuset?","versionsdato":"2023-10-06T12:02:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s33/spm/2758140.pdf","opdateringsdato":"2023-10-06T12:03:05.737","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1059468,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at det skal tage 9 m\u00e5neder at f\u00e5 lov til at k\u00f8be en cykel for sine egne penge som omtalt i artiklen \u00bbUdviklingsh\u00e6mmet har ventet ni m\u00e5neder p\u00e5 at f\u00e5 lov at k\u00f8be en cykel for sine egne penge\u00ab p\u00e5 TV2.dk den 1. oktober 2023, og hvad agter ministeren at g\u00f8re for at nedbringe ventetiden i Familieretshuset?","dato":"2023-10-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-03T15:45:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-03T15:46:02.373"
      },"id":1347842,"sagid":96116,"dokumentid":1059468,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-03T15:46:02.373","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96119,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at regionerne har tilstr\u00e6kkelige budgetter til patientbehandling, n\u00e5r f.eks. en dialyseafdeling ikke l\u00e6ngere har r\u00e5d til dyner, og mener ministeren, det er ok, at patienter selv skal have dyner med?","titelkort":"Om regionerne har tilstr\u00e6kkelige budgetter til patientbehandling.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 34","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"34","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-13T09:05:15.813","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"P\u00e5 sygehusene i Thisted og Aalborg er man begyndt at bede patienterne selv tage dyner og t\u00e6pper med i forbindelse med deres dialyse. Der henvises til TV2\u2019s historie \u00bbSygehus tager dyner fra nyrepatienter\u00ab p\u00e5 TV2.dk den 28. september 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1921500,"dokumentid":1059641,"titel":"Mener ministeren, at regionerne har tilstr\u00e6kkelige budgetter til patientbehandling, n\u00e5r f.eks. en dialyseafdeling ikke l\u00e6ngere har r\u00e5d til dyner, og mener ministeren, det er ok, at patienter selv skal have dyner med?","versionsdato":"2023-10-04T11:16:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s34/spm/2758523.pdf","opdateringsdato":"2023-10-04T16:00:39.677","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1059641,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at regionerne har tilstr\u00e6kkelige budgetter til patientbehandling, n\u00e5r f.eks. en dialyseafdeling ikke l\u00e6ngere har r\u00e5d til dyner, og mener ministeren, det er ok, at patienter selv skal have dyner med?","dato":"2023-10-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-04T11:17:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-04T11:17:49.387"
      },"id":1347974,"sagid":96119,"dokumentid":1059641,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-04T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-04T11:17:49.387","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96129,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at forkynderloven fungerer efter hensigten?","titelkort":"Om forkynderloven fungerer efter hensigten.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 35","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"35","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:03:04.367","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I 2020 fik den katolske kirke p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne en ny pr\u00e6st, men efter tre \u00e5r har pr\u00e6sten valgt at forlade landet, og s\u00e5ledes st\u00e5r den katolske kirke p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne tilbage uden nogen fast sognepr\u00e6st. Fra et interview med det katolske netmedie The Pillar den 1. september 2023 med overskriften \u00bbRed tape deprives Faroe Islands of resident Catholic priest\u00ab fremg\u00e5r det, at den danske lovgivning p\u00e5 udl\u00e6ndingeomr\u00e5det er hoved\u00e5rsagen til, at pr\u00e6sten har valgt at tr\u00e6kke stikket og forlade landet. Han forklarer, at han havde en konstant f\u00f8lelse af at blive mist\u00e6nkeliggjort og overv\u00e5get af de danske myndigheder. Hvis han skulle rejse, var han n\u00f8dt til at s\u00f8ge om genindrejsetilladelse mindst en m\u00e5ned f\u00f8r, og hvis han missede hjemrejsedatoen, m\u00e5tte han m\u00f8de op p\u00e5 den danske ambassade i London for at s\u00f8ge om indrejse. Han henviser til forkynderloven fra 2016 som \u00e5rsag til, at han ikke l\u00e6ngere kunne virke p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne, og derfor kommer den katolske kirke p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne fremover til at v\u00e6re afh\u00e6ngig af sporadiske bes\u00f8g fra sognepr\u00e6ster fra Danmark.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1921694,"dokumentid":1059731,"titel":"Mener ministeren, at forkynderloven fungerer efter hensigten?","versionsdato":"2023-10-05T12:48:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s35/spm/2758720.pdf","opdateringsdato":"2023-10-05T12:48:26.773","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1923135,"dokumentid":1059731,"titel":"23-38027 Mener ministeren, at forkynderloven fungerer efter hensigten  2758720 1 0.docx","versionsdato":"2023-10-05T12:49:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s35/spm/2760178.pdf","opdateringsdato":"2023-10-05T12:49:29.957","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1059731,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at forkynderloven fungerer efter hensigten?","dato":"2023-10-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-04T12:34:59","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-04T12:35:10.41"
      },"id":1348038,"sagid":96129,"dokumentid":1059731,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-04T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-04T12:35:10.41","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96135,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at sikre, at der fortsat vil v\u00e6re gymnasieuddannelser i en by som T\u00f8nder, hvor ungdoms\u00e5rgangen falder med 39% i \u00e5rene 2010-35, herunder hvorn\u00e5r vil regeringen \u00f8ge grundtilskuddet til gymnasierne?","titelkort":"Om gymnasieuddannelser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 36","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"36","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-10T09:35:09.217","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1922244,"dokumentid":1059934,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at sikre, at der fortsat vil v\u00e6re gymnasieuddannelser i en by som T\u00f8nder, hvor ungdoms\u00e5rgangen falder med 39% i \u00e5rene 2010-35, herunder hvorn\u00e5r vil regeringen \u00f8ge grundtilskuddet til gymnasierne?","versionsdato":"2023-10-04T15:00:48","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s36/spm/2759278.pdf","opdateringsdato":"2023-10-04T16:00:39.6","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1059934,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til at sikre, at der fortsat vil v\u00e6re gymnasieuddannelser i en by som T\u00f8nder, hvor ungdoms\u00e5rgangen falder med 39% i \u00e5rene 2010-35, herunder hvorn\u00e5r vil regeringen \u00f8ge grundtilskuddet til gymnasierne?","dato":"2023-10-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-04T15:02:00","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-04T15:02:25.02"
      },"id":1348221,"sagid":96135,"dokumentid":1059934,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-04T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-04T15:02:25.02","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96136,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at sikre, at der fortsat vil v\u00e6re professionsuddannelser i b\u00e5de Aabenraa, Haderslev, T\u00f8nder, Kolding og Esbjerg, herunder hvorn\u00e5r vil regeringen \u00f8ge grundtilskuddet og hvor meget?","titelkort":"Om at sikre, at der fortsat vil v\u00e6re professionsuddannelser i b\u00e5de Aabenraa, Haderslev, T\u00f8nder, Kolding og Esbjerg.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 37","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"37","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-13T09:58:05.307","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1922289,"dokumentid":1059950,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at sikre, at der fortsat vil v\u00e6re professionsuddannelser i b\u00e5de Aabenraa, Haderslev, T\u00f8nder, Kolding og Esbjerg, herunder hvorn\u00e5r vil regeringen \u00f8ge grundtilskuddet og hvor meget?","versionsdato":"2023-10-04T15:23:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s37/spm/2759321.pdf","opdateringsdato":"2023-10-04T16:00:40.047","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1059950,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til at sikre, at der fortsat vil v\u00e6re professionsuddannelser i b\u00e5de Aabenraa, Haderslev, T\u00f8nder, Kolding og Esbjerg, herunder hvorn\u00e5r vil regeringen \u00f8ge grundtilskuddet og hvor meget?","dato":"2023-10-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-04T15:24:24","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-04T15:24:36.233"
      },"id":1348231,"sagid":96136,"dokumentid":1059950,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-04T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-04T15:24:36.233","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96137,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det burde v\u00e6re lovligt at eksportere spildevand over et naturligt vandskel og dermed presse vandmilj\u00f8et ekstra h\u00e5rdt eksempelvis som beskrevet i artiklen \u00bbVand fra en stor del af kommunen skal ud p\u00e5 en lang rejse: Seks renseanl\u00e6g kan st\u00e5 foran lukning\u00ab p\u00e5 viborg-folkeblad.dk den 27. oktober 2022.","titelkort":"Om spildevand og vandmilj\u00f8.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 38","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"38","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:16:10.18","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1922291,"dokumentid":1059951,"titel":"Mener ministeren, at det burde v\u00e6re lovligt at eksportere spildevand over et naturligt vandskel og dermed presse vandmilj\u00f8et ekstra h\u00e5rdt eksempelvis som beskrevet i artiklen \u00bbVand fra en stor del af kommunen skal ud p\u00e5 en lang rejse: Seks renseanl\u00e6g kan st\u00e5 foran lukning\u00ab p\u00e5 viborg-folkeblad.dk den 27. oktober 2022.","versionsdato":"2023-10-04T15:24:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s38/spm/2759324.pdf","opdateringsdato":"2023-10-04T16:00:40.157","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1059951,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det burde v\u00e6re lovligt at eksportere spildevand over et naturligt vandskel og dermed presse vandmilj\u00f8et ekstra h\u00e5rdt eksempelvis som beskrevet i artiklen \u00bbVand fra en stor del af kommunen skal ud p\u00e5 en lang rejse: Seks renseanl\u00e6g kan st\u00e5 foran lukning\u00ab p\u00e5 viborg-folkeblad.dk den 27. oktober 2022.","dato":"2023-10-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-04T15:25:57","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-04T15:26:17.3"
      },"id":1348233,"sagid":96137,"dokumentid":1059951,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-04T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-04T15:26:17.3","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94500,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om det, der fremg\u00e5r af artiklen \u00bbNovo Nordisk har firdoblet brugen af aber i fors\u00f8g siden 2019\u00ab, og hvordan vil ministeren sikre en nedtrapning og ultimativt en udfasning af fors\u00f8gsdyr i Danmark?","titelkort":"Om at sikre en nedtrapning og ultimativt en udfasning af fors\u00f8gsdyr i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 344","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"344","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-14T16:01:46.947","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbNovo Nordisk har firdoblet brugen af aber i fors\u00f8g siden 2019\u00ab bragt p\u00e5 DR\u2019s hjemmeside den 1. marts 2023, hvoraf det fremg\u00e5r, at virksomheden Novo Nordisk de seneste \u00e5r har brugt flere og flere aber som fors\u00f8gsdyr, n\u00e5r den har skullet udvikle ny medicin, og at antallet af aber if\u00f8lge virksomhedens egne tal er firdoblet siden 2019.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1922234,"dokumentid":1059927,"titel":"(20222)Supplerende svar p\u00e5 spm. S 344.pdf","versionsdato":"2023-10-04T14:43:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s344/svar/1984665/2759266.pdf","opdateringsdato":"2023-10-04T15:27:07.277","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1059927,"typeid":17,"kategoriid":29,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Supplerende svar p\u00e5 spm. nr. S 344: Hvad mener ministeren om det, der fremg\u00e5r af artiklen \u00bbNovo Nordisk har firdoblet brugen af aber i fors\u00f8g siden 2019\u00ab, og hvordan vil ministeren sikre en nedtrapning og ultimativt en udfasning af fors\u00f8gsdyr i Danmark?","dato":"2023-10-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-04T15:26:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om det, der fremg\u00e5r af artiklen \u00bbNovo Nordisk har firdoblet brugen af aber i fors\u00f8g siden 2019\u00ab, og hvordan vil ministeren sikre en nedtrapning og ultimativt en udfasning af fors\u00f8gsdyr i Danmark?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1025948,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-04T15:27:01.5"
      },"id":1348234,"sagid":94500,"dokumentid":1059927,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-04T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-04T15:27:01.5","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96138,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Mener ministeren, at den forskelsbehandling, der finder sted i dag, i og med at det er lovligt at tilbyde dobbeltdonation til et cisheteroseksuelt par, der ikke kan f\u00e5 b\u00f8rn, hvorimod ciskvinder, nonbin\u00e6re og transm\u00e6nd ikke lovligt kan benytte sig af partner\u00e6gdonation (graviditet med en partners \u00e6g) uden en sundhedsfaglig begrundelse, fortsat skal opretholdes i det danske sundhedsv\u00e6sen, eller vil ministeren v\u00e6re med til at \u00e6ndre lovgivning og praksis?","titelkort":"Om forskelsbehandling ved tilbud om dobbeltdonation ved kunstig befrugtning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 39","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"39","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-11T13:26:49.09","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1922316,"dokumentid":1059961,"titel":"Mener ministeren, at den forskelsbehandling, der finder sted i dag, i og med at det er lovligt at tilbyde dobbeltdonation til et cisheteroseksuelt par, der ikke kan f\u00e5 b\u00f8rn, hvorimod ciskvinder, nonbin\u00e6re og transm\u00e6nd ikke lovligt kan benytte sig af partner\u00e6gdonation (graviditet med en partners \u00e6g) uden en sundhedsfaglig begrundelse, fortsat skal opretholdes i det danske sundhedsv\u00e6sen, eller vil ministeren v\u00e6re med til at \u00e6ndre lovgivning og praksis?","versionsdato":"2023-10-04T15:37:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s39/spm/2759346.pdf","opdateringsdato":"2023-10-04T16:00:47.087","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1059961,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at den forskelsbehandling, der finder sted i dag, i og med at det er lovligt at tilbyde dobbeltdonation til et cisheteroseksuelt par, der ikke kan f\u00e5 b\u00f8rn, hvorimod ciskvinder, nonbin\u00e6re og transm\u00e6nd ikke lovligt kan benytte sig af partner\u00e6gdonation (graviditet med en partners \u00e6g) uden en sundhedsfaglig begrundelse, fortsat skal opretholdes i det danske sundhedsv\u00e6sen, eller vil ministeren v\u00e6re med til at \u00e6ndre lovgivning og praksis?","dato":"2023-10-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-04T15:37:54","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-04T15:38:09.92"
      },"id":1348244,"sagid":96138,"dokumentid":1059961,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-04T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-04T15:38:09.92","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96141,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at sundhedsrisikoen ved brug af glyphosat i forhold til at udvikle Parkinsons sygdom er tilstr\u00e6kkeligt afd\u00e6kket i lyset af, at Den Europ\u00e6iske F\u00f8devaresikkerhedsautoritet EFSA i sin godkendelsesrapport for glyphosat har tilbageholdt vigtige oplysninger om sundhedsrisikoen ved brug af glyphosat i forhold til at udvikle Parkinsons sygdom, idet rapporten ikke n\u00e6vner konklusionerne fra den anerkendte hollandske Parkinson forsker Bas Bloem, som refereret i den hollandske artikel \u00bbDe gezondheidsrisico\u2019s van glyfosaat\u00ab p\u00e5 De Groene Amsterdammers hjemmeside groene.nl den 25.  september 2023?","titelkort":"Om sundhedsrisikoen ved brug af glyphosat.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 40","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"40","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-09T11:36:56.387","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1922511,"dokumentid":1060026,"titel":"Mener ministeren, at sundhedsrisikoen ved brug af glyphosat i forhold til at udvikle Parkinsons sygdom er tilstr\u00e6kkeligt afd\u00e6kket i lyset af, at Den Europ\u00e6iske F\u00f8devaresikkerhedsautoritet EFSA i sin godkendelsesrapport for glyphosat har tilbageholdt vigtige oplysninger om sundhedsrisikoen ved brug af glyphosat i forhold til at udvikle Parkinsons sygdom, idet rapporten ikke n\u00e6vner konklusionerne fra den anerkendte hollandske Parkinson forsker Bas Bloem, som refereret i den hollandske artikel \u00bbDe gezondheidsrisico\u2019s van glyfosaat\u00ab p\u00e5 De Groene Amsterdammers hjemmeside groene.nl den 25.  september 2023?","versionsdato":"2023-10-04T16:38:15","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s40/spm/2759543.pdf","opdateringsdato":"2023-10-05T00:00:48.823","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1060026,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at sundhedsrisikoen ved brug af glyphosat i forhold til at udvikle Parkinsons sygdom er tilstr\u00e6kkeligt afd\u00e6kket i lyset af, at Den Europ\u00e6iske F\u00f8devaresikkerhedsautoritet EFSA i sin godkendelsesrapport for glyphosat har tilbageholdt vigtige oplysninger om sundhedsrisikoen ved brug af glyphosat i forhold til at udvikle Parkinsons sygdom, idet rapporten ikke n\u00e6vner konklusionerne fra den anerkendte hollandske Parkinson forsker Bas Bloem, som refereret i den hollandske artikel \u00bbDe gezondheidsrisico\u2019s van glyfosaat\u00ab p\u00e5 De Groene Amsterdammers hjemmeside groene.nl den 25.  september 2023?","dato":"2023-10-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-04T16:38:57","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-09T11:36:36.227"
      },"id":1349042,"sagid":96141,"dokumentid":1060026,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-04T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-09T11:36:36.227","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96146,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, i betragtning af at Frederikssundbanen de senere \u00e5r har f\u00e5et st\u00f8rre passagertal uden for ringbanen end Hiller\u00f8dbanen, at det er rettidig omhu at vente med at forbedre service og driftssikkerhed p\u00e5 Frederikssundbanen til 2028, som det fremg\u00e5r af Banedanmarks Anl\u00e6gsplan 2023?","titelkort":"Om  at forbedre service og driftssikkerhed p\u00e5 Frederikssundbanen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 41","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"41","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-10T12:17:31.093","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1922884,"dokumentid":1060187,"titel":"Mener ministeren, i betragtning af at Frederikssundbanen de senere \u00e5r har f\u00e5et st\u00f8rre passagertal uden for ringbanen end Hiller\u00f8dbanen, at det er rettidig omhu at vente med at forbedre service og driftssikkerhed p\u00e5 Frederikssundbanen til 2028, som det fremg\u00e5r af Banedanmarks Anl\u00e6gsplan 2023?","versionsdato":"2023-10-05T10:32:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s41/spm/2759924.pdf","opdateringsdato":"2023-10-05T16:00:47.327","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1060187,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, i betragtning af at Frederikssundbanen de senere \u00e5r har f\u00e5et st\u00f8rre passagertal uden for ringbanen end Hiller\u00f8dbanen, at det er rettidig omhu at vente med at forbedre service og driftssikkerhed p\u00e5 Frederikssundbanen til 2028, som det fremg\u00e5r af Banedanmarks Anl\u00e6gsplan 2023?","dato":"2023-10-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-05T10:42:23","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-05T10:42:46.55"
      },"id":1348427,"sagid":96146,"dokumentid":1060187,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-05T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-05T10:42:46.55","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96148,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det vil v\u00e6re klogt at afs\u00e6tte flere midler til at fremme cyklisme end de 3 mia. kr. fra infrastrukturaftalen 2035, n\u00e5r samfundet opn\u00e5r samfunds\u00f8konomiske gevinster ved, at bilister skifter til cykel? ","titelkort":"Om at fremme cyklisme","offentlighedskode":"O","nummer":"S 42","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"42","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-10T12:19:39.217","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1922896,"dokumentid":1060189,"titel":"Mener ministeren, at det vil v\u00e6re klogt at afs\u00e6tte flere midler til at fremme cyklisme end de 3 mia. kr. fra infrastrukturaftalen 2035, n\u00e5r samfundet opn\u00e5r samfunds\u00f8konomiske gevinster ved, at bilister skifter til cykel? ","versionsdato":"2023-10-05T10:39:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s42/spm/2759934.pdf","opdateringsdato":"2023-10-05T16:00:47.077","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1060189,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det vil v\u00e6re klogt at afs\u00e6tte flere midler til at fremme cyklisme end de 3 mia. kr. fra infrastrukturaftalen 2035, n\u00e5r samfundet opn\u00e5r samfunds\u00f8konomiske gevinster ved, at bilister skifter til cykel? ","dato":"2023-10-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-05T10:42:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-05T10:43:13.487"
      },"id":1348429,"sagid":96148,"dokumentid":1060189,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-05T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-05T10:43:13.487","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96149,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at overtage etableringen af et sammenh\u00e6ngende supercykelstinet i hele landet, s\u00e5 flere f\u00e5r adgang til bedre og mere trygge cykelstier?","titelkort":"Om cykelstier.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 43","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"43","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-11T11:33:31.25","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1922898,"dokumentid":1060191,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at overtage etableringen af et sammenh\u00e6ngende supercykelstinet i hele landet, s\u00e5 flere f\u00e5r adgang til bedre og mere trygge cykelstier?","versionsdato":"2023-10-05T10:41:39","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s43/spm/2759938.pdf","opdateringsdato":"2023-10-05T16:00:47.247","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1060191,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tage initiativ til at overtage etableringen af et sammenh\u00e6ngende supercykelstinet i hele landet, s\u00e5 flere f\u00e5r adgang til bedre og mere trygge cykelstier?","dato":"2023-10-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-05T10:43:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-05T10:43:34.473"
      },"id":1348430,"sagid":96149,"dokumentid":1060191,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-05T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-05T10:43:34.473","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96150,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Vil ministeren forklare, hvorfor regeringen i sit lovprogram for 2023-2024 ikke har fremsat et lovforslag, som lovf\u00e6ster offentligt ansattes ytringsfrihed, s\u00e5dan som det blev aftalt mellem Socialdemokratiet (den dav\u00e6rende regering), SF, Radikale Venstre, Enhedslisten og Dansk Folkeparti den 28. august 2022?","titelkort":"Om ansattes ytringsfrihed.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 44","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"44","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-10T11:45:04.54","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          
        ],"id":1060201,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren forklare, hvorfor regeringen i sit lovprogram for 2023-2024 ikke har fremsat et lovforslag, som lovf\u00e6ster offentligt ansattes ytringsfrihed, s\u00e5dan som det blev aftalt mellem Socialdemokratiet (den dav\u00e6rende regering), SF, Radikale Venstre, Enhedslisten og Dansk Folkeparti den 28. august 2022?","dato":"2023-10-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-05T12:51:23","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-05T12:51:34.857"
      },"id":1348492,"sagid":96150,"dokumentid":1060201,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-05T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-05T12:51:34.857","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96151,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan ser ministeren p\u00e5 offentligt ansattes ret til at ytre sig i den offentlige debat, herunder retten til at g\u00f8re offentligheden opm\u00e6rksom p\u00e5 det, n\u00e5r der f.eks. foreg\u00e5r lovbrud og vanr\u00f8gt i \u00e6ldreplejen, og hvorfor mener ministeren tilsyneladende ikke l\u00e6ngere, at der er behov for at tage de initiativer for at styrke de offentligt ansattes ytringsfrihed, som var indeholdt i den politiske aftale af 28. august 2022?","titelkort":"Om ansattes ytringsfrihed.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 45","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"45","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-11T16:57:44.387","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1922956,"dokumentid":1060204,"titel":"Hvordan ser ministeren p\u00e5 offentligt ansattes ret til at ytre sig i den offentlige debat, herunder retten til at g\u00f8re offentligheden opm\u00e6rksom p\u00e5, n\u00e5r der f.eks. foreg\u00e5r lovbrud og vanr\u00f8gt i \u00e6ldreplejen, og hvorfor mener ministeren tilsyneladende ikke l\u00e6ngere, at der er behov for at tage de initiativer for at styrke de offentligt ansattes ytringsfrihed, som var indeholdt i den politiske aftale af 28. august 2022?","versionsdato":"2023-10-05T11:13:36","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s45/spm/2759989.pdf","opdateringsdato":"2023-10-05T16:00:47.153","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1060204,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan ser ministeren p\u00e5 offentligt ansattes ret til at ytre sig i den offentlige debat, herunder retten til at g\u00f8re offentligheden opm\u00e6rksom p\u00e5, n\u00e5r der f.eks. foreg\u00e5r lovbrud og vanr\u00f8gt i \u00e6ldreplejen, og hvorfor mener ministeren tilsyneladende ikke l\u00e6ngere, at der er behov for at tage de initiativer for at styrke de offentligt ansattes ytringsfrihed, som var indeholdt i den politiske aftale af 28. august 2022?","dato":"2023-10-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-05T12:52:25","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-05T12:52:41.583"
      },"id":1348494,"sagid":96151,"dokumentid":1060204,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-05T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-05T12:52:41.583","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96159,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"P\u00e5 baggrund af dokumentaren \u00bbBlev vores datter myrdet?\u00ab bragt p\u00e5 TV 2 er ministeren s\u00e5 bekymret for borgernes fortsatte tillid til politiet og m\u00e5den de opererer p\u00e5, herunder efterforsker?","titelkort":"Om borgernes fortsatte tillid til politiet, og m\u00e5den der efterforskes p\u00e5.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 46","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"46","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-11T16:57:44.153","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Dokumentaren \u00bbBlev vores datter myrdet?\u00ab bragt p\u00e5 TV 2 fremh\u00e6ver flere meget tvivlsomme konklusioner ang\u00e5ende Henriettes d\u00f8d, som af politiet blev vurderet som et selvmord, uden at der var egentlige tekniske beviser herfor. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1923419,"dokumentid":1060386,"titel":"P\u00e5 baggrund af dokumentaren \u00bbBlev vores datter myrdet?\u00ab bragt p\u00e5 TV2, er ministeren s\u00e5 bekymret for borgernes fortsatte tillid til politiet, og m\u00e5den de opererer p\u00e5, herunder efterforsker?","versionsdato":"2023-10-05T14:01:06","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s46/spm/2760461.pdf","opdateringsdato":"2023-10-10T11:12:54.687","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1060386,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"P\u00e5 baggrund af dokumentaren \u00bbBlev vores datter myrdet?\u00ab bragt p\u00e5 TV2, er ministeren s\u00e5 bekymret for borgernes fortsatte tillid til politiet og m\u00e5den de opererer p\u00e5, herunder efterforsker?","dato":"2023-10-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-05T14:01:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-10T11:12:49.877"
      },"id":1349306,"sagid":96159,"dokumentid":1060386,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-05T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-10T11:12:49.877","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96141,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at sundhedsrisikoen ved brug af glyphosat i forhold til at udvikle Parkinsons sygdom er tilstr\u00e6kkeligt afd\u00e6kket i lyset af, at Den Europ\u00e6iske F\u00f8devaresikkerhedsautoritet EFSA i sin godkendelsesrapport for glyphosat har tilbageholdt vigtige oplysninger om sundhedsrisikoen ved brug af glyphosat i forhold til at udvikle Parkinsons sygdom, idet rapporten ikke n\u00e6vner konklusionerne fra den anerkendte hollandske Parkinson forsker Bas Bloem, som refereret i den hollandske artikel \u00bbDe gezondheidsrisico\u2019s van glyfosaat\u00ab p\u00e5 De Groene Amsterdammers hjemmeside groene.nl den 25.  september 2023?","titelkort":"Om sundhedsrisikoen ved brug af glyphosat.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 40","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"40","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-09T11:36:56.387","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1923899,"dokumentid":1060546,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 40.pdf","versionsdato":"2023-10-05T19:00:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s40/svar/1985602/2760943.pdf","opdateringsdato":"2023-10-06T11:32:58.47","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1060546,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 40: Mener ministeren, at sundhedsrisikoen ved brug af glyphosat i forhold til at udvikle Parkinsons sygdom er tilstr\u00e6kkeligt afd\u00e6kket i lyset af, at Den Europ\u00e6iske F\u00f8devaresikkerhedsautoritet EFSA i sin godkendelsesrapport for glyphosat har tilbageholdt vigtige oplysninger om sundhedsrisikoen ved brug af glyphosat i forhold til at udvikle Parkinsons sygdom, idet rapporten ikke n\u00e6vner konklusionerne fra den anerkendte hollandske Parkinson forsker Bas Bloem, som refereret i den hollandske artikel \u00bbDe gezondheidsrisico\u2019s van glyfosaat\u00ab p\u00e5 De Groene Amsterdammers hjemmeside groene.nl den 25.  september 2023?","dato":"2023-10-05T18:57:04","modtagelsesdato":"2023-10-05T19:00:03","frigivelsesdato":"2023-10-06T11:32:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at sundhedsrisikoen ved brug af glyphosat i forhold til at udvikle Parkinsons sygdom er tilstr\u00e6kkeligt afd\u00e6kket i lyset af, at Den Europ\u00e6iske F\u00f8devaresikkerhedsautoritet EFSA i sin godkendelsesrapport for glyphosat har tilbageholdt vigtige oplysninger om sundhedsrisikoen ved brug af glyphosat i forhold til at udvikle Parkinsons sygdom, idet rapporten ikke n\u00e6vner konklusionerne fra den anerkendte hollandske Parkinson forsker Bas Bloem, som refereret i den hollandske artikel \u00bbDe gezondheidsrisico\u2019s van glyfosaat\u00ab p\u00e5 De Groene Amsterdammers hjemmeside groene.nl den 25.  september 2023?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1060026,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-06T11:32:58.47"
      },"id":1348735,"sagid":96141,"dokumentid":1060546,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-06T11:32:58.47","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96167,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Hvordan sikrer et dansk kontrolsystem af svinetransporter dyrevelf\u00e6rden for danske eksportgrise, hvis svinetransporterne ender hos et nyt samlested?","titelkort":"Om dyretransporter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 47","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"47","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-06T09:26:57.97","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I 2020 gav Rigsrevisionen en skarp kritik af kontrollen med dyretransporter. Det ledte til en politisk aftale i 2020 om et helhedsorienteret, mere risikobaseret og datadrevet kontrolkoncept for dyretransporter.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1924003,"dokumentid":1060581,"titel":"Hvordan sikrer et dansk kontrolsystem af svinetransporter dyrevelf\u00e6rden for danske eksportgrise, hvis svinetransporterne ender hos et nyt samlested?","versionsdato":"2023-10-06T09:26:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s47/spm/2761054.pdf","opdateringsdato":"2023-10-06T16:01:09.7","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1060581,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan sikrer et dansk kontrolsystem af svinetransporter dyrevelf\u00e6rden for danske eksportgrise, hvis svinetransporterne ender hos et nyt samlested?","dato":"2023-10-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-06T09:24:16","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-06T09:40:47.397"
      },"id":1348700,"sagid":96167,"dokumentid":1060581,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-06T09:40:47.397","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96168,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil regeringen g\u00f8re for at sikre, at Limfjorden opn\u00e5r god \u00f8kologisk kvalitet?","titelkort":"Om Limfjorden.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 48","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"48","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-11T16:57:43.68","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1924020,"dokumentid":1060587,"titel":"Hvad vil regeringen g\u00f8re for at sikre, at Limfjorden opn\u00e5r god \u00f8kologisk kvalitet?","versionsdato":"2023-10-06T09:48:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s48/spm/2761075.pdf","opdateringsdato":"2023-10-06T09:49:03.81","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1060587,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad vil regeringen g\u00f8re for at sikre, at Limfjorden opn\u00e5r god \u00f8kologisk kvalitet?","dato":"2023-10-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-06T09:33:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-06T09:40:47.79"
      },"id":1348701,"sagid":96168,"dokumentid":1060587,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-06T09:40:47.79","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96169,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministerens afvisning af at anvende klimafremskrivning i forhold til beregning af nedk\u00f8lingsbehovet i bygninger udtryk for en faglig indvending mod FN\u2019s klimascenarier om temperaturstigninger, og er der i regeringen en generel skepsis over for at l\u00e6gge FN\u2019s klimascenarier om fremtidige temperaturstigninger til grund for regulering?","titelkort":" Om klimafremskrivning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 49","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"49","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-11T16:57:49.14","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I besvarelsen af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 794 (folketings\u00e5ret 2022-23) skriver social- og boligministeren, at klimafremskrivningerne i forhold til bygningers nedk\u00f8lningsbehov er beh\u00e6ftet med s\u00e5 stor usikkerhed, at der ikke kan stilles krav om, at klimafremskrivningerne skal anvendes som dimensionering for fremtidens byggeri.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1924045,"dokumentid":1060595,"titel":"Er ministerens afvisning af at anvende klimafremskrivning i forhold til beregning af nedk\u00f8lingsbehovet i bygninger udtryk for en faglig indvending mod FN\u2019s klimascenarier om temperaturstigninger, og er der i regeringen en generel skepsis over for at l\u00e6gge FN\u2019s klimascenarier om fremtidige temperaturstigninger til grund for regulering?","versionsdato":"2023-10-06T09:41:16","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s49/spm/2761096.pdf","opdateringsdato":"2023-10-06T09:41:36.433","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1060595,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministerens afvisning af at anvende klimafremskrivning i forhold til beregning af nedk\u00f8lingsbehovet i bygninger udtryk for en faglig indvending mod FN\u2019s klimascenarier om temperaturstigninger, og er der i regeringen en generel skepsis over for at l\u00e6gge FN\u2019s klimascenarier om fremtidige temperaturstigninger til grund for regulering?","dato":"2023-10-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-06T09:40:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-06T09:41:00.187"
      },"id":1348702,"sagid":96169,"dokumentid":1060595,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-06T09:41:00.187","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96170,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke nye initiativer vil regeringen tage for at stoppe det katastrofale iltsvind, der hersker i vores have og indre farvande?","titelkort":"Om iltsvind i have og indre farvande.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 50","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"50","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-11T16:57:48.943","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1924047,"dokumentid":1060596,"titel":"Hvilke nye initiativer vil regeringen tage for at stoppe det katastrofale iltsvind, der hersker i vores have og indre farvande?","versionsdato":"2023-10-06T09:44:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s50/spm/2761097.pdf","opdateringsdato":"2023-10-06T16:01:09.653","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1060596,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvilke nye initiativer vil regeringen tage for at stoppe det katastrofale iltsvind, der hersker i vores have og indre farvande?","dato":"2023-10-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-06T09:44:01","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-06T10:00:51.863"
      },"id":1348709,"sagid":96170,"dokumentid":1060596,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-06T10:00:51.863","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96175,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener regeringen med, at der bruges for mange penge p\u00e5 specialundervisning, herunder om regeringen vil sk\u00e6re i ressourcerne til specialundervisning?\n","titelkort":"Om ressourcerne til specialundervisning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 52","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"52","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-11T16:57:49.817","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser artiklen \u00bbMette F_ Folkeskolen bruger for mange penge p\u00e5 specialundervisning\u00ab af 3. oktober 2023 fra Berlingske.dk.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1924107,"dokumentid":1060622,"titel":"Hvad mener statsministeren med, at der bruges for mange penge p\u00e5 specialundervisning, herunder om statsministeren vil sk\u00e6re i ressourcerne til specialundervisning?\n","versionsdato":"2023-10-09T09:33:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s52/spm/2761159.pdf","opdateringsdato":"2023-10-09T09:33:45.873","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1060622,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener statsministeren med, at der bruges for mange penge p\u00e5 specialundervisning, herunder om statsministeren vil sk\u00e6re i ressourcerne til specialundervisning?\n","dato":"2023-10-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-06T11:18:42","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-06T11:18:55.863"
      },"id":1348725,"sagid":96175,"dokumentid":1060622,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-06T11:18:55.863","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96176,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at hjemmehj\u00e6lpsmodtagere i K\u00f8ge Kommune, der bl.a. modtager praktisk hj\u00e6lp s\u00e5som reng\u00f8ring, n\u00e6gtes hjemmehj\u00e6lp, indtil de selv har gjort rent efter fund af asbest i deres lejlighed, selv om en l\u00e6ge p\u00e5peger, at det b\u00f8r v\u00e6re professionelle, der reng\u00f8r efter asbestfund?","titelkort":"Om hjemmehj\u00e6lp.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 53","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"53","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-11T16:57:50.673","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u201dDan er afh\u00e6ngig af hjemmehj\u00e6lp \u2013 men nu skal han selv g\u00f8re rent efter asbestfund \u201d bragt p\u00e5 TV2 Kosmopol den 4. oktober 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1924122,"dokumentid":1060627,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at hjemmehj\u00e6lpsmodtagere i K\u00f8ge Kommune, der blandt andet modtager praktisk hj\u00e6lp s\u00e5som reng\u00f8ring, n\u00e6gtes hjemmehj\u00e6lp, indtil de selv har gjort rent efter fund af asbest i deres lejlighed, ","versionsdato":"2023-10-06T11:23:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s53/spm/2761174.pdf","opdateringsdato":"2023-10-06T16:01:10.49","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1060627,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at hjemmehj\u00e6lpsmodtagere i K\u00f8ge Kommune, der blandt andet modtager praktisk hj\u00e6lp s\u00e5som reng\u00f8ring, n\u00e6gtes hjemmehj\u00e6lp, indtil de selv har gjort rent efter fund af asbest i deres lejlighed, selv om en l\u00e6ge p\u00e5peger, at det b\u00f8r v\u00e6re professionelle, der reng\u00f8r efter asbestfund?","dato":"2023-10-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-06T11:21:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-06T11:40:50.65"
      },"id":1348739,"sagid":96176,"dokumentid":1060627,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-06T11:40:50.65","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96178,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorfor mener ministeren, at opf\u00f8relsen af flere ejerboliger i stedet for private udlejningsejendomme vil l\u00f8se problemerne med udviklingen med stigende bolig- og lejepriser i hovedstadsomr\u00e5det?\n","titelkort":" Om stigende bolig- og lejepriser i hovedstadsomr\u00e5det.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 54","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"54","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-11T16:57:49.517","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ministeren udtaler i Politiken den 21. september 2023, at udviklingen med stigende boligpriser i hovedstadsomr\u00e5det er dybt alarmerende, og peger p\u00e5, at regeringen vil l\u00f8se problemerne ved at mindske byggeriet af private udlejningsboliger og \u00f8ge mulighederne for at bygge blandt andet ejerboliger.          \n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1924145,"dokumentid":1060636,"titel":"Hvorfor mener ministeren, at opf\u00f8relsen af flere ejerboliger i stedet for private udlejningsejendomme vil l\u00f8se problemerne med udviklingen med stigende bolig- og lejepriser i hovedstadsomr\u00e5det?\n","versionsdato":"2023-10-06T11:42:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s54/spm/2761198.pdf","opdateringsdato":"2023-10-06T11:43:08.177","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1060636,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvorfor mener ministeren, at opf\u00f8relsen af flere ejerboliger i stedet for private udlejningsejendomme vil l\u00f8se problemerne med udviklingen med stigende bolig- og lejepriser i hovedstadsomr\u00e5det?\n","dato":"2023-10-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-06T11:42:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-06T11:42:20.38"
      },"id":1348740,"sagid":96178,"dokumentid":1060636,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-06T11:42:20.38","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96171,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at regeringen i ord siger, at der skal v\u00e6re uddannelser i hele landet, men i handling fjerner det udkantstilskud, som netop sikrer gymnasier i hele landet?","titelkort":"Om at der skal v\u00e6re uddannelser i hele landet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 51","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"51","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-11T16:57:49.657","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1924074,"dokumentid":1060607,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at regeringen i ord siger, at der skal v\u00e6re uddannelser i hele landet, men i handling fjerner det udkantstilskud, som netop sikrer gymnasier i hele landet?","versionsdato":"2023-10-06T10:36:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s51/spm/2761124.pdf","opdateringsdato":"2023-10-06T16:01:08.293","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1060607,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at regeringen i ord siger, at der skal v\u00e6re uddannelser i hele landet, men i handling fjerner det udkantstilskud, som netop sikrer gymnasier i hele landet?","dato":"2023-10-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-06T11:43:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-06T11:43:41.57"
      },"id":1348741,"sagid":96171,"dokumentid":1060607,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-06T11:43:41.57","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96180,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det sikrer v\u00e6rdige og sikre fleksjob for s\u00e5rbare borgere at afskaffe kravet om, at fleksjobans\u00e6ttelser skal v\u00e6re p\u00e5 overenskomstm\u00e6ssig l\u00f8n, som ministeren planl\u00e6gger at frems\u00e6tte lovforslag om, jf. lovprogrammet?","titelkort":"Om at afskaffe kravet om, at fleksjobans\u00e6ttelser skal v\u00e6re p\u00e5 overenskomstm\u00e6ssig l\u00f8n.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 56","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"56","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-11T16:57:49.327","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1924174,"dokumentid":1060646,"titel":"Mener ministeren, at det sikrer v\u00e6rdige og sikre fleksjob for s\u00e5rbare borgere at afskaffe kravet om, at fleksjobans\u00e6ttelser skal v\u00e6re p\u00e5 overenskomstm\u00e6ssig l\u00f8n, som ministeren planl\u00e6gger at frems\u00e6tte lovforslag om, jf. lovprogrammet?","versionsdato":"2023-10-06T11:58:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s56/spm/2761229.pdf","opdateringsdato":"2023-10-06T16:01:07.677","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1060646,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det sikrer v\u00e6rdige og sikre fleksjob for s\u00e5rbare borgere at afskaffe kravet om, at fleksjobans\u00e6ttelser skal v\u00e6re p\u00e5 overenskomstm\u00e6ssig l\u00f8n, som ministeren planl\u00e6gger at frems\u00e6tte lovforslag om, jf. lovprogrammet?","dato":"2023-10-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-06T12:00:39","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-06T12:00:51.663"
      },"id":1348745,"sagid":96180,"dokumentid":1060646,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-06T12:00:51.663","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96179,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at fjernvarmepuljen er l\u00f8bet t\u00f8r for penge, selv om behovet for tilskuddet fortsat eksisterer?","titelkort":"Om fjernvarmepuljen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 55","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"55","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-11T16:58:04.493","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Mindst 20 projekter er \u00e6rgerlige over, at de ikke kan komme videre med deres projekt, fordi fjernvarmepuljen er l\u00f8bet t\u00f8r. Det samme g\u00f8r sig g\u00e6ldende for en r\u00e6kke borgmestre, som er frustrerede.\n\nDer henvises til artiklerne \u00bbTom pulje bremser gr\u00f8nne projekter: \u00bbDet er en katastrofe\u00ab\u00ab bragt den 29. august 2023 p\u00e5 Jyllands-Postens hjemmeside og \u00bbBorgerne flintrede rundt for at skifte naturgas med fjernvarme - men nu er statens penge sluppet op: - Vanvittigt, siger borgmester\u00ab bragt den 5. oktober 2023 p\u00e5 JydskeVestkysten Esbjergs hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1924180,"dokumentid":1060642,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at fjernvarmepuljen er l\u00f8bet t\u00f8r for penge, selvom behovet for tilskuddet fortsat eksisterer?","versionsdato":"2023-10-06T12:00:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s55/spm/2761230.pdf","opdateringsdato":"2023-10-06T16:01:08.387","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1060642,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at fjernvarmepuljen er l\u00f8bet t\u00f8r for penge, selvom behovet for tilskuddet fortsat eksisterer?","dato":"2023-10-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-06T12:02:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-06T12:02:19.473"
      },"id":1348747,"sagid":96179,"dokumentid":1060642,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-06T12:02:19.473","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96182,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens holdning, at permanent gr\u00e6nsekontrol ved alle gr\u00e6nseovergange i Danmark er helt essentielt for at passe ordentligt p\u00e5 danskerne, eller mener ministeren, at danskerne er bedst tjent med, at man kan rejse ind i Danmark uden gr\u00e6nsekontrol?","titelkort":"Om permanent gr\u00e6nsekontrol.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 57","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"57","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-11T16:57:44.657","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1924201,"dokumentid":1060654,"titel":"Er det ministerens holdning, at permanent gr\u00e6nsekontrol ved alle gr\u00e6nseovergange i Danmark er helt essentielt for at passe ordentligt p\u00e5 danskerne, eller mener ministeren, at danskerne er bedst tjent med, at man kan rejse ind i Danmark uden gr\u00e6nsekontrol?","versionsdato":"2023-10-06T12:12:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s57/spm/2761254.pdf","opdateringsdato":"2023-10-06T16:01:07.997","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1060654,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det ministerens holdning, at permanent gr\u00e6nsekontrol ved alle gr\u00e6nseovergange i Danmark er helt essentielt for at passe ordentligt p\u00e5 danskerne, eller mener ministeren, at danskerne er bedst tjent med, at man kan rejse ind i Danmark uden gr\u00e6nsekontrol?","dato":"2023-10-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-06T12:14:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-06T12:15:06.897"
      },"id":1348750,"sagid":96182,"dokumentid":1060654,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-06T12:15:06.897","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96183,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det sikkerhedsm\u00e6ssigt forsvarligt, at regeringen for nylig har besluttet, at der ikke skal v\u00e6re gr\u00e6nsekontrol mellem Danmark og Sverige, s\u00e6rlig set i det perspektiv at der raserer en voldsom bandekonflikt i Sverige, og at der er en vis relation mellem danske og svenske bander?","titelkort":"Om gr\u00e6nsekontrol mellem Danmark og Sverige.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 58","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"58","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-11T16:57:44.53","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1924202,"dokumentid":1060655,"titel":"Finder ministeren det sikkerhedsm\u00e6ssigt forsvarligt, at regeringen for nylig har besluttet, at der ikke skal v\u00e6re gr\u00e6nsekontrol mellem Danmark og Sverige, s\u00e6rligt set i det perspektiv at der raserer en voldsom bandekonflikt i Sverige, og at der er en vis relation mellem danske og svenske bander?","versionsdato":"2023-10-06T12:14:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s58/spm/2761255.pdf","opdateringsdato":"2023-10-06T16:01:08.247","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1060655,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Finder ministeren det sikkerhedsm\u00e6ssigt forsvarligt, at regeringen for nylig har besluttet, at der ikke skal v\u00e6re gr\u00e6nsekontrol mellem Danmark og Sverige, s\u00e6rligt set i det perspektiv at der raserer en voldsom bandekonflikt i Sverige, og at der er en vis relation mellem danske og svenske bander?","dato":"2023-10-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-06T12:15:09","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-06T12:15:43.807"
      },"id":1348751,"sagid":96183,"dokumentid":1060655,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-06T12:15:43.807","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96189,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der b\u00f8r udarbejdes en dansk idr\u00e6tsstrategi med det form\u00e5l at sikre en klar og konsistent linje i, hvordan Danmark b\u00f8r agere i det internationale idr\u00e6ts- og sportsdiplomati, og \u00f8nsker ministeren i s\u00e5 fald at tage initiativer i en s\u00e5dan retning, som den forhenv\u00e6rende minister var \u00e5ben for efter et samr\u00e5d om sagen i oktober 2021?","titelkort":"Om hvordan Danmark b\u00f8r agere i det internationale idr\u00e6ts- og sportsdiplomati.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 61","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"61","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T16:53:41.063","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"er henvises til \u00e5bent samr\u00e5d med kulturministeren om en ny dansk idr\u00e6tsstrategi den 13. oktober 2021, jf. KUU alm.del - samr\u00e5dssp\u00f8rgsm\u00e5l B.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1924477,"dokumentid":1060764,"titel":"Mener ministeren, at der b\u00f8r udarbejdes en dansk idr\u00e6tsstrategi med det form\u00e5l at sikre en klar og konsistent linje i, hvordan Danmark b\u00f8r agere i det internationale idr\u00e6ts- og sportsdiplomati, og \u00f8nsker ministeren i s\u00e5 fald at tage initiativer i en s\u00e5dan retning, som den forhenv\u00e6rende minister var \u00e5ben for efter et samr\u00e5d om sagen i oktober 2021?","versionsdato":"2023-10-06T14:58:34","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s61/spm/2761534.pdf","opdateringsdato":"2023-10-06T16:01:09.193","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1060764,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at der b\u00f8r udarbejdes en dansk idr\u00e6tsstrategi med det form\u00e5l at sikre en klar og konsistent linje i, hvordan Danmark b\u00f8r agere i det internationale idr\u00e6ts- og sportsdiplomati, og \u00f8nsker ministeren i s\u00e5 fald at tage initiativer i en s\u00e5dan retning, som den forhenv\u00e6rende minister var \u00e5ben for efter et samr\u00e5d om sagen i oktober 2021?","dato":"2023-10-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-06T15:00:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-06T15:00:55.763"
      },"id":1348840,"sagid":96189,"dokumentid":1060764,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-06T15:00:55.763","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96187,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er foreneligt med Danmarks urokkelige civile, milit\u00e6re og humanit\u00e6re st\u00f8tte til den ukrainske frihedskamp, at man i DBU i bedste tilf\u00e6lde er tvetydig heri, n\u00e5r man ikke udadtil s\u00e5vel som indadtil \u00f8nsker at sanktionere Rusland som direkte konsekvens af dets folkeretsligt ulovlige invasion af Ukraine?","titelkort":"Om hvordan Danmark b\u00f8r agere i det internationale idr\u00e6ts- og sportsdiplomati.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 59","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"59","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T16:52:51.287","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1924474,"dokumentid":1060760,"titel":"Mener ministeren, at det er foreneligt med Danmarks urokkelige civile, milit\u00e6re og humanit\u00e6re st\u00f8tte til den ukrainske frihedskamp, at man i DBU i bedste tilf\u00e6lde er tvetydig heri, n\u00e5r man ikke udadtil s\u00e5vel som indadtil \u00f8nsker at sanktionere Rusland som direkte konsekvens af dets folkeretsligt ulovlige invasion af Ukraine?","versionsdato":"2023-10-06T14:56:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s59/spm/2761526.pdf","opdateringsdato":"2023-10-06T16:01:10.007","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1060760,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er foreneligt med Danmarks urokkelige civile, milit\u00e6re og humanit\u00e6re st\u00f8tte til den ukrainske frihedskamp, at man i DBU i bedste tilf\u00e6lde er tvetydig heri, n\u00e5r man ikke udadtil s\u00e5vel som indadtil \u00f8nsker at sanktionere Rusland som direkte konsekvens af dets folkeretsligt ulovlige invasion af Ukraine?","dato":"2023-10-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-06T15:00:06","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-06T15:01:00.523"
      },"id":1348841,"sagid":96187,"dokumentid":1060760,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-06T15:01:00.523","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96188,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning i forhold til at f\u00e5 etableret en gr\u00f8nlandsk forbindelsesofficer i Pituffik Space Base?","titelkort":"Om en gr\u00f8nlandsk forbindelsesofficer i Pituffik Space Base.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 60","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"60","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:16:10.947","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Siumut ser gerne st\u00f8rre samarbejde mellem de lande, der er til stede i Gr\u00f8nland, for p\u00e5 den m\u00e5de at \u00f8ge samarbejdet mellem Rigsf\u00e6llesskabet og USA.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1924475,"dokumentid":1060762,"titel":"Hvad er ministerens holdning i forhold til at f\u00e5 etableret en gr\u00f8nlandsk forbindelsesofficer i Pituffik Space Base?","versionsdato":"2023-10-06T14:56:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s60/spm/2761529.pdf","opdateringsdato":"2023-10-06T16:01:11.913","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1060762,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning i forhold til at f\u00e5 etableret en gr\u00f8nlandsk forbindelsesofficer i Pituffik Space Base?","dato":"2023-10-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-06T14:55:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-06T15:01:01.373"
      },"id":1348842,"sagid":96188,"dokumentid":1060762,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-06T15:01:01.373","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96190,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at udforme en beredskabsplan for Rigsf\u00e6llesskabet, i tilf\u00e6lde af at der skulle udbryde en st\u00f8rre krig og en moderne version af, hvad der foregik under 2. verdenskrig?","titelkort":"Om en beredskabsplan for Rigsf\u00e6llesskabet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 62","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"62","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-27T15:06:57.157","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Siumut i Folketinget anser det som n\u00f8dvendigt, at der er en beredskabsplan, som Gr\u00f8nland ogs\u00e5 kender til. \nVi lever i en krigstid, hvor vi ikke kan forudse, hvad der sker, hvorfor vi anser det som n\u00f8dvendigt, at Rigsf\u00e6llesskabet er forberedt p\u00e5 krig p\u00e5 en st\u00f8rre skala.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1924483,"dokumentid":1060767,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at udforme en beredskabsplan for Rigsf\u00e6llesskabet, i tilf\u00e6lde af at der skulle udbryde en st\u00f8rre krig og en moderne version af, hvad der foregik under 2. verdenskrig?","versionsdato":"2023-10-06T15:00:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s62/spm/2761538.pdf","opdateringsdato":"2023-10-06T15:01:01.79","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1060767,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tage initiativ til at udforme en beredskabsplan for Rigsf\u00e6llesskabet, i tilf\u00e6lde af at der skulle udbryde en st\u00f8rre krig og en moderne version af, hvad der foregik under 2. verdenskrig?","dato":"2023-10-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-06T14:59:59","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-06T15:01:01.667"
      },"id":1348843,"sagid":96190,"dokumentid":1060767,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-06T15:01:01.667","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96192,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Har ministeren en holdning til, at gr\u00f8nlandske fly kan anvende Pituffik Space Base som landingssted efter aftale med de amerikanske myndigheder?","titelkort":"Om at gr\u00f8nlandske fly kan anvende Pituffik Space Base som landingssted.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 63","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"63","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:14:41.627","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Siumut i Folketinget mener, at man som gr\u00f8nl\u00e6nder eller gr\u00f8nlandske fly burde have mulighed for at anvende enhver landingsbane, som er i Gr\u00f8nland, specielt i n\u00f8dsituationer eller grundet d\u00e5rligt vejr. Dette vil potentielt \u00f8ge samarbejdet mellem Rigsf\u00e6llesskabet og USA.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1924543,"dokumentid":1060786,"titel":"Har ministeren en holdning til, at gr\u00f8nlandske fly kan anvende Pituffik Space Base som landingssted efter aftale med de amerikanske myndigheder?","versionsdato":"2023-10-06T15:25:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s63/spm/2761598.pdf","opdateringsdato":"2023-10-06T16:01:08.483","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1060786,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Har ministeren en holdning til, at gr\u00f8nlandske fly kan anvende Pituffik Space Base som landingssted efter aftale med de amerikanske myndigheder?","dato":"2023-10-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-06T15:44:06","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-06T15:44:17.787"
      },"id":1348879,"sagid":96192,"dokumentid":1060786,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-06T15:44:17.787","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96193,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Har ministeren overvejet at f\u00e5 etableret en industri i Gr\u00f8nland, hvor man producerer gr\u00f8n energi i Gr\u00f8nland og f\u00e5r anvendt de store naturkr\u00e6fter, der er i Gr\u00f8nland?","titelkort":"Om at f\u00e5 etableret en industri i Gr\u00f8nland, hvor man producerer gr\u00f8n energi.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 64","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"64","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-10T12:54:20.95","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"P\u00e5 denne m\u00e5de tager Rigsf\u00e6llesskabet den gr\u00f8nne omstilling alvorligt, og Gr\u00f8nland kan udvide industrierne og ikke er fuldt ud afh\u00e6ngig af fiskeriet, som p\u00e5 verdensplan er h\u00e5rdt ramt. Dette vil potentielt \u00f8ge velf\u00e6rden i Gr\u00f8nland, da der er behov for flere industrier. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1924560,"dokumentid":1060791,"titel":"Har ministeren overvejet at f\u00e5 etableret en industri i Gr\u00f8nland, hvor man producerer gr\u00f8n energi i Gr\u00f8nland og f\u00e5r anvendt de store naturkr\u00e6fter, der er i Gr\u00f8nland?","versionsdato":"2023-10-06T15:32:06","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s64/spm/2761616.pdf","opdateringsdato":"2023-10-06T16:01:08.433","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1060791,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Har ministeren overvejet at f\u00e5 etableret en industri i Gr\u00f8nland, hvor man producerer gr\u00f8n energi i Gr\u00f8nland og f\u00e5r anvendt de store naturkr\u00e6fter, der er i Gr\u00f8nland?","dato":"2023-10-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-06T15:44:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-06T15:44:39.453"
      },"id":1348880,"sagid":96193,"dokumentid":1060791,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-06T15:44:39.453","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96195,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at dagpengesystemet ikke inkluderer alle delene af Rigsf\u00e6llesskabet, og mener ministeren ikke, at dette burde laves om?","titelkort":"Om at dagpengesystemet ikke inkluderer alle delene af Rigsf\u00e6llesskabet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 65","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"65","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-18T11:20:13.003","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"De danske nyudkl\u00e6kkede uddannede har intet incitament til at s\u00f8ge mod de andre dele af Rigsf\u00e6llesskabet, hvor der er et stort behov for menneskelige ressourcer. Der er ikke et incitament, da ans\u00f8gninger til F\u00e6r\u00f8erne og Gr\u00f8nland ikke t\u00e6ller i dagpengesystemet. Ligeledes, bliver de gr\u00f8nlandske f\u00e6rdiguddannede n\u00f8dsaget til at blive i Danmark og s\u00f8ge jobs her, hvis man tager hjem, s\u00e5 skal dette anmeldes som ferie, selvom det giver mening at tage hjem og unders\u00f8ge jobmarkedet, hvilket muligvis er en af grundene til den \u00bbbrain drain\u00ab, der finder sted, n\u00e5r de gr\u00f8nlandske akademikere bliver boende i Danmark. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1924586,"dokumentid":1060808,"titel":"Hvad mener ministeren om, at dagpengesystemet ikke inkluderer alle delene af Rigsf\u00e6llesskabet, og mener ministeren ikke, at dette burde laves om?","versionsdato":"2023-10-06T15:49:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s65/spm/2761649.pdf","opdateringsdato":"2023-10-06T16:01:10.983","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1060808,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at dagpengesystemet ikke inkluderer alle delene af Rigsf\u00e6llesskabet, og mener ministeren ikke, at dette burde laves om?","dato":"2023-10-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-06T15:50:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-06T15:50:17.273"
      },"id":1348884,"sagid":96195,"dokumentid":1060808,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-06T15:50:17.273","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96110,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Idet ministeren i sin besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 1259 (alm. del) fra Folketingets Retsudvalg af 29. september 2023 oplyser, at han har De Samvirkende K\u00f8bm\u00e6nds foresl\u00e5ede \u00bb10-punktsplan mod f\u00e6rre butikstyverier\u00ab med i sine videre overvejelser om, hvordan vi kan s\u00e6tte ind over for butikstyveri, vil ministeren s\u00e5 uddybe, hvilke videre overvejelser ministeren g\u00f8r sig, og vil ministeren herudover kommentere, om vi kan forvente at se handling fra regeringen inden nyt\u00e5r for at komme det stigende antal anmeldte butikstyverier til livs?","titelkort":"Om det stigende antal anmeldte butikstyverier.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 28","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"28","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-09T09:39:01.787","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1924633,"dokumentid":1060823,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 28.pdf","versionsdato":"2023-10-06T16:01:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s28/svar/1986024/2761697.pdf","opdateringsdato":"2023-10-09T08:22:47.637","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1924634,"dokumentid":1060823,"titel":"REU 1259.pdf","versionsdato":"2023-10-06T16:01:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s28/svar/1986024/2761698.pdf","opdateringsdato":"2023-10-09T08:22:35.063","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1060823,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 28: Idet ministeren i sin besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 1259 (alm. del) fra Folketingets Retsudvalg af 29. september 2023 oplyser, at han har De Samvirkende K\u00f8bm\u00e6nds foresl\u00e5ede \u00bb10-punktsplan mod f\u00e6rre butikstyverier\u00ab med i sine videre overvejelser om, hvordan vi kan s\u00e6tte ind over for butikstyveri, vil ministeren s\u00e5 uddybe, hvilke videre overvejelser ministeren g\u00f8r sig, og vil ministeren herudover kommentere, om vi kan forvente at se handling fra regeringen inden nyt\u00e5r for at komme det stigende antal anmeldte butikstyverier til livs?","dato":"2023-10-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-09T08:22:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Idet ministeren i sin besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 1259 (alm. del) fra Folketingets Retsudvalg af 29. september 2023 oplyser, at han har De Samvirkende K\u00f8bm\u00e6nds foresl\u00e5ede \u00bb10-punktsplan mod f\u00e6rre butikstyverier\u00ab med i sine videre overvejelser om, hvordan vi kan s\u00e6tte ind over for butikstyveri, vil ministeren s\u00e5 uddybe, hvilke videre overvejelser ministeren g\u00f8r sig, og vil ministeren herudover kommentere, om vi kan forvente at se handling fra regeringen inden nyt\u00e5r for at komme det stigende antal anmeldte butikstyverier til livs?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1059452,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-09T08:22:35.14"
      },"id":1348976,"sagid":96110,"dokumentid":1060823,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-09T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-09T08:22:35.14","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96202,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at der aktivt p\u00e5g\u00e5r negativ social kontrol mellem elever i den danske folkeskole, og hvad agter ministeren at foretage af initiativer for at undg\u00e5, at s\u00e5danne eksempler forekommer igen?","titelkort":"Om at der aktivt p\u00e5g\u00e5r negativ social kontrol mellem elever i den danske folkeskole.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 66","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"66","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-13T14:35:13.867","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbSkoleelever f\u00f8rer religi\u00f8s kontrol med hinanden: Holder \u00f8je med, om kammerater spiser svinek\u00f8d, g\u00e5r med nissehue og overholder ramadanen\u00ab bragt af JydskeVestkysten den 9. oktober 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1925042,"dokumentid":1060985,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at der aktivt p\u00e5g\u00e5r negativ social kontrol mellem elever i den danske folkeskole, og hvad agter ministeren at foretage af initiativer for at undg\u00e5, at s\u00e5danne eksempler forekommer igen?","versionsdato":"2023-10-09T12:38:20","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s66/spm/2762106.pdf","opdateringsdato":"2023-10-09T16:00:59.747","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1060985,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at der aktivt p\u00e5g\u00e5r negativ social kontrol mellem elever i den danske folkeskole, og hvad agter ministeren at foretage af initiativer for at undg\u00e5, at s\u00e5danne eksempler forekommer igen?","dato":"2023-10-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-09T12:38:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-09T12:39:06.367"
      },"id":1349058,"sagid":96202,"dokumentid":1060985,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-09T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-09T12:39:06.367","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96205,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan stiller ministeren sig i forhold til at arbejde for en digital l\u00f8sning, hvor l\u00e6gen med det samme i forbindelse med udskrivning eller fornyelse af en recept i det F\u00e6lles Medicin Kort (FMK) samtidig kan se, om det p\u00e5g\u00e6ldende l\u00e6gemiddel er hjemme eller i restordre?","titelkort":"Om en digital l\u00f8sning hvor l\u00e6gen kan se om et l\u00e6gemiddel er hjemme eller i restordre.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 67","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"67","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-16T14:50:41.683","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"En s\u00e5dan ordning vil formentlig spare l\u00e6gen, apoteket og patienten for tid samt \u00f8ge patientsikkerheden. Stadig flere l\u00e6gemidler er udsolgt eller i restordre. Det g\u00e5r b\u00e5de ud over patientsikkerheden og betyder ogs\u00e5, at der g\u00e5r tid fra l\u00e6gernes \u00f8vrige arbejde, n\u00e5r de skal bruge en del tid p\u00e5 at finde noget andet tilsvarende tilg\u00e6ngelig medicin.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1925099,"dokumentid":1061026,"titel":"Hvordan stiller ministeren sig i forhold til at arbejde for en digital l\u00f8sning, hvor l\u00e6gen med det samme i forbindelse med udskrivning eller fornyelse af en recept i det F\u00e6lles Medicin Kort (FMK) samtidig kan se, om det p\u00e5g\u00e6ldende l\u00e6gemiddel er hjemme eller i restordre?","versionsdato":"2023-10-09T14:09:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s67/spm/2762163.pdf","opdateringsdato":"2023-10-09T16:00:58.95","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1061026,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan stiller ministeren sig i forhold til at arbejde for en digital l\u00f8sning, hvor l\u00e6gen med det samme i forbindelse med udskrivning eller fornyelse af en recept i det F\u00e6lles Medicin Kort (FMK) samtidig kan se, om det p\u00e5g\u00e6ldende l\u00e6gemiddel er hjemme eller i restordre?","dato":"2023-10-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-09T14:10:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-09T14:10:33.753"
      },"id":1349096,"sagid":96205,"dokumentid":1061026,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-09T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-09T14:10:33.753","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96093,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren bakke Storbritanniens indenrigsminister Suella Braverman op i, at Flygtningekonventionen fra 1951 b\u00f8r reformeres og moderniseres, og dermed arbejde for, at Danmark ligeledes bidrager til at konventionen bliver indrettet s\u00e5ledes, at man ikke f.eks. kan st\u00e5 p\u00e5 den tysk-danske gr\u00e6nse og s\u00f8ge om asyl i Danmark, jf. artiklen \u00bbStorbritannien: Reform\u00e9r flygtningetraktat\u00ab fra Ritzau den 26. september 2023 kl. 15.00?","titelkort":"Om, at Flygtningekonventionen fra 1951 b\u00f8r reformeres og moderniseres.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 12","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"12","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-10T08:51:51.873","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1925306,"dokumentid":1061117,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 12.pdf","versionsdato":"2023-10-09T15:33:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s12/svar/1986445/2762374.pdf","opdateringsdato":"2023-10-09T16:29:40.103","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1061117,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 12: Vil ministeren bakke Storbritanniens indenrigsminister Suella Braverman op i, at Flygtningekonventionen fra 1951 b\u00f8r reformeres og moderniseres, og dermed arbejde for, at Danmark ligeledes bidrager til at konventionen bliver indrettet s\u00e5ledes, at man ikke f.eks. kan st\u00e5 p\u00e5 den tysk-danske gr\u00e6nse og s\u00f8ge om asyl i Danmark, jf. artiklen \u00bbStorbritannien: Reform\u00e9r flygtningetraktat\u00ab fra Ritzau den 26. september 2023 kl. 15.00?","dato":"2023-10-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-09T16:28:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren bakke Storbritanniens indenrigsminister Suella Braverman op i, at Flygtningekonventionen fra 1951 b\u00f8r reformeres og moderniseres, og dermed arbejde for, at Danmark ligeledes bidrager til at konventionen bliver indrettet s\u00e5ledes, at man ikke f.eks. kan st\u00e5 p\u00e5 den tysk-danske gr\u00e6nse og s\u00f8ge om asyl i Danmark, jf. artiklen \u00bbStorbritannien: Reform\u00e9r flygtningetraktat\u00ab fra Ritzau den 26. september 2023 kl. 15.00?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1059420,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-09T16:29:01.143"
      },"id":1349197,"sagid":96093,"dokumentid":1061117,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-09T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-09T16:29:01.143","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96088,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Vil ministeren tage initiativer, der har til form\u00e5l at stoppe den stigende prisspiral i den kollektive trafik, der fra januar igen vil h\u00e6ve priserne for pendlere, unge og pensionister, som is\u00e6r i landdistrikterne er dybt afh\u00e6ngige af de offentlige trafiktilbud, som alts\u00e5 nu bliver dyrere, samtidig med at de bliver f\u00e6rre?","titelkort":"Om stigende prisspiral i den kollektive trafik.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 8","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"8","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-19T09:36:50.267","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          
        ],"id":1060968,"typeid":9,"kategoriid":21,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Taget tilbage\n","dato":"2023-10-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-01-19T09:36:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-01-19T10:00:24.833"
      },"id":1394306,"sagid":96088,"dokumentid":1060968,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-01-19T00:00:00","opdateringsdato":"2024-01-19T10:00:24.833","rolleid":3
    },{
      "Sag":{
        "id":96135,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at sikre, at der fortsat vil v\u00e6re gymnasieuddannelser i en by som T\u00f8nder, hvor ungdoms\u00e5rgangen falder med 39% i \u00e5rene 2010-35, herunder hvorn\u00e5r vil regeringen \u00f8ge grundtilskuddet til gymnasierne?","titelkort":"Om gymnasieuddannelser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 36","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"36","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-10T09:35:09.217","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1925511,"dokumentid":1061204,"titel":"Svar p\u00e5 S 36.docx","versionsdato":"2023-10-10T08:44:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s36/svar/1986541/2762579.pdf","opdateringsdato":"2023-10-10T09:34:51.947","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1061204,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 36: Hvad er ministerens holdning til at sikre, at der fortsat vil v\u00e6re gymnasieuddannelser i en by som T\u00f8nder, hvor ungdoms\u00e5rgangen falder med 39% i \u00e5rene 2010-35, herunder hvorn\u00e5r vil regeringen \u00f8ge grundtilskuddet til gymnasierne?","dato":"2023-10-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-10T09:34:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til at sikre, at der fortsat vil v\u00e6re gymnasieuddannelser i en by som T\u00f8nder, hvor ungdoms\u00e5rgangen falder med 39% i \u00e5rene 2010-35, herunder hvorn\u00e5r vil regeringen \u00f8ge grundtilskuddet til gymnasierne?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1059934,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-10T09:34:51.947"
      },"id":1349261,"sagid":96135,"dokumentid":1061204,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-10T09:34:51.947","rolleid":4
    }
  ],"odata.nextLink":"https://oda.ft.dk/api/SagDokument?$expand=Sag%2CDokument%2FFil&$filter=Sag%2Ftypeid%20eq%2010%20and%20Dokument%2Fdato%20ge%20datetime%272022-01-01T00%3A00%3A00%27&$orderby=Dokument%2Fdato&$inlinecount=allpages&$skip=3200"
}