{
  "odata.metadata":"https://oda.ft.dk/api/$metadata#SagDokument","odata.count":"4545","value":[
    {
      "Sag":{
        "id":93241,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"I en tid hvor biodiversiteten er h\u00e5rdt presset og i tilbagegang, mener ministeren s\u00e5, at det er godt for biodiversiteten at affrede store bevaringsv\u00e6rdige omr\u00e5der for at kunne \u00f8del\u00e6gge dem med r\u00e5stofindvinding, og kan ministeren se en mening i at lave en national r\u00e5stofudvindingsstrategi?","titelkort":"Om at affrede store bevaringsv\u00e6rdige omr\u00e5der for at kunne \u00f8del\u00e6gge dem med r\u00e5stofindvinding.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":157,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-10-10T15:10:00.273","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1798801,"dokumentid":1012176,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1.pdf","versionsdato":"2022-10-10T14:14:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20221/spoergsmaal/s1/svar/1914625/2633877.pdf","opdateringsdato":"2022-10-10T16:01:38.423","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1012176,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. 1: I en tid hvor biodiversiteten er h\u00e5rdt presset og i tilbagegang, mener ministeren s\u00e5, at det er godt for biodiversiteten at affrede store bevaringsv\u00e6rdige omr\u00e5der for at kunne \u00f8del\u00e6gge dem med r\u00e5stofindvinding, og kan ministeren se en mening i at lave en national r\u00e5stofudvindingsstrategi?","dato":"2022-10-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-10-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-10-10T15:09:34","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"I en tid hvor biodiversiteten er h\u00e5rdt presset og i tilbagegang, mener ministeren s\u00e5, at det er godt for biodiversiteten at affrede store bevaringsv\u00e6rdige omr\u00e5der for at kunne \u00f8del\u00e6gge dem med r\u00e5stofindvinding, og kan ministeren se en mening i at lave en national r\u00e5stofudvindingsstrategi?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1011494,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-10-10T15:09:45.947"
      },"id":1297077,"sagid":93241,"dokumentid":1012176,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-10-10T00:00:00","opdateringsdato":"2022-10-10T15:09:45.947","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93262,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren indf\u00f8re omvendt bevisbyrde, s\u00e5 det er spildevandsselskabet og landmanden, der skal dokumentere, at spildevandsslam overholder den generelle lovgivning og derudover ikke f\u00f8rer til forurening med PFAS og andre stoffer i grundvand, vandl\u00f8b, f\u00f8devarer m.v.?","titelkort":"Om at indf\u00f8re omvendt bevisbyrde n\u00e5r det skal dokumenteres, at spildevandsslam overholder den generelle lovgivning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 6","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"6","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":157,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-10-10T15:10:56.177","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"SF har for l\u00e6ngst foresl\u00e5et et forbud mod at udbringe spildevandsslam p\u00e5 markerne, senest i forbindelse med at regeringen gik i gang med at udarbejde en PFAS-strategi. SF\u2019s forslag g\u00e5r helt tilbage til, da det var ftalaterne i spildevandsslam, der trak overskrifter. Siden er der h\u00e6ldt mange tons milj\u00f8gifte og metaller ud p\u00e5 de danske marker. Netop PFAS illustrerer og aktualiserer behovet for et forbud. PFAS-stofferne er sv\u00e6rt nedbrydelige og ophobes i milj\u00f8et, i kroppen og i planter. Udover milj\u00f8risikoen udg\u00f8r PFAS derfor ogs\u00e5 en risiko for planter, der dyrkes til foder eller f\u00f8devarer. PFAS er for l\u00e6ngst konstateret i grundvand, s\u00f8er og havet, og omfanget af forureningen og dens konsekvenser er ukendt. SF h\u00e5ber, at forhandlingerne om en PFAS-strategi starter meget snart. Forh\u00e5bentlig kan forhandlingerne ende med et forbud mod at udbringe spildevandsslam p\u00e5 landbrugsjorder til fordel for udvinding af fosfor og andre nyttige stoffer i slammet og destruktion af de organiske milj\u00f8gifte som PFAS. I mellemtiden b\u00f8r reglerne \u00e6ndres s\u00e5dan, at spildevandsselskaberne og landbruget i det mindste bliver p\u00e5lagt ansvaret for at bevise, at slammet ikke udg\u00f8r en risiko p\u00e5 det konkrete areal, hvor det planl\u00e6gges udbragt, selvom gr\u00e6nsev\u00e6rdierne for milj\u00f8gifte i slammet overholdes.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1798826,"dokumentid":1012178,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 6.pdf","versionsdato":"2022-10-10T14:29:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20221/spoergsmaal/s6/svar/1914627/2633902.pdf","opdateringsdato":"2022-10-10T16:01:45.23","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1012178,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. 6: Vil ministeren indf\u00f8re omvendt bevisbyrde, s\u00e5 det er spildevandsselskabet og landmanden, der skal dokumentere, at spildevandsslam overholder den generelle lovgivning og derudover ikke f\u00f8rer til forurening med PFAS og andre stoffer i grundvand, vandl\u00f8b, f\u00f8devarer m.v.?","dato":"2022-10-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-10-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-10-10T15:10:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren indf\u00f8re omvendt bevisbyrde, s\u00e5 det er spildevandsselskabet og landmanden, der skal dokumentere, at spildevandsslam overholder den generelle lovgivning og derudover ikke f\u00f8rer til forurening med PFAS og andre stoffer i grundvand, vandl\u00f8b, f\u00f8devarer m.v.?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1011500,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-10-10T15:10:41.577"
      },"id":1297078,"sagid":93262,"dokumentid":1012178,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-10-10T00:00:00","opdateringsdato":"2022-10-10T15:10:41.577","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93279,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministeren og regeringens holdning, at DR ikke l\u00e6ngere skal forpligtes til at have sit afs\u00e6t i formidling af grundl\u00e6ggende v\u00e6rdier i det danske samfund?","titelkort":"Om at DR ikke l\u00e6ngere skal forpligtes til at have sit afs\u00e6t i formidling af grundl\u00e6ggende v\u00e6rdier i det danske samfund.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 9","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"9","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":157,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-10-11T09:15:16.837","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1798886,"dokumentid":1012203,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20-spm. om DR\u00b4s forpligtelser.docx","versionsdato":"2022-10-11T08:59:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20221/spoergsmaal/s9/svar/1914652/2633964.pdf","opdateringsdato":"2022-10-11T09:14:43.39","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1012203,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 9: Er det ministeren og regeringens holdning, at DR ikke l\u00e6ngere skal forpligtes til at have sit afs\u00e6t i formidling af grundl\u00e6ggende v\u00e6rdier i det danske samfund?","dato":"2022-10-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-10-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-10-11T09:14:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er det ministeren og regeringens holdning, at DR ikke l\u00e6ngere skal forpligtes til at have sit afs\u00e6t i formidling af grundl\u00e6ggende v\u00e6rdier i det danske samfund?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1011509,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-10-11T09:14:43.39"
      },"id":1297094,"sagid":93279,"dokumentid":1012203,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-10-11T00:00:00","opdateringsdato":"2022-10-11T09:14:43.39","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93244,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at GDPR-regler st\u00e5r i vejen for, at de danske fodboldklubber kan udstede personlig karant\u00e6ne fra klubbernes stadioner til de kriminelle fodboldfans, der bliver anholdt af politiet?","titelkort":"Om at GDPR-regler st\u00e5r i vejen for, at de danske fodboldklubber kan udstede personlig karant\u00e6ne til de kriminelle fodboldfans.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 2","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"2","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":157,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-10-12T12:53:30.053","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbAmok p\u00e5 rasteplads: Br\u00f8ndby melder ud om voldelige tilh\u00e6ngere\u00ab bragt den 19. september 2022 p\u00e5 www.bt.dk. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1799083,"dokumentid":1012267,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 2 fra medlem af Folketinget Susanne Eilersen (DF).pdf","versionsdato":"2022-10-12T12:44:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20221/spoergsmaal/s2/svar/1914720/2634164.pdf","opdateringsdato":"2022-10-12T12:53:29.943","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1012267,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 2: Hvad er ministerens holdning til, at GDPR-regler st\u00e5r i vejen for, at de danske fodboldklubber kan udstede personlig karant\u00e6ne fra klubbernes stadioner til de kriminelle fodboldfans, der bliver anholdt af politiet?","dato":"2022-10-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-10-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-10-12T12:53:00","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at GDPR-regler st\u00e5r i vejen for, at de danske fodboldklubber kan udstede personlig karant\u00e6ne fra klubbernes stadioner til de kriminelle fodboldfans, der bliver anholdt af politiet?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1011495,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-10-12T12:53:29.943"
      },"id":1297164,"sagid":93244,"dokumentid":1012267,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-10-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-10-12T12:53:29.943","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93247,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at kriminelt handlende fodboldfans kan sl\u00e5s og affyre pyroteknik mod andre fans og samtidig v\u00e6re til fare for tilf\u00e6ldige forbipasserende, uden at politiet m\u00e5 videregive de kriminelles navne til fodboldklubberne, s\u00e5 de dermed kan give de p\u00e5g\u00e6ldende karant\u00e6ne eller straffe dem p\u00e5 anden vis?","titelkort":"Om kriminelt handlende fodboldfans.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 3","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"3","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":157,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-10-12T12:55:01.217","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbAmok p\u00e5 rasteplads: Br\u00f8ndby melder ud om voldelige tilh\u00e6ngere\u00ab bragt den 19. september 2022 p\u00e5 www.bt.dk. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1799085,"dokumentid":1012268,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 3 fra medlem af Folketinget Susanne Eilersen (DF).pdf","versionsdato":"2022-10-12T12:44:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20221/spoergsmaal/s3/svar/1914721/2634166.pdf","opdateringsdato":"2022-10-12T16:01:29.297","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1012268,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 3: Hvad er ministerens holdning til, at kriminelt handlende fodboldfans kan sl\u00e5s og affyre pyroteknik mod andre fans og samtidig v\u00e6re til fare for tilf\u00e6ldige forbipasserende, uden at politiet m\u00e5 videregive de kriminelles navne til fodboldklubberne, s\u00e5 de dermed kan give de p\u00e5g\u00e6ldende karant\u00e6ne eller straffe dem p\u00e5 anden vis?","dato":"2022-10-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-10-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-10-12T12:54:32","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at kriminelt handlende fodboldfans kan sl\u00e5s og affyre pyroteknik mod andre fans og samtidig v\u00e6re til fare for tilf\u00e6ldige forbipasserende, uden at politiet m\u00e5 videregive de kriminelles navne til fodboldklubberne, s\u00e5 de dermed kan give de p\u00e5g\u00e6ldende karant\u00e6ne eller straffe dem p\u00e5 anden vis?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1011496,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-10-12T12:54:44.31"
      },"id":1297165,"sagid":93247,"dokumentid":1012268,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-10-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-10-12T12:54:44.31","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93294,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at vedtage en s\u00e6rlov, der skal sikre efterladte til erstatningsberettigede ofre for un\u00f8dvendig benamputation en fuld erstatning, i tilf\u00e6lde af at den benamputerede d\u00f8r, f\u00f8r deres erstatningssag er afgjort?","titelkort":"Om, at vedtage en s\u00e6rlov, der skal sikre efterladte til erstatningsberettigede ofre for un\u00f8dvendig benamputation en fuld erstatning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 13","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"13","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":157,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-10-12T14:09:01.82","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1799105,"dokumentid":1012278,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 13 (D2435329).docx","versionsdato":"2022-10-12T13:49:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20221/spoergsmaal/s13/svar/1914731/2634186.pdf","opdateringsdato":"2022-10-12T14:08:29.89","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1012278,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 13: Hvad er ministerens holdning til at vedtage en s\u00e6rlov, der skal sikre efterladte til erstatningsberettigede ofre for un\u00f8dvendig benamputation en fuld erstatning, i tilf\u00e6lde af at den benamputerede d\u00f8r, f\u00f8r deres erstatningssag er afgjort?","dato":"2022-10-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-10-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-10-12T14:08:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til at vedtage en s\u00e6rlov, der skal sikre efterladte til erstatningsberettigede ofre for un\u00f8dvendig benamputation en fuld erstatning, i tilf\u00e6lde af at den benamputerede d\u00f8r, f\u00f8r deres erstatningssag er afgjort?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1011517,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-10-12T14:08:29.89"
      },"id":1297168,"sagid":93294,"dokumentid":1012278,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-10-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-10-12T14:08:29.89","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93305,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er et tilfredsstillende forl\u00f8b, der beskrives i artiklen \u00bbMen Kim st\u00e5r endnu\u00ab bragt den 29. september 2022 i JydskeVestkysten Vejen, og hvordan vil ministeren sikre en hurtigere sagsbehandling, n\u00e5r borgere bliver fejlbehandlet i sundhedssystemet?","titelkort":"Om at sikre en hurtigere sagsbehandling, n\u00e5r borgere bliver fejlbehandlet i sundhedssystemet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 15","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"15","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":157,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-10-12T14:10:57.677","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I artiklen \u00bbMen Kim st\u00e5r endnu\u00ab bragt den 29. september 2022 i JydskeVestkysten Vejen beskrives det, hvordan Kim Husteds liv for alvor gik galt, da han fik fjernet sit h\u00f8jre ben efter grove l\u00e6gefejl, og hvordan han gennem de seneste snart 5 \u00e5r har k\u00e6mpet en h\u00e5rd kamp mod systemet og flere gange v\u00e6ret ved at ende sit liv.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1799112,"dokumentid":1012281,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 15 (D2435411).docx","versionsdato":"2022-10-12T13:54:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20221/spoergsmaal/s15/svar/1914734/2634193.pdf","opdateringsdato":"2022-10-12T14:10:35.93","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1012281,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 15: Mener ministeren, at det er et tilfredsstillende forl\u00f8b, der beskrives i artiklen \u00bbMen Kim st\u00e5r endnu\u00ab bragt den 29. september 2022 i JydskeVestkysten Vejen, og hvordan vil ministeren sikre en hurtigere sagsbehandling, n\u00e5r borgere bliver fejlbehandlet i sundhedssystemet?","dato":"2022-10-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-10-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-10-12T14:10:24","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er et tilfredsstillende forl\u00f8b, der beskrives i artiklen \u00bbMen Kim st\u00e5r endnu\u00ab bragt den 29. september 2022 i JydskeVestkysten Vejen, og hvordan vil ministeren sikre en hurtigere sagsbehandling, n\u00e5r borgere bliver fejlbehandlet i sundhedssystemet?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1011524,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-10-12T14:10:35.93"
      },"id":1297169,"sagid":93305,"dokumentid":1012281,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-10-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-10-12T14:10:35.93","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93287,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at Praktiserende L\u00e6gers Organisation vil lukke 14 af de 21 l\u00e6gevagter i Region Syddanmark og herunder seks af otte l\u00e6gevagtsadresser p\u00e5 Fyn alene?","titelkort":"Om at Praktiserende L\u00e6gers Organisation vil lukke 14 af de 21 l\u00e6gevagter i Region Syddanmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 11","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"11","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":157,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-10-12T14:12:59.87","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbPraktiserende l\u00e6ger vil lukke seks l\u00e6gevagter permanent p\u00e5 Fyn: Se hvor du fremover kan komme til vagtl\u00e6gen\u00ab fra Fyens Stiftstidende den 25. september 2022. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1799114,"dokumentid":1012282,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 11 (D2432218).docx","versionsdato":"2022-10-12T13:59:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20221/spoergsmaal/s11/svar/1914735/2634195.pdf","opdateringsdato":"2022-10-12T14:12:43.007","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1012282,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 12: Hvad mener ministeren om, at Praktiserende L\u00e6gers Organisation vil lukke 14 af de 21 l\u00e6gevagter i Region Syddanmark og herunder seks af otte l\u00e6gevagtsadresser p\u00e5 Fyn alene?","dato":"2022-10-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-10-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-10-12T14:12:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om, at Praktiserende L\u00e6gers Organisation vil lukke 14 af de 21 l\u00e6gevagter i Region Syddanmark og herunder seks af otte l\u00e6gevagtsadresser p\u00e5 Fyn alene?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1011514,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-10-12T14:12:43.007"
      },"id":1297170,"sagid":93287,"dokumentid":1012282,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-10-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-10-12T14:12:43.007","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93289,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at borgere i nogle kommuner i Region Syddanmark vil have over tre kvarter til n\u00e6rmeste vagtl\u00e6ge, hvis de mange l\u00e6gevagter lukker, og i ben\u00e6gtende fald agter ministeren s\u00e5 at g\u00e5 ind i sagen?","titelkort":"Om at borgere i nogle kommuner i Region Syddanmark vil have over tre kvarter til n\u00e6rmeste vagtl\u00e6ge.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 12","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"12","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":157,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-10-12T14:14:45.773","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbPraktiserende l\u00e6ger vil lukke seks l\u00e6gevagter permanent p\u00e5 Fyn: Se hvor du fremover kan komme til vagtl\u00e6gen\u00ab fra Fyens Stiftstidende den 25. september 2022. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1799116,"dokumentid":1012283,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 12 (D2432359).docx","versionsdato":"2022-10-12T13:59:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20221/spoergsmaal/s12/svar/1914736/2634197.pdf","opdateringsdato":"2022-10-12T14:14:28.06","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1012283,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 12: Mener ministeren, at det er rimeligt, at borgere i nogle kommuner i Region Syddanmark vil have over tre kvarter til n\u00e6rmeste vagtl\u00e6ge, hvis de mange l\u00e6gevagter lukker, og i ben\u00e6gtende fald agter ministeren s\u00e5 at g\u00e5 ind i sagen?","dato":"2022-10-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-10-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-10-12T14:14:16","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at borgere i nogle kommuner i Region Syddanmark vil have over tre kvarter til n\u00e6rmeste vagtl\u00e6ge, hvis de mange l\u00e6gevagter lukker, og i ben\u00e6gtende fald agter ministeren s\u00e5 at g\u00e5 ind i sagen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1011516,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-10-12T14:14:28.06"
      },"id":1297171,"sagid":93289,"dokumentid":1012283,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-10-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-10-12T14:14:28.06","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":70069,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der er behov for, at danskerne selv kan l\u00e6se \u00bbDanmarks d\u00e5bsattest\u00ab, Jellingstenene, og hvis ja, vil ministeren s\u00e5 tage de n\u00f8dvendige skridt for at sikre, at oldnordiske studier ogs\u00e5 findes p\u00e5 danske universiteter om eksempelvis 1, 5 og 10 \u00e5r?","titelkort":"Om kundskaber i oldnordisk p\u00e5 universiteterne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 23","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"23","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":157,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-10-12T14:21:54.717","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1799126,"dokumentid":1012288,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 23.docx","versionsdato":"2022-10-12T14:19:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20221/spoergsmaal/s23/svar/1914741/2634207.pdf","opdateringsdato":"2022-10-12T14:21:39.863","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1012288,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 23: Mener ministeren, at der er behov for, at danskerne selv kan l\u00e6se \u00bbDanmarks d\u00e5bsattest\u00ab, Jellingstenene, og hvis ja, vil ministeren s\u00e5 tage de n\u00f8dvendige skridt for at sikre, at oldnordiske studier ogs\u00e5 findes p\u00e5 danske universiteter om eksempelvis 1, 5 og 10 \u00e5r?","dato":"2022-10-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-10-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-10-12T14:21:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at der er behov for, at danskerne selv kan l\u00e6se \u00bbDanmarks d\u00e5bsattest\u00ab, Jellingstenene, og hvis ja, vil ministeren s\u00e5 tage de n\u00f8dvendige skridt for at sikre, at oldnordiske studier ogs\u00e5 findes p\u00e5 danske universiteter om eksempelvis 1, 5 og 10 \u00e5r?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1011543,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-10-12T14:21:39.863"
      },"id":1297172,"sagid":70069,"dokumentid":1012288,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-10-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-10-12T14:21:39.863","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":70068,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at vi i Danmark har en s\u00e6rlig forpligtelse til at bevare kendskab til og kundskaber i oldnordisk p\u00e5 universiteterne?","titelkort":"Om kundskaber i oldnordisk p\u00e5 universiteterne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 24","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"24","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":157,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-10-12T14:23:02.623","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1799128,"dokumentid":1012289,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 24.docx","versionsdato":"2022-10-12T14:19:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20221/spoergsmaal/s24/svar/1914742/2634209.pdf","opdateringsdato":"2022-10-12T16:01:29.577","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1012289,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 24: Mener ministeren, at vi i Danmark har en s\u00e6rlig forpligtelse til at bevare kendskab til og kundskaber i oldnordisk p\u00e5 universiteterne?","dato":"2022-10-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-10-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-10-12T14:22:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at vi i Danmark har en s\u00e6rlig forpligtelse til at bevare kendskab til og kundskaber i oldnordisk p\u00e5 universiteterne?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1011544,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-10-12T14:22:47.747"
      },"id":1297174,"sagid":70068,"dokumentid":1012289,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-10-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-10-12T14:22:47.73","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93623,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at staten hj\u00e6lper til med at sikre, at der igen kommer indenrigsflyvninger fra Midtjyllands Lufthavn, hvilket bl.a. kan v\u00e6re i form af statsst\u00f8tte p\u00e5 samme m\u00e5de, som Bornholms Lufthavn og S\u00f8nderborg Lufthavn f\u00e5r det? ","titelkort":"Om at sikre, at der igen kommer indenrigsflyvninger fra Midtjyllands Lufthavn.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 2","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"2","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-05T13:10:15.517","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1805092,"dokumentid":1013856,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at staten hj\u00e6lper til med at sikre, at der igen kommer indenrigsflyvninger fra Midtjyllands Lufthavn, hvilket bl.a. kan v\u00e6re i form af statsst\u00f8tte p\u00e5 samme m\u00e5de, som Bornholms Lufthavn og S\u00f8nderborg Lufthavn f\u00e5r det? ","versionsdato":"2022-12-15T14:07:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s2/spm/2640294.pdf","opdateringsdato":"2022-12-15T16:00:59.45","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1013856,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at staten hj\u00e6lper til med at sikre, at der igen kommer indenrigsflyvninger fra Midtjyllands Lufthavn, hvilket bl.a. kan v\u00e6re i form af statsst\u00f8tte p\u00e5 samme m\u00e5de, som Bornholms Lufthavn og S\u00f8nderborg Lufthavn f\u00e5r det? ","dato":"2022-12-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-12-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-12-15T14:14:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-12-15T14:15:06.537"
      },"id":1299303,"sagid":93623,"dokumentid":1013856,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-12-15T00:00:00","opdateringsdato":"2022-12-15T14:15:06.537","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93624,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at regeringens forslag om en passagerafgift p\u00e5 gennemsnitligt 100 kr. vil forringe muligheden for, at der igen kommer indenrigsflyvninger fra Midtjyllands Lufthavn, og at det derfor vil v\u00e6re en forringelse af erhvervslivets rammevilk\u00e5r i Midt- og Vestjylland, hvis en s\u00e5dan afgift indf\u00f8res?","titelkort":"Om at en passagerafgift vil forringe muligheden for, at der igen kommer indenrigsflyvninger fra Midtjyllands Lufthavn.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 3","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"3","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-05T13:10:57.067","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til regeringsgrundlaget \u00bbAnsvar for Danmark \u2013 det politiske grundlag for Danmarks regering\u00ab fra december 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1805094,"dokumentid":1013857,"titel":"Er ministeren enig i, at regeringens forslag om en passagerafgift p\u00e5 gennemsnitligt 100 kr. vil forringe muligheden for, at der igen kommer indenrigsflyvninger fra Midtjyllands Lufthavn, og at ","versionsdato":"2022-12-15T14:13:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s3/spm/2640296.pdf","opdateringsdato":"2022-12-15T16:01:00.093","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1013857,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at regeringens forslag om en passagerafgift p\u00e5 gennemsnitligt 100 kr. vil forringe muligheden for, at der igen kommer indenrigsflyvninger fra Midtjyllands Lufthavn, og at det derfor vil v\u00e6re en forringelse af erhvervslivets rammevilk\u00e5r i Midt- og Vestjylland, hvis en s\u00e5dan afgift indf\u00f8res?","dato":"2022-12-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-12-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-12-15T14:15:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-12-15T14:15:44.403"
      },"id":1299304,"sagid":93624,"dokumentid":1013857,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-12-15T00:00:00","opdateringsdato":"2022-12-15T14:15:44.403","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93622,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren tage af initiativer for at sikre, at der igen kommer indenrigsflyvninger fra Midtjyllands Lufthavn? ","titelkort":"Om at sikre, at der igen kommer indenrigsflyvninger fra Midtjyllands Lufthavn.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-05T13:09:47.163","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1805091,"dokumentid":1013855,"titel":"Hvad vil ministeren tage af initiativer for at sikre, at der igen kommer indenrigsflyvninger fra Midtjyllands Lufthavn? ","versionsdato":"2022-12-15T14:04:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s1/spm/2640293.pdf","opdateringsdato":"2022-12-15T16:00:59.34","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1013855,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad vil ministeren tage af initiativer for at sikre, at der igen kommer indenrigsflyvninger fra Midtjyllands Lufthavn? ","dato":"2022-12-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-12-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-12-15T14:16:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-12-15T14:20:25.357"
      },"id":1299305,"sagid":93622,"dokumentid":1013855,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-12-15T00:00:00","opdateringsdato":"2022-12-15T14:20:25.357","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93625,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er regeringens holdning til at genindf\u00f8re det gr\u00f8nne h\u00e5ndv\u00e6rkerfradrag, som partiet Venstre bl.a. foreslog i udspillet \u00bbEt st\u00e6rkt og sammenh\u00e6ngende Danmark\u00ab?","titelkort":"Om at genindf\u00f8re det gr\u00f8nne h\u00e5ndv\u00e6rkerfradrag.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 4","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"4","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-05T13:11:20.557","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1805102,"dokumentid":1013859,"titel":"Hvad er regeringens holdning til at genindf\u00f8re det gr\u00f8nne h\u00e5ndv\u00e6rkerfradrag, som partiet Venstre bl.a. foreslog i udspillet \u00bbEt st\u00e6rkt og sammenh\u00e6ngende Danmark\u00ab?","versionsdato":"2022-12-15T15:42:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s4/spm/2640304.pdf","opdateringsdato":"2022-12-15T16:00:59.37","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1013859,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er regeringens holdning til at genindf\u00f8re det gr\u00f8nne h\u00e5ndv\u00e6rkerfradrag, som partiet Venstre bl.a. foreslog i udspillet \u00bbEt st\u00e6rkt og sammenh\u00e6ngende Danmark\u00ab?","dato":"2022-12-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-12-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-12-15T15:43:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-12-15T15:44:05.85"
      },"id":1299307,"sagid":93625,"dokumentid":1013859,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-12-15T00:00:00","opdateringsdato":"2022-12-15T15:44:05.85","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93626,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Agter ministeren at indf\u00f8re k\u00f8nsselvangivelser for danske medier, hvor de skal opg\u00f8re deres medarbejdere i \u00bbhan\u00ab, \u00bbhun\u00ab og \u00bbandet k\u00f8n\u00ab, hvilket blev aftalt i den seneste medieaftale?","titelkort":"Om at indf\u00f8re k\u00f8nsselvangivelser for danske medier.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 5","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"5","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-05T13:11:59.92","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til regeringsgrundlaget fra december 2022, hvor det fremg\u00e5r, at \u00bbregeringen vil gennemf\u00f8re medieaftalen\u00ab?","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1805105,"dokumentid":1013860,"titel":"Agter ministeren at indf\u00f8re k\u00f8nsselvangivelser for danske medier, hvor de skal opg\u00f8re deres medarbejdere i \u00bbhan\u00ab, \u00bbhun\u00ab og \u00bbandet k\u00f8n\u00ab, hvilket blev aftalt i den seneste medieaftale?","versionsdato":"2022-12-15T15:50:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s5/spm/2640307.pdf","opdateringsdato":"2022-12-15T16:00:59.293","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1013860,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Agter ministeren at indf\u00f8re k\u00f8nsselvangivelser for danske medier, hvor de skal opg\u00f8re deres medarbejdere i \u00bbhan\u00ab, \u00bbhun\u00ab og \u00bbandet k\u00f8n\u00ab, hvilket blev aftalt i den seneste medieaftale?","dato":"2022-12-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-12-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-12-15T15:52:25","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-12-15T15:52:40.657"
      },"id":1299308,"sagid":93626,"dokumentid":1013860,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-12-15T00:00:00","opdateringsdato":"2022-12-15T15:52:40.657","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93639,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens holdning, at danskerne skal arbejde en dag mere for samme l\u00f8n, hvis store bededag fjernes, eller vil ministeren arbejde for, at danskerne f\u00e5r mere i l\u00f8n for det ekstra arbejde?","titelkort":"Om danskerne skal arbejde en dag mere for samme l\u00f8n, hvis store bededag fjernes.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 6","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"6","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-05T13:12:26.513","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1805164,"dokumentid":1013882,"titel":"Er det ministerens holdning, at danskerne skal arbejde en dag mere for samme l\u00f8n, hvis store bededag fjernes, eller vil ministeren arbejde for, at danskerne f\u00e5r mere i l\u00f8n for det ekstra arbejde?","versionsdato":"2022-12-16T13:16:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s6/spm/2640368.pdf","opdateringsdato":"2022-12-16T16:01:09.82","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1013882,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det ministerens holdning, at danskerne skal arbejde en dag mere for samme l\u00f8n, hvis store bededag fjernes, eller vil ministeren arbejde for, at danskerne f\u00e5r mere i l\u00f8n for det ekstra arbejde?","dato":"2022-12-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-12-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-12-16T13:20:27","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-12-16T13:20:41.173"
      },"id":1299339,"sagid":93639,"dokumentid":1013882,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-12-16T00:00:00","opdateringsdato":"2022-12-16T13:20:41.173","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93640,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"N\u00e5r regeringen vil afskaffe store bededag p\u00e5 grund af krigen i Ukraine, mener ministeren s\u00e5, at helligdagen skal genindf\u00f8res, n\u00e5r krigen er slut?","titelkort":"Om at afskaffe store bededag p\u00e5 grund af krigen i Ukraine.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 7","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"7","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-05T13:12:49.377","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1805169,"dokumentid":1013885,"titel":"N\u00e5r regeringen vil afskaffe store bededag p\u00e5 grund af krigen i Ukraine, mener ministeren s\u00e5, at helligdagen skal genindf\u00f8res, n\u00e5r krigen er slut?","versionsdato":"2022-12-16T13:18:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s7/spm/2640373.pdf","opdateringsdato":"2022-12-16T16:01:09.587","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1013885,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"N\u00e5r regeringen vil afskaffe store bededag p\u00e5 grund af krigen i Ukraine, mener ministeren s\u00e5, at helligdagen skal genindf\u00f8res, n\u00e5r krigen er slut?","dato":"2022-12-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-12-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-12-16T13:20:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-12-16T13:20:54.27"
      },"id":1299340,"sagid":93640,"dokumentid":1013885,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-12-16T00:00:00","opdateringsdato":"2022-12-16T13:20:54.27","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93641,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at skabe bedre bredb\u00e5ndsd\u00e6kning i landdistrikter, og vil ministeren f.eks. forh\u00f8je bredb\u00e5ndspuljen til 150 mio. kr.?","titelkort":"Om at skabe bedre bredb\u00e5ndsd\u00e6kning i landdistrikter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 8","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"8","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-05T13:13:22.95","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1805171,"dokumentid":1013886,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at skabe bedre bredb\u00e5ndsd\u00e6kning i landdistrikter, og vil ministeren f.eks. forh\u00f8je bredb\u00e5ndspuljen til 150 mio. kr.?","versionsdato":"2022-12-16T13:23:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s8/spm/2640379.pdf","opdateringsdato":"2022-12-16T16:01:10.177","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1013886,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at skabe bedre bredb\u00e5ndsd\u00e6kning i landdistrikter, og vil ministeren f.eks. forh\u00f8je bredb\u00e5ndspuljen til 150 mio. kr.?","dato":"2022-12-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-12-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-12-16T13:24:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-12-16T13:24:16.21"
      },"id":1299341,"sagid":93641,"dokumentid":1013886,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-12-16T00:00:00","opdateringsdato":"2022-12-16T13:24:16.21","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93642,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om at tvangsudsende afviste iranske asylans\u00f8gere til Iran, mens regimet henretter demonstranter og udviklingen er meget tilspidset og uforudsigelig?","titelkort":"Om at tvangsudsende afviste iranske asylans\u00f8gere til Iran.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 9","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"9","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-05T13:14:01.257","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1805181,"dokumentid":1013890,"titel":"Hvad mener ministeren om at tvangsudsende afviste iranske asylans\u00f8gere til Iran, mens regimet henretter demonstranter og udviklingen er meget tilspidset og uforudsigelig?","versionsdato":"2022-12-16T13:26:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s9/spm/2640385.pdf","opdateringsdato":"2022-12-16T16:01:09.943","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1013890,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om at tvangsudsende afviste iranske asylans\u00f8gere til Iran, mens regimet henretter demonstranter og udviklingen er meget tilspidset og uforudsigelig?","dato":"2022-12-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-12-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-12-16T13:27:21","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-12-16T13:27:32.283"
      },"id":1299342,"sagid":93642,"dokumentid":1013890,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-12-16T00:00:00","opdateringsdato":"2022-12-16T13:27:32.283","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93659,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke overvejelser har ministeren gjort sig med hensyn til at l\u00e6gge pres p\u00e5 det iranske styre for at stoppe henrettelserne af iranske demonstranter?","titelkort":"Om pres p\u00e5 det iranske styre for at stoppe henrettelserne af iranske demonstranter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 10","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"10","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-05T13:25:45.14","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1805500,"dokumentid":1014019,"titel":"Hvilke overvejelser har ministeren gjort sig med hensyn til at l\u00e6gge pres p\u00e5 det iranske styre for at stoppe henrettelserne af iranske demonstranter?","versionsdato":"2022-12-19T11:18:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s10/spm/2640712.pdf","opdateringsdato":"2022-12-19T16:01:09.267","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1014019,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvilke overvejelser har ministeren gjort sig med hensyn til at l\u00e6gge pres p\u00e5 det iranske styre for at stoppe henrettelserne af iranske demonstranter?","dato":"2022-12-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-12-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-12-19T11:19:24","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-12-19T11:19:35.61"
      },"id":1299455,"sagid":93659,"dokumentid":1014019,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-12-19T00:00:00","opdateringsdato":"2022-12-19T11:19:35.61","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93661,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Danmark vil udvise mennesker til Iran, hvor der lige nu er voldsomme protester og uroligheder, og hvor demonstranter bliver henrettet?","titelkort":"Om at Danmark vil udvise mennesker til Iran.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 11","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"11","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-05T13:16:00.017","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1805509,"dokumentid":1014024,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Danmark vil udvise mennesker til Iran, hvor der lige nu er voldsomme protester og uroligheder, og hvor demonstranter bliver henrettet?","versionsdato":"2022-12-19T11:28:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s11/spm/2640718.pdf","opdateringsdato":"2022-12-19T16:01:08.757","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1014024,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Danmark vil udvise mennesker til Iran, hvor der lige nu er voldsomme protester og uroligheder, og hvor demonstranter bliver henrettet?","dato":"2022-12-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-12-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-12-19T11:31:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-12-19T11:31:44.2"
      },"id":1299459,"sagid":93661,"dokumentid":1014024,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-12-19T00:00:00","opdateringsdato":"2022-12-19T11:31:44.2","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93662,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren overveje at s\u00e6tte udvisninger af mennesker til Iran i bero, s\u00e5 l\u00e6nge tilstanden i Iran er som nu?","titelkort":"Om at Danmark vil udvise mennesker til Iran.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 12","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"12","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-05T13:16:14.9","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1805510,"dokumentid":1014026,"titel":"Vil ministeren overveje at s\u00e6tte udvisninger af mennesker til Iran i bero, s\u00e5 l\u00e6nge tilstanden i Iran er som nu?","versionsdato":"2022-12-19T11:30:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s12/spm/2640722.pdf","opdateringsdato":"2022-12-19T16:01:10.547","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1014026,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren overveje at s\u00e6tte udvisninger af mennesker til Iran i bero, s\u00e5 l\u00e6nge tilstanden i Iran er som nu?","dato":"2022-12-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-12-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-12-19T11:32:02","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-12-19T11:32:30.247"
      },"id":1299460,"sagid":93662,"dokumentid":1014026,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-12-19T00:00:00","opdateringsdato":"2022-12-19T11:32:30.247","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93667,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at det ikke er holdbart for lokalomr\u00e5det omkring Udrejsecenter K\u00e6rshovedg\u00e5rd, at de skal blive ved med at d\u00f8je med de problemer, som de udviste asylans\u00f8gere og kriminelle udl\u00e6ndinge giver, og at der derfor skal findes en anden placering? ","titelkort":"Om en ny placering af et nyt udrejsecenter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 14","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"14","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-05T13:17:07.813","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1805804,"dokumentid":1014113,"titel":"Er ministeren enig i, at det ikke er holdbart for lokalomr\u00e5det omkring Udrejsecenter K\u00e6rshovedg\u00e5rd, at de skal blive ved med at d\u00f8je med de problemer, som de udviste asylans\u00f8gere og kriminelle udl\u00e6ndinge giver, og at der derfor skal findes en anden placering? ","versionsdato":"2022-12-19T15:52:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s14/spm/2641023.pdf","opdateringsdato":"2022-12-20T00:01:41.383","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1014113,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at det ikke er holdbart for lokalomr\u00e5det omkring Udrejsecenter K\u00e6rshovedg\u00e5rd, at de skal blive ved med at d\u00f8je med de problemer, som de udviste asylans\u00f8gere og kriminelle udl\u00e6ndinge giver, og at der derfor skal findes en anden placering? ","dato":"2022-12-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-12-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-12-19T16:18:59","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-12-19T16:19:10.91"
      },"id":1299524,"sagid":93667,"dokumentid":1014113,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-12-19T00:00:00","opdateringsdato":"2022-12-19T16:19:10.91","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93668,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at h\u00e6ve bundfradraget ved udlejning af sommerhuse til 60.000 kr., som partiet Venstre bl.a. foreslog i udspillet \u00bbMere frihed og flere muligheder i vores landdistrikter\u00ab?","titelkort":"Om at h\u00e6ve bundfradraget ved udlejning af sommerhuse til 60.000 kr.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 15","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"15","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-05T13:18:07.983","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1805805,"dokumentid":1014114,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at h\u00e6ve bundfradraget ved udlejning af sommerhuse til 60.000 kr., som partiet Venstre bl.a. foreslog i udspillet \u00bbMere frihed og flere muligheder i vores landdistrikter\u00ab?","versionsdato":"2022-12-19T16:00:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s15/spm/2641024.pdf","opdateringsdato":"2022-12-19T16:01:10.987","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1014114,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til at h\u00e6ve bundfradraget ved udlejning af sommerhuse til 60.000 kr., som partiet Venstre bl.a. foreslog i udspillet \u00bbMere frihed og flere muligheder i vores landdistrikter\u00ab?","dato":"2022-12-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-12-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-12-19T15:56:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-12-19T16:20:36.483"
      },"id":1299526,"sagid":93668,"dokumentid":1014114,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-12-19T00:00:00","opdateringsdato":"2022-12-19T16:20:36.483","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93665,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at lave et nyt udrejsecenter som erstatning for Udrejsecenter K\u00e6rshovedg\u00e5rd?","titelkort":"Om et nyt udrejsecenter som erstatning for Udrejsecenter K\u00e6rshovedg\u00e5rd.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 13","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"13","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-05T13:16:57.513","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1805803,"dokumentid":1014111,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at lave et nyt udrejsecenter som erstatning for Udrejsecenter K\u00e6rshovedg\u00e5rd?","versionsdato":"2022-12-19T15:49:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s13/spm/2641021.pdf","opdateringsdato":"2022-12-20T00:01:41.663","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1014111,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til at lave et nyt udrejsecenter som erstatning for Udrejsecenter K\u00e6rshovedg\u00e5rd?","dato":"2022-12-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-12-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-12-19T16:21:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-12-19T16:22:09.3"
      },"id":1299528,"sagid":93665,"dokumentid":1014111,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-12-19T00:00:00","opdateringsdato":"2022-12-19T16:22:09.3","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93669,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"N\u00e5r der i regeringsgrundlaget p\u00e5 side 45 skrives, at regeringen vil \u00bbgennemf\u00f8re aftalen om \u00f8konomisk kompensation til naboerne til Udrejsecenter K\u00e6rshovedg\u00e5rd samt sikre yderligere muligheder for at hj\u00e6lpe lokalsamfundet og naboerne\u00ab, hvilke yderligere initiativer vil ministeren s\u00e5 tage, og er et af dem, at udviste kriminelle ikke l\u00e6ngere skal v\u00e6re p\u00e5 Udrejsecenter K\u00e6rshovedg\u00e5rd? ","titelkort":"Om udviste kriminelle.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 16","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"16","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-05T13:18:51.577","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1805817,"dokumentid":1014117,"titel":"N\u00e5r der i regeringsgrundlaget p\u00e5 side 45 skrives, at regeringen vil \u00bbgennemf\u00f8re aftalen om \u00f8konomisk kompensation til naboerne til Udrejsecenter K\u00e6rshovedg\u00e5rd samt sikre yderligere muligheder for at hj\u00e6lpe lokalsamfundet og naboerne\u00ab, hvilke yderligere initiativer vil ministeren s\u00e5 tage, og er et af dem, at udviste kriminelle ikke l\u00e6ngere skal v\u00e6re p\u00e5 Udrejsecenter K\u00e6rshovedg\u00e5rd? ","versionsdato":"2022-12-19T16:03:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s16/spm/2641036.pdf","opdateringsdato":"2022-12-20T00:01:41.43","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1014117,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"N\u00e5r der i regeringsgrundlaget p\u00e5 side 45 skrives, at regeringen vil \u00bbgennemf\u00f8re aftalen om \u00f8konomisk kompensation til naboerne til Udrejsecenter K\u00e6rshovedg\u00e5rd samt sikre yderligere muligheder for at hj\u00e6lpe lokalsamfundet og naboerne\u00ab, hvilke yderligere initiativer vil ministeren s\u00e5 tage, og er et af dem, at udviste kriminelle ikke l\u00e6ngere skal v\u00e6re p\u00e5 Udrejsecenter K\u00e6rshovedg\u00e5rd? ","dato":"2022-12-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-12-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-12-19T16:22:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-12-19T16:23:02.42"
      },"id":1299529,"sagid":93669,"dokumentid":1014117,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-12-19T00:00:00","opdateringsdato":"2022-12-19T16:23:02.42","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93641,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at skabe bedre bredb\u00e5ndsd\u00e6kning i landdistrikter, og vil ministeren f.eks. forh\u00f8je bredb\u00e5ndspuljen til 150 mio. kr.?","titelkort":"Om at skabe bedre bredb\u00e5ndsd\u00e6kning i landdistrikter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 8","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"8","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-05T13:13:22.95","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1805923,"dokumentid":1014158,"titel":"Svar.pdf","versionsdato":"2022-12-20T09:39:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s8/svar/1918181/2641150.pdf","opdateringsdato":"2022-12-20T10:32:44.857","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1014158,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 8: Hvad vil ministeren g\u00f8re for at skabe bedre bredb\u00e5ndsd\u00e6kning i landdistrikter, og vil ministeren f.eks. forh\u00f8je bredb\u00e5ndspuljen til 150 mio. kr.?","dato":"2022-12-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-12-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-12-20T10:32:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at skabe bedre bredb\u00e5ndsd\u00e6kning i landdistrikter, og vil ministeren f.eks. forh\u00f8je bredb\u00e5ndspuljen til 150 mio. kr.?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1013886,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-12-20T10:32:40.59"
      },"id":1299567,"sagid":93641,"dokumentid":1014158,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-12-20T00:00:00","opdateringsdato":"2022-12-20T10:32:40.59","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93679,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at otte fors\u00f8g under det nordjyske frikommunefors\u00f8g p\u00e5 besk\u00e6ftigelsesomr\u00e5det udl\u00f8ber ved udgangen af 2022, uden at der er taget stilling til fors\u00f8gene, samtidig med at der netop i regeringsgrundlaget for den nye SVM-regering l\u00e6gges op til, at kommunerne p\u00e5 besk\u00e6ftigelsesomr\u00e5det s\u00e6ttes fri af statslige proceskrav og skal prioritere de indsatser, der hj\u00e6lper ledige t\u00e6ttere p\u00e5 arbejdsmarkedet?","titelkort":"Om det nordjyske frikommunefors\u00f8g p\u00e5 besk\u00e6ftigelsesomr\u00e5det.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 17","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"17","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-05T13:19:23.527","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"De nordjyske kommuner har siden 2016 v\u00e6ret en del af Frikommune II med i alt 18 fors\u00f8g. I 2021 fik kommunerne forl\u00e6nget otte fors\u00f8g, der ellers skulle v\u00e6re oph\u00f8rt ved udgangen af 2021. Begrundelsen fra dav\u00e6rende besk\u00e6ftigelsesminister Peter Hummelgaard var, at der i de otte fors\u00f8g er interessante elementer, som den tidligere regering vurderede kunne anvendes som vidensgrundlag for den kritiske gennemgang af reformerne om f\u00f8rtidspension og fleksjob samt sygedagpenge. Eksempelvis deltager alle de nordjyske kommuner i fors\u00f8g med rehabiliteringsteams, hvor kommunerne dels kan undlade at indhente en ellers obligatorisk l\u00e6geattest, hvis der er anden l\u00e6gefaglig dokumentation, dels kan undlade at forel\u00e6gge visse sager om jobafklaring for rehabiliteringsteamet. Det er et fors\u00f8g, der b\u00e5de bidrager til hurtigere sagsbehandlingstid og afklaring for den enkelte og sparer b\u00e5de borgere, kommuner og l\u00e6ger at bruge tid p\u00e5 en lovpligtig l\u00e6geattest, som ofte ikke bringer v\u00e6rdi til sagen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1805940,"dokumentid":1014167,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at otte fors\u00f8g under det nordjyske frikommunefors\u00f8g p\u00e5 besk\u00e6ftigelsesomr\u00e5det udl\u00f8ber ved udgangen af 2022, uden at der er taget stilling til fors\u00f8gene, samtidig med at der netop i regeringsgrundlaget for den nye SVM-regering l\u00e6gges op til, at kommunerne p\u00e5 besk\u00e6ftigelsesomr\u00e5det s\u00e6ttes fri af statslige proceskrav og skal prioritere de indsatser, der hj\u00e6lper ledige t\u00e6ttere p\u00e5 arbejdsmarkedet?","versionsdato":"2022-12-20T10:27:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s17/spm/2641169.pdf","opdateringsdato":"2022-12-20T16:01:20.037","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1014167,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at otte fors\u00f8g under det nordjyske frikommunefors\u00f8g p\u00e5 besk\u00e6ftigelsesomr\u00e5det udl\u00f8ber ved udgangen af 2022, uden at der er taget stilling til fors\u00f8gene, samtidig med at der netop i regeringsgrundlaget for den nye SVM-regering l\u00e6gges op til, at kommunerne p\u00e5 besk\u00e6ftigelsesomr\u00e5det s\u00e6ttes fri af statslige proceskrav og skal prioritere de indsatser, der hj\u00e6lper ledige t\u00e6ttere p\u00e5 arbejdsmarkedet?","dato":"2022-12-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-12-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-12-20T10:27:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-12-20T10:40:51.847"
      },"id":1299568,"sagid":93679,"dokumentid":1014167,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-12-20T00:00:00","opdateringsdato":"2022-12-20T10:40:51.847","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93683,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Nu, hvor Antidote Danmarks bevilling udl\u00f8ber i 2023, er ministeren s\u00e5 ikke enig i, at Antidote Danmark b\u00f8r komme p\u00e5 finansloven, og at Antidote Danmark skal med p\u00e5 listen over organisationer, der skal modtage st\u00f8tte fra f\u00f8rste kvartal af 2023, s\u00e5 de kan forts\u00e6tte med at redde liv og skabe v\u00e6rdighed for nogle af de mest udsatte borgere?","titelkort":"Om Antidote Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 18","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"18","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-05T13:21:08.497","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1806055,"dokumentid":1014237,"titel":"Nu, hvor Antidote Danmarks bevilling udl\u00f8ber i 2023, er ministeren s\u00e5 ikke enig i, at Antidote Danmark b\u00f8r komme p\u00e5 finansloven, og at Antidote Danmark skal med p\u00e5 listen over organisationer, der skal modtage st\u00f8tte fra f\u00f8rste kvartal af 2023, s\u00e5 de kan forts\u00e6tte med at redde liv og skabe v\u00e6rdighed for nogle af de mest udsatte borgere?","versionsdato":"2022-12-20T14:40:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s18/spm/2641294.pdf","opdateringsdato":"2022-12-20T16:01:20.13","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1014237,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Nu, hvor Antidote Danmarks bevilling udl\u00f8ber i 2023, er ministeren s\u00e5 ikke enig i, at Antidote Danmark b\u00f8r komme p\u00e5 finansloven, og at Antidote Danmark skal med p\u00e5 listen over organisationer, der skal modtage st\u00f8tte fra f\u00f8rste kvartal af 2023, s\u00e5 de kan forts\u00e6tte med at redde liv og skabe v\u00e6rdighed for nogle af de mest udsatte borgere?","dato":"2022-12-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-12-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-12-20T14:41:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-12-20T14:41:54.19"
      },"id":1299638,"sagid":93683,"dokumentid":1014237,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-12-20T00:00:00","opdateringsdato":"2022-12-20T14:41:54.19","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93622,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren tage af initiativer for at sikre, at der igen kommer indenrigsflyvninger fra Midtjyllands Lufthavn? ","titelkort":"Om at sikre, at der igen kommer indenrigsflyvninger fra Midtjyllands Lufthavn.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-05T13:09:47.163","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1806316,"dokumentid":1014348,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 1.pdf","versionsdato":"2022-12-21T11:19:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s1/svar/1918424/2641566.pdf","opdateringsdato":"2022-12-21T16:00:32.913","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1014348,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1: Hvad vil ministeren tage af initiativer for at sikre, at der igen kommer indenrigsflyvninger fra Midtjyllands Lufthavn? ","dato":"2022-12-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-12-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-12-21T15:43:16","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad vil ministeren tage af initiativer for at sikre, at der igen kommer indenrigsflyvninger fra Midtjyllands Lufthavn? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1013855,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-12-21T15:43:27.01"
      },"id":1299810,"sagid":93622,"dokumentid":1014348,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-12-21T00:00:00","opdateringsdato":"2022-12-21T15:43:27.01","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93623,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at staten hj\u00e6lper til med at sikre, at der igen kommer indenrigsflyvninger fra Midtjyllands Lufthavn, hvilket bl.a. kan v\u00e6re i form af statsst\u00f8tte p\u00e5 samme m\u00e5de, som Bornholms Lufthavn og S\u00f8nderborg Lufthavn f\u00e5r det? ","titelkort":"Om at sikre, at der igen kommer indenrigsflyvninger fra Midtjyllands Lufthavn.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 2","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"2","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-05T13:10:15.517","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1806321,"dokumentid":1014350,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 2.pdf","versionsdato":"2022-12-21T11:24:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s2/svar/1918426/2641571.pdf","opdateringsdato":"2022-12-21T16:00:35.273","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1806486,"dokumentid":1014350,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1","versionsdato":"2022-12-21T15:45:15","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s2/svar/1918426/2641746.pdf","opdateringsdato":"2022-12-21T16:00:34.43","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1014350,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 2: Hvad er ministerens holdning til, at staten hj\u00e6lper til med at sikre, at der igen kommer indenrigsflyvninger fra Midtjyllands Lufthavn, hvilket bl.a. kan v\u00e6re i form af statsst\u00f8tte p\u00e5 samme m\u00e5de, som Bornholms Lufthavn og S\u00f8nderborg","dato":"2022-12-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-12-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-12-21T15:45:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at staten hj\u00e6lper til med at sikre, at der igen kommer indenrigsflyvninger fra Midtjyllands Lufthavn, hvilket bl.a. kan v\u00e6re i form af statsst\u00f8tte p\u00e5 samme m\u00e5de, som Bornholms Lufthavn og S\u00f8nderborg Lufthavn f\u00e5r det? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1013856,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-12-21T15:45:58.923"
      },"id":1299811,"sagid":93623,"dokumentid":1014350,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-12-21T00:00:00","opdateringsdato":"2022-12-21T15:45:58.923","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93624,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at regeringens forslag om en passagerafgift p\u00e5 gennemsnitligt 100 kr. vil forringe muligheden for, at der igen kommer indenrigsflyvninger fra Midtjyllands Lufthavn, og at det derfor vil v\u00e6re en forringelse af erhvervslivets rammevilk\u00e5r i Midt- og Vestjylland, hvis en s\u00e5dan afgift indf\u00f8res?","titelkort":"Om at en passagerafgift vil forringe muligheden for, at der igen kommer indenrigsflyvninger fra Midtjyllands Lufthavn.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 3","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"3","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-05T13:10:57.067","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til regeringsgrundlaget \u00bbAnsvar for Danmark \u2013 det politiske grundlag for Danmarks regering\u00ab fra december 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1806319,"dokumentid":1014349,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 3.pdf","versionsdato":"2022-12-21T11:24:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s3/svar/1918425/2641569.pdf","opdateringsdato":"2022-12-21T16:06:03.857","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1014349,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 3: Er ministeren enig i, at regeringens forslag om en passagerafgift p\u00e5 gennemsnitligt 100 kr. vil forringe muligheden for, at der igen kommer indenrigsflyvninger fra Midtjyllands Lufthavn, og at det derfor vil v\u00e6re en forringelse af e","dato":"2022-12-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-12-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-12-21T16:05:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig i, at regeringens forslag om en passagerafgift p\u00e5 gennemsnitligt 100 kr. vil forringe muligheden for, at der igen kommer indenrigsflyvninger fra Midtjyllands Lufthavn, og at det derfor vil v\u00e6re en forringelse af erhvervslivets rammevilk\u00e5r i Midt- og Vestjylland, hvis en s\u00e5dan afgift indf\u00f8res?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1013857,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-12-21T16:05:59.617"
      },"id":1299813,"sagid":93624,"dokumentid":1014349,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-12-21T00:00:00","opdateringsdato":"2022-12-21T16:05:59.617","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93626,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Agter ministeren at indf\u00f8re k\u00f8nsselvangivelser for danske medier, hvor de skal opg\u00f8re deres medarbejdere i \u00bbhan\u00ab, \u00bbhun\u00ab og \u00bbandet k\u00f8n\u00ab, hvilket blev aftalt i den seneste medieaftale?","titelkort":"Om at indf\u00f8re k\u00f8nsselvangivelser for danske medier.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 5","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"5","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-05T13:11:59.92","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til regeringsgrundlaget fra december 2022, hvor det fremg\u00e5r, at \u00bbregeringen vil gennemf\u00f8re medieaftalen\u00ab?","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1806467,"dokumentid":1014425,"titel":"Svar p\u00e5 skriftligt \u00a720 sp\u00f8rgsm\u00e5l S5.docx","versionsdato":"2022-12-21T15:19:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s5/svar/1918506/2641726.pdf","opdateringsdato":"2022-12-21T16:07:36.603","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1014425,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 5: Agter ministeren at indf\u00f8re k\u00f8nsselvangivelser for danske medier, hvor de skal opg\u00f8re deres medarbejdere i \u00bbhan\u00ab, \u00bbhun\u00ab og \u00bbandet k\u00f8n\u00ab, hvilket blev aftalt i den seneste medieaftale?","dato":"2022-12-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-12-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-12-21T16:07:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Agter ministeren at indf\u00f8re k\u00f8nsselvangivelser for danske medier, hvor de skal opg\u00f8re deres medarbejdere i \u00bbhan\u00ab, \u00bbhun\u00ab og \u00bbandet k\u00f8n\u00ab, hvilket blev aftalt i den seneste medieaftale?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1013860,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-12-21T16:07:31.783"
      },"id":1299814,"sagid":93626,"dokumentid":1014425,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-12-21T00:00:00","opdateringsdato":"2022-12-21T16:07:31.783","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93659,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke overvejelser har ministeren gjort sig med hensyn til at l\u00e6gge pres p\u00e5 det iranske styre for at stoppe henrettelserne af iranske demonstranter?","titelkort":"Om pres p\u00e5 det iranske styre for at stoppe henrettelserne af iranske demonstranter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 10","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"10","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-05T13:25:45.14","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1806502,"dokumentid":1014445,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 10.docx","versionsdato":"2022-12-21T16:49:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s10/svar/1918526/2641763.pdf","opdateringsdato":"2022-12-21T22:14:09.773","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1014445,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 10: Hvilke overvejelser har ministeren gjort sig med hensyn til at l\u00e6gge pres p\u00e5 det iranske styre for at stoppe henrettelserne af iranske demonstranter?","dato":"2022-12-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-12-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-12-21T22:13:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvilke overvejelser har ministeren gjort sig med hensyn til at l\u00e6gge pres p\u00e5 det iranske styre for at stoppe henrettelserne af iranske demonstranter?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1014019,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-12-21T22:14:04.367"
      },"id":1299854,"sagid":93659,"dokumentid":1014445,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-12-21T00:00:00","opdateringsdato":"2022-12-21T22:14:04.367","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93687,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren frems\u00e6tte et forslag om at \u00e6ndre sk\u00e6ringsdatoen i s\u00e6rloven for ukrainske flygtninge, som lovet f\u00f8r valget, og vil det i s\u00e5 fald v\u00e6re med tilbagevirkende kraft, s\u00e5 ukrainere, som allerede har f\u00e5et afslag p\u00e5 ophold i Danmark, f\u00e5r mulighed for at f\u00e5 ophold?","titelkort":"Om at \u00e6ndre sk\u00e6ringsdatoen i s\u00e6rloven for ukrainske flygtninge.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 19","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"19","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-05T13:22:39.917","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1806513,"dokumentid":1014454,"titel":"Vil ministeren frems\u00e6tte et forslag om at \u00e6ndre sk\u00e6ringsdatoen i s\u00e6rloven for ukrainske flygtninge, som lovet f\u00f8r valget, og vil det i s\u00e5 fald v\u00e6re med tilbagevirkende kraft, s\u00e5 ukrainere, som allerede har f\u00e5et afslag p\u00e5 ophold i Danmark, f\u00e5r mulighed for at f\u00e5 ophold?","versionsdato":"2022-12-21T16:58:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s19/spm/2641776.pdf","opdateringsdato":"2022-12-22T00:01:03.277","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1014454,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren frems\u00e6tte et forslag om at \u00e6ndre sk\u00e6ringsdatoen i s\u00e6rloven for ukrainske flygtninge, som lovet f\u00f8r valget, og vil det i s\u00e5 fald v\u00e6re med tilbagevirkende kraft, s\u00e5 ukrainere, som allerede har f\u00e5et afslag p\u00e5 ophold i Danmark, f\u00e5r mulighed for at f\u00e5 ophold?","dato":"2022-12-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-12-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-12-21T16:59:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-02T14:21:14.767"
      },"id":1300078,"sagid":93687,"dokumentid":1014454,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-12-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-02T14:21:14.767","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93625,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er regeringens holdning til at genindf\u00f8re det gr\u00f8nne h\u00e5ndv\u00e6rkerfradrag, som partiet Venstre bl.a. foreslog i udspillet \u00bbEt st\u00e6rkt og sammenh\u00e6ngende Danmark\u00ab?","titelkort":"Om at genindf\u00f8re det gr\u00f8nne h\u00e5ndv\u00e6rkerfradrag.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 4","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"4","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-05T13:11:20.557","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1806702,"dokumentid":1014557,"titel":"Svar p\u00e5 S 4.docx","versionsdato":"2022-12-22T13:24:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s4/svar/1918661/2641973.pdf","opdateringsdato":"2022-12-22T13:58:05.89","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1014557,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 4: Hvad er regeringens holdning til at genindf\u00f8re det gr\u00f8nne h\u00e5ndv\u00e6rkerfradrag, som partiet Venstre bl.a. foreslog i udspillet \u00bbEt st\u00e6rkt og sammenh\u00e6ngende Danmark\u00ab?","dato":"2022-12-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-12-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-12-22T13:57:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er regeringens holdning til at genindf\u00f8re det gr\u00f8nne h\u00e5ndv\u00e6rkerfradrag, som partiet Venstre bl.a. foreslog i udspillet \u00bbEt st\u00e6rkt og sammenh\u00e6ngende Danmark\u00ab?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1013859,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-12-22T13:58:01.417"
      },"id":1300024,"sagid":93625,"dokumentid":1014557,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-12-22T00:00:00","opdateringsdato":"2022-12-22T13:58:01.417","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93642,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om at tvangsudsende afviste iranske asylans\u00f8gere til Iran, mens regimet henretter demonstranter og udviklingen er meget tilspidset og uforudsigelig?","titelkort":"Om at tvangsudsende afviste iranske asylans\u00f8gere til Iran.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 9","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"9","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-05T13:14:01.257","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1806690,"dokumentid":1014552,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 9.pdf","versionsdato":"2022-12-22T13:04:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s9/svar/1918656/2641961.pdf","opdateringsdato":"2022-12-22T13:59:01.41","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1014552,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 9: Hvad mener ministeren om at tvangsudsende afviste iranske asylans\u00f8gere til Iran, mens regimet henretter demonstranter og udviklingen er meget tilspidset og uforudsigelig?","dato":"2022-12-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-12-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-12-22T13:58:44","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om at tvangsudsende afviste iranske asylans\u00f8gere til Iran, mens regimet henretter demonstranter og udviklingen er meget tilspidset og uforudsigelig?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1013890,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-12-22T13:58:56.103"
      },"id":1300025,"sagid":93642,"dokumentid":1014552,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-12-22T00:00:00","opdateringsdato":"2022-12-22T13:58:56.103","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93661,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Danmark vil udvise mennesker til Iran, hvor der lige nu er voldsomme protester og uroligheder, og hvor demonstranter bliver henrettet?","titelkort":"Om at Danmark vil udvise mennesker til Iran.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 11","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"11","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-05T13:16:00.017","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1806692,"dokumentid":1014553,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 11.pdf","versionsdato":"2022-12-22T13:14:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s11/svar/1918657/2641963.pdf","opdateringsdato":"2022-12-22T14:00:05.593","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1806693,"dokumentid":1014553,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 9.pdf","versionsdato":"2022-12-22T13:14:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s11/svar/1918657/2641964.pdf","opdateringsdato":"2022-12-22T14:00:08.257","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1014553,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 11: Hvad er ministerens holdning til, at Danmark vil udvise mennesker til Iran, hvor der lige nu er voldsomme protester og uroligheder, og hvor demonstranter bliver henrettet?","dato":"2022-12-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-12-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-12-22T13:59:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at Danmark vil udvise mennesker til Iran, hvor der lige nu er voldsomme protester og uroligheder, og hvor demonstranter bliver henrettet?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1014024,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-12-22T14:00:02.573"
      },"id":1300026,"sagid":93661,"dokumentid":1014553,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-12-22T00:00:00","opdateringsdato":"2022-12-22T14:00:02.573","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93662,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren overveje at s\u00e6tte udvisninger af mennesker til Iran i bero, s\u00e5 l\u00e6nge tilstanden i Iran er som nu?","titelkort":"Om at Danmark vil udvise mennesker til Iran.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 12","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"12","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-05T13:16:14.9","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1806697,"dokumentid":1014555,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 12.pdf","versionsdato":"2022-12-22T13:19:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s12/svar/1918659/2641968.pdf","opdateringsdato":"2022-12-22T14:01:13.477","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1806698,"dokumentid":1014555,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 9.pdf","versionsdato":"2022-12-22T13:19:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s12/svar/1918659/2641969.pdf","opdateringsdato":"2022-12-22T14:01:14.243","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1014555,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 12: Vil ministeren overveje at s\u00e6tte udvisninger af mennesker til Iran i bero, s\u00e5 l\u00e6nge tilstanden i Iran er som nu?","dato":"2022-12-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-12-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-12-22T14:00:56","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren overveje at s\u00e6tte udvisninger af mennesker til Iran i bero, s\u00e5 l\u00e6nge tilstanden i Iran er som nu?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1014026,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-12-22T14:01:08.243"
      },"id":1300027,"sagid":93662,"dokumentid":1014555,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-12-22T00:00:00","opdateringsdato":"2022-12-22T14:01:08.243","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93667,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at det ikke er holdbart for lokalomr\u00e5det omkring Udrejsecenter K\u00e6rshovedg\u00e5rd, at de skal blive ved med at d\u00f8je med de problemer, som de udviste asylans\u00f8gere og kriminelle udl\u00e6ndinge giver, og at der derfor skal findes en anden placering? ","titelkort":"Om en ny placering af et nyt udrejsecenter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 14","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"14","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-05T13:17:07.813","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1806713,"dokumentid":1014563,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 14.pdf","versionsdato":"2022-12-22T13:39:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s14/svar/1918667/2641984.pdf","opdateringsdato":"2022-12-22T14:02:06.487","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1014563,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 14: Er ministeren enig i, at det ikke er holdbart for lokalomr\u00e5det omkring Udrejsecenter K\u00e6rshovedg\u00e5rd, at de skal blive ved med at d\u00f8je med de problemer, som de udviste asylans\u00f8gere og kriminelle udl\u00e6ndinge giver, og at der derfor ska","dato":"2022-12-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-12-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-12-22T14:01:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig i, at det ikke er holdbart for lokalomr\u00e5det omkring Udrejsecenter K\u00e6rshovedg\u00e5rd, at de skal blive ved med at d\u00f8je med de problemer, som de udviste asylans\u00f8gere og kriminelle udl\u00e6ndinge giver, og at der derfor skal findes en anden placering? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1014113,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-12-22T14:02:02.447"
      },"id":1300028,"sagid":93667,"dokumentid":1014563,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-12-22T00:00:00","opdateringsdato":"2022-12-22T14:02:02.447","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93668,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at h\u00e6ve bundfradraget ved udlejning af sommerhuse til 60.000 kr., som partiet Venstre bl.a. foreslog i udspillet \u00bbMere frihed og flere muligheder i vores landdistrikter\u00ab?","titelkort":"Om at h\u00e6ve bundfradraget ved udlejning af sommerhuse til 60.000 kr.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 15","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"15","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-05T13:18:07.983","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1806695,"dokumentid":1014554,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l S 15.docx","versionsdato":"2022-12-22T13:19:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s15/svar/1918658/2641966.pdf","opdateringsdato":"2022-12-22T14:03:21.447","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1014554,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 15: Hvad er ministerens holdning til at h\u00e6ve bundfradraget ved udlejning af sommerhuse til 60.000 kr., som partiet Venstre bl.a. foreslog i udspillet \u00bbMere frihed og flere muligheder i vores landdistrikter\u00ab?","dato":"2022-12-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-12-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-12-22T14:03:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til at h\u00e6ve bundfradraget ved udlejning af sommerhuse til 60.000 kr., som partiet Venstre bl.a. foreslog i udspillet \u00bbMere frihed og flere muligheder i vores landdistrikter\u00ab?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1014114,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-12-22T14:03:16.433"
      },"id":1300029,"sagid":93668,"dokumentid":1014554,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-12-22T00:00:00","opdateringsdato":"2022-12-22T14:03:16.433","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93679,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at otte fors\u00f8g under det nordjyske frikommunefors\u00f8g p\u00e5 besk\u00e6ftigelsesomr\u00e5det udl\u00f8ber ved udgangen af 2022, uden at der er taget stilling til fors\u00f8gene, samtidig med at der netop i regeringsgrundlaget for den nye SVM-regering l\u00e6gges op til, at kommunerne p\u00e5 besk\u00e6ftigelsesomr\u00e5det s\u00e6ttes fri af statslige proceskrav og skal prioritere de indsatser, der hj\u00e6lper ledige t\u00e6ttere p\u00e5 arbejdsmarkedet?","titelkort":"Om det nordjyske frikommunefors\u00f8g p\u00e5 besk\u00e6ftigelsesomr\u00e5det.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 17","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"17","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-05T13:19:23.527","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"De nordjyske kommuner har siden 2016 v\u00e6ret en del af Frikommune II med i alt 18 fors\u00f8g. I 2021 fik kommunerne forl\u00e6nget otte fors\u00f8g, der ellers skulle v\u00e6re oph\u00f8rt ved udgangen af 2021. Begrundelsen fra dav\u00e6rende besk\u00e6ftigelsesminister Peter Hummelgaard var, at der i de otte fors\u00f8g er interessante elementer, som den tidligere regering vurderede kunne anvendes som vidensgrundlag for den kritiske gennemgang af reformerne om f\u00f8rtidspension og fleksjob samt sygedagpenge. Eksempelvis deltager alle de nordjyske kommuner i fors\u00f8g med rehabiliteringsteams, hvor kommunerne dels kan undlade at indhente en ellers obligatorisk l\u00e6geattest, hvis der er anden l\u00e6gefaglig dokumentation, dels kan undlade at forel\u00e6gge visse sager om jobafklaring for rehabiliteringsteamet. Det er et fors\u00f8g, der b\u00e5de bidrager til hurtigere sagsbehandlingstid og afklaring for den enkelte og sparer b\u00e5de borgere, kommuner og l\u00e6ger at bruge tid p\u00e5 en lovpligtig l\u00e6geattest, som ofte ikke bringer v\u00e6rdi til sagen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1806684,"dokumentid":1014551,"titel":"Svar p\u00e5 S 17.docx","versionsdato":"2022-12-22T12:54:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s17/svar/1918655/2641959.pdf","opdateringsdato":"2022-12-22T14:04:23.7","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1014551,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 17: Hvad er ministerens holdning til, at otte fors\u00f8g under det nordjyske frikommunefors\u00f8g p\u00e5 besk\u00e6ftigelsesomr\u00e5det udl\u00f8ber ved udgangen af 2022, uden at der er taget stilling til fors\u00f8gene, samtidig med at der netop i regeringsgrundlag","dato":"2022-12-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-12-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-12-22T14:04:07","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at otte fors\u00f8g under det nordjyske frikommunefors\u00f8g p\u00e5 besk\u00e6ftigelsesomr\u00e5det udl\u00f8ber ved udgangen af 2022, uden at der er taget stilling til fors\u00f8gene, samtidig med at der netop i regeringsgrundlaget for den nye SVM-regering l\u00e6gges op til, at kommunerne p\u00e5 besk\u00e6ftigelsesomr\u00e5det s\u00e6ttes fri af statslige proceskrav og skal prioritere de indsatser, der hj\u00e6lper ledige t\u00e6ttere p\u00e5 arbejdsmarkedet?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1014167,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-12-22T14:04:18.437"
      },"id":1300030,"sagid":93679,"dokumentid":1014551,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-12-22T00:00:00","opdateringsdato":"2022-12-22T14:04:18.437","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93640,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"N\u00e5r regeringen vil afskaffe store bededag p\u00e5 grund af krigen i Ukraine, mener ministeren s\u00e5, at helligdagen skal genindf\u00f8res, n\u00e5r krigen er slut?","titelkort":"Om at afskaffe store bededag p\u00e5 grund af krigen i Ukraine.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 7","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"7","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-05T13:12:49.377","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1806744,"dokumentid":1014573,"titel":"Besvarelse af \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 7.docx","versionsdato":"2022-12-22T15:09:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s7/svar/1918678/2642016.pdf","opdateringsdato":"2022-12-23T08:47:51.207","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1014573,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 7: N\u00e5r regeringen vil afskaffe store bededag p\u00e5 grund af krigen i Ukraine, mener ministeren s\u00e5, at helligdagen skal genindf\u00f8res, n\u00e5r krigen er slut?","dato":"2022-12-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-12-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-12-23T08:47:39","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"N\u00e5r regeringen vil afskaffe store bededag p\u00e5 grund af krigen i Ukraine, mener ministeren s\u00e5, at helligdagen skal genindf\u00f8res, n\u00e5r krigen er slut?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1013885,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-12-23T08:48:06.627"
      },"id":1300050,"sagid":93640,"dokumentid":1014573,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-12-23T00:00:00","opdateringsdato":"2022-12-23T08:48:06.627","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93639,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens holdning, at danskerne skal arbejde en dag mere for samme l\u00f8n, hvis store bededag fjernes, eller vil ministeren arbejde for, at danskerne f\u00e5r mere i l\u00f8n for det ekstra arbejde?","titelkort":"Om danskerne skal arbejde en dag mere for samme l\u00f8n, hvis store bededag fjernes.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 6","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"6","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-05T13:12:26.513","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1806742,"dokumentid":1014572,"titel":"Besvarelse af \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 6.docx","versionsdato":"2022-12-22T15:04:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s6/svar/1918677/2642014.pdf","opdateringsdato":"2022-12-23T08:51:26.523","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1014572,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 6: Er det ministerens holdning, at danskerne skal arbejde en dag mere for samme l\u00f8n, hvis store bededag fjernes, eller vil ministeren arbejde for, at danskerne f\u00e5r mere i l\u00f8n for det ekstra arbejde?","dato":"2022-12-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-12-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-12-23T08:51:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er det ministerens holdning, at danskerne skal arbejde en dag mere for samme l\u00f8n, hvis store bededag fjernes, eller vil ministeren arbejde for, at danskerne f\u00e5r mere i l\u00f8n for det ekstra arbejde?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1013882,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-12-23T08:51:26.523"
      },"id":1300051,"sagid":93639,"dokumentid":1014572,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-12-23T00:00:00","opdateringsdato":"2022-12-23T08:51:26.523","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93665,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at lave et nyt udrejsecenter som erstatning for Udrejsecenter K\u00e6rshovedg\u00e5rd?","titelkort":"Om et nyt udrejsecenter som erstatning for Udrejsecenter K\u00e6rshovedg\u00e5rd.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 13","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"13","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-05T13:16:57.513","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1806788,"dokumentid":1014586,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 13.pdf","versionsdato":"2022-12-23T14:34:36","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s13/svar/1918693/2642060.pdf","opdateringsdato":"2022-12-23T14:51:36.33","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1014586,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 13: Hvad er ministerens holdning til at lave et nyt udrejsecenter som erstatning for Udrejsecenter K\u00e6rshovedg\u00e5rd?","dato":"2022-12-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-12-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-12-23T14:45:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til at lave et nyt udrejsecenter som erstatning for Udrejsecenter K\u00e6rshovedg\u00e5rd?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1014111,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-12-23T14:45:15.957"
      },"id":1300061,"sagid":93665,"dokumentid":1014586,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-12-23T00:00:00","opdateringsdato":"2022-12-23T14:45:15.957","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93669,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"N\u00e5r der i regeringsgrundlaget p\u00e5 side 45 skrives, at regeringen vil \u00bbgennemf\u00f8re aftalen om \u00f8konomisk kompensation til naboerne til Udrejsecenter K\u00e6rshovedg\u00e5rd samt sikre yderligere muligheder for at hj\u00e6lpe lokalsamfundet og naboerne\u00ab, hvilke yderligere initiativer vil ministeren s\u00e5 tage, og er et af dem, at udviste kriminelle ikke l\u00e6ngere skal v\u00e6re p\u00e5 Udrejsecenter K\u00e6rshovedg\u00e5rd? ","titelkort":"Om udviste kriminelle.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 16","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"16","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-05T13:18:51.577","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1806790,"dokumentid":1014587,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 16.pdf","versionsdato":"2022-12-23T14:39:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s16/svar/1918694/2642062.pdf","opdateringsdato":"2022-12-23T14:49:56.92","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1014587,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 16: N\u00e5r der i regeringsgrundlaget p\u00e5 side 45 skrives, at regeringen vil \u00bbgennemf\u00f8re aftalen om \u00f8konomisk kompensation til naboerne til Udrejsecenter K\u00e6rshovedg\u00e5rd samt sikre yderligere muligheder for at hj\u00e6lpe lokalsamfundet og naboern","dato":"2022-12-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-12-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-12-23T14:49:45","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"N\u00e5r der i regeringsgrundlaget p\u00e5 side 45 skrives, at regeringen vil \u00bbgennemf\u00f8re aftalen om \u00f8konomisk kompensation til naboerne til Udrejsecenter K\u00e6rshovedg\u00e5rd samt sikre yderligere muligheder for at hj\u00e6lpe lokalsamfundet og naboerne\u00ab, hvilke yderligere initiativer vil ministeren s\u00e5 tage, og er et af dem, at udviste kriminelle ikke l\u00e6ngere skal v\u00e6re p\u00e5 Udrejsecenter K\u00e6rshovedg\u00e5rd? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1014117,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-12-23T14:49:56.92"
      },"id":1300062,"sagid":93669,"dokumentid":1014587,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-12-23T00:00:00","opdateringsdato":"2022-12-23T14:49:56.92","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93687,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren frems\u00e6tte et forslag om at \u00e6ndre sk\u00e6ringsdatoen i s\u00e6rloven for ukrainske flygtninge, som lovet f\u00f8r valget, og vil det i s\u00e5 fald v\u00e6re med tilbagevirkende kraft, s\u00e5 ukrainere, som allerede har f\u00e5et afslag p\u00e5 ophold i Danmark, f\u00e5r mulighed for at f\u00e5 ophold?","titelkort":"Om at \u00e6ndre sk\u00e6ringsdatoen i s\u00e6rloven for ukrainske flygtninge.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 19","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"19","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-05T13:22:39.917","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1806792,"dokumentid":1014588,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 19.pdf","versionsdato":"2022-12-28T15:36:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s19/svar/1918695/2642064.pdf","opdateringsdato":"2023-01-02T08:19:16.46","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1014588,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 19: Vil ministeren frems\u00e6tte et forslag om at \u00e6ndre sk\u00e6ringsdatoen i s\u00e6rloven for ukrainske flygtninge, som lovet f\u00f8r valget, og vil det i s\u00e5 fald v\u00e6re med tilbagevirkende kraft, s\u00e5 ukrainere, som allerede har f\u00e5et afslag p\u00e5 ophold i D","dato":"2022-12-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-12-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-02T08:18:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren frems\u00e6tte et forslag om at \u00e6ndre sk\u00e6ringsdatoen i s\u00e6rloven for ukrainske flygtninge, som lovet f\u00f8r valget, og vil det i s\u00e5 fald v\u00e6re med tilbagevirkende kraft, s\u00e5 ukrainere, som allerede har f\u00e5et afslag p\u00e5 ophold i Danmark, f\u00e5r mulighed for at f\u00e5 ophold?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1014454,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-02T08:19:02.593"
      },"id":1300068,"sagid":93687,"dokumentid":1014588,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-02T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-02T08:19:02.593","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93683,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Nu, hvor Antidote Danmarks bevilling udl\u00f8ber i 2023, er ministeren s\u00e5 ikke enig i, at Antidote Danmark b\u00f8r komme p\u00e5 finansloven, og at Antidote Danmark skal med p\u00e5 listen over organisationer, der skal modtage st\u00f8tte fra f\u00f8rste kvartal af 2023, s\u00e5 de kan forts\u00e6tte med at redde liv og skabe v\u00e6rdighed for nogle af de mest udsatte borgere?","titelkort":"Om Antidote Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 18","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"18","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-05T13:21:08.497","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1806794,"dokumentid":1014589,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 18 (D2509783).docx","versionsdato":"2022-12-29T20:36:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s18/svar/1918696/2642066.pdf","opdateringsdato":"2023-01-02T08:17:44.847","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1014589,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 18: Nu, hvor Antidote Danmarks bevilling udl\u00f8ber i 2023, er ministeren s\u00e5 ikke enig i, at Antidote Danmark b\u00f8r komme p\u00e5 finansloven, og at Antidote Danmark skal med p\u00e5 listen over organisationer, der skal modtage st\u00f8tte fra f\u00f8rste kvar","dato":"2022-12-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-12-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-02T08:16:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Nu, hvor Antidote Danmarks bevilling udl\u00f8ber i 2023, er ministeren s\u00e5 ikke enig i, at Antidote Danmark b\u00f8r komme p\u00e5 finansloven, og at Antidote Danmark skal med p\u00e5 listen over organisationer, der skal modtage st\u00f8tte fra f\u00f8rste kvartal af 2023, s\u00e5 de kan forts\u00e6tte med at redde liv og skabe v\u00e6rdighed for nogle af de mest udsatte borgere?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1014237,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-02T08:17:13.447"
      },"id":1300067,"sagid":93683,"dokumentid":1014589,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-02T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-02T08:17:13.447","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93691,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at tilbyde det femte vaccinestik med covid-19-vaccine til \u00e6ldre medborgere og beboere p\u00e5 plejehjem set i lyset af de stigende smittetal?","titelkort":"Om det femte vaccinestik med covid-19-vaccine.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 20","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"20","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-11T08:24:34.417","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I artiklen \u00bbHastig stigning i coronasmitte f\u00e5r direkt\u00f8r til at komme med opfordring\u00ab bragt den 30. december 2022 p\u00e5 Politikens hjemmeside foresl\u00e5r direkt\u00f8r for Alzheimerforeningen Nis Peter Nissen, at man nu tilbyder det femte vaccinestik set i lyset af de stigende smittetal.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1806832,"dokumentid":1014609,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at tilbyde det femte vaccinestik med covid-19-vaccine til \u00e6ldre medborgere og beboere p\u00e5 plejehjem set i lyset af de stigende smittetal?","versionsdato":"2023-01-02T11:33:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s20/spm/2642104.pdf","opdateringsdato":"2023-01-02T16:01:16.197","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1014609,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til at tilbyde det femte vaccinestik med covid-19-vaccine til \u00e6ldre medborgere og beboere p\u00e5 plejehjem set i lyset af de stigende smittetal?","dato":"2023-01-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-02T11:31:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-02T11:40:32.527"
      },"id":1300074,"sagid":93691,"dokumentid":1014609,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-02T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-02T11:40:32.527","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93694,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke konsekvenser mener ministeren, det skal have over for Tyrkiet, n\u00e5r landets pr\u00e6sident Erdogan direkte truer Gr\u00e6kenland med angreb og ikke respekterer landets territoriale integritet, og vil ministeren i EU tage initiativ til at suspendere de mange fordele, som Tyrkiet har, indtil den slags trusler h\u00f8rer op?","titelkort":"Om konsekvenser over for Tyrkiet, n\u00e5r landets pr\u00e6sident Erdogan direkte truer Gr\u00e6kenland med angreb.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 23","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"23","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-09T12:50:25.797","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1806853,"dokumentid":1014622,"titel":"Hvilke konsekvenser mener ministeren, det skal have over for Tyrkiet, n\u00e5r landets pr\u00e6sident Erdogan direkte truer Gr\u00e6kenland med angreb og ikke respekterer landets territoriale integritet, og vil ministeren i EU tage initiativ til at suspendere de mange fordele, som Tyrkiet har, indtil den slags trusler h\u00f8rer op?","versionsdato":"2023-01-02T14:59:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s23/spm/2642125.pdf","opdateringsdato":"2023-01-02T14:59:38.93","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1014622,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvilke konsekvenser mener ministeren, det skal have over for Tyrkiet, n\u00e5r landets pr\u00e6sident Erdogan direkte truer Gr\u00e6kenland med angreb og ikke respekterer landets territoriale integritet, og vil ministeren i EU tage initiativ til at suspendere de mange fordele, som Tyrkiet har, indtil den slags trusler h\u00f8rer op?","dato":"2023-01-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-02T14:59:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-02T14:59:24.01"
      },"id":1300090,"sagid":93694,"dokumentid":1014622,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-02T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-02T14:59:24.01","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93692,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at en midlertidig gr\u00e6nsekontrol fortsat er en proportionel og rigtig l\u00f8sning til at sikre Danmark mod organiseret kriminalitet og international terrorisme, n\u00e5r antallet af sigtelser vejes op mod de gener, som kontrollen giver i gr\u00e6nseomr\u00e5derne?","titelkort":"Om en midlertidig gr\u00e6nsekontrol.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 21","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"21","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-12T14:19:10.657","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1806834,"dokumentid":1014610,"titel":"Mener ministeren, at en midlertidig gr\u00e6nsekontrol fortsat er en proportionel og rigtig l\u00f8sning til at sikre Danmark mod organiseret kriminalitet og international terrorisme, n\u00e5r antallet af sigtelser vejes op mod de gener, som kontrollen giver i gr\u00e6nseomr\u00e5derne?","versionsdato":"2023-01-02T11:39:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s21/spm/2642106.pdf","opdateringsdato":"2023-01-02T16:01:24.993","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1014610,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at en midlertidig gr\u00e6nsekontrol fortsat er en proportionel og rigtig l\u00f8sning til at sikre Danmark mod organiseret kriminalitet og international terrorisme, n\u00e5r antallet af sigtelser vejes op mod de gener, som kontrollen giver i gr\u00e6nseomr\u00e5derne?","dato":"2023-01-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-02T11:38:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-12T14:21:05.86"
      },"id":1301268,"sagid":93692,"dokumentid":1014610,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-02T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-12T14:21:05.86","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93693,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at begrebet midlertidig gr\u00e6nsekontrol fortsat er en passende betegnelse for en gr\u00e6nsekontrol, som blev besluttet i 2016?","titelkort":"Om begrebet midlertidig gr\u00e6nsekontrol.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 22","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"22","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-12T14:22:03.583","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1806835,"dokumentid":1014611,"titel":"Mener ministeren, at begrebet midlertidig gr\u00e6nsekontrol fortsat er en passende betegnelse for en gr\u00e6nsekontrol, som blev besluttet i 2016?","versionsdato":"2023-01-02T11:42:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s22/spm/2642107.pdf","opdateringsdato":"2023-01-02T11:43:04.087","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1014611,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at begrebet midlertidig gr\u00e6nsekontrol fortsat er en passende betegnelse for en gr\u00e6nsekontrol, som blev besluttet i 2016?","dato":"2023-01-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-02T11:41:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-12T14:23:40.18"
      },"id":1301272,"sagid":93693,"dokumentid":1014611,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-02T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-12T14:23:40.18","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93696,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at teste indrejsende fra Kina for covid-19 set i lyset af de stigende smittetal i landet?","titelkort":"Om, at teste indrejsende fra Kina for covid-19.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 24","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"24","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-12T07:31:01.243","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I artiklen \u00bbDansk coronaekspert: God ide at teste rejsende fra Kina\u00ab bragt den 29. december 2022 p\u00e5 DR\u2019s hjemmeside foresl\u00e5r professor Allan Randrup Thomsen, at man tester indrejsende fra Kina som f\u00f8lge af de stigende smittetal.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1806855,"dokumentid":1014623,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at teste indrejsende fra Kina for covid-19 set i lyset af de stigende smittetal i landet?","versionsdato":"2023-01-03T09:21:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s24/spm/2642131.pdf","opdateringsdato":"2023-01-03T09:21:17.437","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1014623,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til at teste indrejsende fra Kina for covid-19 set i lyset af de stigende smittetal i landet?","dato":"2023-01-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-03T09:20:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-03T09:20:32.117"
      },"id":1300091,"sagid":93696,"dokumentid":1014623,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-03T09:20:32.067","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93700,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Kan ministeren bekr\u00e6fte, at den i regeringsgrundlaget omtalte ekstraordin\u00e6re ramme p\u00e5 3 mia. kr. til l\u00f8n og arbejdsvilk\u00e5r i den offentlige sektor i overensstemmelse med Socialdemokratiets politiske udspil \u00bbBedre vilk\u00e5r. Bedre velf\u00e6rd\u00ab fra oktober 2022 udg\u00f8r 3 mia. kr. efter tilbagel\u00f8b?","titelkort":"Om l\u00f8n og arbejdsvilk\u00e5r i den offentlige sektor.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 25","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"25","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-11T10:31:31.453","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1806891,"dokumentid":1014638,"titel":"Kan ministeren bekr\u00e6fte, at den i regeringsgrundlaget omtalte ekstraordin\u00e6re ramme p\u00e5 3 mia. kr. til l\u00f8n og arbejdsvilk\u00e5r i den offentlige sektor i overensstemmelse med Socialdemokratiets politiske udspil \u00bbBedre vilk\u00e5r. Bedre velf\u00e6rd\u00ab fra oktober 2022 udg\u00f8r 3 mia. kr. efter tilbagel\u00f8b?","versionsdato":"2023-01-04T13:14:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s25/spm/2642167.pdf","opdateringsdato":"2023-01-04T13:14:39.457","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1014638,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Kan ministeren bekr\u00e6fte, at den i regeringsgrundlaget omtalte ekstraordin\u00e6re ramme p\u00e5 3 mia. kr. til l\u00f8n og arbejdsvilk\u00e5r i den offentlige sektor i overensstemmelse med Socialdemokratiets politiske udspil \u00bbBedre vilk\u00e5r. Bedre velf\u00e6rd\u00ab fra oktober 2022 udg\u00f8r 3 mia. kr. efter tilbagel\u00f8b?","dato":"2023-01-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-03T13:33:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-03T13:40:45.91"
      },"id":1300097,"sagid":93700,"dokumentid":1014638,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-03T13:40:45.91","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93703,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der b\u00f8r v\u00e6re en b\u00f8de ved udeblivelser fra behandling i sundhedsv\u00e6senet?","titelkort":"Om b\u00f8der ved udeblivelser fra behandling i sundhedsv\u00e6senet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 26","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"26","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-11T17:27:09.367","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1806893,"dokumentid":1014639,"titel":"Mener ministeren, at der b\u00f8r v\u00e6re en b\u00f8de ved udeblivelser fra behandling i sundhedsv\u00e6senet?","versionsdato":"2023-01-03T13:40:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s26/spm/2642169.pdf","opdateringsdato":"2023-01-03T16:01:16.637","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1014639,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at der b\u00f8r v\u00e6re en b\u00f8de ved udeblivelser fra behandling i sundhedsv\u00e6senet?","dato":"2023-01-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-03T13:40:10","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-03T14:00:49.577"
      },"id":1300098,"sagid":93703,"dokumentid":1014639,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-03T14:00:49.577","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93704,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at behandlingsgarantien medf\u00f8rer en \u00f8get ulighed i sundhed?","titelkort":"Om behandlingsgarantien medf\u00f8rer en \u00f8get ulighed i sundhed.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 27","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"27","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-11T17:34:18.01","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1806894,"dokumentid":1014640,"titel":"Mener ministeren, at behandlingsgarantien medf\u00f8rer en \u00f8get ulighed i sundhed?","versionsdato":"2023-01-03T13:42:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s27/spm/2642170.pdf","opdateringsdato":"2023-01-03T16:01:17.197","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1014640,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at behandlingsgarantien medf\u00f8rer en \u00f8get ulighed i sundhed?","dato":"2023-01-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-03T13:42:24","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-03T14:00:51.613"
      },"id":1300099,"sagid":93704,"dokumentid":1014640,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-03T14:00:51.613","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93705,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at visse funktioner i sundhedsv\u00e6senet udelukkende b\u00f8r v\u00e6re placeret i privat regi udover de nuv\u00e6rende, f.eks. specifikke funktioner eller specialer, og hvilke funktioner m.v. mener ministeren i s\u00e5 fald, at det skulle v\u00e6re? ","titelkort":"Om visse funktioner i sundhedsv\u00e6senet udelukkende b\u00f8r v\u00e6re placeret i privat regi.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 28","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"28","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-11T17:36:07.933","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1806895,"dokumentid":1014641,"titel":"Mener ministeren, at visse funktioner i sundhedsv\u00e6senet udelukkende b\u00f8r v\u00e6re placeret i privat regi udover de nuv\u00e6rende, f.eks. specifikke funktioner eller specialer, og hvilke funktioner m.v. mener ministeren i s\u00e5 fald, at det skulle v\u00e6re? ","versionsdato":"2023-01-03T13:45:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s28/spm/2642171.pdf","opdateringsdato":"2023-01-03T13:45:34.453","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1014641,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at visse funktioner i sundhedsv\u00e6senet udelukkende b\u00f8r v\u00e6re placeret i privat regi udover de nuv\u00e6rende, f.eks. specifikke funktioner eller specialer, og hvilke funktioner m.v. mener ministeren i s\u00e5 fald, at det skulle v\u00e6re? ","dato":"2023-01-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-03T13:44:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-03T14:00:53.02"
      },"id":1300100,"sagid":93705,"dokumentid":1014641,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-03T14:00:53.02","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93707,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"99 borgmestre har den 16. december 2022 skrevet til samtlige folketingsmedlemmer med en opfordring til at \u00e6ndre p\u00e5 vilk\u00e5rene for solceller p\u00e5 kommunale tage, s\u00e5ledes at bureaukrati reduceres og de \u00f8konomiske vilk\u00e5r \u00e6ndres, for at fremme et potentiale med ops\u00e6tning af 1 GW solceller p\u00e5 kommunale tage som et effektivt redskab i kommunernes gr\u00f8nne omstilling, vil ministeren tage initiativ til at im\u00f8dekomme de mange borgmestres opfordring herom?","titelkort":"Om solceller p\u00e5 kommunale tage.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 29","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"29","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-11T15:50:25.903","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1806916,"dokumentid":1014648,"titel":"99 borgmestre har den 16. december 2022 skrevet til samtlige folketingsmedlemmer med en opfordring til at \u00e6ndre p\u00e5 vilk\u00e5rene for solceller p\u00e5 kommunale tage, s\u00e5ledes at bureaukrati reduceres og de \u00f8konomiske vilk\u00e5r \u00e6ndres, for at fremme et potentiale med ops\u00e6tning af 1 GW solceller p\u00e5 kommunale tage som et effektivt redskab i kommunernes gr\u00f8nne omstilling, vil ministeren tage initiativ til at im\u00f8dekomme de mange borgmestres opfordring herom?","versionsdato":"2023-01-04T08:25:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s29/spm/2642192.pdf","opdateringsdato":"2023-01-04T08:26:09.833","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1014648,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"99 borgmestre har den 16. december 2022 skrevet til samtlige folketingsmedlemmer med en opfordring til at \u00e6ndre p\u00e5 vilk\u00e5rene for solceller p\u00e5 kommunale tage, s\u00e5ledes at bureaukrati reduceres og de \u00f8konomiske vilk\u00e5r \u00e6ndres, for at fremme et potentiale med ops\u00e6tning af 1 GW solceller p\u00e5 kommunale tage som et effektivt redskab i kommunernes gr\u00f8nne omstilling, vil ministeren tage initiativ til at im\u00f8dekomme de mange borgmestres opfordring herom?","dato":"2023-01-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-03T14:35:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-04T08:26:22.377"
      },"id":1300113,"sagid":93707,"dokumentid":1014648,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-04T08:26:22.377","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93747,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at Ahmed Samsam, hvis skyld der er s\u00e5et voldsom tvivl om, fortsat kan risikere at sidde uretm\u00e6ssigt f\u00e6ngslet, fordi regeringen ikke vil igangs\u00e6tte en unders\u00f8gelse af sagen, til trods for at det blev lovet f\u00f8r folketingsvalget, og frygter ministeren ikke de facto at underst\u00f8tte justitsmord?","titelkort":"Om Ahmed Samsam.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 30","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"30","nummerpostfix":"","resume":".","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-11T15:49:58.183","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1806943,"dokumentid":1014657,"titel":"Hvad mener ministeren om, at Ahmed Samsam, hvis skyld der er s\u00e5et voldsom tvivl om, fortsat kan risikere at sidde uretm\u00e6ssigt f\u00e6ngslet, fordi regeringen ikke vil igangs\u00e6tte en unders\u00f8gelse af sagen, til trods for at det blev lovet f\u00f8r folketingsvalget, og frygter ministeren ikke de facto at underst\u00f8tte justitsmord?","versionsdato":"2023-01-04T13:26:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s30/spm/2642221.pdf","opdateringsdato":"2023-01-04T16:01:51.55","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1014657,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at Ahmed Samsam, hvis skyld der er s\u00e5et voldsom tvivl om, fortsat kan risikere at sidde uretm\u00e6ssigt f\u00e6ngslet, fordi regeringen ikke vil igangs\u00e6tte en unders\u00f8gelse af sagen, til trods for at det blev lovet f\u00f8r folketingsvalget, og frygter ministeren ikke de facto at underst\u00f8tte justitsmord?","dato":"2023-01-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-04T13:27:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-04T13:41:04.163"
      },"id":1300120,"sagid":93747,"dokumentid":1014657,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-04T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-04T13:41:04.163","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93748,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at sikre, at ukrainske kvinder, hvis m\u00e6nd er i Ukraine for at k\u00e6mpe, kan f\u00e5 samme bel\u00f8b udbetalt som danske enlige fors\u00f8rgere, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at ukrainske kvinder i Danmark sidestilles med andre enlige kvinder i Danmark?","titelkort":"Om at sikre, at ukrainske kvinder, hvis m\u00e6nd er i Ukraine for at k\u00e6mpe, kan f\u00e5 samme bel\u00f8b udbetalt som danske enlige fors\u00f8rgere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 31","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"31","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-13T15:13:25.997","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ukrainske kvinder, som er kommet til Danmark, kan ikke f\u00e5 fors\u00f8rgertill\u00e6g som enlige fors\u00f8rgere, fordi de ikke er at betragte som enlige, mens deres m\u00e6nd er i Ukraine for at k\u00e6mpe for deres land.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1806986,"dokumentid":1014678,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at sikre, at ukrainske kvinder, hvis m\u00e6nd er i Ukraine for at k\u00e6mpe, kan f\u00e5 samme bel\u00f8b udbetalt som danske enlige fors\u00f8rgere, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at ukrainske kvinder i Danmark sidestilles med andre enlige kvinder i Danmark?","versionsdato":"2023-01-05T08:42:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s31/spm/2642271.pdf","opdateringsdato":"2023-01-05T08:43:07.047","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1014678,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tage initiativ til at sikre, at ukrainske kvinder, hvis m\u00e6nd er i Ukraine for at k\u00e6mpe, kan f\u00e5 samme bel\u00f8b udbetalt som danske enlige fors\u00f8rgere, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at ukrainske kvinder i Danmark sidestilles med andre enlige kvinder i Danmark?","dato":"2023-01-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-05T08:42:02","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-05T08:42:16.327"
      },"id":1300134,"sagid":93748,"dokumentid":1014678,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-05T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-05T08:42:16.327","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93749,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Venstres dav\u00e6rende udl\u00e6ndingeordf\u00f8rer, Mads Fuglede, udtalte den 21. april 2022 til Politiken, at Venstre foresl\u00e5r at \u00e6ndre s\u00e6rloven for ukrainere, s\u00e5ledes at der tilf\u00f8jes en paragraf, s\u00e5 man kan v\u00e6re midlertidigt enlig fors\u00f8rger, er ministeren enig med Venstre i det forslag?","titelkort":"Om artiklen \u00bbUkrainske kvinder straffes \u00f8konomisk i Danmark af deres m\u00e6nds kamp for deres land\u00ab bragt p\u00e5 Politikens hjemmeside den 21. april 2022.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 32","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"32","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-13T15:14:44.11","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbUkrainske kvinder straffes \u00f8konomisk i Danmark af deres m\u00e6nds kamp for deres land\u00ab bragt p\u00e5 Politikens hjemmeside den 21. april 2022. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1807001,"dokumentid":1014682,"titel":"Venstres dav\u00e6rende udl\u00e6ndingeordf\u00f8rer, Mads Fuglede, udtalte den 21. april 2022 til Politiken, at Venstre foresl\u00e5r at \u00e6ndre s\u00e6rloven for ukrainere, s\u00e5ledes at der tilf\u00f8jes en paragraf, s\u00e5 man kan v\u00e6re midlertidigt enlig fors\u00f8rger, er ministeren enig med Venstre i det forslag?","versionsdato":"2023-01-05T14:33:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s32/spm/2642279.pdf","opdateringsdato":"2023-01-05T14:34:07.457","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1014682,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Venstres dav\u00e6rende udl\u00e6ndingeordf\u00f8rer, Mads Fuglede, udtalte den 21. april 2022 til Politiken, at Venstre foresl\u00e5r at \u00e6ndre s\u00e6rloven for ukrainere, s\u00e5ledes at der tilf\u00f8jes en paragraf, s\u00e5 man kan v\u00e6re midlertidigt enlig fors\u00f8rger, er ministeren enig med Venstre i det forslag?","dato":"2023-01-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-05T08:47:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-05T08:48:05.987"
      },"id":1300136,"sagid":93749,"dokumentid":1014682,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-05T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-05T08:48:05.987","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93750,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"\u00c6ndringer af hastigheden fra 2021 p\u00e5 motorvejen Djurslandsforbindelsen mellem Lisbjerg og L\u00f8gten fra 110 til 130 km/t. har medf\u00f8rt st\u00f8jproblemer for beboere langs motorvejen i bl.a. Lystrup og Hjortsh\u00f8j, vil ministeren tage initiativ til at vurdere om hastigheden b\u00f8r s\u00e6nkes til 110 km/t. for at im\u00f8dekomme beboere og s\u00e6nke klimabelastningen?","titelkort":"Om st\u00f8jproblemer for beboere langs motorvejen i bl.a. Lystrup og Hjortsh\u00f8j.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 33","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"33","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-10T13:48:03.067","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1807101,"dokumentid":1014730,"titel":"\u00c6ndringer af hastigheden fra 2021 p\u00e5 motorvejen Djurslandsforbindelsen mellem Lisbjerg og L\u00f8gten fra 110 til 130 km/t. har medf\u00f8rt st\u00f8jproblemer for beboere langs motorvejen i bl.a. Lystrup og Hjortsh\u00f8j, vil ministeren tage initiativ til at vurdere om hastigheden b\u00f8r s\u00e6nkes til 110 km/t. for at im\u00f8dekomme beboere og s\u00e6nke klimabelastningen?","versionsdato":"2023-01-05T10:37:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s33/spm/2642379.pdf","opdateringsdato":"2023-01-05T16:00:57.37","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1014730,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"\u00c6ndringer af hastigheden fra 2021 p\u00e5 motorvejen Djurslandsforbindelsen mellem Lisbjerg og L\u00f8gten fra 110 til 130 km/t. har medf\u00f8rt st\u00f8jproblemer for beboere langs motorvejen i bl.a. Lystrup og Hjortsh\u00f8j, vil ministeren tage initiativ til at vurdere om hastigheden b\u00f8r s\u00e6nkes til 110 km/t. for at im\u00f8dekomme beboere og s\u00e6nke klimabelastningen?","dato":"2023-01-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-05T10:35:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-05T10:40:17.293"
      },"id":1300172,"sagid":93750,"dokumentid":1014730,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-05T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-05T10:40:17.293","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93755,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren give dispensation til \u00c6r\u00f8 Efterskole, s\u00e5 den ikke skal lukke, eller alternativt give efterskolen uds\u00e6ttelse i sagen, indtil der er fundet en holdbar l\u00f8sning?","titelkort":"Om dispensation til \u00c6r\u00f8 Efterskole, s\u00e5 den ikke skal lukke.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 34","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"34","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-11T17:40:43.733","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I et brev fra Efterskoleforeningen til dav\u00e6rende b\u00f8rne- og undervisningsminister Pernille Rosenkrantz-Theil fremg\u00e5r det, at \u00c6r\u00f8 Efterskole skal pr\u00e6stere 24 \u00e5rselever pr. 31. december 2022. I mods\u00e6tning hertil skal en nyoprettet skole f\u00f8rst pr\u00e6stere de 24 \u00e5rselever ved skole\u00e5rets afslutning i 2023, som er det f\u00f8rste hele finans\u00e5r for den. Prognosen for \u00c6r\u00f8 Efterskole er if\u00f8lge Efterskoleforeningen her ved \u00e5rets udgang 22,68 elever eller 1,32 elever for lidt i forhold til Styrelsen for Undervisning og Kvalitets elevtalskrav for at kunne opn\u00e5 retten til statstilskud. Der er p.t. tilmeldt 69 elever til skole\u00e5ret 2023/2024, hvilket objektivt opfylder kravene i forhold til \u00f8konomisk forsvarlig drift.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1807583,"dokumentid":1014937,"titel":"Vil ministeren give dispensation til \u00c6r\u00f8 Efterskole, s\u00e5 den ikke skal lukke, eller alternativt give efterskolen uds\u00e6ttelse i sagen, indtil der er fundet en holdbar l\u00f8sning?","versionsdato":"2023-01-05T15:36:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s34/spm/2642862.pdf","opdateringsdato":"2023-01-05T15:36:17.863","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1014937,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren give dispensation til \u00c6r\u00f8 Efterskole, s\u00e5 den ikke skal lukke, eller alternativt give efterskolen uds\u00e6ttelse i sagen, indtil der er fundet en holdbar l\u00f8sning?","dato":"2023-01-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-05T15:35:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-05T15:35:18.597"
      },"id":1300309,"sagid":93755,"dokumentid":1014937,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-05T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-05T15:35:18.597","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93756,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorn\u00e5r planl\u00e6gger ministeren at freml\u00e6gge nye klimatiltag, som kan lukke mankoen i forhold til 2025-m\u00e5let, og har ministeren gjort sig nogle tanker om, hvad disse tiltag kan omfatte?","titelkort":"Om nye klimatiltag, som kan lukke mankoen i forhold til 2025-m\u00e5let","offentlighedskode":"O","nummer":"S 35","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"35","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-11T15:50:26.183","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Af regeringsgrundlaget fremg\u00e5r det, at regeringen vil indfri reduktionsm\u00e5let for 2025 og generelt sikre, at de drivhusgasreduktioner, der er aftalt politisk, realiseres i praksis. Der er ikke lang tid til 2025, s\u00e5 det haster med at f\u00e5 igangsat initiativer, der kan sikre de reduktioner, der mangler. Is\u00e6r hvis mankoen er st\u00f8rre end hidtil antaget, som beregninger fra henholdsvis Klimar\u00e5det og t\u00e6nketanken Concito har indikeret.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1807593,"dokumentid":1014943,"titel":"Hvorn\u00e5r planl\u00e6gger ministeren at freml\u00e6gge nye klimatiltag, som kan lukke mankoen i forhold til 2025-m\u00e5let, og har ministeren gjort sig nogle tanker om, hvad disse tiltag kan omfatte?","versionsdato":"2023-01-05T15:44:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s35/spm/2642871.pdf","opdateringsdato":"2023-01-05T15:44:57.483","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1014943,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvorn\u00e5r planl\u00e6gger ministeren at freml\u00e6gge nye klimatiltag, som kan lukke mankoen i forhold til 2025-m\u00e5let, og har ministeren gjort sig nogle tanker om, hvad disse tiltag kan omfatte?","dato":"2023-01-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-05T15:43:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-05T15:43:46.857"
      },"id":1300313,"sagid":93756,"dokumentid":1014943,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-05T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-05T15:43:46.857","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93694,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke konsekvenser mener ministeren, det skal have over for Tyrkiet, n\u00e5r landets pr\u00e6sident Erdogan direkte truer Gr\u00e6kenland med angreb og ikke respekterer landets territoriale integritet, og vil ministeren i EU tage initiativ til at suspendere de mange fordele, som Tyrkiet har, indtil den slags trusler h\u00f8rer op?","titelkort":"Om konsekvenser over for Tyrkiet, n\u00e5r landets pr\u00e6sident Erdogan direkte truer Gr\u00e6kenland med angreb.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 23","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"23","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-09T12:50:25.797","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1807517,"dokumentid":1014905,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 23.docx","versionsdato":"2023-01-05T14:36:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s23/svar/1919391/2642797.pdf","opdateringsdato":"2023-01-06T14:27:08.013","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1014905,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 23: Hvilke konsekvenser mener ministeren, det skal have over for Tyrkiet, n\u00e5r landets pr\u00e6sident Erdogan direkte truer Gr\u00e6kenland med angreb og ikke respekterer landets territoriale integritet, og vil ministeren i EU tage initiativ til ","dato":"2023-01-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-06T14:26:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvilke konsekvenser mener ministeren, det skal have over for Tyrkiet, n\u00e5r landets pr\u00e6sident Erdogan direkte truer Gr\u00e6kenland med angreb og ikke respekterer landets territoriale integritet, og vil ministeren i EU tage initiativ til at suspendere de mange fordele, som Tyrkiet har, indtil den slags trusler h\u00f8rer op?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1014622,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-06T14:27:08.013"
      },"id":1300524,"sagid":93694,"dokumentid":1014905,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-06T14:27:08.013","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93758,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at f\u00e5 de danske b\u00f8rn hjem fra Syrien?\n\n","titelkort":"Om at f\u00e5 de danske b\u00f8rn hjem fra Syrien.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 36","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"36","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-11T15:49:55.597","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1807645,"dokumentid":1014960,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at f\u00e5 de danske b\u00f8rn hjem fra Syrien?\n\n","versionsdato":"2023-01-10T09:46:56","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s36/spm/2642924.pdf","opdateringsdato":"2023-01-10T09:47:13.53","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1014960,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at f\u00e5 de danske b\u00f8rn hjem fra Syrien?\n\n","dato":"2023-01-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-05T16:08:02","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-10T09:47:33.453"
      },"id":1300824,"sagid":93758,"dokumentid":1014960,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-05T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-10T09:47:33.453","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93759,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorfor vil regeringen tage en fridag fra danskerne?","titelkort":"Om hvorfor vil regeringen tage en fridag fra danskerne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 37","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"37","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-11T15:49:58.967","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1807915,"dokumentid":1015042,"titel":"Hvorfor vil regeringen tage en fridag fra danskerne?","versionsdato":"2023-01-06T09:52:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s37/spm/2643194.pdf","opdateringsdato":"2023-01-06T09:53:02.297","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1015042,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvorfor vil regeringen tage en fridag fra danskerne?","dato":"2023-01-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-06T09:52:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-06T09:52:16.377"
      },"id":1300374,"sagid":93759,"dokumentid":1015042,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-06T09:52:16.377","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93760,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorfor vil regeringen forringe pensionsvilk\u00e5rene for nedslidte l\u00f8nmodtagere?","titelkort":"Om pensionsvilk\u00e5rene for nedslidte l\u00f8nmodtagere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 38","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"38","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-11T15:50:08.373","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1807918,"dokumentid":1015043,"titel":"Hvorfor vil regeringen forringe pensionsvilk\u00e5rene for nedslidte l\u00f8nmodtagere?","versionsdato":"2023-01-06T10:01:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s38/spm/2643197.pdf","opdateringsdato":"2023-01-06T10:01:37.527","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1015043,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvorfor vil regeringen forringe pensionsvilk\u00e5rene for nedslidte l\u00f8nmodtagere?","dato":"2023-01-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-06T09:57:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-06T09:57:24.537"
      },"id":1300375,"sagid":93760,"dokumentid":1015043,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-06T09:57:24.537","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93761,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Kan ministeren have tillid til konklusionerne i advokatunders\u00f8gelsen af kr\u00e6nkelsessagen i Vor Frue Kirke, n\u00e5r man alene har interviewet kr\u00e6nkeren, men hverken anmelderen eller de tre ofre i sagen?","titelkort":"Om konklusionerne i advokatunders\u00f8gelsen af kr\u00e6nkelsessagen i Vor Frue Kirke.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 39","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"39","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-11T15:50:11.563","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbOfre blev ikke spurgt om seksuelle kr\u00e6nkelser. Nu skal minister fort\u00e6lle hvorfor\u00ab bragt den 3. januar 2023 p\u00e5 Berlingskes hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1807930,"dokumentid":1015046,"titel":"Kan ministeren have tillid til konklusionerne i advokatunders\u00f8gelsen af kr\u00e6nkelsessagen i Vor Frue Kirke, n\u00e5r man alene har interviewet kr\u00e6nkeren, men hverken anmelder eller de tre ofre i sagen?","versionsdato":"2023-01-06T10:04:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s39/spm/2643209.pdf","opdateringsdato":"2023-01-06T16:01:34.393","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1015046,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Kan ministeren have tillid til konklusionerne i advokatunders\u00f8gelsen af kr\u00e6nkelsessagen i Vor Frue Kirke, n\u00e5r man alene har interviewet kr\u00e6nkeren, men hverken anmelder eller de tre ofre i sagen?","dato":"2023-01-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-06T10:05:32","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-06T10:05:43.177"
      },"id":1300378,"sagid":93761,"dokumentid":1015046,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-06T10:05:43.177","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93763,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at det er et opg\u00f8r med hjemsendelsespolitikken, n\u00e5r det fremg\u00e5r af regeringsgrundlaget, at den nye SVM-regering vil give opholdstilladelse til f.eks. unge kvinder fra Syrien, som har mistet deres opholdstilladelse, hvis de uddanner sig inden for omr\u00e5der, hvor der er mangel p\u00e5 arbejdskraft?","titelkort":"Om hjemsendelsespolitikken.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 41","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"41","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-11T15:50:08.53","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1807953,"dokumentid":1015052,"titel":"Er ministeren enig i, at det er et opg\u00f8r med hjemsendelsespolitikken, n\u00e5r det fremg\u00e5r af regeringsgrundlaget, at den nye SVM-regering vil give opholdstilladelse til f.eks. unge kvinder fra Syrien, som har mistet deres opholdstilladelse, hvis de uddanner sig inden for omr\u00e5der, hvor der er mangel p\u00e5 arbejdskraft?","versionsdato":"2023-01-06T10:12:56","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s41/spm/2643231.pdf","opdateringsdato":"2023-01-06T10:13:13.123","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1015052,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at det er et opg\u00f8r med hjemsendelsespolitikken, n\u00e5r det fremg\u00e5r af regeringsgrundlaget, at den nye SVM-regering vil give opholdstilladelse til f.eks. unge kvinder fra Syrien, som har mistet deres opholdstilladelse, hvis de uddanner sig inden for omr\u00e5der, hvor der er mangel p\u00e5 arbejdskraft?","dato":"2023-01-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-06T10:11:06","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-06T10:11:18.793"
      },"id":1300380,"sagid":93763,"dokumentid":1015052,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-06T10:11:18.793","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93762,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorfor vil regeringen lade virksomhedsarvinger slippe billigere i skat end andre danskere?","titelkort":"Om at virksomhedsarvinger slipper billigere i skat end andre danskere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 40","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"40","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-11T15:50:11.11","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1807950,"dokumentid":1015049,"titel":"Hvorfor vil regeringen lade virksomhedsarvinger slippe billigere i skat end andre danskere?","versionsdato":"2023-01-06T10:09:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s40/spm/2643220.pdf","opdateringsdato":"2023-01-06T16:01:33.033","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1015049,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvorfor vil regeringen lade virksomhedsarvinger slippe billigere i skat end andre danskere?","dato":"2023-01-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-06T10:07:02","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-06T10:20:31.78"
      },"id":1300382,"sagid":93762,"dokumentid":1015049,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-06T10:20:31.78","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93765,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt at fjerne store bededag som helligdag for h\u00e5rdtarbejdende danskere, set i lyset af den meget store modstand fra b\u00e5de borgere og fagforeninger mod forslaget?","titelkort":"Om at fjerne store bededag som helligdag.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 42","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"42","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-18T17:18:29.01","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til debatindl\u00e6gget \u00bbFem fagbosser: Regeringens fort\u00e6lling om store bededag er groft spin og et komplet uacceptabelt angreb p\u00e5 l\u00f8nmodtagerne\u00ab bragt den 6. januar 2023 p\u00e5 Politikens hjemmeside, hvor form\u00e6ndene for Fagbev\u00e6gelsens Hovedorganisation, Dansk Metal, 3F, HK og FOA bl.a. skriver, at \u00bbMette Frederiksen sagde i sin nyt\u00e5rstale, at hun \u00bbfornemmer, at forslaget ikke har opbakning hos alle\u00ab. Det er mildest talt en underdrivelse. Faktisk har vi endnu ikke h\u00f8rt \u00e9n eneste l\u00f8nmodtager bakke op om, at politikerne skal blande sig i overenskomsterne, og at det er fornuftigt, at de sl\u00f8jfer en helligdag.\u00ab","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1808162,"dokumentid":1015123,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt at fjerne store bededag som helligdag for h\u00e5rdtarbejdende danskere, set i lyset af den meget store modstand fra b\u00e5de borgere og fagforeninger mod forslaget?","versionsdato":"2023-01-06T12:05:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s42/spm/2643439.pdf","opdateringsdato":"2023-01-06T12:05:30.157","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1015123,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt at fjerne store bededag som helligdag for h\u00e5rdtarbejdende danskere, set i lyset af den meget store modstand fra b\u00e5de borgere og fagforeninger mod forslaget?","dato":"2023-01-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-06T11:36:21","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-06T11:40:33.28"
      },"id":1300426,"sagid":93765,"dokumentid":1015123,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-06T11:40:33.28","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93767,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren indstillet p\u00e5, at der i indev\u00e6rende valgperiode afs\u00e6ttes penge til en fuldt statsligt finansieret forbindelse over Randers Fjord, der kan fjerne tung trafik og tr\u00e6ngsel fra Randers by og aflaste Randersbro?","titelkort":"Om at der afs\u00e6ttes penge til en fuldt statsligt finansieret forbindelse over Randers Fjord.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 43","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"43","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-11T15:50:12.42","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1808166,"dokumentid":1015126,"titel":"Er ministeren indstillet p\u00e5, at der i indev\u00e6rende valgperiode afs\u00e6ttes penge til en fuldt statsligt finansieret forbindelse over Randers Fjord, der kan fjerne tung trafik og tr\u00e6ngsel fra Randers by og aflaste Randers Bro?","versionsdato":"2023-01-06T11:42:06","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s43/spm/2643444.pdf","opdateringsdato":"2023-01-06T16:01:33.923","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1015126,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren indstillet p\u00e5, at der i indev\u00e6rende valgperiode afs\u00e6ttes penge til en fuldt statsligt finansieret forbindelse over Randers Fjord, der kan fjerne tung trafik og tr\u00e6ngsel fra Randers by og aflaste Randers Bro?","dato":"2023-01-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-06T11:45:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-06T11:46:02.163"
      },"id":1300428,"sagid":93767,"dokumentid":1015126,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-06T11:46:02.163","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93768,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan agter ministeren at medvirke til at afhj\u00e6lpe tr\u00e6ngselsproblemerne i Randers by, og anerkender ministeren, at problemerne er aff\u00f8dt af statens manglende lyst til at investere i en bedre infrastruktur omkring Randers?","titelkort":"Om at afhj\u00e6lpe tr\u00e6ngselsproblemerne i Randers by.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 44","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"44","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-11T15:50:26.387","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1808174,"dokumentid":1015129,"titel":"Hvordan agter ministeren at medvirke til at afhj\u00e6lpe tr\u00e6ngselsproblemerne i Randers by, og anerkender ministeren, at problemerne er aff\u00f8dt af statens manglende lyst til at investere i en bedre infrastruktur omkring Randers?","versionsdato":"2023-01-06T11:44:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s44/spm/2643450.pdf","opdateringsdato":"2023-01-06T16:01:34.423","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1015129,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan agter ministeren at medvirke til at afhj\u00e6lpe tr\u00e6ngselsproblemerne i Randers by, og anerkender ministeren, at problemerne er aff\u00f8dt af statens manglende lyst til at investere i en bedre infrastruktur omkring Randers?","dato":"2023-01-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-06T11:46:10","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-06T11:46:21.823"
      },"id":1300429,"sagid":93768,"dokumentid":1015129,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-06T11:46:21.823","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93769,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren stadig enig i m\u00e5ls\u00e6tningen fra Venstres udspil \u00bbEt st\u00e6rkt og sammenh\u00e6ngende Danmark\u00ab om at placere 5.000 statslige arbejdspladser uden for hovedstadsomr\u00e5det frem mod 2030?","titelkort":"Om at Venstre \u00f8nsker at placere 5.000  statslige arbejdspladser uden for hovedstadsomr\u00e5det.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 45","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"45","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-11T15:50:12","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1808201,"dokumentid":1015134,"titel":"Er ministeren stadig enig i m\u00e5ls\u00e6tningen fra Venstres udspil \u201dEt st\u00e6rkt og sammenh\u00e6ngende Danmark\u201d om at placere 5.000 statslige arbejdspladser uden for hovedstadsomr\u00e5det frem mod 2030?","versionsdato":"2023-01-06T12:00:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s45/spm/2643474.pdf","opdateringsdato":"2023-01-06T16:01:33.39","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1015134,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren stadig enig i m\u00e5ls\u00e6tningen fra Venstres udspil \u201dEt st\u00e6rkt og sammenh\u00e6ngende Danmark\u201d om at placere 5.000 statslige arbejdspladser uden for hovedstadsomr\u00e5det frem mod 2030?","dato":"2023-01-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-06T11:58:06","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-06T12:00:50.193"
      },"id":1300433,"sagid":93769,"dokumentid":1015134,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-06T12:00:50.193","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93770,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren \u2013 med udgangspunkt i de seneste tal fra Sverige, hvorefter to tredjedele af de 5-19-\u00e5rige i Malm\u00f8 har indvandrerbaggrund \u2013 anerkende eller ben\u00e6gte, at der foreg\u00e5r en befolkningsudskiftning i Malm\u00f8, og tilkendegive, hvad ministeren synes om den befolkningsudvikling, der finder sted i Sverige og Malm\u00f8?","titelkort":"Om den befolkningsudvikling, der finder sted i Sverige og Malm\u00f8.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 46","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"46","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-11T15:50:10.857","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1808192,"dokumentid":1015135,"titel":"Vil ministeren \u2013 med udgangspunkt i de seneste tal fra Sverige, hvorefter to tredjedele af de 5-19-\u00e5rige i Malm\u00f8 har indvandrerbaggrund \u2013 anerkende eller ben\u00e6gte, at der foreg\u00e5r en befolkningsudskiftning i Malm\u00f8, og tilkendegive, hvad ministeren synes om den befolkningsudvikling, der finder sted i Sverige og Malm\u00f8?","versionsdato":"2023-01-06T11:58:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s46/spm/2643476.pdf","opdateringsdato":"2023-01-06T16:01:33.97","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1015135,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren \u2013 med udgangspunkt i de seneste tal fra Sverige, hvorefter to tredjedele af de 5-19-\u00e5rige i Malm\u00f8 har indvandrerbaggrund \u2013 anerkende eller ben\u00e6gte, at der foreg\u00e5r en befolkningsudskiftning i Malm\u00f8, og tilkendegive, hvad ministeren synes om den befolkningsudvikling, der finder sted i Sverige og Malm\u00f8?","dato":"2023-01-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-06T12:04:09","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-06T12:04:21.11"
      },"id":1300434,"sagid":93770,"dokumentid":1015135,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-06T12:04:21.11","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93771,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tilkendegive sin holdning til, at danske skatteydere skal betale en benprotese til en d\u00f8mt pirat, der har v\u00e6ret med til at angribe danske soldater?","titelkort":"Om at danske skatteydere skal betale en benprotese til en d\u00f8mt pirat.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 47","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"47","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-11T15:49:58.377","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1808208,"dokumentid":1015140,"titel":"Vil ministeren tilkendegive sin holdning til, at danske skatteydere skal betale en benprotese til en d\u00f8mt pirat, der har v\u00e6ret med til at angribe danske soldater?","versionsdato":"2023-01-06T12:02:34","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s47/spm/2643488.pdf","opdateringsdato":"2023-01-06T16:01:33.563","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1015140,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tilkendegive sin holdning til, at danske skatteydere skal betale en benprotese til en d\u00f8mt pirat, der har v\u00e6ret med til at angribe danske soldater?","dato":"2023-01-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-06T12:04:41","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-06T12:04:59.177"
      },"id":1300435,"sagid":93771,"dokumentid":1015140,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-06T12:04:59.177","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93772,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan mener ministeren at det gavner unges uddannelsesmuligheder og velf\u00e6rden i landdistrikterne, at regeringen vil justere aftalen om udflytning af uddannelser, s\u00e5 den ikke omfatter uddannelserne til sygeplejerske, p\u00e6dagog, l\u00e6rer og socialr\u00e5dgiver, og kan ministeren garantere, at man med ro i maven kan g\u00e5 videre med planerne om en p\u00e6dagoguddannelse i Rebild og l\u00e6reruddannelse i Svendborg med udsigt til st\u00f8tte fra regeringen?","titelkort":"Om udflytning af uddannelser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 48","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"48","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-11T15:50:12.207","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1808215,"dokumentid":1015141,"titel":"Hvordan mener ministeren, at det gavner unges uddannelsesmuligheder og velf\u00e6rden i landdistrikterne, at regeringen vil justere aftalen om udflytning af uddannelser, s\u00e5 den ikke omfatter uddannelserne til sygeplejerske, p\u00e6dagog, l\u00e6rer og socialr\u00e5dgiver, og kan ministeren garantere, at man med ro i maven kan g\u00e5 videre med planerne om en p\u00e6dagoguddannelse i Rebild og l\u00e6reruddannelse i Svendborg med udsigt til st\u00f8tte fra regeringen?","versionsdato":"2023-01-06T12:06:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s48/spm/2643494.pdf","opdateringsdato":"2023-01-06T16:01:33.347","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1015141,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan mener ministeren, at det gavner unges uddannelsesmuligheder og velf\u00e6rden i landdistrikterne, at regeringen vil justere aftalen om udflytning af uddannelser, s\u00e5 den ikke omfatter uddannelserne til sygeplejerske, p\u00e6dagog, l\u00e6rer og socialr\u00e5dgiver, og kan ministeren garantere, at man med ro i maven kan g\u00e5 videre med planerne om en p\u00e6dagoguddannelse i Rebild og l\u00e6reruddannelse i Svendborg med udsigt til st\u00f8tte fra regeringen?","dato":"2023-01-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-06T12:05:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-06T12:20:32.137"
      },"id":1300438,"sagid":93772,"dokumentid":1015141,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-06T12:20:32.137","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93775,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at Kirkeministeriets h\u00e5ndtering af kr\u00e6nkelsessagen om den nu tidligere sognepr\u00e6st fra Christians Kirke i K\u00f8benhavn har v\u00e6ret tilfredsstillende i forhold til de kvinder, der klagede over sognepr\u00e6stens adf\u00e6rd, set i lyset af f\u00e6lleserkl\u00e6ringen fra biskopperne og Landsforeningen af Menighedsr\u00e5d om h\u00e5ndtering af seksuelle kr\u00e6nkelser i folkekirken?","titelkort":"Om kr\u00e6nkelsessagen om den nu tidligere sognepr\u00e6st fra Christians Kirke i K\u00f8benhavn.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 51","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"51","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-11T15:50:11.813","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Den 8. juni 2022 offentliggjorde folkekirken p\u00e5 sin hjemmeside en f\u00e6lles erkl\u00e6ring fra landets biskopper og Landsforeningen af Menighedsr\u00e5d, hvor det fremgik, at der er \u00bbnultolerance overfor kr\u00e6nkende handlinger og seksuel chikane i folkekirken\u00ab, og \u00bbsker det alligevel, skal det h\u00e5ndteres b\u00e5de i forhold til den kr\u00e6nkede og kr\u00e6nkeren\u00ab. Der henvises endvidere til artiklen \u00bbEksperter om Pless-sag: Man beskytter kr\u00e6nkeren\u00ab bragt den 20. december 2022 i Kristeligt Dagblad, hvor det er beskrevet, at flere af de kr\u00e6nkede kvinder f\u00f8lte, at der blev taget st\u00f8rre hensyn til kr\u00e6nkeren end til dem, og at kvinderne bl.a. ikke fik besked om sagens konklusion eller adgang til at se deres egne udtalelser i sagen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1808221,"dokumentid":1015145,"titel":"Mener ministeren, at Kirkeministeriets h\u00e5ndtering af kr\u00e6nkelsessagen om den nu tidligere sognepr\u00e6st fra Christians Kirke i K\u00f8benhavn har v\u00e6ret tilfredsstillende, i forhold til de kvinder der klagede over sognepr\u00e6stens adf\u00e6rd, set i lyset af f\u00e6lleserkl\u00e6ringen fra biskopperne og Landsforeningen af Menighedsr\u00e5d om h\u00e5ndtering af seksuelle kr\u00e6nkelser i folkekirken?","versionsdato":"2023-01-06T12:12:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s51/spm/2643499.pdf","opdateringsdato":"2023-01-06T16:01:33.703","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1015145,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at Kirkeministeriets h\u00e5ndtering af kr\u00e6nkelsessagen om den nu tidligere sognepr\u00e6st fra Christians Kirke i K\u00f8benhavn har v\u00e6ret tilfredsstillende, i forhold til de kvinder der klagede over sognepr\u00e6stens adf\u00e6rd, set i lyset af f\u00e6lleserkl\u00e6ringen fra biskopperne og Landsforeningen af Menighedsr\u00e5d om h\u00e5ndtering af seksuelle kr\u00e6nkelser i folkekirken?","dato":"2023-01-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-06T12:11:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-06T12:20:32.527"
      },"id":1300439,"sagid":93775,"dokumentid":1015145,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-06T12:20:32.527","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93773,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens generelle holdning til, at der i stigende grad placeres internationale sportsarrangementer i lande, hvor basale menneskerettigheder undertrykkes, og hvor faciliteter i vidt omfang baseres p\u00e5 arbejde under slavelignende forhold, og er ministeren enig i, at Danmark b\u00f8r bidrage til at im\u00f8deg\u00e5 den udvikling?","titelkort":"Om at der placeres internationale sportsarrangementer i lande, hvor basale menneskerettigheder undertrykkes.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 49","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"49","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-11T15:49:58.55","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1808217,"dokumentid":1015142,"titel":"Hvad er ministerens generelle holdning til, at der i stigende grad placeres internationale sportsarrangementer i lande, hvor basale menneskerettigheder undertrykkes, og hvor faciliteter i vidt omfang baseres p\u00e5 arbejde under slavelignende forhold, og er ministeren enig i, at Danmark b\u00f8r bidrage til at im\u00f8deg\u00e5 den udvikling?","versionsdato":"2023-01-06T12:08:16","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s49/spm/2643496.pdf","opdateringsdato":"2023-01-06T16:01:33.517","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1015142,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens generelle holdning til, at der i stigende grad placeres internationale sportsarrangementer i lande, hvor basale menneskerettigheder undertrykkes, og hvor faciliteter i vidt omfang baseres p\u00e5 arbejde under slavelignende forhold, og er ministeren enig i, at Danmark b\u00f8r bidrage til at im\u00f8deg\u00e5 den udvikling?","dato":"2023-01-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-06T12:21:22","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-06T12:21:33.783"
      },"id":1300440,"sagid":93773,"dokumentid":1015142,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-06T12:21:33.783","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93774,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det i overensstemmelse med V\u00e6kstfondens form\u00e5l og formulerede politik, at V\u00e6kstfonden ejer knap 20 pct. af firmaet BLAST ApS, som i december 2022 stod bag en af verdens st\u00f8rste Counter-Strike-turneringer i Abu Dhabi, og at penge fra danske skatteydere ad den vej bidrager til afholdelse af et internationalt sportsarrangement et sted, hvor basale menneskerettigheder undertrykkes, og hvor faciliteter i vidt omfang baseres p\u00e5 arbejde under slavelignende vilk\u00e5r?","titelkort":"Om V\u00e6kstfonden.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 50","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"50","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-11T15:49:58.707","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbV\u00e6kstfonden medejer af firma i stort Abu Dhabi-samarbejde: \u00bbDet skal danske skatteydere ikke bidrage til\u00ab\u00ab bragt den 16. december 2022 p\u00e5 DR\u2019s hjemmeside. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1808220,"dokumentid":1015143,"titel":"Finder ministeren det i overensstemmelse med V\u00e6kstfondens form\u00e5l og formulerede politik, at V\u00e6kstfonden ejer knap 20 pct. af firmaet BLAST ApS, som i december 2022 stod bag en af verdens st\u00f8rste Counter-Strike-turneringer i Abu Dhabi, og at penge fra danske skatteydere ad den vej bidrager til afholdelse af et internationalt sportsarrangement et sted, hvor basale menneskerettigheder undertrykkes, og hvor faciliteter i vidt omfang baseres p\u00e5 arbejde under slavelignende vilk\u00e5r?","versionsdato":"2023-01-06T12:11:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s50/spm/2643497.pdf","opdateringsdato":"2023-01-06T16:01:33.737","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1015143,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Finder ministeren det i overensstemmelse med V\u00e6kstfondens form\u00e5l og formulerede politik, at V\u00e6kstfonden ejer knap 20 pct. af firmaet BLAST ApS, som i december 2022 stod bag en af verdens st\u00f8rste Counter-Strike-turneringer i Abu Dhabi, og at penge fra danske skatteydere ad den vej bidrager til afholdelse af et internationalt sportsarrangement et sted, hvor basale menneskerettigheder undertrykkes, og hvor faciliteter i vidt omfang baseres p\u00e5 arbejde under slavelignende vilk\u00e5r?","dato":"2023-01-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-06T12:21:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-06T12:21:59.027"
      },"id":1300441,"sagid":93774,"dokumentid":1015143,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-06T12:21:59.027","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93777,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at den planlagte passagerafgift p\u00e5 100 kr. p\u00e5 flyrejser er i strid med regeringens skatte- og afgiftsstop?","titelkort":"Om den planlagte passagerafgift p\u00e5 100 kr. p\u00e5 flyrejser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 52","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"52","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-11T15:50:11.39","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1808233,"dokumentid":1015150,"titel":"Er ministeren enig i, at den planlagte passagerafgift p\u00e5 100 kr. p\u00e5 flyrejser er i strid med regeringens skatte- og afgiftsstop?","versionsdato":"2023-01-06T12:20:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s52/spm/2643512.pdf","opdateringsdato":"2023-01-06T16:01:33.877","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1015150,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at den planlagte passagerafgift p\u00e5 100 kr. p\u00e5 flyrejser er i strid med regeringens skatte- og afgiftsstop?","dato":"2023-01-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-06T12:22:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-06T12:22:23.313"
      },"id":1300443,"sagid":93777,"dokumentid":1015150,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-06T12:22:23.313","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93779,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det regeringens holdning, at telefoner i skolerne skal forbydes, eller mener ministeren, at det skal v\u00e6re op til skolerne selv at administrere det? ","titelkort":"Om  telefoner i skolerne skal forbydes.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 53","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"53","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-16T13:22:21.437","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbOrdf\u00f8rer vil forbyde telefoner i skolerne, men forslaget m\u00f8der modstand\u00ab bragt den 6. januar 2023 i Avisen Danmark.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1808404,"dokumentid":1015222,"titel":"Er det regeringens holdning, at telefoner i skolerne skal forbydes, eller mener ministeren, at det skal v\u00e6re op til skolerne selv at administrere det? ","versionsdato":"2023-01-06T13:32:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s53/spm/2643694.pdf","opdateringsdato":"2023-01-06T13:32:41.537","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1015222,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det regeringens holdning, at telefoner i skolerne skal forbydes, eller mener ministeren, at det skal v\u00e6re op til skolerne selv at administrere det? ","dato":"2023-01-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-06T13:29:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-06T13:40:35.293"
      },"id":1300505,"sagid":93779,"dokumentid":1015222,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-06T13:40:35.293","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93781,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at en direkt\u00f8r har kunnet bedrive konkursrytteri ved at snyde det danske CVR-register, s\u00e5 han har kunnet oprette sig to gange i registeret og derved undg\u00e5, at den f\u00f8rste karant\u00e6ne fik ham bremset, og hvilke initiativer vil ministeren tage for at sikre, at det ikke kan lade sig g\u00f8re igen, og at der ikke sker lignende fejl i Erhvervsstyrelsen?","titelkort":"Om konkursrytteri.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 54","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"54","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-17T14:38:19.553","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbKontrollen smuttede \u2013 og derfor blev byggebagmand ikke bremset\u00ab bragt i Fyens Stiftstidende den 1. december 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1808461,"dokumentid":1015238,"titel":"Hvad mener ministeren om, at en direkt\u00f8r har kunnet bedrive konkursrytteri ved at snyde det danske CVR-register, s\u00e5 han har kunnet oprette sig to gange i registeret og derved undg\u00e5, at den f\u00f8rste karant\u00e6ne fik ham bremset, og hvilke initiativer vil ministeren tage for at sikre, at det ikke kan lade sig g\u00f8re igen, og at der ikke sker lignende fejl i Erhvervsstyrelsen?","versionsdato":"2023-01-06T14:23:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s54/spm/2643751.pdf","opdateringsdato":"2023-01-06T16:01:37.783","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1015238,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at en direkt\u00f8r har kunnet bedrive konkursrytteri ved at snyde det danske CVR-register, s\u00e5 han har kunnet oprette sig to gange i registeret og derved undg\u00e5, at den f\u00f8rste karant\u00e6ne fik ham bremset, og hvilke initiativer vil ministeren tage for at sikre, at det ikke kan lade sig g\u00f8re igen, og at der ikke sker lignende fejl i Erhvervsstyrelsen?","dato":"2023-01-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-06T14:22:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-06T14:40:36.58"
      },"id":1300543,"sagid":93781,"dokumentid":1015238,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-06T14:40:36.58","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93785,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at der ingen regler er for, hvor lang tid for\u00e6ldre m\u00e5 vente p\u00e5 svar, n\u00e5r de s\u00f8ger hj\u00e6lp til at passe b\u00f8rn, der er syge og mistrives, og hvad agter ministeren at g\u00f8re ved det?\n","titelkort":"Om pasning af b\u00f8rn, der er syge og mistrives.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 55","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"55","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-11T15:49:59.153","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklerne \u00bbOrganisationer: For\u00e6ldre m\u00e5 ikke syltes, n\u00e5r de s\u00f8ger tabt arbejdsfortjeneste\u00ab og \u00bbLaura s\u00f8gte om hj\u00e6lp til at passe s\u00f8n med handicap. Syv m\u00e5neder senere fik hun svar\u00ab bragt p\u00e5 DR\u2019s hjemmeside den 4. januar 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1808826,"dokumentid":1015398,"titel":"Hvad mener ministeren om, at der ingen regler er for, hvor lang tid for\u00e6ldre m\u00e5 vente p\u00e5 svar, n\u00e5r de s\u00f8ger hj\u00e6lp til at passe b\u00f8rn, der er syge og mistrives, og hvad agter ministeren at g\u00f8re ved det?\n","versionsdato":"2023-01-10T08:51:39","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s55/spm/2644117.pdf","opdateringsdato":"2023-01-10T08:51:55.413","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1015398,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at der ingen regler er for, hvor lang tid for\u00e6ldre m\u00e5 vente p\u00e5 svar, n\u00e5r de s\u00f8ger hj\u00e6lp til at passe b\u00f8rn, der er syge og mistrives, og hvad agter ministeren at g\u00f8re ved det?\n","dato":"2023-01-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-09T09:44:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-09T09:44:52.157"
      },"id":1300632,"sagid":93785,"dokumentid":1015398,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-09T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-09T09:44:52.157","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93790,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren tilfreds med de forhold, som b\u00f8rn, der bor med deres for\u00e6ldre i danske f\u00e6ngsler under for\u00e6ldrenes afsoning, lever under?","titelkort":"Om de forhold, som b\u00f8rn, der bor med deres for\u00e6ldre i danske f\u00e6ngsler under for\u00e6ldrenes afsoning, lever under.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 56","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"56","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-18T09:31:36.253","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1808985,"dokumentid":1015454,"titel":"Er ministeren tilfreds med de forhold, som b\u00f8rn, der bor med deres for\u00e6ldre i danske f\u00e6ngsler under for\u00e6ldrenes afsoning, lever under?","versionsdato":"2023-01-09T11:53:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s56/spm/2644277.pdf","opdateringsdato":"2023-01-09T16:00:31.653","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1015454,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren tilfreds med de forhold, som b\u00f8rn, der bor med deres for\u00e6ldre i danske f\u00e6ngsler under for\u00e6ldrenes afsoning, lever under?","dato":"2023-01-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-09T11:52:27","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-09T11:52:40.707"
      },"id":1300675,"sagid":93790,"dokumentid":1015454,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-09T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-09T11:52:40.707","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93792,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at danske banker nedbringer sagsbehandlingstiden p\u00e5 basale indl\u00e5nskonti til udenlandske kunder?","titelkort":"Om indl\u00e5nskonti til udenlandske kunder.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 58","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"58","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-16T08:01:36.687","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbBanker sp\u00e6nder ben for medarbejderjagt\u00ab bragt den 2. januar 2023 i B\u00f8rsen, hvori det beskrives, at 84 pct. af virksomhederne if\u00f8lge Dansk Industri oplever vanskeligheder ved at oprette en bankkonto til udenlandske medarbejdere, og at hver tredje virksomhed oplever, at det tager mere end 8 uger for deres medarbejdere at f\u00e5 en dansk bankkonto, hvilket har ans\u00e6ttelsesm\u00e6ssige konsekvenser for hver fjerde virksomhed.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1809092,"dokumentid":1015506,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at danske banker nedbringer sagsbehandlingstiden p\u00e5 basale indl\u00e5nskonti til udenlandske kunder?","versionsdato":"2023-01-09T13:17:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s58/spm/2644387.pdf","opdateringsdato":"2023-01-09T16:00:33.08","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1015506,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at danske banker nedbringer sagsbehandlingstiden p\u00e5 basale indl\u00e5nskonti til udenlandske kunder?","dato":"2023-01-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-09T13:16:24","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-09T13:20:26.113"
      },"id":1300706,"sagid":93792,"dokumentid":1015506,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-09T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-09T13:20:26.113","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93791,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at bankerne g\u00f8r rekruttering af arbejdskraft besv\u00e6rlig?","titelkort":"Om at bankerne g\u00f8r rekruttering af arbejdskraft besv\u00e6rlig.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 57","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"57","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-13T11:40:05.137","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbBanker sp\u00e6nder ben for medarbejderjagt\u00ab bragt den 2. januar 2023 i B\u00f8rsen, hvori det beskrives, at 84 pct. af virksomhederne if\u00f8lge Dansk Industri oplever vanskeligheder ved at oprette en bankkonto til udenlandske medarbejdere, og at hver tredje virksomhed oplever, at det tager mere end 8 uger for deres medarbejdere at f\u00e5 en dansk bankkonto, hvilket har ans\u00e6ttelsesm\u00e6ssige konsekvenser for hver fjerde virksomhed.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1809091,"dokumentid":1015505,"titel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at bankerne g\u00f8r rekruttering af arbejdskraft besv\u00e6rlig?","versionsdato":"2023-01-09T13:14:15","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s57/spm/2644386.pdf","opdateringsdato":"2023-01-09T16:00:31.39","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1015505,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at bankerne g\u00f8r rekruttering af arbejdskraft besv\u00e6rlig?","dato":"2023-01-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-09T13:12:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-09T13:20:26.567"
      },"id":1300707,"sagid":93791,"dokumentid":1015505,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-09T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-09T13:20:26.567","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93793,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren tryg ved, at alle danske mobiludbydere bruger kinesiske tr\u00e5dl\u00f8se routere til 5G-bredb\u00e5nd til private danske husstande, n\u00e5r nu kinesisk udstyr i mobilnettene er blevet fjernet af sikkerhedsm\u00e6ssige \u00e5rsager?","titelkort":"Om at alle danske mobiludbydere bruger kinesiske tr\u00e5dl\u00f8se routere til 5G-bredb\u00e5nd.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 59","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"59","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-12T14:34:23.013","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1809241,"dokumentid":1015528,"titel":"Er ministeren tryg ved, at alle danske mobiludbydere bruger kinesiske tr\u00e5dl\u00f8se routere til 5G-bredb\u00e5nd til private danske husstande, n\u00e5r nu kinesisk udstyr i mobilnettene er blevet fjernet af sikkerhedsm\u00e6ssige \u00e5rsager?","versionsdato":"2023-01-09T14:25:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s59/spm/2644536.pdf","opdateringsdato":"2023-01-09T16:00:35.96","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1015528,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren tryg ved, at alle danske mobiludbydere bruger kinesiske tr\u00e5dl\u00f8se routere til 5G-bredb\u00e5nd til private danske husstande, n\u00e5r nu kinesisk udstyr i mobilnettene er blevet fjernet af sikkerhedsm\u00e6ssige \u00e5rsager?","dato":"2023-01-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-09T14:19:42","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-09T14:40:25.7"
      },"id":1300729,"sagid":93793,"dokumentid":1015528,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-09T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-09T14:40:25.7","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93794,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren g\u00f8re noget aktivt for at sikre, at Staten og Kommunernes Indk\u00f8bsservice (SKI) ikke tilbyder kinesiske tr\u00e5dl\u00f8se routere til offentlige myndigheder, som bruges til f.eks. hjemmearbejdspladser, og som dermed kan kompromittere personf\u00f8lsomme oplysninger?","titelkort":"Om kinesiske tr\u00e5dl\u00f8se routere til offentlige myndigheder.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 60","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"60","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-23T09:45:24.173","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1809247,"dokumentid":1015532,"titel":"Vil ministeren g\u00f8re noget aktivt for at sikre, at Staten og Kommunernes Indk\u00f8bsservice (SKI) ikke tilbyder kinesiske tr\u00e5dl\u00f8se routere til offentlige myndigheder, som bruges til f.eks. hjemmearbejdspladser, og som dermed kan kompromittere personf\u00f8lsomme oplysninger?","versionsdato":"2023-01-11T16:38:15","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s60/spm/2644543.pdf","opdateringsdato":"2023-01-11T16:38:31.953","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1015532,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren g\u00f8re noget aktivt for at sikre, at Staten og Kommunernes Indk\u00f8bsservice (SKI) ikke tilbyder kinesiske tr\u00e5dl\u00f8se routere til offentlige myndigheder, som bruges til f.eks. hjemmearbejdspladser, og som dermed kan kompromittere personf\u00f8lsomme oplysninger?","dato":"2023-01-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-09T14:27:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-09T14:40:26.737"
      },"id":1300730,"sagid":93794,"dokumentid":1015532,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-09T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-09T14:40:26.737","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93795,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativer, der kan lede til et forbud mod salg af tr\u00e5dl\u00f8se routere fra kinesiske producenter til danske forbrugere og virksomheder?","titelkort":"Om et forbud mod salg af tr\u00e5dl\u00f8se routere fra kinesiske producenter til danske forbrugere og virksomheder.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 61","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"61","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-12T14:35:44.407","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1809251,"dokumentid":1015537,"titel":"Vil ministeren tage initiativer, der kan lede til et forbud mod salg af tr\u00e5dl\u00f8se routere fra kinesiske producenter til danske forbrugere og virksomheder?","versionsdato":"2023-01-09T14:31:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s61/spm/2644549.pdf","opdateringsdato":"2023-01-09T16:00:31.92","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1015537,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tage initiativer, der kan lede til et forbud mod salg af tr\u00e5dl\u00f8se routere fra kinesiske producenter til danske forbrugere og virksomheder?","dato":"2023-01-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-09T14:30:39","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-09T14:40:27.297"
      },"id":1300731,"sagid":93795,"dokumentid":1015537,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-09T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-09T14:40:27.297","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93800,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at den planlagte annullering af skatteforh\u00f8jelsen p\u00e5 l\u00f8bende beskatning af selskabers ejendomsavancer vil medf\u00f8re, at udenlandske kapitalfonde, der investerer i danske udlejningsejendomme, fortsat vil kunne udnytte de eksisterende regler til at undg\u00e5 eller udskyde skattebetaling?","titelkort":"Om den planlagte annullering af skatteforh\u00f8jelsen p\u00e5 l\u00f8bende beskatning af selskabers ejendomsavancer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 62","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"62","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-18T17:18:28.72","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Det fremg\u00e5r af regeringsgrundlaget, at regeringen vil \u00bbannullere den planlagte skatteforh\u00f8jelse p\u00e5 l\u00f8bende beskatning af selskabers ejendomsavancer\u00ab. Skatteforh\u00f8jelsen blev aftalt som en del af aftalen om ret til tidlig pension, og en del af motivationen for, at man aftalte at \u00e6ndre reglerne for den l\u00f8bende beskatning af selskabers ejendomsavancer, var, at udenlandske kapitalfonde, der investerer i danske udlejningsejendomme, har haft udnyttet de eksisterende regler til at undg\u00e5 eller udskyde skattebetaling. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1809627,"dokumentid":1015681,"titel":"Mener ministeren, at den planlagte annullering af skatteforh\u00f8jelsen p\u00e5 l\u00f8bende beskatning af selskabers ejendomsavancer vil medf\u00f8re, at udenlandske kapitalfonde, der investerer i danske udlejningsejendomme, fortsat vil kunne udnytte de eksisterende regler til at undg\u00e5 eller udskyde skattebetaling?","versionsdato":"2023-01-10T13:18:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s62/spm/2644938.pdf","opdateringsdato":"2023-01-10T16:00:59.67","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1015681,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at den planlagte annullering af skatteforh\u00f8jelsen p\u00e5 l\u00f8bende beskatning af selskabers ejendomsavancer vil medf\u00f8re, at udenlandske kapitalfonde, der investerer i danske udlejningsejendomme, fortsat vil kunne udnytte de eksisterende regler til at undg\u00e5 eller udskyde skattebetaling?","dato":"2023-01-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-10T13:19:42","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-10T13:19:53.437"
      },"id":1300890,"sagid":93800,"dokumentid":1015681,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-10T13:19:53.437","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93692,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at en midlertidig gr\u00e6nsekontrol fortsat er en proportionel og rigtig l\u00f8sning til at sikre Danmark mod organiseret kriminalitet og international terrorisme, n\u00e5r antallet af sigtelser vejes op mod de gener, som kontrollen giver i gr\u00e6nseomr\u00e5derne?","titelkort":"Om en midlertidig gr\u00e6nsekontrol.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 21","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"21","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-12T14:19:10.657","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1809589,"dokumentid":1015669,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 21 fra medlem af Folketinget Torsten Gejl (ALT).pdf","versionsdato":"2023-01-10T12:41:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s21/svar/1920482/2644891.pdf","opdateringsdato":"2023-01-10T13:43:32.777","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1015669,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 21: Mener ministeren, at en midlertidig gr\u00e6nsekontrol fortsat er en proportionel og rigtig l\u00f8sning til at sikre Danmark mod organiseret kriminalitet og international terrorisme, n\u00e5r antallet af sigtelser vejes op mod de gener, som kont","dato":"2023-01-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-10T13:42:39","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at en midlertidig gr\u00e6nsekontrol fortsat er en proportionel og rigtig l\u00f8sning til at sikre Danmark mod organiseret kriminalitet og international terrorisme, n\u00e5r antallet af sigtelser vejes op mod de gener, som kontrollen giver i gr\u00e6nseomr\u00e5derne?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1014610,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-10T13:42:51.153"
      },"id":1300893,"sagid":93692,"dokumentid":1015669,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-10T13:42:51.153","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93693,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at begrebet midlertidig gr\u00e6nsekontrol fortsat er en passende betegnelse for en gr\u00e6nsekontrol, som blev besluttet i 2016?","titelkort":"Om begrebet midlertidig gr\u00e6nsekontrol.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 22","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"22","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-12T14:22:03.583","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1809591,"dokumentid":1015670,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 22 fra medlem af Folketinget Torsten Gejl (ALT).pdf","versionsdato":"2023-01-10T12:41:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s22/svar/1920483/2644893.pdf","opdateringsdato":"2023-01-10T13:47:08.913","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1015670,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 22: Mener ministeren, at begrebet midlertidig gr\u00e6nsekontrol fortsat er en passende betegnelse for en gr\u00e6nsekontrol, som blev besluttet i 2016?","dato":"2023-01-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-10T13:46:42","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at begrebet midlertidig gr\u00e6nsekontrol fortsat er en passende betegnelse for en gr\u00e6nsekontrol, som blev besluttet i 2016?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1014611,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-10T13:47:08.913"
      },"id":1300896,"sagid":93693,"dokumentid":1015670,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-10T13:47:08.913","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93750,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"\u00c6ndringer af hastigheden fra 2021 p\u00e5 motorvejen Djurslandsforbindelsen mellem Lisbjerg og L\u00f8gten fra 110 til 130 km/t. har medf\u00f8rt st\u00f8jproblemer for beboere langs motorvejen i bl.a. Lystrup og Hjortsh\u00f8j, vil ministeren tage initiativ til at vurdere om hastigheden b\u00f8r s\u00e6nkes til 110 km/t. for at im\u00f8dekomme beboere og s\u00e6nke klimabelastningen?","titelkort":"Om st\u00f8jproblemer for beboere langs motorvejen i bl.a. Lystrup og Hjortsh\u00f8j.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 33","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"33","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-10T13:48:03.067","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1809471,"dokumentid":1015617,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 33.pdf","versionsdato":"2023-01-10T09:56:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s33/svar/1920416/2644772.pdf","opdateringsdato":"2023-01-10T13:47:55.233","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1015617,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 33: \u00c6ndringer af hastigheden fra 2021 p\u00e5 motorvejen Djurslandsforbindelsen mellem Lisbjerg og L\u00f8gten fra 110 til 130 km/t. har medf\u00f8rt st\u00f8jproblemer for beboere langs motorvejen i bl.a. Lystrup og Hjortsh\u00f8j, vil ministeren tage initiat","dato":"2023-01-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-10T13:47:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"\u00c6ndringer af hastigheden fra 2021 p\u00e5 motorvejen Djurslandsforbindelsen mellem Lisbjerg og L\u00f8gten fra 110 til 130 km/t. har medf\u00f8rt st\u00f8jproblemer for beboere langs motorvejen i bl.a. Lystrup og Hjortsh\u00f8j, vil ministeren tage initiativ til at vurdere om hastigheden b\u00f8r s\u00e6nkes til 110 km/t. for at im\u00f8dekomme beboere og s\u00e6nke klimabelastningen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1014730,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-10T13:47:27.387"
      },"id":1300899,"sagid":93750,"dokumentid":1015617,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-10T13:47:27.387","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93691,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at tilbyde det femte vaccinestik med covid-19-vaccine til \u00e6ldre medborgere og beboere p\u00e5 plejehjem set i lyset af de stigende smittetal?","titelkort":"Om det femte vaccinestik med covid-19-vaccine.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 20","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"20","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-11T08:24:34.417","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I artiklen \u00bbHastig stigning i coronasmitte f\u00e5r direkt\u00f8r til at komme med opfordring\u00ab bragt den 30. december 2022 p\u00e5 Politikens hjemmeside foresl\u00e5r direkt\u00f8r for Alzheimerforeningen Nis Peter Nissen, at man nu tilbyder det femte vaccinestik set i lyset af de stigende smittetal.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1809899,"dokumentid":1015806,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 20 (D2516034).docx","versionsdato":"2023-01-10T18:01:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s20/svar/1920678/2645221.pdf","opdateringsdato":"2023-01-11T08:24:07.163","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1015806,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 20: Hvad er ministerens holdning til at tilbyde det femte vaccinestik med covid-19-vaccine til \u00e6ldre medborgere og beboere p\u00e5 plejehjem set i lyset af de stigende smittetal?","dato":"2023-01-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-11T08:23:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til at tilbyde det femte vaccinestik med covid-19-vaccine til \u00e6ldre medborgere og beboere p\u00e5 plejehjem set i lyset af de stigende smittetal?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1014609,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-11T08:24:07.163"
      },"id":1300986,"sagid":93691,"dokumentid":1015806,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-11T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-11T08:24:07.163","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93700,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Kan ministeren bekr\u00e6fte, at den i regeringsgrundlaget omtalte ekstraordin\u00e6re ramme p\u00e5 3 mia. kr. til l\u00f8n og arbejdsvilk\u00e5r i den offentlige sektor i overensstemmelse med Socialdemokratiets politiske udspil \u00bbBedre vilk\u00e5r. Bedre velf\u00e6rd\u00ab fra oktober 2022 udg\u00f8r 3 mia. kr. efter tilbagel\u00f8b?","titelkort":"Om l\u00f8n og arbejdsvilk\u00e5r i den offentlige sektor.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 25","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"25","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-11T10:31:31.453","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1810005,"dokumentid":1015874,"titel":"S25 l\u00f8nl\u00f8ft.docx","versionsdato":"2023-01-11T10:21:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s25/svar/1920752/2645335.pdf","opdateringsdato":"2023-01-11T10:31:18.517","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1015874,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 25: Kan ministeren bekr\u00e6fte, at den i regeringsgrundlaget omtalte ekstraordin\u00e6re ramme p\u00e5 3 mia. kr. til l\u00f8n og arbejdsvilk\u00e5r i den offentlige sektor i overensstemmelse med Socialdemokratiets politiske udspil \u00bbBedre vilk\u00e5r. Bedre velf\u00e6","dato":"2023-01-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-11T10:31:02","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Kan ministeren bekr\u00e6fte, at den i regeringsgrundlaget omtalte ekstraordin\u00e6re ramme p\u00e5 3 mia. kr. til l\u00f8n og arbejdsvilk\u00e5r i den offentlige sektor i overensstemmelse med Socialdemokratiets politiske udspil \u00bbBedre vilk\u00e5r. Bedre velf\u00e6rd\u00ab fra oktober 2022 udg\u00f8r 3 mia. kr. efter tilbagel\u00f8b?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1014638,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-11T10:31:13.78"
      },"id":1301034,"sagid":93700,"dokumentid":1015874,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-11T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-11T10:31:13.78","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93829,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Er det ministerens holdning, at man skal fjerne den nedre aldersgr\u00e6nse for juridisk k\u00f8nsskifte, s\u00e5 helt sm\u00e5 b\u00f8rn kan skifte k\u00f8n i CPR-registeret?","titelkort":"Om man skal fjerne den nedre aldersgr\u00e6nse for juridisk k\u00f8nsskifte.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 65","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"65","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-11T12:45:50.463","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbVenstre og Moderaterne melder ud: Sm\u00e5 b\u00f8rn skal ikke kunne skifte juridisk k\u00f8n\u00ab bragt den 10. januar 2023 i Jyllands-Posten.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1810130,"dokumentid":1015930,"titel":"Er det ministerens holdning, at man skal fjerne den nedre aldersgr\u00e6nse for juridisk k\u00f8nsskifte, s\u00e5 helt sm\u00e5 b\u00f8rn kan skifte k\u00f8n i CPR-registeret?","versionsdato":"2023-01-11T12:45:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s65/spm/2645466.pdf","opdateringsdato":"2023-01-11T16:01:36.663","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1015930,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det ministerens holdning, at man skal fjerne den nedre aldersgr\u00e6nse for juridisk k\u00f8nsskifte, s\u00e5 helt sm\u00e5 b\u00f8rn kan skifte k\u00f8n i CPR-registeret?","dato":"2023-01-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-11T12:46:16","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-11T12:46:27.763"
      },"id":1301078,"sagid":93829,"dokumentid":1015930,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-11T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-11T12:46:27.763","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93831,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at betegnelsen midlertidig gr\u00e6nsekontrol er den korrekte betegnelse for en gr\u00e6nsekontrol, der blev etableret i 2016 og siden hen er fornyet gentagne gange med skiftende begrundelser?","titelkort":"Om betegnelsen midlertidig gr\u00e6nsekontrol.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 67","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"67","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-18T17:18:27.58","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let er en opf\u00f8lgning p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 21 og S 22 til ministeren\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1810195,"dokumentid":1015953,"titel":"Mener ministeren, at betegnelsen midlertidig gr\u00e6nsekontrol er den korrekte betegnelse for en gr\u00e6nsekontrol, der blev etableret i 2016 og siden hen er fornyet gentagne gange med skiftende begrundelser?","versionsdato":"2023-01-11T13:20:20","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s67/spm/2645527.pdf","opdateringsdato":"2023-01-11T13:20:37.427","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1015953,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at betegnelsen midlertidig gr\u00e6nsekontrol er den korrekte betegnelse for en gr\u00e6nsekontrol, der blev etableret i 2016 og siden hen er fornyet gentagne gange med skiftende begrundelser?","dato":"2023-01-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-11T13:18:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-11T13:19:10.827"
      },"id":1301094,"sagid":93831,"dokumentid":1015953,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-11T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-11T13:19:10.827","rolleid":4
    }
  ],"odata.nextLink":"https://oda.ft.dk/api/SagDokument?$expand=Sag%2CDokument%2FFil&$filter=Sag%2Ftypeid%20eq%2010%20and%20Dokument%2Fdato%20ge%20datetime%272022-01-01T00%3A00%3A00%27&$orderby=Dokument%2Fdato&$inlinecount=allpages&$skip=1800"
}