{
  "odata.metadata":"https://oda.ft.dk/api/$metadata#SagDokument","odata.count":"4545","value":[
    {
      "Sag":{
        "id":91496,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren helt konkret et rigtigt tilbud indeb\u00e6rer ift. psykisk syge stofmisbrugere, som der ikke er for nuv\u00e6rende?","titelkort":"Om hvad et rigtigt tilbud indeb\u00e6rer ift. psykisk syge stofmisbrugere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 562","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"562","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-17T08:43:20.357","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1711009,"dokumentid":977029,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 562 (D2167947).docx","versionsdato":"2022-03-16T19:45:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s562/svar/1865465/2544507.pdf","opdateringsdato":"2022-03-17T08:43:12.21","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":977029,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 562: Hvad mener ministeren helt konkret et rigtigt tilbud indeb\u00e6rer ift. psykisk syge stofmisbrugere, som der ikke er for nuv\u00e6rende?","dato":"2022-03-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-17T08:42:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren helt konkret et rigtigt tilbud indeb\u00e6rer ift. psykisk syge stofmisbrugere, som der ikke er for nuv\u00e6rende?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":974803,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-17T08:43:04.503"
      },"id":1255176,"sagid":91496,"dokumentid":977029,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-17T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-17T08:43:04.503","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91603,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Har ministeren gjort sig nogen overvejelser om konsekvenserne for landets bankoklubber i relation til den aftale, der er indg\u00e5et, om, at der nu enten skal betales skat eller udloddes til godg\u00f8rende form\u00e5l, n\u00e5r der afholdes bankospil, og hvad tror ministeren det vil betyde for \u00e6ldres trivsel i Danmark, hvis aftalen f\u00f8rer til nedlukning af bankoklubber landet over?\n","titelkort":"Om landets bankoklubber.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 602","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"602","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-24T08:34:51.147","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbBankoforeninger: Ny politisk aftale vil lukke bankoforeninger i hele landet\u00ab p\u00e5 www.horesta.dk/presseklip den 11. marts 2022.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1710702,"dokumentid":976890,"titel":"Har ministeren gjort sig nogen overvejelser om konsekvenserne for landets bankoklubber i relation til den aftale, der er indg\u00e5et, om at der nu enten skal betales skat eller udloddes til godg\u00f8rende form\u00e5l, n\u00e5r der afholdes bankospil, og hvad tror ministeren, det vil betyde for \u00e6ldres trivsel i Danmark, hvis aftalen f\u00f8rer til nedlukning af bankoklubber landet over?\n","versionsdato":"2022-03-16T14:23:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s602/spm/2544185.pdf","opdateringsdato":"2022-03-21T11:14:16.28","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":976890,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Har ministeren gjort sig nogen overvejelser om konsekvenserne for landets bankoklubber i relation til den aftale, der er indg\u00e5et, om, at der nu enten skal betales skat eller udloddes til godg\u00f8rende form\u00e5l, n\u00e5r der afholdes bankospil, og hvad tror ministeren det vil betyde for \u00e6ldres trivsel i Danmark, hvis aftalen f\u00f8rer til nedlukning af bankoklubber landet over?\n","dato":"2022-03-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-16T14:23:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-21T11:14:11.263"
      },"id":1255728,"sagid":91603,"dokumentid":976890,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-16T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-21T11:14:11.263","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91606,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til den britiske model med en minister til bek\u00e6mpelse af ensomhed, og kan ministeren forestille sig samme l\u00f8sning i Danmark med det form\u00e5l at oprette et netv\u00e6rk over hele landet af folk, som i samarbejde med det lokale civilsamfund kan hj\u00e6lpe is\u00e6r \u00e6ldre ud af ensomhed?","titelkort":"Om den britiske model med en minister til bek\u00e6mpelse af ensomhed.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 604","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"604","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-24T08:34:36.033","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen af 25. april 2018 p\u00e5 www.time.com: \u00bbHow the World\u2019s First Loneliness Minister Will Tackle the Sad Reality of Modern Life\u00ab (\u00bbHvordan verdens f\u00f8rste ensomhedsminister vil h\u00e5ndtere det moderne livs triste virkelighed\u00ab - sp\u00f8rgerens overs\u00e6ttelse).\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1711020,"dokumentid":977034,"titel":"Hvad er ministerens holdning til den britiske model med en minister til bek\u00e6mpelse af ensomhed, og kan ministeren forestille sig samme l\u00f8sning i Danmark med det form\u00e5l at oprette et netv\u00e6rk over hele landet af folk, som i samarbejde med det lokale civilsamfund kan hj\u00e6lpe is\u00e6r \u00e6ldre ud af ensomhed?","versionsdato":"2022-03-17T08:29:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s604/spm/2544518.pdf","opdateringsdato":"2022-03-17T08:31:10.177","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":977034,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til den britiske model med en minister til bek\u00e6mpelse af ensomhed, og kan ministeren forestille sig samme l\u00f8sning i Danmark med det form\u00e5l at oprette et netv\u00e6rk over hele landet af folk, som i samarbejde med det lokale civilsamfund kan hj\u00e6lpe is\u00e6r \u00e6ldre ud af ensomhed?","dato":"2022-03-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-17T08:29:54","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-17T08:30:07.563"
      },"id":1255175,"sagid":91606,"dokumentid":977034,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-17T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-17T08:30:07.5","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91610,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at lejere, hvis husleje reguleres efter nettoprisindeks, jf. lejelovens \u00a7 53, stk. 2, eller boligreguleringsloven \u00a7 9 a, skal betale dobbelt for de stigende varmepriser, og vil ministeren foretage sig noget i den anledning, f.eks. lave et indeks renset for varmepriser?\n\n","titelkort":"Om artiklen \u00bbLejere betaler dobbelt for stigende varmepriser\u00ab bragt den 15. marts 2022 p\u00e5 avisen.dk.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 605","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"605","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-22T14:57:38.563","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbLejere betaler dobbelt for stigende varmepriser\u00ab bragt den 15. marts 2022 p\u00e5 avisen.dk.  Problemet er tilsyneladende, at nettoprisindekset indeholder el- og varmeudgifter, og n\u00e5r de stiger, s\u00e5 stiger huslejen, ogs\u00e5 selv om lejerne har betalt for dem \u00e9n gang over varmeregningen.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1711422,"dokumentid":977181,"titel":"Hvad mener ministeren om, at lejere, hvis husleje reguleres efter nettoprisindeks, jf. lejelovens \u00a7 53, stk. 2, eller boligreguleringsloven \u00a7 9 a, skal betale dobbelt for de stigende varmepriser, og vil ministeren foretage sig noget i den anledning, f.eks. lave et indeks renset for varmepriser?\n\n","versionsdato":"2022-03-17T14:26:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s605/spm/2544930.pdf","opdateringsdato":"2022-03-17T14:27:28.04","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":977181,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at lejere, hvis husleje reguleres efter nettoprisindeks, jf. lejelovens \u00a7 53, stk. 2, eller boligreguleringsloven \u00a7 9 a, skal betale dobbelt for de stigende varmepriser, og vil ministeren foretage sig noget i den anledning, f.eks. lave et indeks renset for varmepriser?\n\n","dato":"2022-03-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-17T14:26:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-17T14:26:34.307"
      },"id":1255348,"sagid":91610,"dokumentid":977181,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-17T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-17T14:26:34.307","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91546,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til de udfordringer, der er med at fastholde medarbejdere, s\u00e6rligt specialiserede kompetencer i Digitaliseringsstyrelsen, og hvilken betydning mener ministeren, at de seneste 5 \u00e5rs udvikling i den procentvise \u00e5rlige medarbejderoms\u00e6tning har haft i den forbindelse?","titelkort":"Om at fastholde medarbejdere, s\u00e6rligt specialiserede kompetencer i Digitaliseringsstyrelsen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 589","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"589","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-18T09:06:30.953","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Digitaliseringsstyrelsen har ansvar for forvaltning og udvikling af helt centrale dele af den digitale infrastruktur i Danmark. F.eks. Digital Post, NemLog-In og NemID/ MitID. God varetagelse af disse komplekse opgaver foruds\u00e6tter kontinuitet og specialiserede kompetencer.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1711584,"dokumentid":977251,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l om medarbejdere i DIGST.docx","versionsdato":"2022-03-17T16:56:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s589/svar/1865771/2545096.pdf","opdateringsdato":"2022-03-18T09:06:08.927","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":977251,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 589: Hvad er ministerens holdning til de udfordringer, der er med at fastholde medarbejdere, s\u00e6rligt specialiserede kompetencer i Digitaliseringsstyrelsen, og hvilken betydning mener ministeren, at de seneste 5 \u00e5rs udvikling i den procentvise \u00e5rlige medarbejderoms\u00e6tning har haft i den forbindelse?","dato":"2022-03-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-18T09:05:57","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til de udfordringer, der er med at fastholde medarbejdere, s\u00e6rligt specialiserede kompetencer i Digitaliseringsstyrelsen, og hvilken betydning mener ministeren, at de seneste 5 \u00e5rs udvikling i den procentvise \u00e5rlige medarbejderoms\u00e6tning har haft i den forbindelse?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":975804,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-18T09:06:08.927"
      },"id":1255446,"sagid":91546,"dokumentid":977251,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-18T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-18T09:06:08.927","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91612,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan vil ministeren sikre, at kystprojektet Nordkystens Fremtid bliver realiseret p\u00e5 baggrund af de nye ekstra milj\u00f8krav? ","titelkort":"Om kystprojektet Nordkystens Fremtid.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 606","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"606","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-24T08:34:36.797","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1711715,"dokumentid":977299,"titel":"Hvordan vil ministeren sikre, at kystprojektet Nordkystens Fremtid bliver realiseret p\u00e5 baggrund af de nye ekstra milj\u00f8krav? ","versionsdato":"2022-03-18T09:31:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s606/spm/2545227.pdf","opdateringsdato":"2022-03-18T16:01:33.27","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":977299,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan vil ministeren sikre, at kystprojektet Nordkystens Fremtid bliver realiseret p\u00e5 baggrund af de nye ekstra milj\u00f8krav? ","dato":"2022-03-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-18T09:34:41","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-18T09:34:53.127"
      },"id":1255451,"sagid":91612,"dokumentid":977299,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-18T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-18T09:34:53.127","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91613,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"I lyset af ans\u00f8gningstallene for kvote 2 i 2022 og den fler\u00e5rige udvikling i ans\u00f8gninger, vil ministeren da v\u00e6re med til at lave en rekrutteringsplan for l\u00e6reruddannelsen, sygeplejeuddannelsen, socialr\u00e5dgiveruddannelsen og p\u00e6dagoguddannelsen? ","titelkort":"Om rekrutteringsplan for l\u00e6reruddannelsen, sygeplejeuddannelsen, socialr\u00e5dgiver- og p\u00e6dagoguddannelsen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 607","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"607","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-24T08:34:51.567","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1711734,"dokumentid":977307,"titel":"I lyset af ans\u00f8gningstallene for kvote 2 i 2022 og den fler\u00e5rige udvikling i ans\u00f8gninger, vil ministeren da v\u00e6re med til at lave en rekrutteringsplan for l\u00e6reruddannelsen, sygeplejeuddannelsen, socialr\u00e5dgiveruddannelsen og p\u00e6dagoguddannelsen? ","versionsdato":"2022-03-18T10:03:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s607/spm/2545250.pdf","opdateringsdato":"2022-03-18T16:01:57.373","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":977307,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"I lyset af ans\u00f8gningstallene for kvote 2 i 2022 og den fler\u00e5rige udvikling i ans\u00f8gninger, vil ministeren da v\u00e6re med til at lave en rekrutteringsplan for l\u00e6reruddannelsen, sygeplejeuddannelsen, socialr\u00e5dgiveruddannelsen og p\u00e6dagoguddannelsen? ","dato":"2022-03-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-18T10:05:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-18T10:05:58.913"
      },"id":1255455,"sagid":91613,"dokumentid":977307,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-18T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-18T10:05:58.913","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91615,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er acceptabelt, at der fortsat ikke er mulighed for asylbehandling ved den dansk-tyske gr\u00e6nse, hvor de fleste asylans\u00f8gere ankommer?","titelkort":"Om at der fortsat ikke er mulighed for asylbehandling ved den dansk-tyske gr\u00e6nse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 608","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"608","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-24T08:34:37.033","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1711865,"dokumentid":977340,"titel":"Mener ministeren, at det er acceptabelt, at der fortsat ikke er mulighed for asylbehandling ved den dansk-tyske gr\u00e6nse, hvor de fleste asylans\u00f8gere ankommer?","versionsdato":"2022-03-18T11:58:58","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s608/spm/2545377.pdf","opdateringsdato":"2022-03-18T16:03:54.56","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":977340,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er acceptabelt, at der fortsat ikke er mulighed for asylbehandling ved den dansk-tyske gr\u00e6nse, hvor de fleste asylans\u00f8gere ankommer?","dato":"2022-03-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-18T12:00:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-18T12:00:29.187"
      },"id":1255472,"sagid":91615,"dokumentid":977340,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-18T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-18T12:00:29.187","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91617,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorfor har ministeren i tidligere svar p\u00e5 \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l ikke fundet det relevant at oplyse, at regeringen ogs\u00e5 har bedt Dansk Veterin\u00e6r Konsortium om forskellige scenarier ved genoptagelse af minkavl, n\u00e5r dette umiddelbart ville have givet et mere fyldestg\u00f8rende billede?","titelkort":"Om forskellige scenarier ved genoptagelse af minkavl.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 610","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"610","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-24T08:34:36.267","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til ministerens besvarelse af \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5lene nr. 537, 570, 571 og 572.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1711892,"dokumentid":977349,"titel":"Hvorfor har ministeren i tidligere svar p\u00e5 \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l ikke fundet det relevant at oplyse, at regeringen ogs\u00e5 har bedt Dansk Veterin\u00e6r Konsortium om forskellige scenarier ved genoptagelse af minkavl, n\u00e5r dette umiddelbart ville have givet et mere fyldestg\u00f8rende billede?","versionsdato":"2022-03-18T12:22:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s610/spm/2545404.pdf","opdateringsdato":"2022-03-18T16:05:13.147","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":977349,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvorfor har ministeren i tidligere svar p\u00e5 \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l ikke fundet det relevant at oplyse, at regeringen ogs\u00e5 har bedt Dansk Veterin\u00e6r Konsortium om forskellige scenarier ved genoptagelse af minkavl, n\u00e5r dette umiddelbart ville have givet et mere fyldestg\u00f8rende billede?","dato":"2022-03-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-18T12:24:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-18T12:24:47.613"
      },"id":1255485,"sagid":91617,"dokumentid":977349,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-18T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-18T12:24:47.613","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91548,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til de udfordringer, der er med at fastholde medarbejdere, s\u00e6rligt specialiserede kompetencer i Datatilsynet, og hvilken betydning mener ministeren, at de seneste 5 \u00e5rs udvikling i den procentvise \u00e5rlige medarbejderoms\u00e6tning har haft i den forbindelse?","titelkort":"Om at fastholde medarbejdere, s\u00e6rligt specialiserede kompetencer i Datatilsynet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 590","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"590","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-21T08:44:05.81","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1712188,"dokumentid":977471,"titel":"Besvarelse af S 590 .pdf","versionsdato":"2022-03-18T20:21:15","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s590/svar/1866082/2545706.pdf","opdateringsdato":"2022-03-21T08:43:46.117","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":977471,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 590: Hvad er ministerens holdning til de udfordringer, der er med at fastholde medarbejdere, s\u00e6rligt specialiserede kompetencer i Datatilsynet, og hvilken betydning mener ministeren, at de seneste 5 \u00e5rs udvikling i den procentvise \u00e5rlige medarbejderoms\u00e6tning har haft i den forbindelse?","dato":"2022-03-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-21T08:43:34","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til de udfordringer, der er med at fastholde medarbejdere, s\u00e6rligt specialiserede kompetencer i Datatilsynet, og hvilken betydning mener ministeren, at de seneste 5 \u00e5rs udvikling i den procentvise \u00e5rlige medarbejderoms\u00e6tning har haft i den forbindelse?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":975808,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-21T08:43:46.117"
      },"id":1255658,"sagid":91548,"dokumentid":977471,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-21T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-21T08:43:46.117","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91529,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at en nedlukning af Dansteel Frederiksv\u00e6rk vil f\u00f8re til yderlige mangel p\u00e5 r\u00e5varer, hvilket vil have en negativ virkning p\u00e5 danske virksomheders konkurrenceevne, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre den fortsatte drift p\u00e5 Dansteel Frederiksv\u00e6rk, Danmarks st\u00f8rste st\u00e5lv\u00e6rk?","titelkort":"Om Dansteel Frederiksv\u00e6rk.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 575","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"575","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-21T08:45:09.997","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1712181,"dokumentid":977468,"titel":"Svar p\u00e5 spm nr. S 575.docx","versionsdato":"2022-03-18T17:16:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s575/svar/1866079/2545699.pdf","opdateringsdato":"2022-03-21T08:44:56.293","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":977468,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 575: Hvad er ministerens holdning til, at en nedlukning af Dansteel Frederiksv\u00e6rk vil f\u00f8re til yderlige mangel p\u00e5 r\u00e5varer, hvilket vil have en negativ virkning p\u00e5 danske virksomheders konkurrenceevne, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre den fortsatte drift p\u00e5 Dansteel Frederiksv\u00e6rk, Danmarks st\u00f8rste st\u00e5lv\u00e6rk?","dato":"2022-03-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-21T08:44:45","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at en nedlukning af Dansteel Frederiksv\u00e6rk vil f\u00f8re til yderlige mangel p\u00e5 r\u00e5varer, hvilket vil have en negativ virkning p\u00e5 danske virksomheders konkurrenceevne, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre den fortsatte drift p\u00e5 Dansteel Frederiksv\u00e6rk, Danmarks st\u00f8rste st\u00e5lv\u00e6rk?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":975530,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-21T08:44:56.293"
      },"id":1255659,"sagid":91529,"dokumentid":977468,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-21T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-21T08:44:56.293","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91616,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren frede udviklingsbistanden, s\u00e5ledes at udgifter til humanit\u00e6re form\u00e5l i Ukraine og eventuelle asyludgifter fremadrettet bevilliges uden om det konventionelle budget for udviklingsbistand, s\u00e5ledes at bistanden til verdens fattige ikke udhules yderligere, samtidig med at vi hj\u00e6lper Ukraine?","titelkort":"Om fredning af udviklingsbistanden.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 609","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"609","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-24T08:34:36.563","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1711882,"dokumentid":977342,"titel":"Vil ministeren frede udviklingsbistanden, s\u00e5ledes at udgifter til humanit\u00e6re form\u00e5l i Ukraine og eventuelle asyludgifter fremadrettet bevilliges uden om det konventionelle budget for udviklingsbistand, s\u00e5ledes at bistanden til verdens fattige ikke udhules yderligere, samtidig med at vi hj\u00e6lper Ukraine?","versionsdato":"2022-03-18T12:08:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s609/spm/2545389.pdf","opdateringsdato":"2022-03-18T16:04:05.737","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":977342,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren frede udviklingsbistanden, s\u00e5ledes at udgifter til humanit\u00e6re form\u00e5l i Ukraine og eventuelle asyludgifter fremadrettet bevilliges uden om det konventionelle budget for udviklingsbistand, s\u00e5ledes at bistanden til verdens fattige ikke udhules yderligere, samtidig med at vi hj\u00e6lper Ukraine?","dato":"2022-03-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-18T12:11:32","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-03T14:05:59.103"
      },"id":1264693,"sagid":91616,"dokumentid":977342,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-18T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-03T14:05:59.103","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91619,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"If\u00f8lge en artikel i Berlingske Tidende benytter det danske forsvar princippet med \u00bbjust in time\u00ab til at indk\u00f8be ammunition, hvilket har skabt forsyningsproblemer, s\u00e5 hvad er ministerens holdning til at benytte just-in-time-princippet til at indk\u00f8be ammunition, og vil ministeren lave tiltag for at fjerne dette princip?\n","titelkort":"Om artiklen af 21. marts 2022 fra www.berlingske.dk: \u00bbDer kan g\u00e5 et \u00e5r, f\u00f8r Forsvaret har ammunition nok til at kunne g\u00e5 i krig\u00ab. ","offentlighedskode":"O","nummer":"S 611","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"611","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-28T14:54:29.02","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen af 21. marts 2022 fra www.berlingske.dk: \u00bbDer kan g\u00e5 et \u00e5r, f\u00f8r Forsvaret har ammunition nok til at kunne g\u00e5 i krig\u00ab. \n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1712424,"dokumentid":977562,"titel":"If\u00f8lge en artikel i Berlingske Tidende benytter det danske forsvar princippet med \u00bbjust in time\u00ab til at indk\u00f8be ammunition, hvilket har skabt forsyningsproblemer, s\u00e5 hvad er ministerens holdning til at benytte just-in-time-princippet til at indk\u00f8be ammunition, og vil ministeren lave tiltag for at fjerne dette princip?\n","versionsdato":"2022-03-21T11:02:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s611/spm/2545942.pdf","opdateringsdato":"2022-03-21T11:03:07.97","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":977562,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"If\u00f8lge en artikel i Berlingske Tidende benytter det danske forsvar princippet med \u00bbjust in time\u00ab til at indk\u00f8be ammunition, hvilket har skabt forsyningsproblemer, s\u00e5 hvad er ministerens holdning til at benytte just-in-time-princippet til at indk\u00f8be ammunition, og vil ministeren lave tiltag for at fjerne dette princip?\n","dato":"2022-03-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-21T11:02:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-21T11:02:32.207"
      },"id":1255727,"sagid":91619,"dokumentid":977562,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-21T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-21T11:02:32.207","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91621,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at det af TV2 Lorrys artikel \u00bbNye tal: Vold mod b\u00f8rn bliver opdaget alt for sj\u00e6ldent\u00ab af 21. marts 2022 fremg\u00e5r, at p\u00e5 trods af mistanke om vold mod b\u00f8rn bliver b\u00f8rnene i 97,7 pct. af tilf\u00e6ldene ikke sendt til retsmedicinske unders\u00f8gelser, og agter ministeren at iv\u00e6rks\u00e6tte initiativer, der sikrer, at flere tilf\u00e6lde af vold mod b\u00f8rn bliver opdaget?","titelkort":"Om vold mod b\u00f8rn.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 612","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"612","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-29T19:10:34.907","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1712472,"dokumentid":977582,"titel":"Hvad mener ministeren om, at det af TV2 Lorrys artikel \u00bbNye tal: Vold mod b\u00f8rn bliver opdaget alt for sj\u00e6ldent\u00ab af 21. marts 2022 fremg\u00e5r, at p\u00e5 trods af mistanke om vold mod b\u00f8rn bliver b\u00f8rnene i 97,7 pct. af tilf\u00e6ldene ikke sendt til retsmedicinske unders\u00f8gelser, og agter ministeren at iv\u00e6rks\u00e6tte initiativer, der sikrer, at flere tilf\u00e6lde af vold mod b\u00f8rn bliver opdaget?","versionsdato":"2022-03-21T12:38:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s612/spm/2545997.pdf","opdateringsdato":"2022-03-21T16:01:21.667","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":977582,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at det af TV2 Lorrys artikel \u00bbNye tal: Vold mod b\u00f8rn bliver opdaget alt for sj\u00e6ldent\u00ab af 21. marts 2022 fremg\u00e5r, at p\u00e5 trods af mistanke om vold mod b\u00f8rn bliver b\u00f8rnene i 97,7 pct. af tilf\u00e6ldene ikke sendt til retsmedicinske unders\u00f8gelser, og agter ministeren at iv\u00e6rks\u00e6tte initiativer, der sikrer, at flere tilf\u00e6lde af vold mod b\u00f8rn bliver opdaget?","dato":"2022-03-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-21T12:39:54","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-21T12:40:05.2"
      },"id":1255736,"sagid":91621,"dokumentid":977582,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-21T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-21T12:40:05.2","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91569,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren i relation til forslag nr. L 127 til lov om \u00e6ndring af lov om dansk indf\u00f8dsret (Frakendelse af statsborgerskab for strafbare forhold, som er til alvorlig skade for statens vitale interesser, m.v.) og i forl\u00e6ngelse af ministerens svar p\u00e5 \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 543 redeg\u00f8re for, om regeringen har \u00e6ndret holdning til, at dansk indf\u00f8dsret ikke l\u00e6ngere skal frakendes i videst muligt omfang inden for rammerne af Danmarks internationale forpligtelser ved svig og kriminalitet, og om regeringen har aftalt denne nye lempeligere kurs med de \u00f8vrige partier bag indf\u00f8dsretsaftalen?","titelkort":"Om den nye lempeligere kurs i indf\u00f8dsretsaftalen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 597","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"597","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-21T12:41:30.437","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Henvisning til besvarelsen af 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 543: https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/S543/svar/1862269/index.htm.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1712395,"dokumentid":977550,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 543.pdf","versionsdato":"2022-03-21T10:51:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s597/svar/1866199/2545916.pdf","opdateringsdato":"2022-03-21T12:41:16.777","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1712396,"dokumentid":977550,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 597.pdf","versionsdato":"2022-03-21T10:51:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s597/svar/1866199/2545917.pdf","opdateringsdato":"2022-03-21T12:41:16.777","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":977550,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 597: Vil ministeren i relation til forslag nr. L 127 til lov om \u00e6ndring af lov om dansk indf\u00f8dsret (Frakendelse af statsborgerskab for strafbare forhold, som er til alvorlig skade for statens vitale interesser, m.v.) og i forl\u00e6ngelse af ministerens svar p\u00e5 \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 543 redeg\u00f8re for, om regeringen har \u00e6ndret holdning til, at dansk indf\u00f8dsret ikke l\u00e6ngere skal frakendes i videst muligt omfang inden for rammerne af Danmarks internationale forpligtelser ved svig og kriminalitet, og om regeringen har aftalt denne nye lempeligere kurs med de \u00f8vrige partier bag indf\u00f8dsretsaftalen?","dato":"2022-03-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-21T12:41:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren i relation til forslag nr. L 127 til lov om \u00e6ndring af lov om dansk indf\u00f8dsret (Frakendelse af statsborgerskab for strafbare forhold, som er til alvorlig skade for statens vitale interesser, m.v.) og i forl\u00e6ngelse af ministerens svar p\u00e5 \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 543 redeg\u00f8re for, om regeringen har \u00e6ndret holdning til, at dansk indf\u00f8dsret ikke l\u00e6ngere skal frakendes i videst muligt omfang inden for rammerne af Danmarks internationale forpligtelser ved svig og kriminalitet, og om regeringen har aftalt denne nye lempeligere kurs med de \u00f8vrige partier bag indf\u00f8dsretsaftalen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":976406,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-21T12:41:16.777"
      },"id":1255737,"sagid":91569,"dokumentid":977550,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-21T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-21T12:41:16.777","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91535,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad t\u00e6nker ministeren i lyset af artiklen \u00bbSusanne led af kronisk migr\u00e6ne i 24 \u00e5r: Botox blev hendes redning\u00ab p\u00e5 B.T.\u2019s hjemmeside den 6. marts 2022 om at g\u00f8re det nemmere tilg\u00e6ngeligt for de borgere, der lider af migr\u00e6ne, at f\u00e5 tilbudt botox som behandling?","titelkort":"Om artiklen \u00bbSusanne led af kronisk migr\u00e6ne i 24 \u00e5r: Botox blev hendes redning\u00ab p\u00e5 B.T.\u2019s hjemmeside den 6. marts 2022.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 580","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"580","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-21T16:01:14.867","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1712740,"dokumentid":977687,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 580 (D2170907).docx","versionsdato":"2022-03-21T15:51:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s580/svar/1866402/2546269.pdf","opdateringsdato":"2022-03-21T16:01:22.057","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":977687,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 580: Hvad t\u00e6nker ministeren i lyset af artiklen \u00bbSusanne led af kronisk migr\u00e6ne i 24 \u00e5r: Botox blev hendes redning\u00ab p\u00e5 B.T.\u2019s hjemmeside den 6. marts 2022 om at g\u00f8re det nemmere tilg\u00e6ngeligt for de borgere, der lider af migr\u00e6ne, at f\u00e5 tilbudt botox som behandling?","dato":"2022-03-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-21T16:00:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad t\u00e6nker ministeren i lyset af artiklen \u00bbSusanne led af kronisk migr\u00e6ne i 24 \u00e5r: Botox blev hendes redning\u00ab p\u00e5 B.T.\u2019s hjemmeside den 6. marts 2022 om at g\u00f8re det nemmere tilg\u00e6ngeligt for de borgere, der lider af migr\u00e6ne, at f\u00e5 tilbudt botox som behandling?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":975609,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-21T16:01:03.003"
      },"id":1255844,"sagid":91535,"dokumentid":977687,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-21T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-21T16:01:03.003","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91573,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at selvbestemmelsesretten for udviklingsh\u00e6mmede, i praksis, i nogle tilf\u00e6lde, kan udg\u00f8re en uhensigtsm\u00e6ssig stor hindring for personalets mulighed for at drage reel omsorg for borgerne?","titelkort":"Om selvbestemmelsesretten for udviklingsh\u00e6mmede.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 598","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"598","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-22T09:46:37.293","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1712946,"dokumentid":977785,"titel":"Svar p\u00e5 S 598.pdf","versionsdato":"2022-03-22T08:46:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s598/svar/1866503/2546477.pdf","opdateringsdato":"2022-03-22T16:00:46.727","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":977785,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 598: Mener ministeren, at selvbestemmelsesretten for udviklingsh\u00e6mmede, i praksis, i nogle tilf\u00e6lde, kan udg\u00f8re en uhensigtsm\u00e6ssig stor hindring for personalets mulighed for at drage reel omsorg for borgerne?","dato":"2022-03-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-22T09:45:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at selvbestemmelsesretten for udviklingsh\u00e6mmede, i praksis, i nogle tilf\u00e6lde, kan udg\u00f8re en uhensigtsm\u00e6ssig stor hindring for personalets mulighed for at drage reel omsorg for borgerne?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":976479,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-22T09:46:03.13"
      },"id":1255942,"sagid":91573,"dokumentid":977785,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-22T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-22T09:46:03.13","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91629,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for de elever, der kan have fravalgt dr\u00f8mmen om at komme p\u00e5 efterskole, og i stedet er g\u00e5et direkte ind p\u00e5 en gymnasieuddannelse af frygt for konsekvenserne af den tvangsfordeling af elever ud fra for\u00e6ldreindkomst, som bliver fuldt implementeret i 2023, og hvad vil ministeren g\u00f8re for de efterskoler, som kan st\u00e5 overfor en presset \u00f8konomi, som f\u00f8lge heraf?","titelkort":"Om de elever, der kan have fravalgt at komme p\u00e5 efterskole, og g\u00e5et direkte p\u00e5 en gymnasieuddannelse af frygt for konsekvenserne af tvangsfordeling.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 613","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"613","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-22T14:53:34.397","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1713430,"dokumentid":977972,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for de elever, der kan have fravalgt dr\u00f8mmen om at komme p\u00e5 efterskole, og i stedet er g\u00e5et direkte ind p\u00e5 en gymnasieuddannelse af frygt for konsekvenserne af den tvangsfordeling af elever ud fra for\u00e6ldreindkomst, som bliver fuldt implementeret i 2023, og hvad vil ministeren g\u00f8re for de efterskoler, som kan st\u00e5 overfor en presset \u00f8konomi, som f\u00f8lge heraf?","versionsdato":"2022-03-22T14:52:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s613/spm/2546972.pdf","opdateringsdato":"2022-03-22T16:00:44.59","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":977972,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for de elever, der kan have fravalgt dr\u00f8mmen om at komme p\u00e5 efterskole, og i stedet er g\u00e5et direkte ind p\u00e5 en gymnasieuddannelse af frygt for konsekvenserne af den tvangsfordeling af elever ud fra for\u00e6ldreindkomst, som bliver fuldt implementeret i 2023, og hvad vil ministeren g\u00f8re for de efterskoler, som kan st\u00e5 overfor en presset \u00f8konomi, som f\u00f8lge heraf?","dato":"2022-03-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-22T14:54:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-22T14:54:16.5"
      },"id":1256080,"sagid":91629,"dokumentid":977972,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-22T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-22T14:54:16.5","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91554,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren forholde sig til rimeligheden af de regler, der fratager en syg borger sine sygedagpenge p\u00e5 trods af, at han for fem \u00e5r siden fik akut lymfatisk leuk\u00e6mi, blev indlagt p\u00e5 Rigshospitalet, og fik h\u00f8jdosis kemoterapi m.v. i 2,5 \u00e5r, som det fremg\u00e5r af Ekstra Bladets artikel \u00bbS\u00f8n i koma: Nu m\u00e5 jobcentret stoppe\u00ab, den 12. marts 2022, og vil ministeren ligeledes redeg\u00f8re for, hvad han agter at foretage sig for at forhindre s\u00e5danne situationer i at opst\u00e5 fremadrettet, samt hvad ministeren vil g\u00f8re for at sikre, at de mennesker, der lige nu rammes af lovgivningen, hurtigst muligt f\u00e5r det, der burde v\u00e6re deres retm\u00e6ssige hj\u00e6lp?","titelkort":"Om artiklen \u00bbS\u00f8n i koma: Nu m\u00e5 jobcentret stoppe\u00ab, den 12. marts 2022.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 593","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"593","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-22T14:55:52.267","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen af 12. marts 2022 fra www.ekstrabladet.dk: \u00bbS\u00f8n i koma: Nu m\u00e5 jobcentret stoppe\u00ab.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1713354,"dokumentid":977936,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 593.docx","versionsdato":"2022-03-22T13:47:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s593/svar/1866689/2546892.pdf","opdateringsdato":"2022-03-22T14:55:43.343","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":977936,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 593: Vil ministeren forholde sig til rimeligheden af de regler, der fratager en syg borger sine sygedagpenge p\u00e5 trods af, at han for fem \u00e5r siden fik akut lymfatisk leuk\u00e6mi, blev indlagt p\u00e5 Rigshospitalet, og fik h\u00f8jdosis kemoterapi m.v. i 2,5 \u00e5r, som det fremg\u00e5r af Ekstra Bladets artikel \u00bbS\u00f8n i koma: Nu m\u00e5 jobcentret stoppe\u00ab, den 12. marts 2022, og vil ministeren ligeledes redeg\u00f8re for, hvad han agter at foretage sig for at forhindre s\u00e5danne situationer i at opst\u00e5 fremadrettet, samt hvad ministeren vil g\u00f8re for at sikre, at de mennesker, der lige nu rammes af lovgivningen, hurtigst muligt f\u00e5r det, der burde v\u00e6re deres retm\u00e6ssige hj\u00e6lp?","dato":"2022-03-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-22T14:55:22","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren forholde sig til rimeligheden af de regler, der fratager en syg borger sine sygedagpenge p\u00e5 trods af, at han for fem \u00e5r siden fik akut lymfatisk leuk\u00e6mi, blev indlagt p\u00e5 Rigshospitalet, og fik h\u00f8jdosis kemoterapi m.v. i 2,5 \u00e5r, som det fremg\u00e5r af Ekstra Bladets artikel \u00bbS\u00f8n i koma: Nu m\u00e5 jobcentret stoppe\u00ab, den 12. marts 2022, og vil ministeren ligeledes redeg\u00f8re for, hvad han agter at foretage sig for at forhindre s\u00e5danne situationer i at opst\u00e5 fremadrettet, samt hvad ministeren vil g\u00f8re for at sikre, at de mennesker, der lige nu rammes af lovgivningen, hurtigst muligt f\u00e5r det, der burde v\u00e6re deres retm\u00e6ssige hj\u00e6lp?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":975940,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-22T14:55:43.343"
      },"id":1256082,"sagid":91554,"dokumentid":977936,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-22T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-22T14:55:43.343","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91610,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at lejere, hvis husleje reguleres efter nettoprisindeks, jf. lejelovens \u00a7 53, stk. 2, eller boligreguleringsloven \u00a7 9 a, skal betale dobbelt for de stigende varmepriser, og vil ministeren foretage sig noget i den anledning, f.eks. lave et indeks renset for varmepriser?\n\n","titelkort":"Om artiklen \u00bbLejere betaler dobbelt for stigende varmepriser\u00ab bragt den 15. marts 2022 p\u00e5 avisen.dk.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 605","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"605","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-22T14:57:38.563","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbLejere betaler dobbelt for stigende varmepriser\u00ab bragt den 15. marts 2022 p\u00e5 avisen.dk.  Problemet er tilsyneladende, at nettoprisindekset indeholder el- og varmeudgifter, og n\u00e5r de stiger, s\u00e5 stiger huslejen, ogs\u00e5 selv om lejerne har betalt for dem \u00e9n gang over varmeregningen.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1713352,"dokumentid":977935,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l S 605.docx","versionsdato":"2022-03-22T13:46:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s605/svar/1866688/2546890.pdf","opdateringsdato":"2022-03-22T14:56:45.167","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":977935,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 605: Hvad mener ministeren om, at lejere, hvis husleje reguleres efter nettoprisindeks, jf. lejelovens \u00a7 53, stk. 2, eller boligreguleringsloven \u00a7 9 a, skal betale dobbelt for de stigende varmepriser, og vil ministeren foretage sig noget i den anledning, f.eks. lave et indeks renset for varmepriser?\n\n","dato":"2022-03-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-22T14:56:34","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om, at lejere, hvis husleje reguleres efter nettoprisindeks, jf. lejelovens \u00a7 53, stk. 2, eller boligreguleringsloven \u00a7 9 a, skal betale dobbelt for de stigende varmepriser, og vil ministeren foretage sig noget i den anledning, f.eks. lave et indeks renset for varmepriser?\n\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":977181,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-22T14:56:45.167"
      },"id":1256084,"sagid":91610,"dokumentid":977935,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-22T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-22T14:56:45.167","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91556,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Kan ministeren afkr\u00e6fte eller bekr\u00e6fte, at der er en menighed, der har ventet 3,5 \u00e5r p\u00e5 at f\u00e5 godkendt en vedt\u00e6gts\u00e6ndring, og vil ministeren i samme omb\u00e6ring fort\u00e6lle, om ministeren kender til andre sager af lignende karakter, samt fort\u00e6lle hvordan det dog kan ske?","titelkort":"Om, at der er en menighed, der har ventet 3,5 \u00e5r p\u00e5 at f\u00e5 godkendt en vedt\u00e6gts\u00e6ndring m.m.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 594","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"594","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-22T16:31:19.947","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen af 10. marts 2022 fra Kristeligt Dagblad: \u00bbKritik: \u201cHelt vanvittigt\u201d, at kirker venter s\u00e5 l\u00e6nge p\u00e5 svar fra ministeriet\u00ab. \n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1713546,"dokumentid":978030,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm S 594-1.pdf","versionsdato":"2022-03-22T16:16:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s594/svar/1866810/2547102.pdf","opdateringsdato":"2022-03-22T16:31:20.557","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":978030,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 594: Kan ministeren afkr\u00e6fte eller bekr\u00e6fte, at der er en menighed, der har ventet 3,5 \u00e5r p\u00e5 at f\u00e5 godkendt en vedt\u00e6gts\u00e6ndring, og vil ministeren i samme omb\u00e6ring fort\u00e6lle, om ministeren kender til andre sager af lignende karakter, samt fort\u00e6lle hvordan det dog kan ske?","dato":"2022-03-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-22T16:30:45","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Kan ministeren afkr\u00e6fte eller bekr\u00e6fte, at der er en menighed, der har ventet 3,5 \u00e5r p\u00e5 at f\u00e5 godkendt en vedt\u00e6gts\u00e6ndring, og vil ministeren i samme omb\u00e6ring fort\u00e6lle, om ministeren kender til andre sager af lignende karakter, samt fort\u00e6lle hvordan det dog kan ske?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":975977,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-22T16:31:20.557"
      },"id":1256144,"sagid":91556,"dokumentid":978030,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-22T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-22T16:31:20.557","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91557,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Da det fremg\u00e5r af artiklen \u00bbKritik: \u00bbHelt vanvittigt\u00ab, at kirker venter s\u00e5 l\u00e6nge p\u00e5 svar fra ministeriet\u00ab bragt i Kristeligt Dagblad 10. marts 2022, at folkekirkens ti stifter hj\u00e6lper med at l\u00f8fte arbejdsbyrden i ministeriet, bedes ministerens svare p\u00e5, om ministeren ser et behov for at videreudvikle og styrke dette samarbejde, s\u00e5 ministeriet kan yde en god betjening til landets menigheder?","titelkort":"Om god betjening til landets menigheder.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 595","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"595","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-22T16:32:06.45","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1713524,"dokumentid":978019,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 595.pdf","versionsdato":"2022-03-22T15:56:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s595/svar/1866799/2547079.pdf","opdateringsdato":"2022-03-22T16:31:52.967","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":978019,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 595: Da det fremg\u00e5r af artiklen \u00bbKritik: \u00bbHelt vanvittigt\u00ab, at kirker venter s\u00e5 l\u00e6nge p\u00e5 svar fra ministeriet\u00ab bragt i Kristeligt Dagblad 10. marts 2022, at folkekirkens ti stifter hj\u00e6lper med at l\u00f8fte arbejdsbyrden i ministeriet, bedes ministerens svare p\u00e5, om ministeren ser et behov for at videreudvikle og styrke dette samarbejde, s\u00e5 ministeriet kan yde en god betjening til landets menigheder?","dato":"2022-03-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-22T16:31:41","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Da det fremg\u00e5r af artiklen \u00bbKritik: \u00bbHelt vanvittigt\u00ab, at kirker venter s\u00e5 l\u00e6nge p\u00e5 svar fra ministeriet\u00ab bragt i Kristeligt Dagblad 10. marts 2022, at folkekirkens ti stifter hj\u00e6lper med at l\u00f8fte arbejdsbyrden i ministeriet, bedes ministerens svare p\u00e5, om ministeren ser et behov for at videreudvikle og styrke dette samarbejde, s\u00e5 ministeriet kan yde en god betjening til landets menigheder?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":975980,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-22T16:31:52.967"
      },"id":1256145,"sagid":91557,"dokumentid":978019,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-22T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-22T16:31:52.967","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91558,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren konkret g\u00f8re for fremover at sagsbehandle rettidigt og dermed efterkomme lovens \u00e5nd og bogstav, hvilket ikke ser ud til at v\u00e6re tilf\u00e6ldet i dag? ","titelkort":"Om rettidig sagsbehandling.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 596","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"596","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-22T16:32:59.753","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1713548,"dokumentid":978031,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 596-1.pdf","versionsdato":"2022-03-22T16:16:58","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s596/svar/1866811/2547104.pdf","opdateringsdato":"2022-03-23T00:01:37.92","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":978031,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 596: Hvad vil ministeren konkret g\u00f8re for fremover at sagsbehandle rettidigt og dermed efterkomme lovens \u00e5nd og bogstav, hvilket ikke ser ud til at v\u00e6re tilf\u00e6ldet i dag? ","dato":"2022-03-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-22T16:32:34","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad vil ministeren konkret g\u00f8re for fremover at sagsbehandle rettidigt og dermed efterkomme lovens \u00e5nd og bogstav, hvilket ikke ser ud til at v\u00e6re tilf\u00e6ldet i dag? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":975985,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-22T16:32:45.567"
      },"id":1256146,"sagid":91558,"dokumentid":978031,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-22T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-22T16:32:45.567","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91576,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til Europar\u00e5dets kritik af dansk praksis, under kommunalvalget i november 2021, hvor politisk opstillede kandidater var valgtilforordnede, ministeren bedes herunder tilkendegive, hvorvidt ministeren p\u00e5t\u00e6nker at indkalde Folketingets partier til dr\u00f8ftelser af kritikken?","titelkort":"Om Europar\u00e5dets kritik af dansk praksis, under kommunalvalget i november 2021.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 600","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"600","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-22T16:41:58.987","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1713568,"dokumentid":978040,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l S 600.docx","versionsdato":"2022-03-22T16:36:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s600/svar/1866821/2547124.pdf","opdateringsdato":"2022-03-22T16:41:41.477","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":978040,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 600: Hvordan forholder ministeren sig til Europar\u00e5dets kritik af dansk praksis, under kommunalvalget i november 2021, hvor politisk opstillede kandidater var valgtilforordnede, ministeren bedes herunder tilkendegive, hvorvidt ministeren p\u00e5t\u00e6nker at indkalde Folketingets partier til dr\u00f8ftelser af kritikken?","dato":"2022-03-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-22T16:41:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan forholder ministeren sig til Europar\u00e5dets kritik af dansk praksis, under kommunalvalget i november 2021, hvor politisk opstillede kandidater var valgtilforordnede, ministeren bedes herunder tilkendegive, hvorvidt ministeren p\u00e5t\u00e6nker at indkalde Folketingets partier til dr\u00f8ftelser af kritikken?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":976488,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-22T16:41:41.477"
      },"id":1256152,"sagid":91576,"dokumentid":978040,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-22T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-22T16:41:41.477","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91641,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, om hun mener, at lov om aktindsigt i milj\u00f8oplysninger rummer en rimelig balance mellem hensynet til offentlighed og hensynet til det fortrolige rum, som ministeren til enhver tid beh\u00f8ver?","titelkort":"Om lov om aktindsigt i milj\u00f8oplysninger.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 614","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"614","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-31T09:15:37.453","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1713771,"dokumentid":978117,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, om hun mener, at lov om aktindsigt i milj\u00f8oplysninger rummer en rimelig balance mellem hensynet til offentlighed og hensynet til det fortrolige rum, som ministeren til enhver tid beh\u00f8ver?","versionsdato":"2022-03-23T10:36:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s614/spm/2547325.pdf","opdateringsdato":"2022-03-23T16:01:11.33","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":978117,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, om hun mener, at lov om aktindsigt i milj\u00f8oplysninger rummer en rimelig balance mellem hensynet til offentlighed og hensynet til det fortrolige rum, som ministeren til enhver tid beh\u00f8ver?","dato":"2022-03-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-23T10:37:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-23T10:38:05.31"
      },"id":1256213,"sagid":91641,"dokumentid":978117,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-23T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-23T10:38:05.31","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91643,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Efter at Skatter\u00e5det har valgt ikke at s\u00e6tte k\u00f8rselsfradraget op p\u00e5 deres seneste m\u00f8de, vil ministeren s\u00e5 tage initiativ til, at fradraget s\u00e6ttes op grundet stigende benzin- og dieselpriser?","titelkort":"Om at s\u00e6tte k\u00f8rselsfradraget op.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 616","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"616","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-30T12:40:39.99","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1713811,"dokumentid":978140,"titel":"Efter at Skatter\u00e5det har valgt ikke at s\u00e6tte k\u00f8rselsfradraget op p\u00e5 deres seneste m\u00f8de, vil ministeren s\u00e5 tage initiativ til, at fradraget s\u00e6ttes op grundet stigende benzin- og dieselpriser?","versionsdato":"2022-03-23T12:19:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s616/spm/2547377.pdf","opdateringsdato":"2022-03-23T16:01:11.157","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":978140,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Efter at Skatter\u00e5det har valgt ikke at s\u00e6tte k\u00f8rselsfradraget op p\u00e5 deres seneste m\u00f8de, vil ministeren s\u00e5 tage initiativ til, at fradraget s\u00e6ttes op grundet stigende benzin- og dieselpriser?","dato":"2022-03-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-23T12:20:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-23T12:20:16.927"
      },"id":1256229,"sagid":91643,"dokumentid":978140,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-23T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-23T12:20:16.927","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91646,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at reglerne for bestyrelseshonorarer er s\u00e5 stramme og komplekse, at honoraret for bestyrelsesmedlemmer skal udbetales som A-indkomst, medmindre den s\u00e5kaldte \u201dadvokatregel\u201d kan anvendes, hvorefter bestyrelsesmedlemmer kan fakturere virksomheden for sit bestyrelseshonorar, dog kun s\u00e5fremt at bestyrelsesarbejde er en integreret del af konsulentforretningen, og at bestyrelseshonoraret er en naturlig f\u00f8lge at konsulentarbejdet og ikke den anden vej rundt?","titelkort":"Om at reglerne for bestyrelseshonorarer er stramme og komplekse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 617","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"617","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-30T12:41:38.507","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1713816,"dokumentid":978143,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at reglerne for bestyrelseshonorarer er s\u00e5 stramme og komplekse, at honoraret for bestyrelsesmedlemmer skal udbetales som A-indkomst, medmindre den s\u00e5kaldte \u201dadvokatregel\u201d kan anvendes, hvorefter bestyrelsesmedlemmer kan fakturere virksomheden for sit bestyrelseshonorar, dog kun s\u00e5fremt at bestyrelsesarbejde er en integreret del af konsulentforretningen, og at bestyrelseshonoraret er en naturlig f\u00f8lge at konsulentarbejdet og ikke den anden vej rundt?","versionsdato":"2022-03-23T12:28:36","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s617/spm/2547382.pdf","opdateringsdato":"2022-03-23T16:01:10.923","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":978143,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at reglerne for bestyrelseshonorarer er s\u00e5 stramme og komplekse, at honoraret for bestyrelsesmedlemmer skal udbetales som A-indkomst, medmindre den s\u00e5kaldte \u201dadvokatregel\u201d kan anvendes, hvorefter bestyrelsesmedlemmer kan fakturere virksomheden for sit bestyrelseshonorar, dog kun s\u00e5fremt at bestyrelsesarbejde er en integreret del af konsulentforretningen, og at bestyrelseshonoraret er en naturlig f\u00f8lge at konsulentarbejdet og ikke den anden vej rundt?","dato":"2022-03-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-23T12:37:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-23T12:37:54.473"
      },"id":1256230,"sagid":91646,"dokumentid":978143,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-23T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-23T12:37:54.473","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91647,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens opfattelse, at vi i dag har de rette inddrivelsesregler for g\u00e6ld i private virksomheder til det offentlige, n\u00e5r virksomheder k\u00e6mper med administrativt at f\u00e5 lov til at betale meget sm\u00e5 bel\u00f8b i inddrivelse til det offentlige, og vil ministeren iv\u00e6rks\u00e6tte et arbejde i ministeriet, der skal unders\u00f8ge, hvordan man kan \u00e6ndre inddrivelsesreglerne, s\u00e5ledes at flere virksomheder oplever et mere gnidningsfrit inddrivelsessystem?","titelkort":"Om vi har de rette inddrivelsesregler for g\u00e6ld i private virksomheder til det offentlige.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 618","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"618","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-30T12:42:47.997","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1713817,"dokumentid":978144,"titel":"Er det ministerens opfattelse, at vi i dag har de rette inddrivelsesregler for g\u00e6ld i private virksomheder til det offentlige, n\u00e5r virksomheder k\u00e6mper med administrativt at f\u00e5 lov til at betale meget sm\u00e5 bel\u00f8b i inddrivelse til det offentlige, og vil ministeren iv\u00e6rks\u00e6tte et arbejde i ministeriet, der skal unders\u00f8ge, hvordan man kan \u00e6ndre inddrivelsesreglerne, s\u00e5ledes at flere virksomheder oplever et mere gnidningsfrit inddrivelsessystem?","versionsdato":"2022-03-23T12:32:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s618/spm/2547383.pdf","opdateringsdato":"2022-03-23T16:01:11.627","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":978144,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det ministerens opfattelse, at vi i dag har de rette inddrivelsesregler for g\u00e6ld i private virksomheder til det offentlige, n\u00e5r virksomheder k\u00e6mper med administrativt at f\u00e5 lov til at betale meget sm\u00e5 bel\u00f8b i inddrivelse til det offentlige, og vil ministeren iv\u00e6rks\u00e6tte et arbejde i ministeriet, der skal unders\u00f8ge, hvordan man kan \u00e6ndre inddrivelsesreglerne, s\u00e5ledes at flere virksomheder oplever et mere gnidningsfrit inddrivelsessystem?","dato":"2022-03-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-23T12:37:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-23T12:38:10.137"
      },"id":1256231,"sagid":91647,"dokumentid":978144,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-23T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-23T12:38:10.137","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91648,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u00bbAarhus vil dumpe bundfald ud for nabokommunes kyst\u00ab fra TV2 \u00d8stjylland og herunder redeg\u00f8re for ministerens tanker vedr\u00f8rende de nuv\u00e6rende regler om klapning?","titelkort":"Om de nuv\u00e6rende regler om klapning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 619","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"619","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-31T09:16:52.013","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1713828,"dokumentid":978145,"titel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u00bbAarhus vil dumpe bundfald ud for nabokommunes kyst\u00ab fra TV2 \u00d8stjylland og herunder redeg\u00f8re for ministerens tanker vedr\u00f8rende de nuv\u00e6rende regler om klapning?","versionsdato":"2022-03-23T12:36:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s619/spm/2547388.pdf","opdateringsdato":"2022-03-23T16:01:11.423","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":978145,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u00bbAarhus vil dumpe bundfald ud for nabokommunes kyst\u00ab fra TV2 \u00d8stjylland og herunder redeg\u00f8re for ministerens tanker vedr\u00f8rende de nuv\u00e6rende regler om klapning?","dato":"2022-03-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-23T12:38:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-23T12:38:25.293"
      },"id":1256232,"sagid":91648,"dokumentid":978145,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-23T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-23T12:38:25.293","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91649,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorfor lever regeringen ikke op til sine l\u00f8fter om at forbyde donationer fra navngivne muslimske lande til moskeer her i landet, s\u00e5 man undg\u00e5r, at der bliver givet penge til islamisk radikalisering?","titelkort":"Om at forbyde donationer fra navngivne muslimske lande til moskeer her i landet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 620","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"620","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-30T16:25:33.38","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1713847,"dokumentid":978155,"titel":"Hvorfor lever regeringen ikke op til sine l\u00f8fter om at forbyde donationer fra navngivne muslimske lande til moskeer her i landet, s\u00e5 man undg\u00e5r, at der bliver givet penge til islamisk radikalisering?","versionsdato":"2022-03-23T12:53:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s620/spm/2547412.pdf","opdateringsdato":"2022-03-23T12:55:08.143","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":978155,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvorfor lever regeringen ikke op til sine l\u00f8fter om at forbyde donationer fra navngivne muslimske lande til moskeer her i landet, s\u00e5 man undg\u00e5r, at der bliver givet penge til islamisk radikalisering?","dato":"2022-03-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-23T12:53:59","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-23T12:54:20.123"
      },"id":1256237,"sagid":91649,"dokumentid":978155,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-23T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-23T12:54:20.123","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91653,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad agter regeringen at foretage sig p\u00e5 baggrund af, at Kommissionen den 18. marts 2022 har opgivet initiativerne \u00bbEU landbrugspolitik \u2013 betydning for b\u00e6redygtig jordforvaltning\u00ab og \u00bbEvaluering af EU-landbrugspolitikkens effekt p\u00e5 levesteder, landskaber og biodiversitet\u00ab?","titelkort":"Om at Kommissionen den 18. marts 2022 har opgivet initiativerne om EU landbrugspolitik.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 621","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"621","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-29T14:16:39.083","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"De to vigtige initiativer kunne have bidraget massivt til den gr\u00f8nne omstilling af f\u00f8devareproduktionen. \nEvalueringen af betydningen for b\u00e6redygtig jordforvaltning skal vurdere, i hvor h\u00f8j grad EU\u2019s landbrugspolitik (den f\u00e6lles landbrugspolitik) har hjulpet landbrugerne med at forvalte deres jord mere b\u00e6redygtigt. \nEvalueringen af EU-landbrugspolitikkens effekt p\u00e5 levesteder, landskaber og biodiversitet d\u00e6kker alle de landbrugspolitiske indsatser, der indvirker p\u00e5 levesteder, landskaber og biodiversitet. Med udgangspunkt i EU's Natura 2000-lovgivning vil den vurdere levestedernes udbredelse og kvalitet, landskabernes mangfoldighed og biodiversitetens niveau, kvalitet og geografiske udbredelse, og om tiltagene p\u00e5 omr\u00e5det er relevante, effektive, form\u00e5lstjenlige og i overensstemmelse med EU's lovgivning, om de giver merv\u00e6rdi.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1713897,"dokumentid":978173,"titel":"Hvad agter regeringen at foretage sig p\u00e5 baggrund af, at Kommissionen den 18. marts 2022 har opgivet initiativerne \u00bbEU landbrugspolitik \u2013 betydning for b\u00e6redygtig jordforvaltning\u00ab og \u00bbEvaluering af EU-landbrugspolitikkens effekt p\u00e5 levesteder, landskaber og biodiversitet\u00ab?","versionsdato":"2022-03-24T15:24:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s621/spm/2547464.pdf","opdateringsdato":"2022-03-24T15:27:42.903","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":978173,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad agter regeringen at foretage sig p\u00e5 baggrund af, at Kommissionen den 18. marts 2022 har opgivet initiativerne \u00bbEU landbrugspolitik \u2013 betydning for b\u00e6redygtig jordforvaltning\u00ab og \u00bbEvaluering af EU-landbrugspolitikkens effekt p\u00e5 levesteder, landskaber og biodiversitet\u00ab?","dato":"2022-03-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-23T13:32:07","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-23T13:32:14.157"
      },"id":1256253,"sagid":91653,"dokumentid":978173,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-23T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-23T13:32:14.157","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91656,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorfor har regeringen ikke gjort noget for at nedbringe den omg\u00f8relsesprocent, som kommunerne har p\u00e5 handicapomr\u00e5det, og hvad vil regeringen fremadrettet g\u00f8re for at hj\u00e6lpe handicappede med en mere fair og effektiv behandling?","titelkort":"Om den omg\u00f8relsesprocent, som kommunerne har p\u00e5 handicapomr\u00e5det.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 622","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"622","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-30T16:25:18.07","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1714009,"dokumentid":978213,"titel":"Hvorfor har regeringen ikke gjort noget for at nedbringe den omg\u00f8relsesprocent, som kommunerne har p\u00e5 handicapomr\u00e5det, og hvad vil regeringen fremadrettet g\u00f8re for at hj\u00e6lpe handicappede med en mere fair og effektiv behandling?","versionsdato":"2022-03-23T14:49:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s622/spm/2547577.pdf","opdateringsdato":"2022-03-23T14:50:20.29","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":978213,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvorfor har regeringen ikke gjort noget for at nedbringe den omg\u00f8relsesprocent, som kommunerne har p\u00e5 handicapomr\u00e5det, og hvad vil regeringen fremadrettet g\u00f8re for at hj\u00e6lpe handicappede med en mere fair og effektiv behandling?","dato":"2022-03-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-23T14:49:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-23T14:49:29.463"
      },"id":1256292,"sagid":91656,"dokumentid":978213,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-23T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-23T14:49:29.463","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91658,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at flere l\u00e6ger p\u00e5 sygehusene bijobber for forsikringsselskaber og \u2013 som b\u00e5de Berlingske og TV2 Nord har afsl\u00f8ret \u2013 i flere tilf\u00e6lde bryder datareglerne, n\u00e5r de bijobber?","titelkort":"Om at l\u00e6ger bijobber og bryder dataregler.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 623","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"623","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-31T17:18:04.763","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1714228,"dokumentid":978297,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at flere l\u00e6ger p\u00e5 sygehusene bijobber for forsikringsselskaber og \u2013 som b\u00e5de Berlingske og TV2 Nord har afsl\u00f8ret \u2013 i flere tilf\u00e6lde bryder datareglerne, n\u00e5r de bijobber?","versionsdato":"2022-03-23T17:05:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s623/spm/2547803.pdf","opdateringsdato":"2022-03-24T00:01:50.713","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":978297,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at flere l\u00e6ger p\u00e5 sygehusene bijobber for forsikringsselskaber og \u2013 som b\u00e5de Berlingske og TV2 Nord har afsl\u00f8ret \u2013 i flere tilf\u00e6lde bryder datareglerne, n\u00e5r de bijobber?","dato":"2022-03-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-23T17:07:22","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-23T17:07:33.177"
      },"id":1256367,"sagid":91658,"dokumentid":978297,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-23T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-23T17:07:33.177","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91575,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren svare p\u00e5, om ministeren efter sit m\u00f8de med Landbrug & F\u00f8devarer, den 10. februar 2022, anser det for realistisk, at man i dansk landbrug frivilligt forpligter sig til at stoppe brugen af PMSG, eller om et dansk forbud, mod de udsk\u00e6ldte hormonpr\u00e6parater, er n\u00f8dvendigt for at f\u00e5 dem ud af de danske dyrefabrikker?","titelkort":"Om at stoppe brugen af PMSG.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 599","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"599","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-24T08:34:23.663","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1714286,"dokumentid":978322,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 599.pdf","versionsdato":"2022-03-23T20:32:11","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s599/svar/1867237/2547861.pdf","opdateringsdato":"2022-03-24T08:33:25.22","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":978322,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 599: Vil ministeren svare p\u00e5, om ministeren efter sit m\u00f8de med Landbrug & F\u00f8devarer, den 10. februar 2022, anser det for realistisk, at man i dansk landbrug frivilligt forpligter sig til at stoppe brugen af PMSG, eller om et dansk forbud, mod de udsk\u00e6ldte hormonpr\u00e6parater, er n\u00f8dvendigt for at f\u00e5 dem ud af de danske dyrefabrikker?","dato":"2022-03-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-24T08:33:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren svare p\u00e5, om ministeren efter sit m\u00f8de med Landbrug & F\u00f8devarer, den 10. februar 2022, anser det for realistisk, at man i dansk landbrug frivilligt forpligter sig til at stoppe brugen af PMSG, eller om et dansk forbud, mod de udsk\u00e6ldte hormonpr\u00e6parater, er n\u00f8dvendigt for at f\u00e5 dem ud af de danske dyrefabrikker?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":976483,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-24T08:33:54.827"
      },"id":1256401,"sagid":91575,"dokumentid":978322,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-24T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-24T08:33:54.827","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91642,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at sikre, at ukrainske flygtninge ogs\u00e5 kan flytte ind i omr\u00e5der, der betegnes som udsatte boligomr\u00e5der, og boligomr\u00e5der, der betegnes som forebyggelsesomr\u00e5der, og dermed skaffe flere boliger til flygtninge fra Ukraine, som i forhold til lovgivningen mod parallelsamfund betegnes som kommende fra et tredjeverdensland og ikke fra et vestligt land?","titelkort":"Om at ukrainske flygtninge ogs\u00e5 kan flytte ind i omr\u00e5der, der betegnes som udsatte boligomr\u00e5der og forebyggelsesomr\u00e5der.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 615","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"615","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-24T10:39:44.273","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til artiklen \u00bbKL: Ghetto-kriterier st\u00e5r i vejen for at huse ukrainske flygtninge\u00ab fra ritzau.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1713809,"dokumentid":978139,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at sikre, at ukrainske flygtninge ogs\u00e5 kan flytte ind i omr\u00e5der, der betegnes som udsatte boligomr\u00e5der, og boligomr\u00e5der, der betegnes som forebyggelsesomr\u00e5der, og dermed skaffe flere boliger til flygtninge fra Ukraine, som i forhold til lovgivningen mod parallelsamfund betegnes som kommende fra et tredjeverdensland og ikke fra et vestligt land?","versionsdato":"2022-03-23T12:12:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s615/spm/2547375.pdf","opdateringsdato":"2022-03-23T16:01:11.533","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":978139,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tage initiativ til at sikre, at ukrainske flygtninge ogs\u00e5 kan flytte ind i omr\u00e5der, der betegnes som udsatte boligomr\u00e5der, og boligomr\u00e5der, der betegnes som forebyggelsesomr\u00e5der, og dermed skaffe flere boliger til flygtninge fra Ukraine, som i forhold til lovgivningen mod parallelsamfund betegnes som kommende fra et tredjeverdensland og ikke fra et vestligt land?","dato":"2022-03-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-23T12:14:10","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-28T11:52:17.38"
      },"id":1263542,"sagid":91642,"dokumentid":978139,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-23T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-28T11:52:17.38","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91663,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at kommunerne tilbyder borgere, der lider af alvorlige skader, tilstr\u00e6kkeligt genoptr\u00e6nende indsatser?","titelkort":"Om genoptr\u00e6ning til borgere der lider af alvorlige skader.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 624","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"624","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-01T12:42:48.043","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1714373,"dokumentid":978355,"titel":"Mener ministeren, at kommunerne tilbyder borgere, der lider af alvorlige skader, tilstr\u00e6kkeligt genoptr\u00e6nende indsatser?","versionsdato":"2022-03-24T10:01:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s624/spm/2547952.pdf","opdateringsdato":"2022-03-24T16:00:47.323","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":978355,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at kommunerne tilbyder borgere, der lider af alvorlige skader, tilstr\u00e6kkeligt genoptr\u00e6nende indsatser?","dato":"2022-03-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-24T10:02:09","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-24T10:20:04.22"
      },"id":1256433,"sagid":91663,"dokumentid":978355,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-24T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-24T10:20:04.22","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91665,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil regeringen tage initiativ til at bakke op om Aalborg Forsynings boykot af russisk kul ved at indf\u00f8re et nationalt stop for indf\u00f8rsel af russisk kul?","titelkort":"Om initiativ til boykot af russisk kul.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 625","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"625","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-04T10:52:11.303","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1714526,"dokumentid":978425,"titel":"Vil regeringen tage initiativ til at bakke op om Aalborg Forsynings boykot af russisk kul ved at indf\u00f8re et nationalt stop for indf\u00f8rsel af russisk kul?","versionsdato":"2022-03-24T11:33:06","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s625/spm/2548100.pdf","opdateringsdato":"2022-03-24T16:00:46.53","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":978425,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil regeringen tage initiativ til at bakke op om Aalborg Forsynings boykot af russisk kul ved at indf\u00f8re et nationalt stop for indf\u00f8rsel af russisk kul?","dato":"2022-03-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-24T11:37:54","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-24T11:38:20.81"
      },"id":1256498,"sagid":91665,"dokumentid":978425,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-24T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-24T11:38:20.81","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91666,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil regeringen tage initiativ til boykot af russisk olie ved at indf\u00f8re et nationalt stop for indf\u00f8rsel af russisk olie?","titelkort":"Om initiativ til boykot af russisk olie.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 626","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"626","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-01T15:25:22.347","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1714530,"dokumentid":978429,"titel":"Vil regeringen tage initiativ til boykot af russisk olie ved at indf\u00f8re et nationalt stop for indf\u00f8rsel af russisk olie?","versionsdato":"2022-03-24T11:35:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s626/spm/2548107.pdf","opdateringsdato":"2022-03-24T16:00:47.413","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":978429,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil regeringen tage initiativ til boykot af russisk olie ved at indf\u00f8re et nationalt stop for indf\u00f8rsel af russisk olie?","dato":"2022-03-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-24T11:38:23","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-24T11:40:07.863"
      },"id":1256501,"sagid":91666,"dokumentid":978429,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-24T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-24T11:40:07.863","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91671,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det gavnligt for virksomheder uden for storbyerne, at DTU fremover vil uddanne 500 f\u00e6rre ingeni\u00f8rer som f\u00f8lge af regeringens planer om udflytning af uddannelser?","titelkort":"Om at DTU fremover vil uddanne 500 f\u00e6rre ingeni\u00f8rer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 627","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"627","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-30T16:49:52.973","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1714737,"dokumentid":978482,"titel":"Finder ministeren det gavnligt for virksomheder uden for storbyerne, at DTU fremover vil uddanne 500 f\u00e6rre ingeni\u00f8rer som f\u00f8lge af regeringens planer om udflytning af uddannelser?","versionsdato":"2022-03-24T12:52:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s627/spm/2548316.pdf","opdateringsdato":"2022-03-24T16:00:48.023","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":978482,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Finder ministeren det gavnligt for virksomheder uden for storbyerne, at DTU fremover vil uddanne 500 f\u00e6rre ingeni\u00f8rer som f\u00f8lge af regeringens planer om udflytning af uddannelser?","dato":"2022-03-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-24T12:59:56","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-24T13:00:23.067"
      },"id":1256554,"sagid":91671,"dokumentid":978482,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-24T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-24T13:00:23.067","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91672,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren stadig, at landets akutmodtagelser oversv\u00f8mmes af unge med alkoholforgiftning hver weekend, selv om den p\u00e5stand er blevet sagt imod af hospitalerne selv?","titelkort":"Om at landets akutmodtagelser oversv\u00f8mmes af unge med alkoholforgiftning hver weekend.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 628","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"628","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-30T16:25:17.65","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1714742,"dokumentid":978485,"titel":"Mener ministeren stadig, at landets akutmodtagelser oversv\u00f8mmes af unge med alkoholforgiftning hver weekend, selv om den p\u00e5stand er blevet sagt imod af hospitalerne selv?","versionsdato":"2022-03-24T12:57:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s628/spm/2548322.pdf","opdateringsdato":"2022-03-24T16:00:47.977","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":978485,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren stadig, at landets akutmodtagelser oversv\u00f8mmes af unge med alkoholforgiftning hver weekend, selv om den p\u00e5stand er blevet sagt imod af hospitalerne selv?","dato":"2022-03-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-24T13:00:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-24T13:20:07.687"
      },"id":1256559,"sagid":91672,"dokumentid":978485,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-24T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-24T13:20:07.687","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91676,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at antallet af halekuperede grise i Danmark er p\u00e5 et acceptabelt niveau for en dyrevenlig regering?","titelkort":"Om antallet af halekuperede grise i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 629","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"629","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-30T16:25:18.603","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1714824,"dokumentid":978524,"titel":"Mener ministeren, at antallet af halekuperede grise i Danmark er p\u00e5 et acceptabelt niveau for en dyrevenlig regering?","versionsdato":"2022-03-24T14:51:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s629/spm/2548403.pdf","opdateringsdato":"2022-03-24T16:00:49.36","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":978524,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at antallet af halekuperede grise i Danmark er p\u00e5 et acceptabelt niveau for en dyrevenlig regering?","dato":"2022-03-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-24T14:53:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-24T14:53:24.35"
      },"id":1256623,"sagid":91676,"dokumentid":978524,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-24T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-24T14:53:24.35","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91599,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren bekr\u00e6fte, at aftalepartierne bag finansloven for 2022 indkaldes til dr\u00f8ftelser om udm\u00f8ntningen af de 122 mio. kr. til internationalt vaccinesamarbejde og beredskab, som skulle v\u00e6re g\u00e5et til det nu aflyste vaccinesamarbejde med Israel og \u00d8strig?","titelkort":"Om indkaldelse til dr\u00f8ftelser om udm\u00f8ntningen af 122 mio. kr. til internationalt vaccinesamarbejde og beredskab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 601","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"601","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-24T14:56:20.28","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1714771,"dokumentid":978501,"titel":"Svar p\u00e5 S 601.docx","versionsdato":"2022-03-24T14:02:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s601/svar/1867535/2548351.pdf","opdateringsdato":"2022-03-24T14:56:15.67","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":978501,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 601: Vil ministeren bekr\u00e6fte, at aftalepartierne bag finansloven for 2022 indkaldes til dr\u00f8ftelser om udm\u00f8ntningen af de 122 mio. kr. til internationalt vaccinesamarbejde og beredskab, som skulle v\u00e6re g\u00e5et til det nu aflyste vaccinesamarbejde med Israel og \u00d8strig?","dato":"2022-03-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-24T14:55:37","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren bekr\u00e6fte, at aftalepartierne bag finansloven for 2022 indkaldes til dr\u00f8ftelser om udm\u00f8ntningen af de 122 mio. kr. til internationalt vaccinesamarbejde og beredskab, som skulle v\u00e6re g\u00e5et til det nu aflyste vaccinesamarbejde med Israel og \u00d8strig?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":976746,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-24T14:56:15.45"
      },"id":1256628,"sagid":91599,"dokumentid":978501,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-24T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-24T14:56:15.45","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91642,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at sikre, at ukrainske flygtninge ogs\u00e5 kan flytte ind i omr\u00e5der, der betegnes som udsatte boligomr\u00e5der, og boligomr\u00e5der, der betegnes som forebyggelsesomr\u00e5der, og dermed skaffe flere boliger til flygtninge fra Ukraine, som i forhold til lovgivningen mod parallelsamfund betegnes som kommende fra et tredjeverdensland og ikke fra et vestligt land?","titelkort":"Om at ukrainske flygtninge ogs\u00e5 kan flytte ind i omr\u00e5der, der betegnes som udsatte boligomr\u00e5der og forebyggelsesomr\u00e5der.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 615","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"615","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-24T10:39:44.273","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til artiklen \u00bbKL: Ghetto-kriterier st\u00e5r i vejen for at huse ukrainske flygtninge\u00ab fra ritzau.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1714377,"dokumentid":978357,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 615.docx","versionsdato":"2022-03-24T10:07:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s615/svar/1867285/2547956.pdf","opdateringsdato":"2022-03-24T16:00:48.87","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":978357,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 615: Vil ministeren tage initiativ til at sikre, at ukrainske flygtninge ogs\u00e5 kan flytte ind i omr\u00e5der, der betegnes som udsatte boligomr\u00e5der, og boligomr\u00e5der, der betegnes som forebyggelsesomr\u00e5der, og dermed skaffe flere boliger til flygtninge fra Ukraine, som i forhold til lovgivningen mod parallelsamfund betegnes som kommende fra et tredjeverdensland og ikke fra et vestligt land?","dato":"2022-03-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-24T10:39:01","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren tage initiativ til at sikre, at ukrainske flygtninge ogs\u00e5 kan flytte ind i omr\u00e5der, der betegnes som udsatte boligomr\u00e5der, og boligomr\u00e5der, der betegnes som forebyggelsesomr\u00e5der, og dermed skaffe flere boliger til flygtninge fra Ukraine, som i forhold til lovgivningen mod parallelsamfund betegnes som kommende fra et tredjeverdensland og ikke fra et vestligt land?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":978139,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-28T11:52:49.93"
      },"id":1263543,"sagid":91642,"dokumentid":978357,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-24T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-28T11:52:49.93","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91679,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Justitsministeren og socialministeren har p\u00e5 et samr\u00e5d sagt, at de \u00f8nsker at finansiere en kommende handleplan mod partnervold og partnerdrab med midler fra socialreserven, disse midler er aldrig varige, men l\u00f8ber maximalt 3 \u00e5r af gangen, mener ministeren, at en kommende handleplan mod partnervold og partnerdrab skal v\u00e6re midlertidig, og hvilke forestillinger har ministeren om indholdet af en s\u00e5dan plan?","titelkort":"Om en kommende handleplan mod partnervold og partnerdrab skal v\u00e6re midlertidig.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 630","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"630","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-30T16:25:19.087","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1715333,"dokumentid":978742,"titel":"Justitsministeren og socialministeren har p\u00e5 et samr\u00e5d sagt, at de \u00f8nsker at finansiere en kommende handleplan mod partnervold og partnerdrab med midler fra socialreserven, disse midler er aldrig varige, men l\u00f8ber maximalt 3 \u00e5r af gangen, mener ministeren, at en kommende handleplan mod partnervold og partnerdrab skal v\u00e6re midlertidig, og hvilke forestillinger har ministeren om indholdet af en s\u00e5dan plan?","versionsdato":"2022-03-25T10:17:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s630/spm/2548915.pdf","opdateringsdato":"2022-03-25T16:00:53.98","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":978742,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Justitsministeren og socialministeren har p\u00e5 et samr\u00e5d sagt, at de \u00f8nsker at finansiere en kommende handleplan mod partnervold og partnerdrab med midler fra socialreserven, disse midler er aldrig varige, men l\u00f8ber maximalt 3 \u00e5r af gangen, mener ministeren, at en kommende handleplan mod partnervold og partnerdrab skal v\u00e6re midlertidig, og hvilke forestillinger har ministeren om indholdet af en s\u00e5dan plan?","dato":"2022-03-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-25T10:24:42","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-25T10:24:54.39"
      },"id":1256855,"sagid":91679,"dokumentid":978742,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-25T10:24:54.39","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91680,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Tror ministeren, at den nyligt indg\u00e5ede trepartsaftale om seksuel chikane p\u00e5 arbejdsmarkedet vil have tilstr\u00e6kkelig effekt til at se en m\u00e6rkbar positiv udvikling i retningen af mindre seksuel chikane, eller har ministeren planer om yderligere tiltag?","titelkort":"Om den nyligt indg\u00e5ede trepartsaftale om seksuel chikane p\u00e5 arbejdsmarkedet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 631","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"631","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-29T17:55:05.077","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1715347,"dokumentid":978747,"titel":"Tror ministeren, at den nyligt indg\u00e5ede trepartsaftale om seksuel chikane p\u00e5 arbejdsmarkedet vil have tilstr\u00e6kkelig effekt til at se en m\u00e6rkbar positiv udvikling i retningen af mindre seksuel chikane, eller har ministeren planer om yderligere tiltag?","versionsdato":"2022-03-25T10:21:20","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s631/spm/2548929.pdf","opdateringsdato":"2022-03-25T16:00:54.103","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":978747,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Tror ministeren, at den nyligt indg\u00e5ede trepartsaftale om seksuel chikane p\u00e5 arbejdsmarkedet vil have tilstr\u00e6kkelig effekt til at se en m\u00e6rkbar positiv udvikling i retningen af mindre seksuel chikane, eller har ministeren planer om yderligere tiltag?","dato":"2022-03-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-25T10:25:01","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-25T10:25:14.027"
      },"id":1256856,"sagid":91680,"dokumentid":978747,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-25T10:25:14.027","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91681,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for sin holdning til ligel\u00f8n mellem k\u00f8nnene og problemerne hermed i Danmark, og hvad ministeren vil g\u00f8re for at komme uligel\u00f8nnen til livs?","titelkort":"Om ministerens holdning til ligel\u00f8n mellem k\u00f8nnene.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 632","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"632","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-31T09:40:45.473","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1715359,"dokumentid":978750,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for sin holdning til ligel\u00f8n mellem k\u00f8nnene og problemerne hermed i Danmark, og hvad ministeren vil g\u00f8re for at komme uligel\u00f8nnen til livs?","versionsdato":"2022-03-25T10:23:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s632/spm/2548938.pdf","opdateringsdato":"2022-03-25T16:00:56.107","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":978750,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for sin holdning til ligel\u00f8n mellem k\u00f8nnene og problemerne hermed i Danmark, og hvad ministeren vil g\u00f8re for at komme uligel\u00f8nnen til livs?","dato":"2022-03-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-25T10:25:16","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-25T10:25:28.137"
      },"id":1256857,"sagid":91681,"dokumentid":978750,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-25T10:25:28.137","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91682,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvad ministeren betragter som det st\u00f8rste ligestillingsproblem i Danmark i dag?","titelkort":"Om det st\u00f8rste ligestillingsproblem i Danmark i dag.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 633","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"633","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-30T12:36:37.2","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1715373,"dokumentid":978753,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvad ministeren betragter som det st\u00f8rste ligestillingsproblem i Danmark i dag?","versionsdato":"2022-03-25T10:27:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s633/spm/2548943.pdf","opdateringsdato":"2022-03-25T16:00:54.307","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":978753,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvad ministeren betragter som det st\u00f8rste ligestillingsproblem i Danmark i dag?","dato":"2022-03-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-25T11:26:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-25T11:26:56.04"
      },"id":1256888,"sagid":91682,"dokumentid":978753,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-25T11:26:56.04","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91688,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorfor mener ministeren, at vi blot skal ignorere Europar\u00e5dets kritik af dansk praksis under kommunalvalget i november 2021, hvor politisk opstillede kandidater var valgtilforordnede?","titelkort":"Om Europar\u00e5dets kritik af dansk praksis under kommunalvalget i november 2021.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 639","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"639","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-30T16:25:41","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1715418,"dokumentid":978782,"titel":"Hvorfor mener ministeren, at vi blot skal ignorere Europar\u00e5dets kritik af dansk praksis under kommunalvalget i november 2021, hvor politisk opstillede kandidater var valgtilforordnede?","versionsdato":"2022-03-25T11:25:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s639/spm/2549000.pdf","opdateringsdato":"2022-03-25T16:00:56.17","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":978782,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvorfor mener ministeren, at vi blot skal ignorere Europar\u00e5dets kritik af dansk praksis under kommunalvalget i november 2021, hvor politisk opstillede kandidater var valgtilforordnede?","dato":"2022-03-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-25T11:27:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-25T11:27:48.187"
      },"id":1256890,"sagid":91688,"dokumentid":978782,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-25T11:27:48.187","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91694,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig med Udl\u00e6ndingestyrelsen i, at Usna Mohammed Latif skal udvises til Afghanistan?","titelkort":"Om at Usna Mohammed Latif skal udvises til Afghanistan.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 644","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"644","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-30T16:25:40.813","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1715459,"dokumentid":978796,"titel":"Er ministeren enig med Udl\u00e6ndingestyrelsen i, at Usna Mohammed Latif skal udvises til Afghanistan?","versionsdato":"2022-03-25T11:53:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s644/spm/2549040.pdf","opdateringsdato":"2022-03-25T16:00:56.953","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":978796,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig med Udl\u00e6ndingestyrelsen i, at Usna Mohammed Latif skal udvises til Afghanistan?","dato":"2022-03-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-25T11:55:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-25T11:55:29.6"
      },"id":1256901,"sagid":91694,"dokumentid":978796,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-25T11:55:29.6","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91683,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren, at der b\u00f8r g\u00f8res for at komme strukturel sexisme i vores samfund til livs?","titelkort":"Om at komme strukturel sexisme i vores samfund til livs.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 634","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"634","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-29T17:56:18.76","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1715377,"dokumentid":978759,"titel":"Hvad mener ministeren, at der b\u00f8r g\u00f8res for at komme strukturel sexisme i vores samfund til livs?","versionsdato":"2022-03-25T10:41:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s634/spm/2548959.pdf","opdateringsdato":"2022-03-25T16:00:55.153","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":978759,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren, at der b\u00f8r g\u00f8res for at komme strukturel sexisme i vores samfund til livs?","dato":"2022-03-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-25T11:58:56","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-25T11:59:07.903"
      },"id":1256904,"sagid":91683,"dokumentid":978759,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-25T11:59:07.903","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91684,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvad ministeren vil g\u00f8re for at sikre, at seksuel chikane ikke i fremtiden i s\u00e6rlig grad rammer kvinder i lavtl\u00f8nnede fag?","titelkort":"Om seksuel chikane.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 635","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"635","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-30T12:37:42.577","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1715382,"dokumentid":978762,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvad ministeren vil g\u00f8re for at sikre, at seksuel chikane ikke i fremtiden i s\u00e6rlig grad rammer kvinder i lavtl\u00f8nnede fag?","versionsdato":"2022-03-25T10:44:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s635/spm/2548964.pdf","opdateringsdato":"2022-03-25T16:00:54.183","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":978762,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvad ministeren vil g\u00f8re for at sikre, at seksuel chikane ikke i fremtiden i s\u00e6rlig grad rammer kvinder i lavtl\u00f8nnede fag?","dato":"2022-03-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-25T11:59:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-25T11:59:36.88"
      },"id":1256905,"sagid":91684,"dokumentid":978762,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-25T11:59:36.88","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91685,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Har ministeren planer om at indg\u00e5 i arbejdet med en kommende sundhedsreform for at sikre, at der kommer et fokus p\u00e5 den k\u00f8nnede ulighed i sundhed, som bl.a. betyder en st\u00e6rk overd\u00f8delighed blandt m\u00e6nd?","titelkort":"Om fokus p\u00e5 den k\u00f8nnede ulighed i sundhed.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 636","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"636","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-30T12:38:40.563","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1715383,"dokumentid":978763,"titel":"Har ministeren planer om at indg\u00e5 i arbejdet med en kommende sundhedsreform for at sikre, at der kommer et fokus p\u00e5 den k\u00f8nnede ulighed i sundhed, som bl.a. betyder en st\u00e6rk overd\u00f8delighed blandt m\u00e6nd?","versionsdato":"2022-03-25T10:46:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s636/spm/2548965.pdf","opdateringsdato":"2022-03-25T16:00:54.247","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":978763,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Har ministeren planer om at indg\u00e5 i arbejdet med en kommende sundhedsreform for at sikre, at der kommer et fokus p\u00e5 den k\u00f8nnede ulighed i sundhed, som bl.a. betyder en st\u00e6rk overd\u00f8delighed blandt m\u00e6nd?","dato":"2022-03-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-25T11:59:37","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-25T11:59:57.28"
      },"id":1256906,"sagid":91685,"dokumentid":978763,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-25T11:59:57.28","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91690,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at en ung, velintegreret kvinde udvises til Afghanistan efter 8 \u00e5r i Danmark, s\u00e5dan som det er beskrevet i artiklen \u00bbI chok over udvisning: Udvist fra 2.g til Taleban-regime\u00ab p\u00e5 Sn.dk den 23. marts 2022?","titelkort":"Om artiklen \u00bbI chok over udvisning: Udvist fra 2.g til Taleban-regime\u00ab","offentlighedskode":"O","nummer":"S 641","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"641","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-30T16:25:33.163","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1715428,"dokumentid":978786,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at en ung, velintegreret kvinde udvises til Afghanistan efter 8 \u00e5r i Danmark, s\u00e5dan som det er beskrevet i artiklen \u00bbI chok over udvisning: Udvist fra 2.g til Taleban-regime\u00ab p\u00e5 Sn.dk den 23. marts 2022?","versionsdato":"2022-03-25T11:31:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s641/spm/2549009.pdf","opdateringsdato":"2022-03-25T16:00:56.657","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":978786,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at en ung, velintegreret kvinde udvises til Afghanistan efter 8 \u00e5r i Danmark, s\u00e5dan som det er beskrevet i artiklen \u00bbI chok over udvisning: Udvist fra 2.g til Taleban-regime\u00ab p\u00e5 Sn.dk den 23. marts 2022?","dato":"2022-03-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-25T12:00:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-25T12:01:00.153"
      },"id":1256908,"sagid":91690,"dokumentid":978786,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-25T12:01:00.153","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91689,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til politibetjentes brug af letveste? ","titelkort":"Om politibetjentes brug af letveste.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 640","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"640","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-30T16:25:17.853","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1715426,"dokumentid":978785,"titel":"Hvad er ministerens holdning til politibetjentes brug af letveste? ","versionsdato":"2022-03-25T11:30:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s640/spm/2549008.pdf","opdateringsdato":"2022-03-25T16:00:55.95","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":978785,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til politibetjentes brug af letveste? ","dato":"2022-03-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-25T14:42:01","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-25T14:42:12.873"
      },"id":1257008,"sagid":91689,"dokumentid":978785,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-25T14:42:12.873","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91691,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til de eksisterende bandekonflikter, eksempelvis p\u00e5 Fyn, og betjentenes \u00f8nske om at kunne beskytte sig selv?","titelkort":"Om de eksisterende bandekonflikter, og betjentenes \u00f8nske om at kunne beskytte sig selv.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 642","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"642","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-30T16:25:18.307","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1715429,"dokumentid":978787,"titel":"Hvad er ministerens holdning til de eksisterende bandekonflikter, eksempelvis p\u00e5 Fyn, og betjentenes \u00f8nske om at kunne beskytte sig selv?","versionsdato":"2022-03-25T11:32:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s642/spm/2549011.pdf","opdateringsdato":"2022-03-25T16:00:56.593","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":978787,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til de eksisterende bandekonflikter, eksempelvis p\u00e5 Fyn, og betjentenes \u00f8nske om at kunne beskytte sig selv?","dato":"2022-03-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-25T14:42:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-25T14:42:29.517"
      },"id":1257009,"sagid":91691,"dokumentid":978787,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-25T14:42:29.517","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91696,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Bakker ministeren og regeringen i udgangspunktet op om forslagene pr\u00e6senteret i Europa-Parlamentets beslutning af 20. oktober 2021 med henstillinger til Kommissionen om beskyttelse af arbejdstagere mod asbest?","titelkort":"Om beskyttelse af arbejdstagere mod asbest.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 645","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"645","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-05T10:48:05.783","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I Europa-Parlamentets beslutning af 20. oktober 2021 med henstillinger til Kommissionen om beskyttelse af arbejdstagere mod asbest anmoder Europa-Parlamentet om et rammedirektiv for nationale strategier for asbestfjernelse i lyset af den gr\u00f8nne omstilling, hvilket b\u00e5de dansk og europ\u00e6isk fagbev\u00e6gelse bakker op om.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1715811,"dokumentid":978995,"titel":"Bakker ministeren og regeringen i udgangspunktet op om forslagene pr\u00e6senteret i Europa-Parlamentets beslutning af 20. oktober 2021 med henstillinger til Kommissionen om beskyttelse af arbejdstagere mod asbest?","versionsdato":"2022-03-25T16:00:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s645/spm/2549394.pdf","opdateringsdato":"2022-03-26T00:01:17.897","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":978995,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Bakker ministeren og regeringen i udgangspunktet op om forslagene pr\u00e6senteret i Europa-Parlamentets beslutning af 20. oktober 2021 med henstillinger til Kommissionen om beskyttelse af arbejdstagere mod asbest?","dato":"2022-03-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-25T16:08:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-25T16:08:40.587"
      },"id":1257119,"sagid":91696,"dokumentid":978995,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-25T16:08:40.587","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91697,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Deler ministeren Enhedslistens holdning om n\u00f8dvendigheden af en socialt retf\u00e6rdig gr\u00f8n omstilling, og er ministeren i s\u00e5 fald enig i, at dette kr\u00e6ver bedre beskyttelse mod asbest i lyset af de kommende \u00e5rs afg\u00f8rende klimarenoveringer af vores bygningsmasse?","titelkort":"Om bedre beskyttelse mod asbest i lyset af de kommende \u00e5rs afg\u00f8rende klimarenoveringer af vores bygningsmasse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 646","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"646","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-05T10:48:33.227","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I Europa-Parlamentets beslutning af 20. oktober 2021 med henstillinger til Kommissionen om beskyttelse af arbejdstagere mod asbest anmoder Europa-Parlamentet om et rammedirektiv for nationale strategier for asbestfjernelse i lyset af den gr\u00f8nne omstilling, hvilket b\u00e5de dansk og europ\u00e6isk fagbev\u00e6gelse bakker op om.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1715813,"dokumentid":978997,"titel":"Deler ministeren Enhedslistens holdning om n\u00f8dvendigheden af en socialt retf\u00e6rdig gr\u00f8n omstilling, og er ministeren i s\u00e5 fald enig i, at dette kr\u00e6ver bedre beskyttelse mod asbest i lyset af de kommende \u00e5rs afg\u00f8rende klimarenoveringer af vores bygningsmasse?","versionsdato":"2022-03-25T16:02:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s646/spm/2549396.pdf","opdateringsdato":"2022-03-26T00:01:19.823","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":978997,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Deler ministeren Enhedslistens holdning om n\u00f8dvendigheden af en socialt retf\u00e6rdig gr\u00f8n omstilling, og er ministeren i s\u00e5 fald enig i, at dette kr\u00e6ver bedre beskyttelse mod asbest i lyset af de kommende \u00e5rs afg\u00f8rende klimarenoveringer af vores bygningsmasse?","dato":"2022-03-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-25T16:08:42","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-25T16:08:53.717"
      },"id":1257120,"sagid":91697,"dokumentid":978997,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-25T16:08:53.717","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91699,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren bakke op om den forest\u00e5ende revision af direktiv 2009/148/EF og herunder den vedtagne position i Europa-Parlamentets beslutning af 20. oktober 2021 med henstillinger til Kommissionen om beskyttelse af arbejdstagere mod asbest (bilag 2) om bl.a. en revision af gr\u00e6nsev\u00e6rdien for asbest p\u00e5 arbejdet p\u00e5 0,001 fibre pr. cm3 samt krav om certificeret tr\u00e6ning f\u00f8r arbejde med asbest?","titelkort":"Om den forest\u00e5ende revision af direktiv 2009/148/EF.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 648","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"648","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-05T10:49:36.577","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I Europa-Parlamentets beslutning af 20. oktober 2021 med henstillinger til Kommissionen om beskyttelse af arbejdstagere mod asbest anmoder Europa-Parlamentet om et rammedirektiv for nationale strategier for asbestfjernelse i lyset af den gr\u00f8nne omstilling, hvilket b\u00e5de dansk og europ\u00e6isk fagbev\u00e6gelse bakker op om.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1715822,"dokumentid":979000,"titel":"Vil ministeren bakke op om den forest\u00e5ende revision af direktiv 2009/148/EF og herunder den vedtagne position i Europa-Parlamentets beslutning af 20. oktober 2021 med henstillinger til Kommissionen om beskyttelse af arbejdstagere mod asbest (bilag 2) om bl.a. en revision af gr\u00e6nsev\u00e6rdien for asbest p\u00e5 arbejdet p\u00e5 0,001 fibre pr. cm3 samt krav om certificeret tr\u00e6ning f\u00f8r arbejde med asbest?","versionsdato":"2022-03-25T16:05:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s648/spm/2549405.pdf","opdateringsdato":"2022-03-26T00:01:04.53","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":979000,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren bakke op om den forest\u00e5ende revision af direktiv 2009/148/EF og herunder den vedtagne position i Europa-Parlamentets beslutning af 20. oktober 2021 med henstillinger til Kommissionen om beskyttelse af arbejdstagere mod asbest (bilag 2) om bl.a. en revision af gr\u00e6nsev\u00e6rdien for asbest p\u00e5 arbejdet p\u00e5 0,001 fibre pr. cm3 samt krav om certificeret tr\u00e6ning f\u00f8r arbejde med asbest?","dato":"2022-03-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-25T16:09:10","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-25T16:09:23.507"
      },"id":1257122,"sagid":91699,"dokumentid":979000,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-25T16:09:23.507","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91686,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"En r\u00e6kke danske universiteter, herunder K\u00f8benhavns Universitet, Aarhus Universitet og DTU, investerer i firmaer, der har aktiviteter i ulovlige bos\u00e6ttelser p\u00e5 den pal\u00e6stinensiske Vestbred, hvad vil ministeren i lyset af FN\u2019s sikkerhedsr\u00e5dsresolution 2334 fra december 2016 og den sk\u00e6rpede vejledning for private og offentlige investorer (V30), som et bredt flertal i Folketinget vedtog i januar 2018, g\u00f8re for at sikre, at danske universiteter lever op til deres internationale forpligtelser beskrevet i FN\u2019s retningslinjer for menneskerettigheder og erhverv?","titelkort":"Om firmaer der har aktiviteter i ulovlige bos\u00e6ttelser p\u00e5 den pal\u00e6stinensiske Vestbred.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 637","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"637","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-30T16:49:53.223","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1715387,"dokumentid":978765,"titel":"En r\u00e6kke danske universiteter, herunder K\u00f8benhavns Universitet, Aarhus Universitet og DTU, investerer i firmaer, der har aktiviteter i ulovlige bos\u00e6ttelser p\u00e5 den pal\u00e6stinensiske Vestbred, hvad vil ministeren i lyset af FN\u2019s Sikkerhedsr\u00e5dsresolution 2334 fra december 2016 og den sk\u00e6rpede vejledning for private og offentlige investorer (V30), som et bredt flertal i Folketinget vedtog i januar 2018, g\u00f8re for at sikre, at danske universiteter lever op til deres internationale forpligtelser beskrevet i FN\u2019s retningslinjer for menneskerettigheder og erhverv?","versionsdato":"2022-03-25T10:52:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s637/spm/2548969.pdf","opdateringsdato":"2022-03-28T11:57:45.95","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":978765,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"En r\u00e6kke danske universiteter, herunder K\u00f8benhavns Universitet, Aarhus Universitet og DTU, investerer i firmaer, der har aktiviteter i ulovlige bos\u00e6ttelser p\u00e5 den pal\u00e6stinensiske Vestbred, hvad vil ministeren i lyset af FN\u2019s sikkerhedsr\u00e5dsresolution 2334 fra december 2016 og den sk\u00e6rpede vejledning for private og offentlige investorer (V30), som et bredt flertal i Folketinget vedtog i januar 2018, g\u00f8re for at sikre, at danske universiteter lever op til deres internationale forpligtelser beskrevet i FN\u2019s retningslinjer for menneskerettigheder og erhverv?","dato":"2022-03-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-25T11:59:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-28T11:57:28.717"
      },"id":1257270,"sagid":91686,"dokumentid":978765,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-28T11:57:28.717","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91698,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens holdning, at der er n\u00f8dvendigt at st\u00f8tte op om behovet for at screene bygninger for asbest, f\u00f8r klimarenoveringer p\u00e5begyndes, og vil regeringen derfor bakke op om kravet om at indf\u00f8re obligatoriske screeninger for asbest som fremf\u00f8rt i Europa-Parlamentets beslutning af 20. oktober 2021 med henstillinger til Kommissionen om beskyttelse af arbejdstagere mod asbest?","titelkort":"Om at indf\u00f8re obligatoriske screeninger for asbest.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 647","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"647","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-05T10:49:08.06","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I Europa-Parlamentets beslutning af 20. oktober 2021 med henstillinger til Kommissionen om beskyttelse af arbejdstagere mod asbest anmoder Europa-Parlamentet om et rammedirektiv for nationale strategier for asbestfjernelse i lyset af den gr\u00f8nne omstilling, hvilket b\u00e5de dansk og europ\u00e6isk fagbev\u00e6gelse bakker op om.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1715821,"dokumentid":978998,"titel":"Er det ministerens holdning, at der er n\u00f8dvendigt at st\u00f8tte op om behovet for at screene bygninger for asbest, f\u00f8r klimarenoveringer p\u00e5begyndes, og vil regeringen derfor bakke op om kravet om at indf\u00f8re obligatoriske screeninger for asbest som fremf\u00f8rt i Europa-Parlamentets beslutning af 20. oktober 2021 med henstillinger til Kommissionen om beskyttelse af arbejdstagere mod asbest?","versionsdato":"2022-03-25T16:03:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s647/spm/2549402.pdf","opdateringsdato":"2022-03-26T00:01:15.593","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":978998,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det ministerens holdning, at der er n\u00f8dvendigt at st\u00f8tte op om behovet for at screene bygninger for asbest, f\u00f8r klimarenoveringer p\u00e5begyndes, og vil regeringen derfor bakke op om kravet om at indf\u00f8re obligatoriske screeninger for asbest som fremf\u00f8rt i Europa-Parlamentets beslutning af 20. oktober 2021 med henstillinger til Kommissionen om beskyttelse af arbejdstagere mod asbest?","dato":"2022-03-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-25T16:08:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-05T10:48:54.507"
      },"id":1259019,"sagid":91698,"dokumentid":978998,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-05T10:48:54.507","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91700,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om udsigten til et rammedirektiv om nationale asbestfjernelsesstrategier med klare m\u00e5l og tidslinjer som anmodet af Europa-Parlamentet den 20. oktober 2021, og vil ministeren i udgangspunktet bakke op om s\u00e5dan et direktiv?","titelkort":"Om udsigten til et rammedirektiv om nationale asbestfjernelsesstrategier med klare m\u00e5l og tidslinjer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 649","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"649","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-05T10:50:17.607","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I Europa-Parlamentets beslutning af 20. oktober 2021 med henstillinger til Kommissionen om beskyttelse af arbejdstagere mod asbest anmoder Europa-Parlamentet om et rammedirektiv for nationale strategier for asbestfjernelse i lyset af den gr\u00f8nne omstilling, hvilket b\u00e5de dansk og europ\u00e6isk fagbev\u00e6gelse bakker op om.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1715828,"dokumentid":979002,"titel":"Hvad mener ministeren om udsigten til et rammedirektiv om nationale asbestfjernelsesstrategier med klare m\u00e5l og tidslinjer som anmodet af Europa-Parlamentet den 20. oktober 2021, og vil ministeren i udgangspunktet bakke op om s\u00e5dan et direktiv?","versionsdato":"2022-03-25T16:07:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s649/spm/2549408.pdf","opdateringsdato":"2022-03-26T00:01:08.593","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":979002,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om udsigten til et rammedirektiv om nationale asbestfjernelsesstrategier med klare m\u00e5l og tidslinjer som anmodet af Europa-Parlamentet den 20. oktober 2021, og vil ministeren i udgangspunktet bakke op om s\u00e5dan et direktiv?","dato":"2022-03-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-25T16:09:24","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-05T10:50:03.007"
      },"id":1259020,"sagid":91700,"dokumentid":979002,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-05T10:50:03.007","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91687,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad t\u00e6nker ministeren om potentielle konsekvenser for b\u00e5de dansk og europ\u00e6isk f\u00f8devareforsyning som f\u00f8lge af krigen i Ukraine?","titelkort":"Om konsekvenser for dansk og europ\u00e6isk f\u00f8devareforsyning som f\u00f8lge af krigen i Ukraine.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 638","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"638","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-30T16:25:18.82","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1715416,"dokumentid":978780,"titel":"Hvad t\u00e6nker ministeren om potentielle konsekvenser for b\u00e5de dansk og europ\u00e6isk f\u00f8devareforsyning som f\u00f8lge af krigen i Ukraine?","versionsdato":"2022-03-25T11:21:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s638/spm/2548996.pdf","opdateringsdato":"2022-03-25T16:00:56.23","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":978780,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad t\u00e6nker ministeren om potentielle konsekvenser for b\u00e5de dansk og europ\u00e6isk f\u00f8devareforsyning som f\u00f8lge af krigen i Ukraine?","dato":"2022-03-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-25T11:27:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-03T14:08:59.883"
      },"id":1264695,"sagid":91687,"dokumentid":978780,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-03T14:08:59.883","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91692,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er udenrigsministerens holdning \u2013 i lyset af den nuv\u00e6rende situation vedr\u00f8rende Ukraine, hvor Polen l\u00f8fter et stort ansvar \u2013 til EU\u2019s hensigt om at holde EU-midler tilbage fra Polen?","titelkort":"Om EU\u2019s hensigt om at holde EU-midler tilbage fra Polen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 643","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"643","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-01T09:20:24.407","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1715454,"dokumentid":978794,"titel":"Hvad er udenrigsministerens holdning \u2013 i lyset af den nuv\u00e6rende situation vedr\u00f8rende Ukraine, hvor Polen l\u00f8fter et stort ansvar \u2013 til EU\u2019s hensigt om at holde EU-midler tilbage fra Polen?","versionsdato":"2022-03-30T13:52:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s643/spm/2549036.pdf","opdateringsdato":"2022-03-30T13:55:09.733","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":978794,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er udenrigsministerens holdning \u2013 i lyset af den nuv\u00e6rende situation vedr\u00f8rende Ukraine, hvor Polen l\u00f8fter et stort ansvar \u2013 til EU\u2019s hensigt om at holde EU-midler tilbage fra Polen?","dato":"2022-03-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-25T12:01:23","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-03T14:09:54.217"
      },"id":1264696,"sagid":91692,"dokumentid":978794,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-03T14:09:54.217","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91701,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad har ministeren t\u00e6nkt sig at svare den svenske milj\u00f8minister p\u00e5 det brev, ministeren har modtaget, hvor den svenske milj\u00f8minister kr\u00e6ver, at regeringen skrider ind for at sikre en anden og mindre risikabel h\u00e5ndtering af slam fra anl\u00e6gget af Lynetteholmen end den, der lige nu foreg\u00e5r i K\u00f8ge Bugt, og \u00e6ndrer henvendelsen fra den svenske milj\u00f8minister ved regeringens holdning til dumping af slam i K\u00f8ge Bugt? \n","titelkort":"Om dumping af slam i K\u00f8ge Bugt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 650","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"650","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-01T11:06:16.6","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbSveriges milj\u00f8minister i brev til danske ministre: Stop for dumping af mudder fra Lynetteholm\u00ab i Byrummonitor den 24. marts 2022.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1716018,"dokumentid":979068,"titel":"Hvad har ministeren t\u00e6nkt sig at svare den svenske milj\u00f8minister p\u00e5 det brev, ministeren har modtaget, hvor den svenske milj\u00f8minister kr\u00e6ver, at regeringen skrider ind for at sikre en anden og mindre risikabel h\u00e5ndtering af slam fra anl\u00e6gget af Lynetteholmen end den, der lige nu foreg\u00e5r i K\u00f8ge Bugt, og \u00e6ndrer henvendelsen fra den svenske milj\u00f8minister ved regeringens holdning til dumping af slam i K\u00f8ge Bugt? \n","versionsdato":"2022-03-28T10:17:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s650/spm/2549601.pdf","opdateringsdato":"2022-03-28T10:18:53.917","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":979068,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad har ministeren t\u00e6nkt sig at svare den svenske milj\u00f8minister p\u00e5 det brev, ministeren har modtaget, hvor den svenske milj\u00f8minister kr\u00e6ver, at regeringen skrider ind for at sikre en anden og mindre risikabel h\u00e5ndtering af slam fra anl\u00e6gget af Lynetteholmen end den, der lige nu foreg\u00e5r i K\u00f8ge Bugt, og \u00e6ndrer henvendelsen fra den svenske milj\u00f8minister ved regeringens holdning til dumping af slam i K\u00f8ge Bugt? \n","dato":"2022-03-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-28T10:17:21","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-28T10:17:33.97"
      },"id":1257222,"sagid":91701,"dokumentid":979068,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-28T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-28T10:17:33.97","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91711,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til henvendelsen fra den svenske milj\u00f8minister om krav om stop for dumpning af slam i K\u00f8ge Bugt inden n\u00e6ste klapningsperiode, og er ministeren indstillet p\u00e5 at unders\u00f8ge alternativer, eller fastholder ministeren, at der skal klappes imod den svenske regerings vilje?","titelkort":"Om stop for dumpning af slam i K\u00f8ge Bugt ","offentlighedskode":"O","nummer":"S 651","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"651","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-01T11:07:48.257","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1716282,"dokumentid":979194,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til henvendelsen fra den svenske milj\u00f8minister om krav om stop for dumpning af slam i K\u00f8ge Bugt inden n\u00e6ste klapningsperiode, og er ministeren indstillet p\u00e5 at unders\u00f8ge alternativer, eller fastholder ministeren, at der skal klappes imod den svenske regerings vilje?","versionsdato":"2022-03-28T13:15:34","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s651/spm/2549873.pdf","opdateringsdato":"2022-03-28T16:01:51.85","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":979194,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan forholder ministeren sig til henvendelsen fra den svenske milj\u00f8minister om krav om stop for dumpning af slam i K\u00f8ge Bugt inden n\u00e6ste klapningsperiode, og er ministeren indstillet p\u00e5 at unders\u00f8ge alternativer, eller fastholder ministeren, at der skal klappes imod den svenske regerings vilje?","dato":"2022-03-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-28T13:17:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-28T13:18:19.957"
      },"id":1257316,"sagid":91711,"dokumentid":979194,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-28T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-28T13:18:19.957","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91713,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvis ministeren ikke vil f\u00f8lge anbefalingerne fra de internationale valgobservat\u00f8rer ved kommunal- og regionsvalget om, at opstillede kandidater ikke b\u00f8r deltage i valghandlingen, hvordan forholder ministeren sig s\u00e5 til, at der ikke m\u00e5 v\u00e6re opsat valgplakater n\u00e6r valgstedet, men at opstillede kandidater gerne m\u00e5 v\u00e6re i direkte kontakt med v\u00e6lgerne p\u00e5 selve valgstedet?","titelkort":"Om at opstillede kandidater deltager i valghandlingen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 653","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"653","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-04T09:37:21.75","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1716332,"dokumentid":979220,"titel":"Hvis ministeren ikke vil f\u00f8lge anbefalingerne fra de internationale valgobservat\u00f8rer ved kommunal- og regionsvalget om, at opstillede kandidater ikke b\u00f8r deltage i valghandlingen, hvordan forholder ministeren sig s\u00e5 til, at der ikke m\u00e5 v\u00e6re opsat valgplakater n\u00e6r valgstedet, men at opstillede kandidater gerne m\u00e5 v\u00e6re i direkte kontakt med v\u00e6lgerne p\u00e5 selve valgstedet?","versionsdato":"2022-03-28T13:55:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s653/spm/2549925.pdf","opdateringsdato":"2022-03-28T16:02:44.833","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":979220,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvis ministeren ikke vil f\u00f8lge anbefalingerne fra de internationale valgobservat\u00f8rer ved kommunal- og regionsvalget om, at opstillede kandidater ikke b\u00f8r deltage i valghandlingen, hvordan forholder ministeren sig s\u00e5 til, at der ikke m\u00e5 v\u00e6re opsat valgplakater n\u00e6r valgstedet, men at opstillede kandidater gerne m\u00e5 v\u00e6re i direkte kontakt med v\u00e6lgerne p\u00e5 selve valgstedet?","dato":"2022-03-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-28T14:04:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-28T14:05:10.307"
      },"id":1257344,"sagid":91713,"dokumentid":979220,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-28T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-28T14:05:10.307","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91712,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"I lyset af, at internationale valgobservat\u00f8rer ved kommunal- og regionsvalget har kritiseret, at opstillede kandidater deltager i valghandlingen, bl.a. ved at udlevere stemmesedler til v\u00e6lgerne, vil ministeren s\u00e5 tage initiativ til at f\u00f8lge valgobservat\u00f8rernes anbefalinger om, at opstillede kandidater ikke b\u00f8r deltage i valghandlingen?","titelkort":"Om at opstillede kandidater deltager i valghandlingen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 652","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"652","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-31T13:54:17.213","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1716330,"dokumentid":979218,"titel":"I lyset af, at internationale valgobservat\u00f8rer ved kommunal- og regionsvalget har kritiseret, at opstillede kandidater deltager i valghandlingen, bl.a. ved at udlevere stemmesedler til v\u00e6lgerne, vil ministeren s\u00e5 tage initiativ til at f\u00f8lge valgobservat\u00f8rernes anbefalinger om, at opstillede kandidater ikke b\u00f8r deltage i valghandlingen?","versionsdato":"2022-03-28T13:53:20","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s652/spm/2549923.pdf","opdateringsdato":"2022-03-28T16:02:32.477","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":979218,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"I lyset af, at internationale valgobservat\u00f8rer ved kommunal- og regionsvalget har kritiseret, at opstillede kandidater deltager i valghandlingen, bl.a. ved at udlevere stemmesedler til v\u00e6lgerne, vil ministeren s\u00e5 tage initiativ til at f\u00f8lge valgobservat\u00f8rernes anbefalinger om, at opstillede kandidater ikke b\u00f8r deltage i valghandlingen?","dato":"2022-03-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-28T14:04:09","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-28T14:20:44.643"
      },"id":1257370,"sagid":91712,"dokumentid":979218,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-28T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-28T14:20:44.643","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91653,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad agter regeringen at foretage sig p\u00e5 baggrund af, at Kommissionen den 18. marts 2022 har opgivet initiativerne \u00bbEU landbrugspolitik \u2013 betydning for b\u00e6redygtig jordforvaltning\u00ab og \u00bbEvaluering af EU-landbrugspolitikkens effekt p\u00e5 levesteder, landskaber og biodiversitet\u00ab?","titelkort":"Om at Kommissionen den 18. marts 2022 har opgivet initiativerne om EU landbrugspolitik.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 621","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"621","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-29T14:16:39.083","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"De to vigtige initiativer kunne have bidraget massivt til den gr\u00f8nne omstilling af f\u00f8devareproduktionen. \nEvalueringen af betydningen for b\u00e6redygtig jordforvaltning skal vurdere, i hvor h\u00f8j grad EU\u2019s landbrugspolitik (den f\u00e6lles landbrugspolitik) har hjulpet landbrugerne med at forvalte deres jord mere b\u00e6redygtigt. \nEvalueringen af EU-landbrugspolitikkens effekt p\u00e5 levesteder, landskaber og biodiversitet d\u00e6kker alle de landbrugspolitiske indsatser, der indvirker p\u00e5 levesteder, landskaber og biodiversitet. Med udgangspunkt i EU's Natura 2000-lovgivning vil den vurdere levestedernes udbredelse og kvalitet, landskabernes mangfoldighed og biodiversitetens niveau, kvalitet og geografiske udbredelse, og om tiltagene p\u00e5 omr\u00e5det er relevante, effektive, form\u00e5lstjenlige og i overensstemmelse med EU's lovgivning, om de giver merv\u00e6rdi.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1716360,"dokumentid":979235,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 621.pdf","versionsdato":"2022-03-28T14:08:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s621/svar/1868732/2549955.pdf","opdateringsdato":"2022-03-28T14:53:24.833","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":979235,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 621: Hvad agter regeringen at foretage sig p\u00e5 baggrund af, at Kommissionen den 18. marts 2022 har opgivet initiativerne \u00bbEU landbrugspolitik \u2013 betydning for b\u00e6redygtig jordforvaltning\u00ab og \u00bbEvaluering af EU-landbrugspolitikkens effekt p\u00e5 levesteder, landskaber og biodiversitet\u00ab?","dato":"2022-03-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-28T14:52:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad agter regeringen at foretage sig p\u00e5 baggrund af, at Kommissionen den 18. marts 2022 har opgivet initiativerne \u00bbEU landbrugspolitik \u2013 betydning for b\u00e6redygtig jordforvaltning\u00ab og \u00bbEvaluering af EU-landbrugspolitikkens effekt p\u00e5 levesteder, landskaber og biodiversitet\u00ab?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":978173,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-28T14:53:13.32"
      },"id":1257399,"sagid":91653,"dokumentid":979235,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-28T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-28T14:53:13.32","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91619,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"If\u00f8lge en artikel i Berlingske Tidende benytter det danske forsvar princippet med \u00bbjust in time\u00ab til at indk\u00f8be ammunition, hvilket har skabt forsyningsproblemer, s\u00e5 hvad er ministerens holdning til at benytte just-in-time-princippet til at indk\u00f8be ammunition, og vil ministeren lave tiltag for at fjerne dette princip?\n","titelkort":"Om artiklen af 21. marts 2022 fra www.berlingske.dk: \u00bbDer kan g\u00e5 et \u00e5r, f\u00f8r Forsvaret har ammunition nok til at kunne g\u00e5 i krig\u00ab. ","offentlighedskode":"O","nummer":"S 611","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"611","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-28T14:54:29.02","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen af 21. marts 2022 fra www.berlingske.dk: \u00bbDer kan g\u00e5 et \u00e5r, f\u00f8r Forsvaret har ammunition nok til at kunne g\u00e5 i krig\u00ab. \n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1716447,"dokumentid":979274,"titel":"Besvarelse af S 611.docx","versionsdato":"2022-03-28T14:53:11","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s611/svar/1868778/2550053.pdf","opdateringsdato":"2022-03-28T14:55:20.563","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":979274,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 611: If\u00f8lge en artikel i Berlingske Tidende benytter det danske forsvar princippet med \u00bbjust in time\u00ab til at indk\u00f8be ammunition, hvilket har skabt forsyningsproblemer, s\u00e5 hvad er ministerens holdning til at benytte just-in-time-princippet til at indk\u00f8be ammunition, og vil ministeren lave tiltag for at fjerne dette princip?\n","dato":"2022-03-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-28T14:54:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"If\u00f8lge en artikel i Berlingske Tidende benytter det danske forsvar princippet med \u00bbjust in time\u00ab til at indk\u00f8be ammunition, hvilket har skabt forsyningsproblemer, s\u00e5 hvad er ministerens holdning til at benytte just-in-time-princippet til at indk\u00f8be ammunition, og vil ministeren lave tiltag for at fjerne dette princip?\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":977562,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-28T14:57:22.837"
      },"id":1257404,"sagid":91619,"dokumentid":979274,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-28T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-28T14:57:22.837","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91737,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Ministeren bedes uddybe sine udtalelser p\u00e5 pressem\u00f8det om sundhedsreformen mht., hvilke juridiske problemstillinger, som ministeren mener, skal l\u00f8ses, f\u00f8r man kan indf\u00f8re et generationsforbud mod salg af tobaks- og nikotinprodukter?","titelkort":"Om et generationsforbud mod salg af tobaks- og nikotinprodukter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 654","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"654","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-05T14:46:48.887","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1717102,"dokumentid":979536,"titel":"Ministeren bedes uddybe sine udtalelser p\u00e5 pressem\u00f8det om sundhedsreformen mht., hvilke juridiske problemstillinger, som ministeren mener, skal l\u00f8ses, f\u00f8r man kan indf\u00f8re et generationsforbud mod salg af tobaks- og nikotinprodukter?","versionsdato":"2022-03-29T16:47:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s654/spm/2550712.pdf","opdateringsdato":"2022-03-29T16:48:23.84","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":979536,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Ministeren bedes uddybe sine udtalelser p\u00e5 pressem\u00f8det om sundhedsreformen mht., hvilke juridiske problemstillinger, som ministeren mener, skal l\u00f8ses, f\u00f8r man kan indf\u00f8re et generationsforbud mod salg af tobaks- og nikotinprodukter?","dato":"2022-03-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-29T16:47:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-29T16:47:49.77"
      },"id":1257655,"sagid":91737,"dokumentid":979536,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-29T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-29T16:47:49.77","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91738,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke danske regler, EU-regler eller \u00f8vrige regler mener ministeren, at man skal afklare, f\u00f8r det bliver muligt at indf\u00f8re et generationsforbud mod salg af tobaks- og nikotinprodukter?","titelkort":"Om et generationsforbud mod salg af tobaks- og nikotinprodukter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 655","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"655","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-05T14:45:34.867","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1717109,"dokumentid":979539,"titel":"Hvilke danske regler, EU-regler eller \u00f8vrige regler mener ministeren, at man skal afklare, f\u00f8r det bliver muligt at indf\u00f8re et generationsforbud mod salg af tobaks- og nikotinprodukter?","versionsdato":"2022-03-29T16:49:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s655/spm/2550720.pdf","opdateringsdato":"2022-03-29T16:50:06.123","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":979539,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvilke danske regler, EU-regler eller \u00f8vrige regler mener ministeren, at man skal afklare, f\u00f8r det bliver muligt at indf\u00f8re et generationsforbud mod salg af tobaks- og nikotinprodukter?","dato":"2022-03-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-29T16:49:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-29T16:49:31.243"
      },"id":1257657,"sagid":91738,"dokumentid":979539,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-29T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-29T16:49:31.243","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91739,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens vurdering af, hvorvidt et generationsforbud er foreneligt med reglerne for varernes frie bev\u00e6gelighed i EU? ","titelkort":"Om, hvorvidt et generationsforbud er foreneligt med reglerne for varernes frie bev\u00e6gelighed i EU.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 656","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"656","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-05T14:44:02.537","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1717116,"dokumentid":979542,"titel":"Hvad er ministerens vurdering af, hvorvidt et generationsforbud er foreneligt med reglerne for varernes frie bev\u00e6gelighed i EU? ","versionsdato":"2022-03-29T16:51:35","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s656/spm/2550727.pdf","opdateringsdato":"2022-03-29T16:52:25.42","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":979542,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens vurdering af, hvorvidt et generationsforbud er foreneligt med reglerne for varernes frie bev\u00e6gelighed i EU? ","dato":"2022-03-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-29T16:51:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-29T16:51:47.537"
      },"id":1257659,"sagid":91739,"dokumentid":979542,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-29T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-29T16:51:47.537","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91740,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorfor har ministeren ikke unders\u00f8gt og pr\u00e6senteret de juridiske problemstillinger forud for frems\u00e6ttelsen af forslaget om et generationsforbud?","titelkort":"Om de juridiske problemstillinger forud for frems\u00e6ttelsen af forslaget om et generationsforbud.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 657","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"657","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-05T14:48:14.607","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1717117,"dokumentid":979543,"titel":"Hvorfor har ministeren ikke unders\u00f8gt og pr\u00e6senteret de juridiske problemstillinger forud for frems\u00e6ttelsen af forslaget om et generationsforbud?","versionsdato":"2022-03-29T16:53:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s657/spm/2550728.pdf","opdateringsdato":"2022-03-29T16:54:20.54","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":979543,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvorfor har ministeren ikke unders\u00f8gt og pr\u00e6senteret de juridiske problemstillinger forud for frems\u00e6ttelsen af forslaget om et generationsforbud?","dato":"2022-03-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-29T16:53:40","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-29T16:53:52.32"
      },"id":1257660,"sagid":91740,"dokumentid":979543,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-29T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-29T16:53:52.32","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91680,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Tror ministeren, at den nyligt indg\u00e5ede trepartsaftale om seksuel chikane p\u00e5 arbejdsmarkedet vil have tilstr\u00e6kkelig effekt til at se en m\u00e6rkbar positiv udvikling i retningen af mindre seksuel chikane, eller har ministeren planer om yderligere tiltag?","titelkort":"Om den nyligt indg\u00e5ede trepartsaftale om seksuel chikane p\u00e5 arbejdsmarkedet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 631","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"631","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-29T17:55:05.077","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1716991,"dokumentid":979497,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 631.pdf","versionsdato":"2022-03-29T15:38:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s631/svar/1869055/2550599.pdf","opdateringsdato":"2022-03-29T17:54:49.2","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":979497,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 631: Tror ministeren, at den nyligt indg\u00e5ede trepartsaftale om seksuel chikane p\u00e5 arbejdsmarkedet vil have tilstr\u00e6kkelig effekt til at se en m\u00e6rkbar positiv udvikling i retningen af mindre seksuel chikane, eller har ministeren planer om yderligere tiltag?","dato":"2022-03-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-29T17:54:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Tror ministeren, at den nyligt indg\u00e5ede trepartsaftale om seksuel chikane p\u00e5 arbejdsmarkedet vil have tilstr\u00e6kkelig effekt til at se en m\u00e6rkbar positiv udvikling i retningen af mindre seksuel chikane, eller har ministeren planer om yderligere tiltag?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":978747,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-29T17:54:49.2"
      },"id":1257671,"sagid":91680,"dokumentid":979497,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-29T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-29T17:54:49.2","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91683,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren, at der b\u00f8r g\u00f8res for at komme strukturel sexisme i vores samfund til livs?","titelkort":"Om at komme strukturel sexisme i vores samfund til livs.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 634","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"634","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-29T17:56:18.76","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1716982,"dokumentid":979493,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 634.pdf","versionsdato":"2022-03-29T15:38:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s634/svar/1869053/2550595.pdf","opdateringsdato":"2022-03-29T17:56:05.167","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":979493,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 634: Hvad mener ministeren, at der b\u00f8r g\u00f8res for at komme strukturel sexisme i vores samfund til livs?","dato":"2022-03-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-29T17:55:54","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren, at der b\u00f8r g\u00f8res for at komme strukturel sexisme i vores samfund til livs?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":978759,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-29T17:56:05.167"
      },"id":1257672,"sagid":91683,"dokumentid":979493,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-29T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-29T17:56:05.167","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91069,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt overfor de erhvervsdrivende, der er direkte eller indirekte p\u00e5virket af regeringens coronah\u00e5ndtering, at ministeren p\u00e5 sin Facebook-side, som han ikke driver som erhvervsminister, men som folketingsmedlem for Socialdemokratiet, d. 28. januar kl. 13.00 meddeler, at barer og restauranter kan holde \u00e5bnet hele mandag d. 31. januar og alts\u00e5 kan \u00bbtyvstarte\u00ab med gen\u00e5bningen?","titelkort":"Om et opslag fra erhvervsministeren p\u00e5 hans Facebook-side den 28. januar vedr. gen\u00e5bningen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 439","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"439","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-07T13:53:29.077","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1716984,"dokumentid":979494,"titel":"Oversendelsesbrev.docx","versionsdato":"2022-03-29T15:38:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s439/svar/1869052/2550592.pdf","opdateringsdato":"2022-03-29T17:58:03.2","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1716985,"dokumentid":979494,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 439 - pr\u00e6cisering.docx","versionsdato":"2022-03-29T15:38:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s439/svar/1869052/2550593.pdf","opdateringsdato":"2022-03-29T17:58:07.94","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":979494,"typeid":17,"kategoriid":29,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Supplerende svar p\u00e5 spm. nr. S 439: Mener ministeren, at det er rimeligt overfor de erhvervsdrivende, der er direkte eller indirekte p\u00e5virket af regeringens coronah\u00e5ndtering, at ministeren p\u00e5 sin Facebook-side, som han ikke driver som erhvervsminister, men som folketingsmedlem for Socialdemokratiet, d. 28. januar kl. 13.00 meddeler, at barer og restauranter kan holde \u00e5bnet hele mandag d. 31. januar og alts\u00e5 kan \u00bbtyvstarte\u00ab med gen\u00e5bningen?","dato":"2022-03-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-29T17:57:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er rimeligt overfor de erhvervsdrivende, der er direkte eller indirekte p\u00e5virket af regeringens coronah\u00e5ndtering, at ministeren p\u00e5 sin Facebook-side, som han ikke driver som erhvervsminister, men som folketingsmedlem for Socialdemokratiet, d. 28. januar kl. 13.00 meddeler, at barer og restauranter kan holde \u00e5bnet hele mandag d. 31. januar og alts\u00e5 kan \u00bbtyvstarte\u00ab med gen\u00e5bningen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":967653,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-29T17:58:03.2"
      },"id":1257673,"sagid":91069,"dokumentid":979494,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-29T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-29T17:58:03.2","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91621,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at det af TV2 Lorrys artikel \u00bbNye tal: Vold mod b\u00f8rn bliver opdaget alt for sj\u00e6ldent\u00ab af 21. marts 2022 fremg\u00e5r, at p\u00e5 trods af mistanke om vold mod b\u00f8rn bliver b\u00f8rnene i 97,7 pct. af tilf\u00e6ldene ikke sendt til retsmedicinske unders\u00f8gelser, og agter ministeren at iv\u00e6rks\u00e6tte initiativer, der sikrer, at flere tilf\u00e6lde af vold mod b\u00f8rn bliver opdaget?","titelkort":"Om vold mod b\u00f8rn.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 612","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"612","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-29T19:10:34.907","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1717181,"dokumentid":979562,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 612.pdf","versionsdato":"2022-03-29T18:58:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s612/svar/1869150/2550792.pdf","opdateringsdato":"2022-03-30T00:01:21.767","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":979562,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 612: Hvad mener ministeren om, at det af TV2 Lorrys artikel \u00bbNye tal: Vold mod b\u00f8rn bliver opdaget alt for sj\u00e6ldent\u00ab af 21. marts 2022 fremg\u00e5r, at p\u00e5 trods af mistanke om vold mod b\u00f8rn bliver b\u00f8rnene i 97,7 pct. af tilf\u00e6ldene ikke sendt til retsmedicinske unders\u00f8gelser, og agter ministeren at iv\u00e6rks\u00e6tte initiativer, der sikrer, at flere tilf\u00e6lde af vold mod b\u00f8rn bliver opdaget?","dato":"2022-03-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-29T19:10:09","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om, at det af TV2 Lorrys artikel \u00bbNye tal: Vold mod b\u00f8rn bliver opdaget alt for sj\u00e6ldent\u00ab af 21. marts 2022 fremg\u00e5r, at p\u00e5 trods af mistanke om vold mod b\u00f8rn bliver b\u00f8rnene i 97,7 pct. af tilf\u00e6ldene ikke sendt til retsmedicinske unders\u00f8gelser, og agter ministeren at iv\u00e6rks\u00e6tte initiativer, der sikrer, at flere tilf\u00e6lde af vold mod b\u00f8rn bliver opdaget?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":977582,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-29T19:10:20.673"
      },"id":1257682,"sagid":91621,"dokumentid":979562,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-29T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-29T19:10:20.673","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91743,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Idet Trampolinhuset har dokumenteret voldsomme overgreb mod en iransk kvinde, der skulle udvises, beg\u00e5et af de danske myndigheder, og som bl.a. bestod i voldsomme fysiske overgreb og indspr\u00f8jtning af beroligende midler, hvad er ministerens holdning til denne type myndighedsud\u00f8velse, og vil ministeren tage initiativ til tiltag, s\u00e5 denne type overgreb stoppes fremover?","titelkort":"Om myndighedsud\u00f8velse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 658","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"658","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-04T09:37:23.533","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til Trampolinhusets video p\u00e5 Twitter den 29. marts 2022, der viser en tvangsfjernelse af en kurdisk iransk kvinde fra Hjemrejsecenter Avnstrup.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1717296,"dokumentid":979612,"titel":"Idet Trampolinhuset har dokumenteret voldsomme overgreb mod en iransk kvinde, der skulle udvises, beg\u00e5et af de danske myndigheder, og som bl.a. bestod i voldsomme fysiske overgreb og indspr\u00f8jtning af beroligende midler, hvad er ministerens holdning til denne type myndighedsud\u00f8velse, og vil ministeren tage initiativ til tiltag, s\u00e5 denne type overgreb stoppes fremover?","versionsdato":"2022-03-30T09:52:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s658/spm/2550909.pdf","opdateringsdato":"2022-03-30T16:01:17.757","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":979612,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Idet Trampolinhuset har dokumenteret voldsomme overgreb mod en iransk kvinde, der skulle udvises, beg\u00e5et af de danske myndigheder, og som bl.a. bestod i voldsomme fysiske overgreb og indspr\u00f8jtning af beroligende midler, hvad er ministerens holdning til denne type myndighedsud\u00f8velse, og vil ministeren tage initiativ til tiltag, s\u00e5 denne type overgreb stoppes fremover?","dato":"2022-03-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-30T09:54:10","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-30T10:00:41.533"
      },"id":1257727,"sagid":91743,"dokumentid":979612,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-30T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-30T10:00:41.533","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91682,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvad ministeren betragter som det st\u00f8rste ligestillingsproblem i Danmark i dag?","titelkort":"Om det st\u00f8rste ligestillingsproblem i Danmark i dag.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 633","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"633","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-30T12:36:37.2","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1717332,"dokumentid":979624,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 633.pdf","versionsdato":"2022-03-30T10:13:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s633/svar/1869250/2550946.pdf","opdateringsdato":"2022-03-30T12:36:22.64","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":979624,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 633: Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvad ministeren betragter som det st\u00f8rste ligestillingsproblem i Danmark i dag?","dato":"2022-03-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-30T12:36:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvad ministeren betragter som det st\u00f8rste ligestillingsproblem i Danmark i dag?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":978753,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-30T12:36:22.64"
      },"id":1257800,"sagid":91682,"dokumentid":979624,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-30T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-30T12:36:22.64","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91684,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvad ministeren vil g\u00f8re for at sikre, at seksuel chikane ikke i fremtiden i s\u00e6rlig grad rammer kvinder i lavtl\u00f8nnede fag?","titelkort":"Om seksuel chikane.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 635","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"635","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-30T12:37:42.577","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1717419,"dokumentid":979658,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 635.pdf","versionsdato":"2022-03-30T11:03:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s635/svar/1869285/2551046.pdf","opdateringsdato":"2022-03-30T12:37:22.643","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":979658,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 635: Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvad ministeren vil g\u00f8re for at sikre, at seksuel chikane ikke i fremtiden i s\u00e6rlig grad rammer kvinder i lavtl\u00f8nnede fag?","dato":"2022-03-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-30T12:37:10","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvad ministeren vil g\u00f8re for at sikre, at seksuel chikane ikke i fremtiden i s\u00e6rlig grad rammer kvinder i lavtl\u00f8nnede fag?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":978762,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-30T12:37:22.643"
      },"id":1257801,"sagid":91684,"dokumentid":979658,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-30T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-30T12:37:22.643","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91685,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Har ministeren planer om at indg\u00e5 i arbejdet med en kommende sundhedsreform for at sikre, at der kommer et fokus p\u00e5 den k\u00f8nnede ulighed i sundhed, som bl.a. betyder en st\u00e6rk overd\u00f8delighed blandt m\u00e6nd?","titelkort":"Om fokus p\u00e5 den k\u00f8nnede ulighed i sundhed.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 636","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"636","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-30T12:38:40.563","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1717429,"dokumentid":979661,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 636.pdf","versionsdato":"2022-03-30T11:08:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s636/svar/1869288/2551056.pdf","opdateringsdato":"2022-03-30T12:38:44.333","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":979661,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 636: Har ministeren planer om at indg\u00e5 i arbejdet med en kommende sundhedsreform for at sikre, at der kommer et fokus p\u00e5 den k\u00f8nnede ulighed i sundhed, som bl.a. betyder en st\u00e6rk overd\u00f8delighed blandt m\u00e6nd?","dato":"2022-03-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-30T12:38:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Har ministeren planer om at indg\u00e5 i arbejdet med en kommende sundhedsreform for at sikre, at der kommer et fokus p\u00e5 den k\u00f8nnede ulighed i sundhed, som bl.a. betyder en st\u00e6rk overd\u00f8delighed blandt m\u00e6nd?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":978763,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-30T12:38:39.797"
      },"id":1257802,"sagid":91685,"dokumentid":979661,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-30T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-30T12:38:39.797","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91643,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Efter at Skatter\u00e5det har valgt ikke at s\u00e6tte k\u00f8rselsfradraget op p\u00e5 deres seneste m\u00f8de, vil ministeren s\u00e5 tage initiativ til, at fradraget s\u00e6ttes op grundet stigende benzin- og dieselpriser?","titelkort":"Om at s\u00e6tte k\u00f8rselsfradraget op.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 616","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"616","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-30T12:40:39.99","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1717521,"dokumentid":979699,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 616.docx","versionsdato":"2022-03-30T12:18:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s616/svar/1869330/2551149.pdf","opdateringsdato":"2022-03-30T12:40:38.677","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":979699,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 616: Efter at Skatter\u00e5det har valgt ikke at s\u00e6tte k\u00f8rselsfradraget op p\u00e5 deres seneste m\u00f8de, vil ministeren s\u00e5 tage initiativ til, at fradraget s\u00e6ttes op grundet stigende benzin- og dieselpriser?","dato":"2022-03-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-30T12:40:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Efter at Skatter\u00e5det har valgt ikke at s\u00e6tte k\u00f8rselsfradraget op p\u00e5 deres seneste m\u00f8de, vil ministeren s\u00e5 tage initiativ til, at fradraget s\u00e6ttes op grundet stigende benzin- og dieselpriser?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":978140,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-30T12:40:38.677"
      },"id":1257803,"sagid":91643,"dokumentid":979699,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-30T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-30T12:40:38.677","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91646,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at reglerne for bestyrelseshonorarer er s\u00e5 stramme og komplekse, at honoraret for bestyrelsesmedlemmer skal udbetales som A-indkomst, medmindre den s\u00e5kaldte \u201dadvokatregel\u201d kan anvendes, hvorefter bestyrelsesmedlemmer kan fakturere virksomheden for sit bestyrelseshonorar, dog kun s\u00e5fremt at bestyrelsesarbejde er en integreret del af konsulentforretningen, og at bestyrelseshonoraret er en naturlig f\u00f8lge at konsulentarbejdet og ikke den anden vej rundt?","titelkort":"Om at reglerne for bestyrelseshonorarer er stramme og komplekse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 617","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"617","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-30T12:41:38.507","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1717336,"dokumentid":979626,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 617.docx","versionsdato":"2022-03-30T10:18:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s617/svar/1869252/2550950.pdf","opdateringsdato":"2022-03-30T12:41:22.117","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":979626,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 617: Hvad er ministerens holdning til, at reglerne for bestyrelseshonorarer er s\u00e5 stramme og komplekse, at honoraret for bestyrelsesmedlemmer skal udbetales som A-indkomst, medmindre den s\u00e5kaldte \u201dadvokatregel\u201d kan anvendes, hvorefter bestyrelsesmedlemmer kan fakturere virksomheden for sit bestyrelseshonorar, dog kun s\u00e5fremt at bestyrelsesarbejde er en integreret del af konsulentforretningen, og at bestyrelseshonoraret er en naturlig f\u00f8lge at konsulentarbejdet og ikke den anden vej rundt?","dato":"2022-03-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-30T12:41:10","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at reglerne for bestyrelseshonorarer er s\u00e5 stramme og komplekse, at honoraret for bestyrelsesmedlemmer skal udbetales som A-indkomst, medmindre den s\u00e5kaldte \u201dadvokatregel\u201d kan anvendes, hvorefter bestyrelsesmedlemmer kan fakturere virksomheden for sit bestyrelseshonorar, dog kun s\u00e5fremt at bestyrelsesarbejde er en integreret del af konsulentforretningen, og at bestyrelseshonoraret er en naturlig f\u00f8lge at konsulentarbejdet og ikke den anden vej rundt?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":978143,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-30T12:41:22.117"
      },"id":1257804,"sagid":91646,"dokumentid":979626,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-30T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-30T12:41:22.117","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91647,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens opfattelse, at vi i dag har de rette inddrivelsesregler for g\u00e6ld i private virksomheder til det offentlige, n\u00e5r virksomheder k\u00e6mper med administrativt at f\u00e5 lov til at betale meget sm\u00e5 bel\u00f8b i inddrivelse til det offentlige, og vil ministeren iv\u00e6rks\u00e6tte et arbejde i ministeriet, der skal unders\u00f8ge, hvordan man kan \u00e6ndre inddrivelsesreglerne, s\u00e5ledes at flere virksomheder oplever et mere gnidningsfrit inddrivelsessystem?","titelkort":"Om vi har de rette inddrivelsesregler for g\u00e6ld i private virksomheder til det offentlige.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 618","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"618","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-30T12:42:47.997","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1717468,"dokumentid":979678,"titel":"Svar p\u00e5 S 618.docx","versionsdato":"2022-03-30T11:28:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s618/svar/1869306/2551093.pdf","opdateringsdato":"2022-03-30T12:42:33.88","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":979678,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 618: Er det ministerens opfattelse, at vi i dag har de rette inddrivelsesregler for g\u00e6ld i private virksomheder til det offentlige, n\u00e5r virksomheder k\u00e6mper med administrativt at f\u00e5 lov til at betale meget sm\u00e5 bel\u00f8b i inddrivelse til det offentlige, og vil ministeren iv\u00e6rks\u00e6tte et arbejde i ministeriet, der skal unders\u00f8ge, hvordan man kan \u00e6ndre inddrivelsesreglerne, s\u00e5ledes at flere virksomheder oplever et mere gnidningsfrit inddrivelsessystem?","dato":"2022-03-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-30T12:42:22","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er det ministerens opfattelse, at vi i dag har de rette inddrivelsesregler for g\u00e6ld i private virksomheder til det offentlige, n\u00e5r virksomheder k\u00e6mper med administrativt at f\u00e5 lov til at betale meget sm\u00e5 bel\u00f8b i inddrivelse til det offentlige, og vil ministeren iv\u00e6rks\u00e6tte et arbejde i ministeriet, der skal unders\u00f8ge, hvordan man kan \u00e6ndre inddrivelsesreglerne, s\u00e5ledes at flere virksomheder oplever et mere gnidningsfrit inddrivelsessystem?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":978144,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-30T12:42:33.88"
      },"id":1257805,"sagid":91647,"dokumentid":979678,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-30T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-30T12:42:33.88","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91752,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u00bbFyret med piber og trommer\u00ab bragt i Weekendavisen og i forl\u00e6ngelse heraf give til kende, om ministeren mener, at rektor Uffe Savery er habil i sagen om afskedigelsen af professor Gert Mortensen?","titelkort":"Om afskedigelsen af professor Gert Mortensen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 659","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"659","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-08T15:51:20.813","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbFyret med piber og trommer\u00ab p\u00e5 www.weekendavisen.dk den 23. marts 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1717967,"dokumentid":979879,"titel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u00bbFyret med piber og trommer\u00ab bragt i Weekendavisen og i forl\u00e6ngelse heraf give til kende, om ministeren mener, at rektor Uffe Savery er habil i sagen om afskedigelsen af professor Gert Mortensen?","versionsdato":"2022-03-30T15:42:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s659/spm/2551604.pdf","opdateringsdato":"2022-03-30T16:01:21.65","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":979879,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u00bbFyret med piber og trommer\u00ab bragt i Weekendavisen og i forl\u00e6ngelse heraf give til kende, om ministeren mener, at rektor Uffe Savery er habil i sagen om afskedigelsen af professor Gert Mortensen?","dato":"2022-03-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-30T15:46:59","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-30T15:47:14.59"
      },"id":1257951,"sagid":91752,"dokumentid":979879,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-30T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-30T15:47:14.59","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91753,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Har ministeren tillid til rektor Uffe Savery p\u00e5 Det Kgl. Danske Musikkonservatorium, og har ministeren i sinde at lade afskedigelsen af professor Gert Mortensen st\u00e5 ved magt, henset til at afskedigelsen g\u00e5r imod indstillingen fra forh\u00f8rslederen, som er h\u00f8jesteretsdommer?","titelkort":"Om ministeren har tillid til rektor Uffe Savery p\u00e5 Det Kgl. Danske Musikkonservatorium.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 660","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"660","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-08T15:53:24.44","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbFyret med piber og trommer\u00ab p\u00e5 www.weekendavisen.dk den 23. marts 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1717970,"dokumentid":979881,"titel":"Har ministeren tillid til rektor Uffe Savery p\u00e5 Det Kgl. Danske Musikkonservatorium, og har ministeren i sinde at lade afskedigelsen af professor Gert Mortensen st\u00e5 ved magt, henset til at afskedigelsen g\u00e5r imod indstillingen fra forh\u00f8rslederen, som er h\u00f8jesteretsdommer?","versionsdato":"2022-03-30T15:44:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s660/spm/2551607.pdf","opdateringsdato":"2022-03-30T16:01:20.633","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":979881,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Har ministeren tillid til rektor Uffe Savery p\u00e5 Det Kgl. Danske Musikkonservatorium, og har ministeren i sinde at lade afskedigelsen af professor Gert Mortensen st\u00e5 ved magt, henset til at afskedigelsen g\u00e5r imod indstillingen fra forh\u00f8rslederen, som er h\u00f8jesteretsdommer?","dato":"2022-03-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-30T15:47:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-30T15:47:25.917"
      },"id":1257953,"sagid":91753,"dokumentid":979881,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-30T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-30T15:47:25.917","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91754,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren indhente oplysninger fra Det Kgl. Danske Musikkonservatorium om, hvilke forhold der reelt ligger til grund for hjemsendelsen af professor Gert Mortensen, nu hvor h\u00f8jesteretsdommeren vurderer at \u00bbGert Mortensen har v\u00e6ret hjemsendt siden november 2020 som f\u00f8lge af i det v\u00e6sentlige andre forhold end det, som efter forh\u00f8rslederens vurdering har udgjort en tjenesteforseelse\u00ab?","titelkort":"Om hvilke forhold der reelt ligger til grund for hjemsendelsen af professor Gert Mortensen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 661","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"661","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-08T15:52:30.773","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbFyret med piber og trommer\u00ab p\u00e5 www.weekendavisen.dk den 23. marts 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1717971,"dokumentid":979882,"titel":"Vil ministeren indhente oplysninger fra Det Kgl. Danske Musikkonservatorium om, hvilke forhold der reelt ligger til grund for hjemsendelsen af professor Gert Mortensen, nu hvor h\u00f8jesteretsdommeren vurderer at \u00bbGert Mortensen har v\u00e6ret hjemsendt siden november 2020 som f\u00f8lge af i det v\u00e6sentlige andre forhold end det, som efter forh\u00f8rslederens vurdering har udgjort en tjenesteforseelse\u00ab?","versionsdato":"2022-03-30T15:45:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s661/spm/2551608.pdf","opdateringsdato":"2022-03-30T16:01:20.693","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":979882,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren indhente oplysninger fra Det Kgl. Danske Musikkonservatorium om, hvilke forhold der reelt ligger til grund for hjemsendelsen af professor Gert Mortensen, nu hvor h\u00f8jesteretsdommeren vurderer at \u00bbGert Mortensen har v\u00e6ret hjemsendt siden november 2020 som f\u00f8lge af i det v\u00e6sentlige andre forhold end det, som efter forh\u00f8rslederens vurdering har udgjort en tjenesteforseelse\u00ab?","dato":"2022-03-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-30T15:47:27","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-30T15:47:39.787"
      },"id":1257954,"sagid":91754,"dokumentid":979882,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-30T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-30T15:47:39.787","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91755,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens tanker om den lovm\u00e6ssige udfordring for bilforhandlere, der kan virke som en hindring i den digitale udvikling, for\u00e5rsaget af k\u00f8ret\u00f8jsregistreringslovens \u00a7 7 b, stk. 2, nr. 8, som forhindrer anvendelse af faste pr\u00f8veskilte til optagelse af f.eks. reklamefilm for en bilforhandler, hvorimod en fabrikant eller bilimport\u00f8r gerne m\u00e5 anvende faste pr\u00f8veskilte til samme form\u00e5l?","titelkort":"Om anvendelse af faste pr\u00f8veskilte til optagelse af f.eks. reklamefilm for en bilforhandler.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 662","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"662","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-07T11:48:18.747","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1717982,"dokumentid":979883,"titel":"Hvad er ministerens tanker om den lovm\u00e6ssige udfordring for bilforhandlere, der kan virke som en hindring i den digitale udvikling, for\u00e5rsaget af k\u00f8ret\u00f8jsregistreringslovens \u00a7 7 b, stk. 2, nr. 8, som forhindrer anvendelse af faste pr\u00f8veskilte til optagelse af f.eks. reklamefilm for en bilforhandler, hvorimod en fabrikant eller bilimport\u00f8r gerne m\u00e5 anvende faste pr\u00f8veskilte til samme form\u00e5l?","versionsdato":"2022-04-01T09:24:48","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s662/spm/2551613.pdf","opdateringsdato":"2022-04-01T09:26:39.893","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":979883,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens tanker om den lovm\u00e6ssige udfordring for bilforhandlere, der kan virke som en hindring i den digitale udvikling, for\u00e5rsaget af k\u00f8ret\u00f8jsregistreringslovens \u00a7 7 b, stk. 2, nr. 8, som forhindrer anvendelse af faste pr\u00f8veskilte til optagelse af f.eks. reklamefilm for en bilforhandler, hvorimod en fabrikant eller bilimport\u00f8r gerne m\u00e5 anvende faste pr\u00f8veskilte til samme form\u00e5l?","dato":"2022-03-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-30T15:54:07","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-30T15:54:19.103"
      },"id":1257959,"sagid":91755,"dokumentid":979883,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-30T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-30T15:54:19.103","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91756,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om den utryghed, danske sklerosepatienter vil st\u00e5 i, n\u00e5r den midlertidige bevilling til landets sklerosepatienter udl\u00f8ber i 2022 og antallet af patienter vokser?","titelkort":"Om at den midlertidige bevilling til landets sklerosepatienter udl\u00f8ber i 2022.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 663","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"663","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-08T09:47:03.1","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1718014,"dokumentid":979901,"titel":"Hvad mener ministeren om den utryghed, danske sklerosepatienter vil st\u00e5 i, n\u00e5r den midlertidige bevilling til landets sklerosepatienter udl\u00f8ber i 2022 og antallet af patienter vokser?","versionsdato":"2022-03-30T16:24:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s663/spm/2551651.pdf","opdateringsdato":"2022-03-31T00:02:44.547","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":979901,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om den utryghed, danske sklerosepatienter vil st\u00e5 i, n\u00e5r den midlertidige bevilling til landets sklerosepatienter udl\u00f8ber i 2022 og antallet af patienter vokser?","dato":"2022-03-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-30T16:26:01","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-30T16:26:15.343"
      },"id":1257981,"sagid":91756,"dokumentid":979901,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-30T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-30T16:26:15.343","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91757,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Anerkender ministeren, at tr\u00e6.dk\u2019s fremstilling af tr\u00e6fyring som klima- og milj\u00f8venligt er vildledende og kan betragtes som greenwashing, og at Milj\u00f8styrelsen, Naturstyrelsen og K\u00f8benhavns Universitet som medlemmer af foreningens bestyrelse g\u00f8r sig skyldige i greenwashing?","titelkort":"Om tr\u00e6fyring.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 664","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"664","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-08T09:48:25.377","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1718052,"dokumentid":979917,"titel":"Anerkender ministeren, at tr\u00e6.dk\u2019s fremstilling af tr\u00e6fyring som klima- og milj\u00f8venligt er vildledende og kan betragtes som greenwashing, og at Milj\u00f8styrelsen, Naturstyrelsen og K\u00f8benhavns Universitet som medlemmer af foreningens bestyrelse g\u00f8r sig skyldige i greenwashing?","versionsdato":"2022-03-30T16:40:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s664/spm/2551690.pdf","opdateringsdato":"2022-03-31T00:02:44.31","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":979917,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Anerkender ministeren, at tr\u00e6.dk\u2019s fremstilling af tr\u00e6fyring som klima- og milj\u00f8venligt er vildledende og kan betragtes som greenwashing, og at Milj\u00f8styrelsen, Naturstyrelsen og K\u00f8benhavns Universitet som medlemmer af foreningens bestyrelse g\u00f8r sig skyldige i greenwashing?","dato":"2022-03-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-30T16:42:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-30T17:00:49.677"
      },"id":1257996,"sagid":91757,"dokumentid":979917,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-30T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-30T17:00:49.677","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91641,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, om hun mener, at lov om aktindsigt i milj\u00f8oplysninger rummer en rimelig balance mellem hensynet til offentlighed og hensynet til det fortrolige rum, som ministeren til enhver tid beh\u00f8ver?","titelkort":"Om lov om aktindsigt i milj\u00f8oplysninger.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 614","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"614","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-31T09:15:37.453","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1718151,"dokumentid":979955,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 614.pdf","versionsdato":"2022-03-30T17:58:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s614/svar/1869663/2551793.pdf","opdateringsdato":"2022-03-31T09:14:50.233","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":979955,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 614: Vil ministeren redeg\u00f8re for, om hun mener, at lov om aktindsigt i milj\u00f8oplysninger rummer en rimelig balance mellem hensynet til offentlighed og hensynet til det fortrolige rum, som ministeren til enhver tid beh\u00f8ver?","dato":"2022-03-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-31T09:14:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, om hun mener, at lov om aktindsigt i milj\u00f8oplysninger rummer en rimelig balance mellem hensynet til offentlighed og hensynet til det fortrolige rum, som ministeren til enhver tid beh\u00f8ver?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":978117,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-31T09:15:03.387"
      },"id":1258044,"sagid":91641,"dokumentid":979955,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-31T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-31T09:15:03.387","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91648,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u00bbAarhus vil dumpe bundfald ud for nabokommunes kyst\u00ab fra TV2 \u00d8stjylland og herunder redeg\u00f8re for ministerens tanker vedr\u00f8rende de nuv\u00e6rende regler om klapning?","titelkort":"Om de nuv\u00e6rende regler om klapning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 619","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"619","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-31T09:16:52.013","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1718145,"dokumentid":979952,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 619.pdf","versionsdato":"2022-03-30T17:53:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s619/svar/1869660/2551787.pdf","opdateringsdato":"2022-03-31T16:18:32.543","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":979952,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 619: Vil ministeren kommentere artiklen \u00bbAarhus vil dumpe bundfald ud for nabokommunes kyst\u00ab fra TV2 \u00d8stjylland og herunder redeg\u00f8re for ministerens tanker vedr\u00f8rende de nuv\u00e6rende regler om klapning?","dato":"2022-03-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-31T09:16:01","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u00bbAarhus vil dumpe bundfald ud for nabokommunes kyst\u00ab fra TV2 \u00d8stjylland og herunder redeg\u00f8re for ministerens tanker vedr\u00f8rende de nuv\u00e6rende regler om klapning?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":978145,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-31T09:16:36.04"
      },"id":1258046,"sagid":91648,"dokumentid":979952,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-31T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-31T09:16:36.04","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91681,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for sin holdning til ligel\u00f8n mellem k\u00f8nnene og problemerne hermed i Danmark, og hvad ministeren vil g\u00f8re for at komme uligel\u00f8nnen til livs?","titelkort":"Om ministerens holdning til ligel\u00f8n mellem k\u00f8nnene.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 632","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"632","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-31T09:40:45.473","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1718252,"dokumentid":979999,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 632.pdf","versionsdato":"2022-03-31T09:23:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s632/svar/1869717/2551895.pdf","opdateringsdato":"2022-03-31T09:40:47.193","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":979999,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 632: Vil ministeren redeg\u00f8re for sin holdning til ligel\u00f8n mellem k\u00f8nnene og problemerne hermed i Danmark, og hvad ministeren vil g\u00f8re for at komme uligel\u00f8nnen til livs?","dato":"2022-03-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-31T09:40:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for sin holdning til ligel\u00f8n mellem k\u00f8nnene og problemerne hermed i Danmark, og hvad ministeren vil g\u00f8re for at komme uligel\u00f8nnen til livs?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":978750,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-31T09:40:45.757"
      },"id":1258058,"sagid":91681,"dokumentid":979999,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-31T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-31T09:40:45.757","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91760,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvilken dialog der har v\u00e6ret mellem regeringen og de offentlige arbejdsgivere med henblik p\u00e5 at opfylde m\u00e5lene for antallet af l\u00e6repladser i 2025?","titelkort":"Om at opfylde m\u00e5lene for antallet af l\u00e6repladser i 2025.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 666","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"666","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-20T17:19:08.127","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen i B\u00f8rsen af 27. marts 2022 \u00bbDet offentlige svigter p\u00e5 m\u00e5l om l\u00e6repladser \u2013 private virksomheder leverer\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1718323,"dokumentid":980028,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvilken dialog der har v\u00e6ret mellem regeringen og de offentlige arbejdsgivere med henblik p\u00e5 at opfylde m\u00e5lene for antallet af l\u00e6repladser i 2025?","versionsdato":"2022-03-31T10:11:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s666/spm/2551968.pdf","opdateringsdato":"2022-03-31T16:02:09.793","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":980028,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvilken dialog der har v\u00e6ret mellem regeringen og de offentlige arbejdsgivere med henblik p\u00e5 at opfylde m\u00e5lene for antallet af l\u00e6repladser i 2025?","dato":"2022-03-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-31T10:13:32","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-31T10:13:50.963"
      },"id":1258075,"sagid":91760,"dokumentid":980028,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-31T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-31T10:13:50.963","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91765,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det tilfredsstillende, at Fyns Politis ledelse ikke lytter til politifolkene samt deres faglige forbund, nu de ikke tillader betjentene at b\u00e6re veste efter eget valg?","titelkort":"Om betjente der \u00f8nsker at b\u00e6re vest under deres arbejde.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 669","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"669","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-05T14:52:46.53","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1718432,"dokumentid":980068,"titel":"Finder ministeren det tilfredsstillende, at Fyns Politis ledelse ikke lytter til politifolkene samt deres faglige forbund, nu de ikke tillader betjentene at b\u00e6re veste efter eget valg?","versionsdato":"2022-03-31T11:03:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s669/spm/2552076.pdf","opdateringsdato":"2022-03-31T16:11:35.413","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":980068,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Finder ministeren det tilfredsstillende, at Fyns Politis ledelse ikke lytter til politifolkene samt deres faglige forbund, nu de ikke tillader betjentene at b\u00e6re veste efter eget valg?","dato":"2022-03-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-31T11:04:21","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-31T11:04:34.917"
      },"id":1258115,"sagid":91765,"dokumentid":980068,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-31T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-31T11:04:34.917","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91763,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens tanker vedr\u00f8rende status p\u00e5 Skatteudvalgets arbejdsgruppes arbejde om iv\u00e6rks\u00e6tteri, og vil ministeren indkalde til forhandlingerne, som ministeren har lovet?","titelkort":"Om iv\u00e6rks\u00e6tteri.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 667","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"667","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-05T14:49:41.86","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1718415,"dokumentid":980059,"titel":"Hvad er ministerens tanker vedr\u00f8rende status p\u00e5 Skatteudvalgets arbejdsgruppes arbejde om iv\u00e6rks\u00e6tteri, og vil ministeren indkalde til forhandlingerne, som ministeren har lovet?","versionsdato":"2022-03-31T10:55:56","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s667/spm/2552051.pdf","opdateringsdato":"2022-03-31T16:11:12.123","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":980059,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens tanker vedr\u00f8rende status p\u00e5 Skatteudvalgets arbejdsgruppes arbejde om iv\u00e6rks\u00e6tteri, og vil ministeren indkalde til forhandlingerne, som ministeren har lovet?","dato":"2022-03-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-31T11:05:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-31T11:05:32.64"
      },"id":1258116,"sagid":91763,"dokumentid":980059,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-31T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-31T11:05:32.64","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91764,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimelige arbejdsforhold, at betjente ikke selv kan/m\u00e5 v\u00e6lge, om de \u00f8nsker at b\u00e6re vest under deres arbejde, jf. artiklen \u201dBetjente frygter bandernes kugler \u2013 men m\u00e5 ikke g\u00e5 med vest: 'Min familie er fuldst\u00e6ndig uforst\u00e5ende'\u201d bragt p\u00e5 www.BT.dk den 26. marts 2022, og agter ministeren fremover at lade det v\u00e6re op til den lokale politiledelse at tr\u00e6ffe en s\u00e5dan beslutning?","titelkort":"Om betjente der \u00f8nsker at b\u00e6re vest under deres arbejde.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 668","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"668","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-05T14:50:49.667","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1718425,"dokumentid":980066,"titel":"Mener ministeren, at det er rimelige arbejdsforhold, at betjente ikke selv kan/m\u00e5 v\u00e6lge, om de \u00f8nsker at b\u00e6re vest under deres arbejde, jf. artiklen \u201dBetjente frygter bandernes kugler \u2013 men m\u00e5 ikke g\u00e5 med vest: 'Min familie er fuldst\u00e6ndig uforst\u00e5ende'\u201d bragt p\u00e5 www.BT.dk den 26. marts 2022, og agter ministeren fremover at lade det v\u00e6re op til den lokale politiledelse at tr\u00e6ffe en s\u00e5dan beslutning?","versionsdato":"2022-03-31T11:01:58","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s668/spm/2552071.pdf","opdateringsdato":"2022-03-31T16:11:24.007","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":980066,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er rimelige arbejdsforhold, at betjente ikke selv kan/m\u00e5 v\u00e6lge, om de \u00f8nsker at b\u00e6re vest under deres arbejde, jf. artiklen \u201dBetjente frygter bandernes kugler \u2013 men m\u00e5 ikke g\u00e5 med vest: 'Min familie er fuldst\u00e6ndig uforst\u00e5ende'\u201d bragt p\u00e5 www.BT.dk den 26. marts 2022, og agter ministeren fremover at lade det v\u00e6re op til den lokale politiledelse at tr\u00e6ffe en s\u00e5dan beslutning?","dato":"2022-03-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-31T11:05:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-31T11:06:00.383"
      },"id":1258118,"sagid":91764,"dokumentid":980066,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-31T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-31T11:06:00.383","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91712,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"I lyset af, at internationale valgobservat\u00f8rer ved kommunal- og regionsvalget har kritiseret, at opstillede kandidater deltager i valghandlingen, bl.a. ved at udlevere stemmesedler til v\u00e6lgerne, vil ministeren s\u00e5 tage initiativ til at f\u00f8lge valgobservat\u00f8rernes anbefalinger om, at opstillede kandidater ikke b\u00f8r deltage i valghandlingen?","titelkort":"Om at opstillede kandidater deltager i valghandlingen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 652","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"652","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-03-31T13:54:17.213","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1718583,"dokumentid":980138,"titel":"Svar p\u00e5 S 652.docx","versionsdato":"2022-03-31T13:33:36","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s652/svar/1869923/2552231.pdf","opdateringsdato":"2022-03-31T13:54:17.23","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1718584,"dokumentid":980138,"titel":"Bilag 1 - Svar p\u00e5 S 600.pdf","versionsdato":"2022-03-31T13:33:36","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s652/svar/1869923/2552232.pdf","opdateringsdato":"2022-03-31T13:54:17.23","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":980138,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 652: I lyset af, at internationale valgobservat\u00f8rer ved kommunal- og regionsvalget har kritiseret, at opstillede kandidater deltager i valghandlingen, bl.a. ved at udlevere stemmesedler til v\u00e6lgerne, vil ministeren s\u00e5 tage initiativ til at f\u00f8lge valgobservat\u00f8rernes anbefalinger om, at opstillede kandidater ikke b\u00f8r deltage i valghandlingen?","dato":"2022-03-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-31T13:53:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"I lyset af, at internationale valgobservat\u00f8rer ved kommunal- og regionsvalget har kritiseret, at opstillede kandidater deltager i valghandlingen, bl.a. ved at udlevere stemmesedler til v\u00e6lgerne, vil ministeren s\u00e5 tage initiativ til at f\u00f8lge valgobservat\u00f8rernes anbefalinger om, at opstillede kandidater ikke b\u00f8r deltage i valghandlingen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":979218,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-31T13:54:17.23"
      },"id":1258174,"sagid":91712,"dokumentid":980138,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-31T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-31T13:54:17.23","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91666,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil regeringen tage initiativ til boykot af russisk olie ved at indf\u00f8re et nationalt stop for indf\u00f8rsel af russisk olie?","titelkort":"Om initiativ til boykot af russisk olie.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 626","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"626","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-01T15:25:22.347","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1718615,"dokumentid":980154,"titel":"S 626 besvarelse.pdf","versionsdato":"2022-03-31T14:18:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s626/svar/1869952/2552264.pdf","opdateringsdato":"2022-03-31T14:27:47.84","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":980154,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 626: Vil regeringen tage initiativ til boykot af russisk olie ved at indf\u00f8re et nationalt stop for indf\u00f8rsel af russisk olie?","dato":"2022-03-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-31T14:27:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil regeringen tage initiativ til boykot af russisk olie ved at indf\u00f8re et nationalt stop for indf\u00f8rsel af russisk olie?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":978429,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-31T14:27:47.84"
      },"id":1258186,"sagid":91666,"dokumentid":980154,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-31T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-31T14:27:47.84","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91770,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at det angiveligt ikke er muligt at f\u00e5 indsigt i, om der er indkommet provenu for de af skattemyndighederne udsendte opkr\u00e6vninger i sager om k\u00e6desvig, hvidvask m.v. for hhv. 1,5 mia. kr., 270 mio. kr. samt 2,0 mia. kr.?","titelkort":"Om at f\u00e5 indsigt i, om der er indkommet provenu for de af skattemyndighederne udsendte opkr\u00e6vninger i sager om k\u00e6desvig, hvidvask m.v.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 670","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"670","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-06T16:48:42.05","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til Skattestyrelsens meddelelser \u00bbKontrolindsats mod k\u00e6desvig resulterer i skatteopkr\u00e6vninger for 3,7 mia.\u00ab (marts 2021) samt tilsvarende fra september 2021 (1,5 mia.) og oktober 2021 (270 mio.).","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1718737,"dokumentid":980209,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at det angiveligt ikke er muligt at f\u00e5 indsigt i, om der er indkommet provenu for de af skattemyndighederne udsendte opkr\u00e6vninger i sager om k\u00e6desvig, hvidvask m.v. for hhv. 1,5 mia. kr., 270 mio. kr. samt 2,0 mia. kr.?","versionsdato":"2022-03-31T15:25:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s670/spm/2552386.pdf","opdateringsdato":"2022-03-31T16:16:36.903","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":980209,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at det angiveligt ikke er muligt at f\u00e5 indsigt i, om der er indkommet provenu for de af skattemyndighederne udsendte opkr\u00e6vninger i sager om k\u00e6desvig, hvidvask m.v. for hhv. 1,5 mia. kr., 270 mio. kr. samt 2,0 mia. kr.?","dato":"2022-03-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-03-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-03-31T15:26:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-03-31T15:26:56.183"
      },"id":1258243,"sagid":91770,"dokumentid":980209,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-03-31T00:00:00","opdateringsdato":"2022-03-31T15:26:56.183","rolleid":4
    }
  ],"odata.nextLink":"https://oda.ft.dk/api/SagDokument?$expand=Sag%2CDokument%2FFil&$filter=Sag%2Ftypeid%20eq%2010%20and%20Dokument%2Fdato%20ge%20datetime%272022-01-01T00%3A00%3A00%27&$orderby=Dokument%2Fdato&$inlinecount=allpages&$skip=500"
}