{
  "odata.metadata":"https://oda.ft.dk/api/$metadata#SagDokument","odata.count":"4545","value":[
    {
      "Sag":{
        "id":95003,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at udl\u00e6ndinge d\u00f8mt for tyveri, indbrudstyveri, ulovlig omgang med hittegods, undersl\u00e6b, bedrageri, databedrageri, mandatsvig, afpresning, \u00e5ger, skyldnersvig, h\u00e6rv\u00e6rk, hvidvask, narkok\u00f8rsel med eksempelvis THC eller amfetamin i blodet, p\u00e5k\u00f8rsel for r\u00f8dt lys af en cyklist i et fodg\u00e6ngerfelt, ulovlig besiddelse af knive, kastestjerner, kasteknive, kaste\u00f8kser, k\u00e5rdestokke, blankv\u00e5ben, slag- og st\u00f8dv\u00e5ben, herunder knojern, totenschl\u00e6gere og gummiknipler, ammunition til skydev\u00e5ben, henkastelse af affald i naturen eller udl\u00e6ndinge, som n\u00e6gter at oplyse deres navn, adresse og f\u00f8dselsdato til politiet, p\u00e5 trods heraf alligevel godt kan optages p\u00e5 lovforslag om indf\u00f8dsrets meddelelse uden nogen former for karenstid, og uden at deres sager p\u00e5 noget tidspunkt forel\u00e6gges for Indf\u00f8dsretsudvalget?","titelkort":"Om at d\u00f8mte udl\u00e6ndinge kan optages p\u00e5 lovforslag om indf\u00f8dsrets meddelelse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 514","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"514","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-24T13:04:50.483","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til, at en lang r\u00e6kke former for kriminalitet ikke p\u00e5 nuv\u00e6rende tidspunkt medf\u00f8rer karensperiode eller forel\u00e6ggelse for Indf\u00f8dsretsudvalget efter bilag 2 i cirkul\u00e6reskrivelse om naturalisation, herunder f.eks. b\u00f8der under 3.000 kr. for bl.a. tyveri, indbrudstyveri og undersl\u00e6b, h\u00e6rv\u00e6rk ved overtr\u00e6delse af straffelovens \u00a7 291, stk. 1, eller hvidvask ved overtr\u00e6delse af straffelovens \u00a7 290 a, stk. 1.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1857400,"dokumentid":1034376,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at udl\u00e6ndinge d\u00f8mt for tyveri, indbrudstyveri, ulovlig omgang med hittegods, undersl\u00e6b, bedrageri, databedrageri, mandatsvig, afpresning, \u00e5ger, skyldnersvig, h\u00e6rv\u00e6rk, hvidvask, narkok\u00f8rsel med eksempelvis THC eller amfetamin i blodet, p\u00e5k\u00f8rsel for r\u00f8dt lys af en cyklist i et fodg\u00e6ngerfelt, ulovlig besiddelse af knive, kastestjerner, kasteknive, kaste\u00f8kser, k\u00e5rdestokke, blankv\u00e5ben, slag- og st\u00f8dv\u00e5ben, herunder knojern, totenschl\u00e6gere og gummiknipler, ammunition til skydev\u00e5ben, henkastelse af affald i naturen eller udl\u00e6ndinge, som n\u00e6gter at oplyse deres navn, adresse og f\u00f8dselsdato til politiet, p\u00e5 trods heraf alligevel godt kan optages p\u00e5 lovforslag om indf\u00f8dsrets meddelelse uden nogen former for karenstid, og uden at deres sager p\u00e5 noget tidspunkt forel\u00e6gges for Indf\u00f8dsretsudvalget?","versionsdato":"2023-04-20T11:49:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s514/spm/2693562.pdf","opdateringsdato":"2023-04-21T00:01:22.68","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1034376,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at udl\u00e6ndinge d\u00f8mt for tyveri, indbrudstyveri, ulovlig omgang med hittegods, undersl\u00e6b, bedrageri, databedrageri, mandatsvig, afpresning, \u00e5ger, skyldnersvig, h\u00e6rv\u00e6rk, hvidvask, narkok\u00f8rsel med eksempelvis THC eller amfetamin i blodet, p\u00e5k\u00f8rsel for r\u00f8dt lys af en cyklist i et fodg\u00e6ngerfelt, ulovlig besiddelse af knive, kastestjerner, kasteknive, kaste\u00f8kser, k\u00e5rdestokke, blankv\u00e5ben, slag- og st\u00f8dv\u00e5ben, herunder knojern, totenschl\u00e6gere og gummiknipler, ammunition til skydev\u00e5ben, henkastelse af affald i naturen eller udl\u00e6ndinge, som n\u00e6gter at oplyse deres navn, adresse og f\u00f8dselsdato til politiet, p\u00e5 trods heraf alligevel godt kan optages p\u00e5 lovforslag om indf\u00f8dsrets meddelelse uden nogen former for karenstid, og uden at deres sager p\u00e5 noget tidspunkt forel\u00e6gges for Indf\u00f8dsretsudvalget?","dato":"2023-04-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-20T11:59:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-20T11:59:43.083"
      },"id":1320194,"sagid":95003,"dokumentid":1034376,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-20T11:59:43.083","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95005,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at udl\u00e6ndinge, der id\u00f8mmes en betinget f\u00e6ngselsstraf for kriminalitet, der m\u00e5 tolkes som en form for advarsel om f\u00e6ngsel, ikke samtidig kan tildeles en advarsel om udvisning i samme henseende pga. de nuv\u00e6rende regler i udl\u00e6ndingeloven, der alene hjemler advarsel om udvisning ved ubetinget f\u00e6ngselsstraf?","titelkort":"Om at udl\u00e6ndinge, der id\u00f8mmes en betinget f\u00e6ngselsstraf, ikke kan tildeles en advarsel om udvisning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 515","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"515","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-28T08:35:54.357","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til Retten i Holb\u00e6ks dom i SS 60-3137/2021 af 17. december 2021, hvor en syrisk flygtning, der var bosiddende i F\u00e5revejle Stationsby, slap med bare 40 dages betinget f\u00e6ngsel for et voldeligt overfald beg\u00e5et om eftermiddagen den 24. september 2021 ved Asn\u00e6scentret, hvor den forurettede blev v\u00e6ltet ned p\u00e5 jorden, tildelt flere slag og spark p\u00e5 kroppen og i ansigtet samt sparket p\u00e5, mens han l\u00e5 ned, hvor der ikke var hjemmel til advarsel om udvisning. Endvidere henvises til Retten i Koldings dom i SS 2-8202/2021 af 20. december 2021, hvor en syrisk flygtning blev id\u00f8mt 20 dages betinget f\u00e6ngsel uden advarsel om udvisning for et overfald beg\u00e5et ud for Eskes Bier Bar i Vejle, hvor den forurettede efter midnat den 21. august 2021 blev sl\u00e5et med et knytn\u00e6veslag i ansigtet, samt Retten i S\u00f8nderborgs dom i SS 1-5637/2022 af 5. oktober 2022, hvor en syrisk flygtning blev id\u00f8mt 60 dages betinget f\u00e6ngsel for et overfald beg\u00e5et mod en tilf\u00e6ldig dansk efterskoleelev, der havde v\u00e6ret i Kvickly, p\u00e5 et stisystem i Nordborg om eftermiddagen den 18. marts 2022, hvori der grundet den betingede straf ikke var hjemmel i udl\u00e6ndingeloven til at tildele den syriske overfaldsmand en advarsel om udvisning.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1857427,"dokumentid":1034383,"titel":"Hvad mener ministeren om, at udl\u00e6ndinge, der id\u00f8mmes en betinget f\u00e6ngselsstraf for kriminalitet, der m\u00e5 tolkes som en form for advarsel om f\u00e6ngsel, ikke samtidig kan tildeles en advarsel om udvisning i samme henseende pga. de nuv\u00e6rende regler i udl\u00e6ndingeloven, der alene hjemler advarsel om udvisning ved ubetinget f\u00e6ngselsstraf?","versionsdato":"2023-04-20T11:58:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s515/spm/2693586.pdf","opdateringsdato":"2023-04-21T00:01:22.633","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1034383,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at udl\u00e6ndinge, der id\u00f8mmes en betinget f\u00e6ngselsstraf for kriminalitet, der m\u00e5 tolkes som en form for advarsel om f\u00e6ngsel, ikke samtidig kan tildeles en advarsel om udvisning i samme henseende pga. de nuv\u00e6rende regler i udl\u00e6ndingeloven, der alene hjemler advarsel om udvisning ved ubetinget f\u00e6ngselsstraf?","dato":"2023-04-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-20T11:59:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-20T11:59:57.92"
      },"id":1320195,"sagid":95005,"dokumentid":1034383,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-20T11:59:57.92","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95006,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad t\u00e6nker ministeren om det meget h\u00f8je pres af migranter, der er ved Middelhavet, og har regeringen planer om at tage situationen alvorligt og stoppe den migrantkrise, som igen er under opsejling, f\u00f8r det er for sent?","titelkort":"Om det meget h\u00f8je pres af migranter, der er ved Middelhavet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 516","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"516","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-26T15:55:23.713","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1857485,"dokumentid":1034413,"titel":"Hvad t\u00e6nker ministeren om det meget h\u00f8je pres af migranter, der er ved Middelhavet, og har regeringen planer om at tage situationen alvorligt og stoppe den migrantkrise, som igen er under opsejling, f\u00f8r det er for sent?","versionsdato":"2023-04-20T13:23:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s516/spm/2693649.pdf","opdateringsdato":"2023-04-21T00:01:26.49","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1034413,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad t\u00e6nker ministeren om det meget h\u00f8je pres af migranter, der er ved Middelhavet, og har regeringen planer om at tage situationen alvorligt og stoppe den migrantkrise, som igen er under opsejling, f\u00f8r det er for sent?","dato":"2023-04-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-20T13:24:41","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-20T13:24:52.277"
      },"id":1320221,"sagid":95006,"dokumentid":1034413,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-20T13:24:52.277","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95008,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren bekendt med, at det offentlige i op mod halvdelen af tilf\u00e6ldene, hvor det offentlige indk\u00f8ber services eller produkter af det private erhvervsliv, ikke betaler de fremsendte fakturaer til tiden, og i bekr\u00e6ftende fald, hvad p\u00e5t\u00e6nker ministeren da at g\u00f8re for at bedre situationen?","titelkort":"Om at det offentlige ikke betaler fremsendte fakturaer til tiden.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 517","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"517","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-02T20:58:29.637","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let grunder i bekymring fra Alternativets erhvervsordf\u00f8rer efter l\u00e6sning af et indl\u00e6g og analyse fra Visma dinero, der viser, at kun 67,2 pct. af de fakturaer, som fremsendes med virksomhedens regnskabssystem til det offentlige, betales inden for tidsfristen p\u00e5 30 dage, jf. artikel p\u00e5 Visma dinero.dk:  Det offentlige overskrider reglerne \u2013 betaler regningerne for sent, jf. Link: http://dinero.dk/om-os/presse/det-offentlige-overskrider-reglerne-betaler-regningerne-for-sent/.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1857601,"dokumentid":1034464,"titel":"Er ministeren bekendt med, at det offentlige i op mod halvdelen af tilf\u00e6ldene, hvor det offentlige indk\u00f8ber services eller produkter af det private erhvervsliv, ikke betaler de fremsendte fakturaer til tiden, og i bekr\u00e6ftende fald, hvad p\u00e5t\u00e6nker ministeren da at g\u00f8re for at bedre situationen?","versionsdato":"2023-04-24T10:09:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s517/spm/2693767.pdf","opdateringsdato":"2023-04-24T10:10:11.057","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1034464,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren bekendt med, at det offentlige i op mod halvdelen af tilf\u00e6ldene, hvor det offentlige indk\u00f8ber services eller produkter af det private erhvervsliv, ikke betaler de fremsendte fakturaer til tiden, og i bekr\u00e6ftende fald, hvad p\u00e5t\u00e6nker ministeren da at g\u00f8re for at bedre situationen?","dato":"2023-04-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-20T14:28:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-20T14:28:23.537"
      },"id":1320273,"sagid":95008,"dokumentid":1034464,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-20T14:28:23.537","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95010,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at iv\u00e6rks\u00e6tte en uvildig unders\u00f8gelse af adoptionssystemet i Danmark i forbindelse med international adoption, som foresl\u00e5et af Danish Korean Rights Group (DKRG), \u00f8nsker ministeren at f\u00f8lge FNs opfordring af 22. september 2022 til alle afsender- og modtagerlande om at foretage uafh\u00e6ngige unders\u00f8gelser af ulovlige adoptioner, og hvordan ser ministeren perspektiverne for en uvildig unders\u00f8gelse af adoptionsomr\u00e5det?","titelkort":"Om at iv\u00e6rks\u00e6tte en uvildig unders\u00f8gelse af adoptionssystemet i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 518","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"518","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-28T08:35:21.933","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Danish Korean Rights Group (DKRG) har argumenteret for behovet for en uvildig unders\u00f8gelse af adoptionssystemet i Danmark i forbindelse med international adoption udf\u00f8rt uafh\u00e6ngigt af de offentlige instanser og private akt\u00f8rer, som gennem tiden har ber\u00f8rt adoptionsomr\u00e5det. Form\u00e5let b\u00f8r v\u00e6re en afd\u00e6kning af eventuelle uregelm\u00e6ssigheder og ulovligheder i adoptionsformidlingen til Danmark fra alle afsenderlande, siden de internationale adoptioner begyndte i 1950\u2019erne og frem til i dag. DKRG baserer sig p\u00e5 FNs udtalelse fra den 22. september 2022, hvori FN opfordrer alle afsender- og modtagerlande til at foretage uafh\u00e6ngige unders\u00f8gelser af ulovlig adoption. \nNorge og Sverige, som Danmark s\u00e6dvanligvis sammenholdes med, har nedsat uvildige unders\u00f8gelsesenheder. Frankrig har p\u00e5begyndt en uvildig unders\u00f8gelse, i Belgien er den under planl\u00e6gning, og Holland konkluderede deres i 2020. Selv mindre modtagerlande som Schweiz er i gang. \nEn s\u00e5dan unders\u00f8gelse skal udarbejdes p\u00e5 uafh\u00e6ngigt og neutralt grundlag. Hidtil er det den tilsynsf\u00f8rende myndighed, der har foretaget redeg\u00f8relser for adoptionsformidling til Danmark. Den tilsynsf\u00f8rende myndighed er ikke uafh\u00e6ngig, is\u00e6r som unders\u00f8ger af eget tilsyn, som burde medtages i en tilbundsg\u00e5ende unders\u00f8gelse. Uvildigheden er yderst vigtigt for de adopterede og deres familiers tillid til resultaterne af en unders\u00f8gelse. Potentielle ofre for alvorlige ulovligheder og kr\u00e6nkelser af menneskerettigheder har krav p\u00e5 en seri\u00f8s og grundig afd\u00e6kning af praksis p\u00e5 adoptionsomr\u00e5det. Den har vidtr\u00e6kkende konsekvenser den dag i dag, n\u00e5r voksne adopterede, if\u00f8lge DKRG, i m\u00f8det med deres biologiske familie finder ud af, at de er adopteret p\u00e5 ulovligt grundlag, eller n\u00e5r de bliver n\u00e6gtet adgang til sande baggrundsoplysninger.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1857613,"dokumentid":1034471,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at iv\u00e6rks\u00e6tte en uvildig unders\u00f8gelse af adoptionssystemet i Danmark i forbindelse med international adoption, som foresl\u00e5et af Danish Korean Rights Group (DKRG), \u00f8nsker ministeren at f\u00f8lge FNs opfordring af 22. september 2022 til alle afsender- og modtagerlande om at foretage uafh\u00e6ngige unders\u00f8gelser af ulovlige adoptioner, og hvordan ser ministeren perspektiverne for en uvildig unders\u00f8gelse af adoptionsomr\u00e5det?","versionsdato":"2023-04-20T14:44:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s518/spm/2693777.pdf","opdateringsdato":"2023-04-21T00:01:25.773","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1034471,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til at iv\u00e6rks\u00e6tte en uvildig unders\u00f8gelse af adoptionssystemet i Danmark i forbindelse med international adoption, som foresl\u00e5et af Danish Korean Rights Group (DKRG), \u00f8nsker ministeren at f\u00f8lge FNs opfordring af 22. september 2022 til alle afsender- og modtagerlande om at foretage uafh\u00e6ngige unders\u00f8gelser af ulovlige adoptioner, og hvordan ser ministeren perspektiverne for en uvildig unders\u00f8gelse af adoptionsomr\u00e5det?","dato":"2023-04-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-20T14:45:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-20T14:46:07.077"
      },"id":1320282,"sagid":95010,"dokumentid":1034471,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-20T14:46:07.077","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94948,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for sin holdning til censur af kunst, herunder litteratur, og vil ministeren endvidere oplyse, om ministeren er bekymret for en mulig stigning i antallet af hjemmeproducerede tryksager, samizdat, i takt med stigningen i censur?\n \n","titelkort":"Om censur af kunst.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 499","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"499","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-20T14:47:59.22","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbRacereferencer bliver fjernet fra James Bond-romaner\u00ab af 26. februar 2023 p\u00e5 DR\u2019s hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1857612,"dokumentid":1034473,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S499.docx","versionsdato":"2023-04-20T14:44:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s499/svar/1949941/2693779.pdf","opdateringsdato":"2023-04-21T00:01:26.773","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1034473,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 499: Vil ministeren redeg\u00f8re for sin holdning til censur af kunst, herunder litteratur, og vil ministeren endvidere oplyse, om ministeren er bekymret for en mulig stigning i antallet af hjemmeproducerede tryksager, samizdat, i takt med stigningen i censur?\n \n","dato":"2023-04-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-20T14:47:22","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for sin holdning til censur af kunst, herunder litteratur, og vil ministeren endvidere oplyse, om ministeren er bekymret for en mulig stigning i antallet af hjemmeproducerede tryksager, samizdat, i takt med stigningen i censur?\n \n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1033587,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-20T14:47:33.847"
      },"id":1320283,"sagid":94948,"dokumentid":1034473,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-20T14:47:33.847","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95011,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan mener ministeren, at man uden en national definition, i form af en officiel fattigdomsgr\u00e6nse, kan se hvorvidt Danmark lever op til FN\u2019s f\u00f8rste verdensm\u00e5l om at halvere fattigdommen inden 2030?","titelkort":"Om hvorvidt Danmark lever op til FN\u2019s verdensm\u00e5l om at halvere fattigdommen inden 2030.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 519","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"519","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-28T08:34:22.58","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Danmark har forpligtet sig til at afskaffe fattigdommen ved at underskrive FN\u2019s verdensm\u00e5l i 2015. Det f\u00f8rste verdensm\u00e5l er afskaffelse af alle former for fattigdom. Forpligtelsen g\u00e5r konkret ud p\u00e5, at andelen af mennesker, som lever i fattigdom, skal halveres inden 2030 i henhold til nationale definitioner. Danmark har siden 2015 ikke haft en national standard for fattigdom. I 2015 afskaffede dav\u00e6rende Venstreregering nemlig Danmarks nationale definition af fattigdommen i form af den officielle fattigdomsgr\u00e6nse. Ministeren oplyste den 19. april 2023 i Folketinget, som svar p\u00e5 undertegnedes sp\u00f8rgsm\u00e5l, at regeringen ingen planer har om at genindf\u00f8re en fattigdomsgr\u00e6nse. Hvordan kan man se, om noget er blevet halveret eller ej uden en m\u00e5lestok.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1857629,"dokumentid":1034479,"titel":"Hvordan mener ministeren, at man uden en national definition, i form af en officiel fattigdomsgr\u00e6nse, kan se hvorvidt Danmark lever op til FN\u2019s f\u00f8rste verdensm\u00e5l om at halvere fattigdommen inden 2030?","versionsdato":"2023-04-20T15:21:36","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s519/spm/2693797.pdf","opdateringsdato":"2023-04-21T00:01:26.443","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1034479,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan mener ministeren, at man uden en national definition, i form af en officiel fattigdomsgr\u00e6nse, kan se hvorvidt Danmark lever op til FN\u2019s f\u00f8rste verdensm\u00e5l om at halvere fattigdommen inden 2030?","dato":"2023-04-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-20T15:22:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-20T15:22:22.433"
      },"id":1320293,"sagid":95011,"dokumentid":1034479,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-20T15:22:22.433","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94949,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Ville ministeren med god samvittighed kunne yde tilskud til kunst, eksempelvis et teaterstykke, med afs\u00e6t i det 20. \u00e5rhundredets bedste danske roman, Kongens Fald af Johannes V. Jensen, vel vidende, at denne indeholder op til flere seksuelt problematiske relationer for ikke at n\u00e6vne de blodige begivenheder i Stockholm?\n \n","titelkort":"Om at kunne yde tilskud til kunst.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 500","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"500","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-20T15:25:32.63","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1857618,"dokumentid":1034476,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 500.docx","versionsdato":"2023-04-20T14:59:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s500/svar/1949944/2693785.pdf","opdateringsdato":"2023-04-20T15:25:22.33","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1034476,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 500: Ville ministeren med god samvittighed kunne yde tilskud til kunst, eksempelvis et teaterstykke, med afs\u00e6t i det 20. \u00e5rhundredets bedste danske roman, Kongens Fald af Johannes V. Jensen, vel vidende, at denne indeholder op til flere seksuelt problematiske relationer for ikke at n\u00e6vne de blodige begivenheder i Stockholm?\n \n","dato":"2023-04-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-20T15:25:06","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Ville ministeren med god samvittighed kunne yde tilskud til kunst, eksempelvis et teaterstykke, med afs\u00e6t i det 20. \u00e5rhundredets bedste danske roman, Kongens Fald af Johannes V. Jensen, vel vidende, at denne indeholder op til flere seksuelt problematiske relationer for ikke at n\u00e6vne de blodige begivenheder i Stockholm?\n \n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1033590,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-20T15:25:18.063"
      },"id":1320294,"sagid":94949,"dokumentid":1034476,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-20T15:25:18.063","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95013,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Mener ministeren, at der b\u00f8r ses p\u00e5, om kapaciteten p\u00e5 de offentlige, tv\u00e6rfaglige smertecentre- og klinikker samt p\u00e5 centre for funktionelle lidelser er tilstr\u00e6kkelig set i forhold til behovet for behandling af kroniske smertesygdomme, herunder ogs\u00e5 set i forhold til hvordan kapaciteten er i forskellige dele af landet?","titelkort":"Om kapaciteten p\u00e5 de offentlige, tv\u00e6rfaglige smertecentre- og klinikker.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 520","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"520","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-21T11:19:42.97","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til, at det af \u00bbMit sygehusvalg\u00ab p\u00e5 www.esundhed.dk fremg\u00e5r, at ventetiderne til en r\u00e6kke \noffentlige, tv\u00e6rfaglige smertecentre- og klinikker v\u00e6sentligt overstiger 30 dage. Tilsvarende oplyses ved telefoniske henvendelser til en r\u00e6kke centre for funktionelle lidelser, at ventetiderne betydeligt overstiger 30 dage.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1857703,"dokumentid":1034501,"titel":"Mener ministeren, at der b\u00f8r ses p\u00e5, om kapaciteten p\u00e5 de offentlige, tv\u00e6rfaglige smertecentre- og klinikker samt p\u00e5 centre for funktionelle lidelser er tilstr\u00e6kkelig set i forhold til behovet for behandling af kroniske smertesygdomme, herunder ogs\u00e5 set i forhold til hvordan kapaciteten er i forskellige dele af landet?","versionsdato":"2023-04-20T16:15:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s520/spm/2693871.pdf","opdateringsdato":"2023-04-21T00:01:26.6","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1034501,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at der b\u00f8r ses p\u00e5, om kapaciteten p\u00e5 de offentlige, tv\u00e6rfaglige smertecentre- og klinikker samt p\u00e5 centre for funktionelle lidelser er tilstr\u00e6kkelig set i forhold til behovet for behandling af kroniske smertesygdomme, herunder ogs\u00e5 set i forhold til hvordan kapaciteten er i forskellige dele af landet?","dato":"2023-04-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-20T16:19:23","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-20T16:19:35.367"
      },"id":1320302,"sagid":95013,"dokumentid":1034501,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-20T16:19:35.367","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95014,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Mener ministeren, at det vil v\u00e6re en god id\u00e9 at fastholde de nuv\u00e6rende muligheder for at registrere fibromyalgi i det danske klassifikationssystem over sygdomme, s\u00e5 fibromyalgi kan identificeres i klassifikationssystemet, hvorved det er muligt at f\u00e5 registerdata om fibromyalgi til brug for bl.a. forskning i fibromyalgi?","titelkort":"Om at registrere fibromyalgi i det danske klassifikationssystem over sygdomme.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 521","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"521","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-20T16:18:59.533","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1857711,"dokumentid":1034505,"titel":"Mener ministeren, at det vil v\u00e6re en god id\u00e9 at fastholde de nuv\u00e6rende muligheder for at registrere fibromyalgi i det danske klassifikationssystem over sygdomme, s\u00e5 fibromyalgi kan identificeres i klassifikationssystemet, hvorved det er muligt at f\u00e5 registerdata om fibromyalgi til brug for bl.a. forskning i fibromyalgi?","versionsdato":"2023-04-20T16:18:39","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s521/spm/2693879.pdf","opdateringsdato":"2023-04-21T00:01:26.177","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1034505,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det vil v\u00e6re en god id\u00e9 at fastholde de nuv\u00e6rende muligheder for at registrere fibromyalgi i det danske klassifikationssystem over sygdomme, s\u00e5 fibromyalgi kan identificeres i klassifikationssystemet, hvorved det er muligt at f\u00e5 registerdata om fibromyalgi til brug for bl.a. forskning i fibromyalgi?","dato":"2023-04-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-20T16:19:39","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-20T16:19:50.987"
      },"id":1320303,"sagid":95014,"dokumentid":1034505,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-20T16:19:50.987","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94923,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det problematisk, at lovgivningen om opholdstilladelser de facto er sat ud af drift grundet lange sagsbehandlingstider, og hvad agter ministeren at g\u00f8re ved problematikken vedr\u00f8rende det f\u00e5tal af syrere, der f\u00e5r inddraget eller n\u00e6gtet forl\u00e6ngelse af deres opholdstilladelse i Danmark, jf. artiklen \u00bbMarkant fald: Kun f\u00e5 syrere mister nu opholdstilladelsen i Danmark\u00ab bragt i Berlingske den 12. april 2023?","titelkort":"Om at lovgivningen om opholdstilladelser de facto er sat ud af drift grundet lange sagsbehandlingstider.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 484","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"484","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-10T17:10:52.01","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1857906,"dokumentid":1034596,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 484.pdf","versionsdato":"2023-04-20T22:14:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s484/svar/1950100/2694076.pdf","opdateringsdato":"2023-04-21T08:01:28.097","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1034596,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 484: Finder ministeren det problematisk, at lovgivningen om opholdstilladelser de facto er sat ud af drift grundet lange sagsbehandlingstider, og hvad agter ministeren at g\u00f8re ved problematikken vedr\u00f8rende det f\u00e5tal af syrere, der f\u00e5r inddraget eller n\u00e6gtet forl\u00e6ngelse af deres opholdstilladelse i Danmark, jf. artiklen \u00bbMarkant fald: Kun f\u00e5 syrere mister nu opholdstilladelsen i Danmark\u00ab bragt i Berlingske den 12. april 2023?","dato":"2023-04-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-21T08:01:16","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Finder ministeren det problematisk, at lovgivningen om opholdstilladelser de facto er sat ud af drift grundet lange sagsbehandlingstider, og hvad agter ministeren at g\u00f8re ved problematikken vedr\u00f8rende det f\u00e5tal af syrere, der f\u00e5r inddraget eller n\u00e6gtet forl\u00e6ngelse af deres opholdstilladelse i Danmark, jf. artiklen \u00bbMarkant fald: Kun f\u00e5 syrere mister nu opholdstilladelsen i Danmark\u00ab bragt i Berlingske den 12. april 2023?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1032966,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-21T08:01:28.097"
      },"id":1320383,"sagid":94923,"dokumentid":1034596,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-21T08:01:28.097","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95002,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan mener regeringen at et dansk landbrug skal se ud?","titelkort":"Om hvordan et dansk landbrug skal se ud.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 513","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"513","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-26T15:55:23.407","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let er stillet p\u00e5 baggrund af den seneste tids debat om Vurderingsstyrelsens kategorisering af landbrug i vurderingsloven.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1857367,"dokumentid":1034361,"titel":"Hvordan mener regeringen, at et dansk landbrug skal se ud?","versionsdato":"2023-04-20T10:58:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s513/spm/2693528.pdf","opdateringsdato":"2023-04-25T09:16:11.437","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1034361,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan mener regeringen at et dansk landbrug skal se ud?","dato":"2023-04-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-20T10:59:23","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-25T09:16:06.177"
      },"id":1321089,"sagid":95002,"dokumentid":1034361,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-25T09:16:06.177","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95016,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at Forsvaret b\u00f8r varetage andre samfundsopgaver end forsvaret af Danmark og danske interesser i bred forstand, s\u00e5som aflastning af f\u00e6ngselsv\u00e6senet og sociale opgaver?","titelkort":"Om Forsvaret.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 523","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"523","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-26T15:55:09.863","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1857987,"dokumentid":1034625,"titel":"Mener ministeren, at Forsvaret b\u00f8r varetage andre samfundsopgaver end forsvaret af Danmark og danske interesser i bred forstand, s\u00e5som aflastning af f\u00e6ngselsv\u00e6senet og sociale opgaver?","versionsdato":"2023-04-21T10:18:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s523/spm/2694158.pdf","opdateringsdato":"2023-04-21T16:00:57.823","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1034625,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at Forsvaret b\u00f8r varetage andre samfundsopgaver end forsvaret af Danmark og danske interesser i bred forstand, s\u00e5som aflastning af f\u00e6ngselsv\u00e6senet og sociale opgaver?","dato":"2023-04-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-21T10:18:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-21T10:19:05.213"
      },"id":1320422,"sagid":95016,"dokumentid":1034625,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-21T10:19:05.213","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95018,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"I lyset af de diagnostiske v\u00e6rkt\u00f8jer, der er til r\u00e5dighed, n\u00e5r man skal diagnosticere b\u00f8rn med k\u00f8nsdysfori, kan ministeren da garantere, at der er sikkerhed i udredningen og diagnosticeringen af de b\u00f8rn, der f\u00e5r skadelige stop- og krydshormoner?","titelkort":"Om b\u00f8rn med k\u00f8nsdysfori.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 525","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"525","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-26T15:55:10.347","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1857992,"dokumentid":1034628,"titel":"I lyset af de diagnostiske v\u00e6rkt\u00f8jer, der er til r\u00e5dighed, n\u00e5r man skal diagnosticere b\u00f8rn med k\u00f8nsdysfori, kan ministeren da garantere, at der er sikkerhed i udredningen og diagnosticeringen af de b\u00f8rn, der f\u00e5r skadelige stop- og krydshormoner?","versionsdato":"2023-04-21T10:25:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s525/spm/2694163.pdf","opdateringsdato":"2023-04-21T16:00:57.967","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1034628,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"I lyset af de diagnostiske v\u00e6rkt\u00f8jer, der er til r\u00e5dighed, n\u00e5r man skal diagnosticere b\u00f8rn med k\u00f8nsdysfori, kan ministeren da garantere, at der er sikkerhed i udredningen og diagnosticeringen af de b\u00f8rn, der f\u00e5r skadelige stop- og krydshormoner?","dato":"2023-04-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-21T10:26:16","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-21T10:40:29.8"
      },"id":1320430,"sagid":95018,"dokumentid":1034628,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-21T10:40:29.8","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95017,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan kan regeringen forsvare at tillade skadelige stop- og krydshormoner til b\u00f8rn, uden nogen form for l\u00e6ge- eller psykologfaglig dokumentation, p\u00e5 trods af velkendte og veldokumenterede skadevirkninger, og hvilken fejlmargin vil ministeren acceptere i diagnosticeringen af b\u00f8rn med k\u00f8nsdysfori?","titelkort":"Om b\u00f8rn med k\u00f8nsdysfori.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 524","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"524","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-26T15:55:10.553","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1857991,"dokumentid":1034627,"titel":"Hvordan kan regeringen forsvare at tillade skadelige stop- og krydshormoner til b\u00f8rn, uden nogen form for l\u00e6ge- eller psykologfaglig dokumentation, p\u00e5 trods af velkendte og veldokumenterede skadevirkninger, og hvilken fejlmargin vil ministeren acceptere i diagnosticeringen af b\u00f8rn med k\u00f8nsdysfori?","versionsdato":"2023-04-21T10:23:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s524/spm/2694162.pdf","opdateringsdato":"2023-04-21T16:00:57.713","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1034627,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan kan regeringen forsvare at tillade skadelige stop- og krydshormoner til b\u00f8rn, uden nogen form for l\u00e6ge- eller psykologfaglig dokumentation, p\u00e5 trods af velkendte og veldokumenterede skadevirkninger, og hvilken fejlmargin vil ministeren acceptere i diagnosticeringen af b\u00f8rn med k\u00f8nsdysfori?","dato":"2023-04-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-21T10:25:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-21T10:40:30.143"
      },"id":1320431,"sagid":95017,"dokumentid":1034627,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-21T10:40:30.143","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95019,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at konventionel griseproduktion kan sikre dyrene i forhold til dyrevelf\u00e6rdsloven, herunder \u00a7 2, hvorefter: \u00bbDyr er levende v\u00e6sener og skal behandles forsvarligt og beskyttes bedst muligt mod smerte, lidelse, angst, varigt men og v\u00e6sentlig ulempe\u00ab og \u00a7 3, hvorefter: \u00bbEnhver, der holder dyr, skal s\u00f8rge for, at de behandles omsorgsfuldt, herunder at de huses, fodres, vandes og passes under hensyntagen til deres fysiologiske, adf\u00e6rdsm\u00e6ssige og sundhedsm\u00e6ssige behov i overensstemmelse med anerkendte praktiske og videnskabelige erfaringer\u00ab?","titelkort":"Om griseproduktion.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 526","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"526","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-02T10:23:03.97","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1858034,"dokumentid":1034649,"titel":"Mener ministeren, at konventionel griseproduktion kan sikre dyrene i forhold til dyrevelf\u00e6rdsloven, herunder \u00a7 2, hvorefter: \u00bbDyr er levende v\u00e6sener og skal behandles forsvarligt og beskyttes bedst muligt mod smerte, lidelse, angst, varigt men og v\u00e6sentlig ulempe\u00ab og \u00a7 3, hvorefter: \u00bbEnhver, der holder dyr, skal s\u00f8rge for, at de behandles omsorgsfuldt, herunder at de huses, fodres, vandes og passes under hensyntagen til deres fysiologiske, adf\u00e6rdsm\u00e6ssige og sundhedsm\u00e6ssige behov i overensstemmelse med anerkendte praktiske og videnskabelige erfaringer\u00ab?","versionsdato":"2023-04-21T11:18:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s526/spm/2694206.pdf","opdateringsdato":"2023-04-21T16:01:01.547","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1034649,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at konventionel griseproduktion kan sikre dyrene i forhold til dyrevelf\u00e6rdsloven, herunder \u00a7 2, hvorefter: \u00bbDyr er levende v\u00e6sener og skal behandles forsvarligt og beskyttes bedst muligt mod smerte, lidelse, angst, varigt men og v\u00e6sentlig ulempe\u00ab og \u00a7 3, hvorefter: \u00bbEnhver, der holder dyr, skal s\u00f8rge for, at de behandles omsorgsfuldt, herunder at de huses, fodres, vandes og passes under hensyntagen til deres fysiologiske, adf\u00e6rdsm\u00e6ssige og sundhedsm\u00e6ssige behov i overensstemmelse med anerkendte praktiske og videnskabelige erfaringer\u00ab?","dato":"2023-04-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-21T11:17:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-21T11:20:29.797"
      },"id":1320477,"sagid":95019,"dokumentid":1034649,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-21T11:20:29.797","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94914,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at \u00e6ndre for\u00e6ldelsesloven, s\u00e5ledes at for\u00e6ldelsesfristen p\u00e5 3 \u00e5r, jf. \u00a7 3, stk. 1, h\u00e6ves til 10 \u00e5r, og at der tilf\u00f8jes en r\u00e6kke yderligere grunde, der kan medf\u00f8re afbrydelse af for\u00e6ldelsen, s\u00e5som ophold i udlandet, ophold som indsat i kriminalforsorgens institutioner, frihedsber\u00f8velse i forbindelse med foranstaltninger efter straffelovens kapitel 9, efterlysning hos politiet og kriminalforsorgen, udeblivelse uden lovlig grund fra Danmarks Domstole, herunder fogedretten, og eventuelle andre grunde, som ministeren m\u00e5tte finde betimelige og rimelige?","titelkort":"Om for\u00e6ldelsesloven","offentlighedskode":"O","nummer":"S 477","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"477","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-21T11:24:05.363","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til ministerens besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l 89, UFU alm. del.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1857966,"dokumentid":1034616,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 477.docx","versionsdato":"2023-04-21T09:19:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s477/svar/1950134/2694137.pdf","opdateringsdato":"2023-04-21T11:23:28.91","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1034616,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 477: Vil ministeren tage initiativ til at \u00e6ndre for\u00e6ldelsesloven, s\u00e5ledes at for\u00e6ldelsesfristen p\u00e5 3 \u00e5r, jf. \u00a7 3, stk. 1, h\u00e6ves til 10 \u00e5r, og at der tilf\u00f8jes en r\u00e6kke yderligere grunde, der kan medf\u00f8re afbrydelse af for\u00e6ldelsen, s\u00e5som ophold i udlandet, ophold som indsat i kriminalforsorgens institutioner, frihedsber\u00f8velse i forbindelse med foranstaltninger efter straffelovens kapitel 9, efterlysning hos politiet og kriminalforsorgen, udeblivelse uden lovlig grund fra Danmarks Domstole, herunder fogedretten, og eventuelle andre grunde, som ministeren m\u00e5tte finde betimelige og rimelige?","dato":"2023-04-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-21T11:23:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren tage initiativ til at \u00e6ndre for\u00e6ldelsesloven, s\u00e5ledes at for\u00e6ldelsesfristen p\u00e5 3 \u00e5r, jf. \u00a7 3, stk. 1, h\u00e6ves til 10 \u00e5r, og at der tilf\u00f8jes en r\u00e6kke yderligere grunde, der kan medf\u00f8re afbrydelse af for\u00e6ldelsen, s\u00e5som ophold i udlandet, ophold som indsat i kriminalforsorgens institutioner, frihedsber\u00f8velse i forbindelse med foranstaltninger efter straffelovens kapitel 9, efterlysning hos politiet og kriminalforsorgen, udeblivelse uden lovlig grund fra Danmarks Domstole, herunder fogedretten, og eventuelle andre grunde, som ministeren m\u00e5tte finde betimelige og rimelige?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1032626,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-21T11:23:28.91"
      },"id":1320480,"sagid":94914,"dokumentid":1034616,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-21T11:23:28.91","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95020,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren indkalde til snarlige politiske forhandlinger, s\u00e5ledes at bekendtg\u00f8relse om udfasning af bur\u00e6g kan n\u00e5 at tr\u00e6de i kraft den 1. juli i \u00e5r, som ministeren tidligere har udtalt, at den skal?","titelkort":"Om udfasning af bur\u00e6g.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 527","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"527","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-02T10:23:52.04","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til ministerens besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 133 i sp\u00f8rgetiden den 1. februar 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1858058,"dokumentid":1034661,"titel":"Vil ministeren indkalde til snarlige politiske forhandlinger, s\u00e5ledes at bekendtg\u00f8relse om udfasning af bur\u00e6g kan n\u00e5 at tr\u00e6de i kraft den 1. juli i \u00e5r, som ministeren tidligere har udtalt, at den skal?","versionsdato":"2023-04-21T11:32:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s527/spm/2694229.pdf","opdateringsdato":"2023-04-21T16:01:00.87","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1034661,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren indkalde til snarlige politiske forhandlinger, s\u00e5ledes at bekendtg\u00f8relse om udfasning af bur\u00e6g kan n\u00e5 at tr\u00e6de i kraft den 1. juli i \u00e5r, som ministeren tidligere har udtalt, at den skal?","dato":"2023-04-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-21T11:30:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-21T11:40:29.967"
      },"id":1320483,"sagid":95020,"dokumentid":1034661,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-21T11:40:29.967","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95025,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"N\u00e5r ministeren siger, at flere b\u00f8rn skal m\u00f8des med mere p\u00e6dagogik og mindre psykiatri, hvad er s\u00e5 ministerens holdning til, at halvdelen af b\u00f8rn med autisme har ufrivilligt skolefrav\u00e6r, fordi de ikke f\u00e5r den p\u00e6dagogiske st\u00f8tte, de har brug for?","titelkort":"Om p\u00e6dagogisk st\u00f8tte til b\u00f8rn med autisme.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 530","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"530","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-26T15:55:23.847","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bb16 familier har kontaktet Skolemonitor for at fort\u00e6lle deres historie: \u00bbMin datter har ikke g\u00e5et i skole i syv \u00e5r. Jeg er bekymret for, om hun mon nogensinde f\u00e5r et liv, der ikke er afh\u00e6ngig af kontanthj\u00e6lp eller f\u00f8rtidspension\u00ab bragt den 18. november 2020 p\u00e5 Skolemonitors hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1858116,"dokumentid":1034686,"titel":"N\u00e5r ministeren siger, at flere b\u00f8rn skal m\u00f8des med mere p\u00e6dagogik og mindre psykiatri, hvad er s\u00e5 ministerens holdning til, at halvdelen af b\u00f8rn med autisme har ufrivilligt skolefrav\u00e6r, fordi de ikke f\u00e5r den p\u00e6dagogiske st\u00f8tte, de har brug for?","versionsdato":"2023-04-21T12:23:58","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s530/spm/2694288.pdf","opdateringsdato":"2023-04-21T16:00:59.43","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1034686,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"N\u00e5r ministeren siger, at flere b\u00f8rn skal m\u00f8des med mere p\u00e6dagogik og mindre psykiatri, hvad er s\u00e5 ministerens holdning til, at halvdelen af b\u00f8rn med autisme har ufrivilligt skolefrav\u00e6r, fordi de ikke f\u00e5r den p\u00e6dagogiske st\u00f8tte, de har brug for?","dato":"2023-04-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-21T12:27:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-21T12:27:15.737"
      },"id":1320493,"sagid":95025,"dokumentid":1034686,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-21T12:27:15.737","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95026,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at en h\u00f8jtbegavet pige med autisme er g\u00e5et fra at v\u00e6re en glad pige til at have det s\u00e5 skidt, at hun bliver passet hjemme af sin mor, fordi hun ikke fik hj\u00e6lp i tide, og at man trak hendes skoletilbud tilbage for at spare 3 m\u00e5neders hjemmeundervisning og nu i stedet betaler langt mere i tabt arbejdsfortjeneste til pigens mor?","titelkort":"Om p\u00e6dagogisk st\u00f8tte til b\u00f8rn med autisme.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 531","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"531","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-26T15:55:23.57","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bb16 familier har kontaktet Skolemonitor for at fort\u00e6lle deres historie: \u00bbMin datter har ikke g\u00e5et i skole i syv \u00e5r. Jeg er bekymret for, om hun mon nogensinde f\u00e5r et liv, der ikke er afh\u00e6ngig af kontanthj\u00e6lp eller f\u00f8rtidspension\u00ab bragt den 18. november 2020 p\u00e5 Skolemonitors hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1858118,"dokumentid":1034687,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at en h\u00f8jtbegavet pige med autisme er g\u00e5et fra at v\u00e6re en glad pige til at have det s\u00e5 skidt, at hun bliver passet hjemme af sin mor, fordi hun ikke fik hj\u00e6lp i tide, og at man trak hendes skoletilbud tilbage for at spare 3 m\u00e5neders hjemmeundervisning og nu i stedet betaler langt mere i tabt arbejdsfortjeneste til pigens mor?","versionsdato":"2023-04-21T12:26:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s531/spm/2694290.pdf","opdateringsdato":"2023-04-21T16:00:59.253","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1034687,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at en h\u00f8jtbegavet pige med autisme er g\u00e5et fra at v\u00e6re en glad pige til at have det s\u00e5 skidt, at hun bliver passet hjemme af sin mor, fordi hun ikke fik hj\u00e6lp i tide, og at man trak hendes skoletilbud tilbage for at spare 3 m\u00e5neders hjemmeundervisning og nu i stedet betaler langt mere i tabt arbejdsfortjeneste til pigens mor?","dato":"2023-04-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-21T12:27:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-21T12:27:49.763"
      },"id":1320494,"sagid":95026,"dokumentid":1034687,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-21T12:27:49.763","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95027,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke aktuelle planer eller kommende planer har ministeren for at iv\u00e6rks\u00e6tte et arbejde om en samlet mobilitetsplan, og har ministeren nogle tanker om nogle indledende analyser eller afklaringer, der skal s\u00e6ttes i v\u00e6rk, s\u00e5 vi kan komme i gang med den overordnede mobilitetsplan, som rigtig mange akt\u00f8rer med viden om transport eftersp\u00f8rger?","titelkort":"Om at iv\u00e6rks\u00e6tte et arbejde om en samlet mobilitetsplan.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 532","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"532","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-10T17:05:22.573","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1858339,"dokumentid":1034788,"titel":"Hvilke aktuelle planer eller kommende planer har ministeren for at iv\u00e6rks\u00e6tte et arbejde om en samlet mobilitetsplan, og har ministeren nogle tanker om nogle indledende analyser eller afklaringer, der skal s\u00e6ttes i v\u00e6rk, s\u00e5 vi kan komme i gang med den overordnede mobilitetsplan, som rigtig mange akt\u00f8rer med viden om transport eftersp\u00f8rger?","versionsdato":"2023-04-28T15:53:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s532/spm/2694514.pdf","opdateringsdato":"2023-04-28T15:54:16.843","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1034788,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvilke aktuelle planer eller kommende planer har ministeren for at iv\u00e6rks\u00e6tte et arbejde om en samlet mobilitetsplan, og har ministeren nogle tanker om nogle indledende analyser eller afklaringer, der skal s\u00e6ttes i v\u00e6rk, s\u00e5 vi kan komme i gang med den overordnede mobilitetsplan, som rigtig mange akt\u00f8rer med viden om transport eftersp\u00f8rger?","dato":"2023-04-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-21T15:04:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-21T15:05:10.463"
      },"id":1320580,"sagid":95027,"dokumentid":1034788,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-21T15:05:10.463","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95015,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Under henvisning til, at der i mange \u00e5r har v\u00e6ret et dansk-tysk samarbejde om natur og milj\u00f8forhold i Vadehavet, mener ministeren s\u00e5, at det vil v\u00e6re en fordel at etablere et lignende samarbejde for Flensborg Fjord, idet det kan v\u00e6re nyttigt for naturen, at der arbejdes med f\u00e6lles holdninger ang\u00e5ende trawlfiskeri og milj\u00f8belastninger fra kv\u00e6lstof og fosfor i Flensborg Fjord for at opn\u00e5 en bedre milj\u00f8tilstand i fjorden?","titelkort":"Om et dansk-tysk samarbejde for Flensborg Fjord.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 522","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"522","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-26T15:55:22.84","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1857979,"dokumentid":1034621,"titel":"Under henvisning til, at der i mange \u00e5r har v\u00e6ret et dansk-tysk samarbejde om natur og milj\u00f8forhold i Vadehavet, mener ministeren s\u00e5 at det vil v\u00e6re en fordel at etablere et lignende samarbejde for Flensborg Fjord, idet det kan v\u00e6re nyttigt for naturen, at der arbejdes med f\u00e6lles holdninger ang\u00e5ende trawlfiskeri og milj\u00f8belastninger fra kv\u00e6lstof og fosfor i Flensborg Fjord for at opn\u00e5 en bedre milj\u00f8tilstand i fjorden?","versionsdato":"2023-04-21T10:00:48","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s522/spm/2694150.pdf","opdateringsdato":"2023-04-25T09:12:38.653","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1034621,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Under henvisning til, at der i mange \u00e5r har v\u00e6ret et dansk-tysk samarbejde om natur og milj\u00f8forhold i Vadehavet, mener ministeren s\u00e5, at det vil v\u00e6re en fordel at etablere et lignende samarbejde for Flensborg Fjord, idet det kan v\u00e6re nyttigt for naturen, at der arbejdes med f\u00e6lles holdninger ang\u00e5ende trawlfiskeri og milj\u00f8belastninger fra kv\u00e6lstof og fosfor i Flensborg Fjord for at opn\u00e5 en bedre milj\u00f8tilstand i fjorden?","dato":"2023-04-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-21T10:01:21","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-25T09:12:34.123"
      },"id":1321082,"sagid":95015,"dokumentid":1034621,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-25T09:12:34.123","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95023,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan mener ministeren at ministerens ja til ny gasjagt i Nords\u00f8en harmonerer med Danmarks lederskab af Beyond Oil & Gas Alliance (BOGA), hvor man aktivt forpligter sig til at arbejde for at stoppe nye tilladelser til olie- og gasproduktion og til at s\u00e6tte en slutdato for udvinding, og harmonerer det med Parisaftalen?","titelkort":"Om ministerens ja til ny gasjagt i Nords\u00f8en.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 528","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"528","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-26T15:55:23.97","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1858065,"dokumentid":1034665,"titel":"Hvordan mener ministeren, at ministerens ja til ny gasjagt i Nords\u00f8en harmonerer med Danmarks lederskab af Beyond Oil and Gas Alliance (BOGA), hvor man aktivt forpligter sig til at arbejde for at stoppe nye tilladelser til olie og gasproduktion og til at s\u00e6tte en slutdato for udvinding, samt om det harmonerer med Parisaftalen?","versionsdato":"2023-04-21T11:35:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s528/spm/2694236.pdf","opdateringsdato":"2023-04-25T09:18:05.253","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1034665,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan mener ministeren at ministerens ja til ny gasjagt i Nords\u00f8en harmonerer med Danmarks lederskab af Beyond Oil & Gas Alliance (BOGA), hvor man aktivt forpligter sig til at arbejde for at stoppe nye tilladelser til olie- og gasproduktion og til at s\u00e6tte en slutdato for udvinding, og harmonerer det med Parisaftalen?","dato":"2023-04-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-21T11:36:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-25T09:17:59.553"
      },"id":1321091,"sagid":95023,"dokumentid":1034665,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-25T09:17:59.553","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95024,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan mener ministeren at vi skal leve op til COP15 og EU's krav om 30 pct. beskyttet natur?","titelkort":"Om at leve op til COP15 og EU's krav om 30 pct. beskyttet natur.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 529","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"529","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-26T15:55:23.107","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"COP15 og EU's m\u00e5ls\u00e6tning for beskyttet natur er 30 pct., men vores beskyttede naturareal er kun 2,3 pct., selv n\u00e5r alle de 15 naturnationalparker bliver realiseret, som det fremg\u00e5r af en rapport fra Biodiversitetsr\u00e5det. Nu er flere bev\u00e6gelser som f.eks. Extinction Rebellion og Greenpeace g\u00e5et sammen i en Befri Jorden-kampagne, der kr\u00e6ver, at Danmark oml\u00e6gger og beskytter 30 pct. af landet. Der henvises til nyheden \u00bbRapport fra Biodiversitetsr\u00e5det_ Biodiversiteten er under pres og har kun 2,3 procent gode, beskyttede levesteder tilbage\u00ab bragt den 30. november 2022 p\u00e5 Den Danske","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1858101,"dokumentid":1034680,"titel":"Hvordan mener ministeren, at vi skal leve op til COP15 og EU's krav om 30 pct. beskyttet natur?","versionsdato":"2023-04-21T12:07:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s529/spm/2694272.pdf","opdateringsdato":"2023-04-25T09:13:39.253","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1034680,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan mener ministeren at vi skal leve op til COP15 og EU's krav om 30 pct. beskyttet natur?","dato":"2023-04-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-21T12:05:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-26T14:10:01.057"
      },"id":1321453,"sagid":95024,"dokumentid":1034680,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-26T14:10:01.057","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94924,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er i tr\u00e5d med dyrevelf\u00e6rdslovens ord om, at dyr skal beskyttes bedst muligt mod \u00bbv\u00e6sentlig ulempe\u00ab, og at de skal \u00bbbehandles omsorgsfuldt, herunder at de huses, fodres, vandes og passes under hensyntagen til deres fysiologiske, adf\u00e6rdsm\u00e6ssige og sundhedsm\u00e6ssige behov\u00ab, n\u00e5r man i produktionen af hurtigtvoksende slagtekyllinger systematisk sulter millioner af for\u00e6ldredyrsh\u00f8ner for at sikre, at de ikke vokser s\u00e5 hurtigt, som de er fremavlet til at g\u00f8re?","titelkort":"Om at man systematisk sulter millioner af for\u00e6ldredyrsh\u00f8ner.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 485","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"485","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-24T11:35:20.353","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbBag kulisserne st\u00e5r landbrugets avlsdyr og sulter\u00ab bragt p\u00e5 \u00d8kologisk Nus hjemmeside den 4. juli 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1858515,"dokumentid":1034853,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 485.pdf","versionsdato":"2023-04-24T08:44:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s485/svar/1950468/2694693.pdf","opdateringsdato":"2023-04-24T11:35:12.13","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1034853,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 485: Mener ministeren, at det er i tr\u00e5d med dyrevelf\u00e6rdslovens ord om, at dyr skal beskyttes bedst muligt mod \u00bbv\u00e6sentlig ulempe\u00ab, og at de skal \u00bbbehandles omsorgsfuldt, herunder at de huses, fodres, vandes og passes under hensyntagen til deres fysiologiske, adf\u00e6rdsm\u00e6ssige og sundhedsm\u00e6ssige behov\u00ab, n\u00e5r man i produktionen af hurtigtvoksende slagtekyllinger systematisk sulter millioner af for\u00e6ldredyrsh\u00f8ner for at sikre, at de ikke vokser s\u00e5 hurtigt, som de er fremavlet til at g\u00f8re?","dato":"2023-04-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-24T11:34:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er i tr\u00e5d med dyrevelf\u00e6rdslovens ord om, at dyr skal beskyttes bedst muligt mod \u00bbv\u00e6sentlig ulempe\u00ab, og at de skal \u00bbbehandles omsorgsfuldt, herunder at de huses, fodres, vandes og passes under hensyntagen til deres fysiologiske, adf\u00e6rdsm\u00e6ssige og sundhedsm\u00e6ssige behov\u00ab, n\u00e5r man i produktionen af hurtigtvoksende slagtekyllinger systematisk sulter millioner af for\u00e6ldredyrsh\u00f8ner for at sikre, at de ikke vokser s\u00e5 hurtigt, som de er fremavlet til at g\u00f8re?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1032978,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-24T11:35:10.443"
      },"id":1320798,"sagid":94924,"dokumentid":1034853,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-24T11:35:10.443","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95046,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at foretage en kulegravning af energihandelsbranchen ifm. de nye oplysninger, der er kommet frem i en sag om markedsmanipulation i et dansk energihandelsselskab?","titelkort":"Om at foretage en kulegravning af energihandelsbranchen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 535","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"535","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-27T10:13:22.737","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"For nylig kom det frem i medierne, at politiet havde anholdt otte ansatte i et dansk energihandelsselskab p\u00e5 baggrund af mistanke om markedsmanipulation. Det er politiets formodning, at selskabet har skaffet sig ulovlig profit for et trecifret millionbel\u00f8b. Der henvises til artiklen \u00bbPolitiet sl\u00e5r til p\u00e5 flere adresser og anholder otte energihandlere: Mistanke om ulovlig profit for trecifret millionbel\u00f8b\u00ab bragt den 19. april 2023 p\u00e5 Avisen Danmarks hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1858971,"dokumentid":1035027,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at foretage en kulegravning af energihandelsbranchen ifm. de nye oplysninger, der er kommet frem i en sag om markedsmanipulation i et dansk energihandelsselskab?","versionsdato":"2023-04-24T12:52:48","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s535/spm/2695153.pdf","opdateringsdato":"2023-04-24T16:00:43.01","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1035027,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til at foretage en kulegravning af energihandelsbranchen ifm. de nye oplysninger, der er kommet frem i en sag om markedsmanipulation i et dansk energihandelsselskab?","dato":"2023-04-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-24T12:56:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-24T12:56:27.247"
      },"id":1320843,"sagid":95046,"dokumentid":1035027,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-24T12:56:27.247","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95047,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der er behov for \u00f8get regulering af energihandelsbranchen, som man eksempelvis har set i finanssektoren, og mener ministeren, at danskerne fortsat kan have tillid til de danske energihandlere?","titelkort":"Om der er behov for \u00f8get regulering af energihandelsbranchen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 536","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"536","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-27T10:17:29.183","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"For nylig kom det frem i medierne, at politiet havde anholdt otte ansatte i et dansk energihandelsselskab p\u00e5 baggrund af mistanke om markedsmanipulation. Det er politiets formodning, at selskabet har skaffet sig ulovlig profit for et trecifret millionbel\u00f8b. Der henvises til artiklen \u00bbPolitiet sl\u00e5r til p\u00e5 flere adresser og anholder otte energihandlere: Mistanke om ulovlig profit for trecifret millionbel\u00f8b\u00ab bragt den 19. april 2023 p\u00e5 Avisen Danmarks hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1858974,"dokumentid":1035028,"titel":"Mener ministeren, at der er behov for \u00f8get regulering af energihandelsbranchen, som man eksempelvis har set i finanssektoren, og mener ministeren, at danskerne fortsat kan have tillid til de danske energihandlere?","versionsdato":"2023-04-24T12:54:58","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s536/spm/2695154.pdf","opdateringsdato":"2023-04-24T16:00:42.917","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1035028,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at der er behov for \u00f8get regulering af energihandelsbranchen, som man eksempelvis har set i finanssektoren, og mener ministeren, at danskerne fortsat kan have tillid til de danske energihandlere?","dato":"2023-04-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-24T12:56:32","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-24T12:56:44.173"
      },"id":1320844,"sagid":95047,"dokumentid":1035028,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-24T12:56:44.173","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95029,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er en rimelig praksis, at Vurderingsstyrelsen kategoriserer en ejendom og laver en vurdering, s\u00e5 der reelt er tale om en myndighedsafg\u00f8relse, men alene giver ejendomsejeren en partsh\u00f8ringsfrist p\u00e5 15 dage til at komme med bem\u00e6rkninger om et beregningsgrundlag, som er ukendt for ejendomsejeren?","titelkort":"Om Vurderingsstyrelsen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 534","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"534","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-02T10:26:35.323","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1858579,"dokumentid":1034880,"titel":"Mener ministeren, at det er en rimelig praksis, at Vurderingsstyrelsen kategoriserer en ejendom og laver en vurdering, s\u00e5 der reelt er tale om en myndighedsafg\u00f8relse, men alene giver ejendomsejeren en partsh\u00f8ringsfrist p\u00e5 15 dage til at komme med bem\u00e6rkninger om et beregningsgrundlag, som er ukendt for ejendomsejeren?","versionsdato":"2023-04-24T09:25:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s534/spm/2694755.pdf","opdateringsdato":"2023-04-24T16:00:42.963","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1034880,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er en rimelig praksis, at Vurderingsstyrelsen kategoriserer en ejendom og laver en vurdering, s\u00e5 der reelt er tale om en myndighedsafg\u00f8relse, men alene giver ejendomsejeren en partsh\u00f8ringsfrist p\u00e5 15 dage til at komme med bem\u00e6rkninger om et beregningsgrundlag, som er ukendt for ejendomsejeren?","dato":"2023-04-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-24T13:02:22","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-24T13:02:51.257"
      },"id":1320847,"sagid":95029,"dokumentid":1034880,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-24T13:02:51.257","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94953,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er regeringens holdning til den bedr\u00f8velige tendens med flere skolelukninger i mindre byer, og mener regeringen, at der er behov for at underst\u00f8tte kommunerne med at opretholde de sm\u00e5 skoler i de mindre byer til gavn for b\u00f8rnene, familierne og lokalsamfundene?","titelkort":"Om den bedr\u00f8velige tendens med flere skolelukninger i mindre byer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 502","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"502","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-24T13:03:40.623","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbSkal man bevare en skole med 48 elever? \u00bbVi betaler alts\u00e5 ogs\u00e5 skat her i Vestervig\u00ab\u00ab bragt den 17. april 2023 p\u00e5 Jyllands-Postens hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1858762,"dokumentid":1034939,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S. 502.docx","versionsdato":"2023-04-24T10:29:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s502/svar/1950854/2694944.pdf","opdateringsdato":"2023-04-24T16:00:44.81","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1034939,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 502: Hvad er regeringens holdning til den bedr\u00f8velige tendens med flere skolelukninger i mindre byer, og mener regeringen, at der er behov for at underst\u00f8tte kommunerne med at opretholde de sm\u00e5 skoler i de mindre byer til gavn for b\u00f8rnene, familierne og lokalsamfundene?","dato":"2023-04-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-24T13:03:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er regeringens holdning til den bedr\u00f8velige tendens med flere skolelukninger i mindre byer, og mener regeringen, at der er behov for at underst\u00f8tte kommunerne med at opretholde de sm\u00e5 skoler i de mindre byer til gavn for b\u00f8rnene, familierne og lokalsamfundene?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1033669,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-24T13:03:30.943"
      },"id":1320848,"sagid":94953,"dokumentid":1034939,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-24T13:03:30.943","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95003,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at udl\u00e6ndinge d\u00f8mt for tyveri, indbrudstyveri, ulovlig omgang med hittegods, undersl\u00e6b, bedrageri, databedrageri, mandatsvig, afpresning, \u00e5ger, skyldnersvig, h\u00e6rv\u00e6rk, hvidvask, narkok\u00f8rsel med eksempelvis THC eller amfetamin i blodet, p\u00e5k\u00f8rsel for r\u00f8dt lys af en cyklist i et fodg\u00e6ngerfelt, ulovlig besiddelse af knive, kastestjerner, kasteknive, kaste\u00f8kser, k\u00e5rdestokke, blankv\u00e5ben, slag- og st\u00f8dv\u00e5ben, herunder knojern, totenschl\u00e6gere og gummiknipler, ammunition til skydev\u00e5ben, henkastelse af affald i naturen eller udl\u00e6ndinge, som n\u00e6gter at oplyse deres navn, adresse og f\u00f8dselsdato til politiet, p\u00e5 trods heraf alligevel godt kan optages p\u00e5 lovforslag om indf\u00f8dsrets meddelelse uden nogen former for karenstid, og uden at deres sager p\u00e5 noget tidspunkt forel\u00e6gges for Indf\u00f8dsretsudvalget?","titelkort":"Om at d\u00f8mte udl\u00e6ndinge kan optages p\u00e5 lovforslag om indf\u00f8dsrets meddelelse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 514","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"514","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-24T13:04:50.483","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til, at en lang r\u00e6kke former for kriminalitet ikke p\u00e5 nuv\u00e6rende tidspunkt medf\u00f8rer karensperiode eller forel\u00e6ggelse for Indf\u00f8dsretsudvalget efter bilag 2 i cirkul\u00e6reskrivelse om naturalisation, herunder f.eks. b\u00f8der under 3.000 kr. for bl.a. tyveri, indbrudstyveri og undersl\u00e6b, h\u00e6rv\u00e6rk ved overtr\u00e6delse af straffelovens \u00a7 291, stk. 1, eller hvidvask ved overtr\u00e6delse af straffelovens \u00a7 290 a, stk. 1.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1858881,"dokumentid":1034983,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 514.pdf","versionsdato":"2023-04-24T11:39:48","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s514/svar/1950916/2695064.pdf","opdateringsdato":"2023-04-24T16:00:43.12","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1034983,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 514: Hvad er ministerens holdning til, at udl\u00e6ndinge d\u00f8mt for tyveri, indbrudstyveri, ulovlig omgang med hittegods, undersl\u00e6b, bedrageri, databedrageri, mandatsvig, afpresning, \u00e5ger, skyldnersvig, h\u00e6rv\u00e6rk, hvidvask, narkok\u00f8rsel med eksempelvis THC eller amfetamin i blodet, p\u00e5k\u00f8rsel for r\u00f8dt lys af en cyklist i et fodg\u00e6ngerfelt, ulovlig besiddelse af knive, kastestjerner, kasteknive, kaste\u00f8kser, k\u00e5rdestokke, blankv\u00e5ben, slag- og st\u00f8dv\u00e5ben, herunder knojern, totenschl\u00e6gere og gummiknipler, ammunition til skydev\u00e5ben, henkastelse af affald i naturen eller udl\u00e6ndinge, som n\u00e6gter at oplyse deres navn, adresse og f\u00f8dselsdato til politiet, p\u00e5 trods heraf alligevel godt kan optages p\u00e5 lovforslag om indf\u00f8dsrets meddelelse uden nogen former for karenstid, og uden at deres sager p\u00e5 noget tidspunkt forel\u00e6gges for Indf\u00f8dsretsudvalget?","dato":"2023-04-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-24T13:04:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at udl\u00e6ndinge d\u00f8mt for tyveri, indbrudstyveri, ulovlig omgang med hittegods, undersl\u00e6b, bedrageri, databedrageri, mandatsvig, afpresning, \u00e5ger, skyldnersvig, h\u00e6rv\u00e6rk, hvidvask, narkok\u00f8rsel med eksempelvis THC eller amfetamin i blodet, p\u00e5k\u00f8rsel for r\u00f8dt lys af en cyklist i et fodg\u00e6ngerfelt, ulovlig besiddelse af knive, kastestjerner, kasteknive, kaste\u00f8kser, k\u00e5rdestokke, blankv\u00e5ben, slag- og st\u00f8dv\u00e5ben, herunder knojern, totenschl\u00e6gere og gummiknipler, ammunition til skydev\u00e5ben, henkastelse af affald i naturen eller udl\u00e6ndinge, som n\u00e6gter at oplyse deres navn, adresse og f\u00f8dselsdato til politiet, p\u00e5 trods heraf alligevel godt kan optages p\u00e5 lovforslag om indf\u00f8dsrets meddelelse uden nogen former for karenstid, og uden at deres sager p\u00e5 noget tidspunkt forel\u00e6gges for Indf\u00f8dsretsudvalget?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1034376,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-24T13:04:22.86"
      },"id":1320849,"sagid":95003,"dokumentid":1034983,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-24T13:04:22.86","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95028,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at ejendomsejere af sm\u00e5 landbrug skal g\u00f8re indsigelse mod vurderingsgrundlaget fra Vurderingsstyrelsen for nye omkategoriseringer, uden at de kan se vurderingsgrundlaget?","titelkort":"Om Vurderingsstyrelsen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 533","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"533","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-02T10:25:05.083","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1858559,"dokumentid":1034874,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at ejendomsejere af sm\u00e5 landbrug skal g\u00f8re indsigelse mod vurderingsgrundlaget fra Vurderingsstyrelsen for nye omkategoriseringer, uden at de kan se vurderingsgrundlaget?","versionsdato":"2023-04-24T09:23:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s533/spm/2694737.pdf","opdateringsdato":"2023-04-24T16:00:43.043","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1034874,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at ejendomsejere af sm\u00e5 landbrug skal g\u00f8re indsigelse mod vurderingsgrundlaget fra Vurderingsstyrelsen for nye omkategoriseringer, uden at de kan se vurderingsgrundlaget?","dato":"2023-04-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-24T13:01:37","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-24T13:20:19.94"
      },"id":1320855,"sagid":95028,"dokumentid":1034874,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-24T13:20:19.94","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95049,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er regeringens holdning til, om hybridskolernes grundtilskudsvilk\u00e5r er tidssvarende og reelt underst\u00f8tter det uddannelsesudbud, som hybridskolerne opretholder i dag?","titelkort":"Om hybridskoler.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 538","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"538","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-28T09:59:37.48","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1859269,"dokumentid":1035151,"titel":"Hvad er regeringens holdning til, om hybridskolernes grundtilskudsvilk\u00e5r er tidssvarende og reelt underst\u00f8tter det uddannelsesudbud, som hybridskolerne opretholder i dag?","versionsdato":"2023-04-24T15:49:36","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s538/spm/2695452.pdf","opdateringsdato":"2023-04-24T15:50:00.237","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1035151,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er regeringens holdning til, om hybridskolernes grundtilskudsvilk\u00e5r er tidssvarende og reelt underst\u00f8tter det uddannelsesudbud, som hybridskolerne opretholder i dag?","dato":"2023-04-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-24T15:49:06","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-24T15:49:26.487"
      },"id":1320955,"sagid":95049,"dokumentid":1035151,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-24T15:49:26.487","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95048,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Bekymrer det ministeren, at tilslutningen til HPV1-vaccinen if\u00f8lge Statusrapport for B\u00f8rnevaccinationsprogrammet 2022 er faldet fra 2021 til 2022?","titelkort":"Om HPV1-vaccinen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 537","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"537","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-03T13:02:43.183","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1859264,"dokumentid":1035149,"titel":"Bekymrer det ministeren, at tilslutningen til HPV1-vaccinen if\u00f8lge Statusrapport for B\u00f8rnevaccinationsprogrammet 2022 er faldet fra 2021 til 2022?","versionsdato":"2023-04-24T15:43:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s537/spm/2695447.pdf","opdateringsdato":"2023-04-24T15:44:34.983","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1035149,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Bekymrer det ministeren, at tilslutningen til HPV1-vaccinen if\u00f8lge Statusrapport for B\u00f8rnevaccinationsprogrammet 2022 er faldet fra 2021 til 2022?","dato":"2023-04-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-24T15:43:21","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-24T16:00:47.267"
      },"id":1320963,"sagid":95048,"dokumentid":1035149,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-24T16:00:47.267","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94927,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u00bbFHI-forsker advarer mot \u00e5 forby snua med smak\u00ab fra den norske avis VG den 2. marts 2023, hvor seniorforsker ved Folkehelsesinstituttet advarer norske politikere imod at indf\u00f8re et forbud mod smagsstoffer i nikotinposer, da det vil give flere rygere af cigaretter?","titelkort":"Om artiklen fra den norske avis VG den 2. marts 2023 om forbud mod smagsstoffer i nikotinposer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 487","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"487","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-26T16:03:12.513","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1859380,"dokumentid":1035215,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 487 (D2652740).docx","versionsdato":"2023-04-24T20:14:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s487/svar/1951223/2695568.pdf","opdateringsdato":"2023-04-25T10:43:33.297","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1035215,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 487: Vil ministeren kommentere artiklen \u00bbFHI-forsker advarer mot \u00e5 forby snua med smak\u00ab fra den norske avis VG den 2. marts 2023, hvor seniorforsker ved Folkehelsesinstituttet advarer norske politikere imod at indf\u00f8re et forbud mod smagsstoffer i nikotinposer, da det vil give flere rygere af cigaretter?","dato":"2023-04-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-25T10:42:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u00bbFHI-forsker advarer mot \u00e5 forby snua med smak\u00ab fra den norske avis VG den 2. marts 2023, hvor seniorforsker ved Folkehelsesinstituttet advarer norske politikere imod at indf\u00f8re et forbud mod smagsstoffer i nikotinposer, da det vil give flere rygere af cigaretter?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1032985,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-25T10:43:00.49"
      },"id":1321126,"sagid":94927,"dokumentid":1035215,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-25T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-25T10:43:00.49","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95050,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren ikke enig i, at en ny streamingskat, der kun g\u00e6lder for udbydere af streamingtjenester og ikke for techgiganter, alt andet lige s\u00e6tter streamingtjenester i en ufordelagtig konkurrence med techgiganter som Facebook, Google og YouTube?","titelkort":"Om en ny streamingskat.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 539","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"539","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-04T13:15:09.32","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1859273,"dokumentid":1035154,"titel":"Er ministeren ikke enig i, at en ny streamingskat, der kun g\u00e6lder for udbydere af streamingtjenester og ikke for techgiganter, alt andet lige s\u00e6tter streamingtjenester i en ufordelagtig konkurrence med techgiganter som Facebook, Google og YouTube?","versionsdato":"2023-04-24T15:52:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s539/spm/2695458.pdf","opdateringsdato":"2023-04-24T16:00:43.26","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1035154,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren ikke enig i, at en ny streamingskat, der kun g\u00e6lder for udbydere af streamingtjenester og ikke for techgiganter, alt andet lige s\u00e6tter streamingtjenester i en ufordelagtig konkurrence med techgiganter som Facebook, Google og YouTube?","dato":"2023-04-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-24T15:55:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-04T13:14:44.527"
      },"id":1323229,"sagid":95050,"dokumentid":1035154,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-04T13:14:44.527","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95051,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er regeringens holdning til den s\u00e5kaldte YouTube-skat p\u00e5 onlinetjenester, der er indf\u00f8rt i Frankrig, som tilbyder videoer enten gratis eller mod betaling, og som bidrager til produktionen af franske film og tv-serier?","titelkort":"Om den s\u00e5kaldte YouTube-skat p\u00e5 onlinetjenester, der er indf\u00f8rt i Frankrig.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 540","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"540","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-04T13:16:42.453","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1859278,"dokumentid":1035157,"titel":"Hvad er regeringens holdning til den s\u00e5kaldte YouTube-skat p\u00e5 onlinetjenester, der er indf\u00f8rt i Frankrig, som tilbyder videoer enten gratis eller mod betaling, og som bidrager til produktionen af franske film og tv-serier?","versionsdato":"2023-04-24T15:54:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s540/spm/2695462.pdf","opdateringsdato":"2023-04-24T16:00:42.697","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1035157,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er regeringens holdning til den s\u00e5kaldte YouTube-skat p\u00e5 onlinetjenester, der er indf\u00f8rt i Frankrig, som tilbyder videoer enten gratis eller mod betaling, og som bidrager til produktionen af franske film og tv-serier?","dato":"2023-04-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-24T15:55:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-04T13:16:20.46"
      },"id":1323233,"sagid":95051,"dokumentid":1035157,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-04T13:16:20.46","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94955,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at de mange pendlere p\u00e5 \u00d8stbanen og Lille Syd ikke bliver yderligere generet af det nye signalsystem, og agter ministeren at g\u00e5 i dialog med myndighederne om at sikre pendlerne en hverdag uden de mange aflysninger og forsinkelser?","titelkort":"Om at pendlere p\u00e5 \u00d8stbanen og Lille Syd ikke bliver generet af det nye signalsystem.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 503","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"503","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-25T10:44:56.647","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1859428,"dokumentid":1035235,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 503.pdf","versionsdato":"2023-04-25T08:59:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s503/svar/1951257/2695617.pdf","opdateringsdato":"2023-04-25T10:44:44.177","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1035235,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 503: Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at de mange pendlere p\u00e5 \u00d8stbanen og Lille Syd ikke bliver yderligere generet af det nye signalsystem, og agter ministeren at g\u00e5 i dialog med myndighederne om at sikre pendlerne en hverdag uden de mange aflysninger og forsinkelser?","dato":"2023-04-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-25T10:43:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at de mange pendlere p\u00e5 \u00d8stbanen og Lille Syd ikke bliver yderligere generet af det nye signalsystem, og agter ministeren at g\u00e5 i dialog med myndighederne om at sikre pendlerne en hverdag uden de mange aflysninger og forsinkelser?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1033697,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-25T10:44:06.83"
      },"id":1321127,"sagid":94955,"dokumentid":1035235,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-25T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-25T10:44:06.83","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94980,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke tanker har ministerens bes\u00f8g p\u00e5 K\u00e6rshovedg\u00e5rd fredag den 14. april 2023 medf\u00f8rt, og hvilke af de initiativer til sikring af bedre tryghed for naboerne til K\u00e6rshovedg\u00e5rd, som den lokale tryghedsgruppe fremlagde, \u00f8nsker ministeren at implementere?","titelkort":"Om K\u00e6rshovedg\u00e5rd.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 509","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"509","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-25T10:45:50.69","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1859424,"dokumentid":1035233,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 509.pdf","versionsdato":"2023-04-25T08:59:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s509/svar/1951255/2695613.pdf","opdateringsdato":"2023-04-25T10:45:44.55","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1035233,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 509: Hvilke tanker har ministerens bes\u00f8g p\u00e5 K\u00e6rshovedg\u00e5rd fredag den 14. april 2023 medf\u00f8rt, og hvilke af de initiativer til sikring af bedre tryghed for naboerne til K\u00e6rshovedg\u00e5rd, som den lokale tryghedsgruppe fremlagde, \u00f8nsker ministeren at implementere?","dato":"2023-04-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-25T10:45:25","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvilke tanker har ministerens bes\u00f8g p\u00e5 K\u00e6rshovedg\u00e5rd fredag den 14. april 2023 medf\u00f8rt, og hvilke af de initiativer til sikring af bedre tryghed for naboerne til K\u00e6rshovedg\u00e5rd, som den lokale tryghedsgruppe fremlagde, \u00f8nsker ministeren at implementere?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1033931,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-25T10:45:40.813"
      },"id":1321128,"sagid":94980,"dokumentid":1035233,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-25T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-25T10:45:40.813","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95059,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at formuleringen \u00bbSom flertalsregering vil vi forts\u00e6tte traditionen i Folketinget for, at store samfundsm\u00e6ssige beslutninger forankres bredt p\u00e5 tv\u00e6rs af partierne, herunder vil regeringen respektere g\u00e6ldende forlig\u00ab i regeringsgrundlaget betyder, at regeringen ikke vil opsige g\u00e6ldende forlig i denne valgperiode?","titelkort":"Om forlig i denne valgperiode.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 541","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"541","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-03T10:54:56.243","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1859895,"dokumentid":1035428,"titel":"Mener ministeren, at formuleringen \u00bbSom flertalsregering vil vi forts\u00e6tte traditionen i Folketinget for, at store samfundsm\u00e6ssige beslutninger forankres bredt p\u00e5 tv\u00e6rs af partierne, herunder vil regeringen respektere g\u00e6ldende forlig\u00ab i regeringsgrundlaget betyder, at regeringen ikke vil opsige g\u00e6ldende forlig i denne valgperiode?","versionsdato":"2023-04-25T15:22:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s541/spm/2696101.pdf","opdateringsdato":"2023-04-25T15:23:02.727","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1035428,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at formuleringen \u00bbSom flertalsregering vil vi forts\u00e6tte traditionen i Folketinget for, at store samfundsm\u00e6ssige beslutninger forankres bredt p\u00e5 tv\u00e6rs af partierne, herunder vil regeringen respektere g\u00e6ldende forlig\u00ab i regeringsgrundlaget betyder, at regeringen ikke vil opsige g\u00e6ldende forlig i denne valgperiode?","dato":"2023-04-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-25T15:21:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-25T15:22:34.873"
      },"id":1321231,"sagid":95059,"dokumentid":1035428,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-25T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-25T15:22:34.873","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94947,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil regeringen g\u00f8re for, at flere arbejderb\u00f8rn kan komme p\u00e5 efterskole?","titelkort":"Om at flere arbejderb\u00f8rn kan komme p\u00e5 efterskole.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 498","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"498","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-10T17:12:13.89","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1859897,"dokumentid":1035430,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 498 .docx","versionsdato":"2023-04-25T15:24:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s498/svar/1951550/2696103.pdf","opdateringsdato":"2023-04-25T15:55:47.86","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1035430,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 498: Hvad vil regeringen g\u00f8re for, at flere arbejderb\u00f8rn kan komme p\u00e5 efterskole?","dato":"2023-04-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-25T15:55:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad vil regeringen g\u00f8re for, at flere arbejderb\u00f8rn kan komme p\u00e5 efterskole?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1033488,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-25T15:55:47.86"
      },"id":1321244,"sagid":94947,"dokumentid":1035430,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-25T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-25T15:55:47.86","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94945,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig med Tandl\u00e6geforeningen i, at de nuv\u00e6rende regler for overdragelse af patientjournaler i forbindelse med \u00e6ndring af en tandl\u00e6gekliniks CVR-nummer er bureaukratiske og un\u00f8dvendige, hvilket Styrelsen for Patientsikkerhed ligeledes tidligere har vurderet?","titelkort":"Om reglerne for overdragelse af patientjournaler i forbindelse med \u00e6ndring af en tandl\u00e6gekliniks CVR-nummer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 496","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"496","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-26T08:41:26.163","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artikel i Tandl\u00e6gebladet fra august 2022: \u00bbPolitisk flertal vil \u00e6ndre journalreglerne\u00ab, hvor et politisk flertal og bl.a. Venstres dav\u00e6rende sundhedsordf\u00f8rer bl.a. tr\u00e6kker st\u00f8tten til reglerne.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1860033,"dokumentid":1035486,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 496 (D2656300).docx","versionsdato":"2023-04-25T19:49:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s496/svar/1951627/2696242.pdf","opdateringsdato":"2023-04-26T08:41:07.95","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1035486,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 496: Er ministeren enig med Tandl\u00e6geforeningen i, at de nuv\u00e6rende regler for overdragelse af patientjournaler i forbindelse med \u00e6ndring af en tandl\u00e6gekliniks CVR-nummer er bureaukratiske og un\u00f8dvendige, hvilket Styrelsen for Patientsikkerhed ligeledes tidligere har vurderet?","dato":"2023-04-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-26T08:40:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig med Tandl\u00e6geforeningen i, at de nuv\u00e6rende regler for overdragelse af patientjournaler i forbindelse med \u00e6ndring af en tandl\u00e6gekliniks CVR-nummer er bureaukratiske og un\u00f8dvendige, hvilket Styrelsen for Patientsikkerhed ligeledes tidligere har vurderet?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1033380,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-26T08:41:07.95"
      },"id":1321299,"sagid":94945,"dokumentid":1035486,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-26T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-26T08:41:07.95","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94950,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at man p\u00e5 politi.dk kan finde nyhedsartikler, hvor folk med pal\u00e6stinensisk baggrund omtales som statsborgere i Pal\u00e6stina, selv om Danmark ikke anerkender Pal\u00e6stina som et selvst\u00e6ndigt land?","titelkort":"Om personer fra Pal\u00e6stina.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 501","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"501","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-26T08:42:32.243","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises eksempelvis til nyhed af 14. april 2023 p\u00e5 Syd- og S\u00f8nderjyllands Politis hjemmeside med titlen \u00bb30-\u00e5rig pal\u00e6stinensisk mand varet\u00e6gtsf\u00e6ngslet i sag om indsmugling af 20.000 tramadoltabletter\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1860037,"dokumentid":1035488,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 501.pdf","versionsdato":"2023-04-25T20:24:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s501/svar/1951629/2696246.pdf","opdateringsdato":"2023-04-26T08:42:19.977","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1035488,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 501: Hvad er ministerens holdning til, at man p\u00e5 politi.dk kan finde nyhedsartikler, hvor folk med pal\u00e6stinensisk baggrund omtales som statsborgere i Pal\u00e6stina, selv om Danmark ikke anerkender Pal\u00e6stina som et selvst\u00e6ndigt land?","dato":"2023-04-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-26T08:42:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at man p\u00e5 politi.dk kan finde nyhedsartikler, hvor folk med pal\u00e6stinensisk baggrund omtales som statsborgere i Pal\u00e6stina, selv om Danmark ikke anerkender Pal\u00e6stina som et selvst\u00e6ndigt land?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1033637,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-26T08:42:15.41"
      },"id":1321300,"sagid":94950,"dokumentid":1035488,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-26T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-26T08:42:15.41","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95078,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til det tilsyneladende stigende antal misbrugere af lattergas og brugere med alvorlige skader, og giver det regeringen anledning til at f\u00f8lge op p\u00e5 den opstramning af lovgivningen, man lavede i 2020?","titelkort":"Om det tilsyneladende stigende antal misbrugere af lattergas.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 542","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"542","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-02T10:29:03.87","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbDe v\u00e6rst ramte kan knap nok g\u00e5: Hospital behandler flere for lattergas-skader\u00ab p\u00e5 Politikens hjemmeside den 26. april 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1860294,"dokumentid":1035594,"titel":"Hvad er ministerens holdning til det tilsyneladende stigende antal misbrugere af lattergas og brugere med alvorlige skader, og giver det regeringen anledning til at f\u00f8lge op p\u00e5 den opstramning af lovgivningen, man lavede i 2020?","versionsdato":"2023-04-26T12:22:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s542/spm/2696513.pdf","opdateringsdato":"2023-04-26T16:01:08.25","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1035594,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til det tilsyneladende stigende antal misbrugere af lattergas og brugere med alvorlige skader, og giver det regeringen anledning til at f\u00f8lge op p\u00e5 den opstramning af lovgivningen, man lavede i 2020?","dato":"2023-04-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-26T12:23:25","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-26T12:23:36.863"
      },"id":1321367,"sagid":95078,"dokumentid":1035594,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-26T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-26T12:23:36.863","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94957,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der skal ses p\u00e5 alternativer til at fratage l\u00e6gers autorisation, mens de efterforskes for at bryde patientsikkerheden eller kr\u00e6nke patienter, og hvilke konkrete id\u00e9er til alternativer har ministeren?","titelkort":"Om at fratage l\u00e6gers autorisation, mens de efterforskes for at bryde patientsikkerheden eller kr\u00e6nke patienter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 505","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"505","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-26T12:24:45.637","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1860101,"dokumentid":1035523,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 505 (D2656851).docx","versionsdato":"2023-04-26T09:24:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s505/svar/1951666/2696312.pdf","opdateringsdato":"2023-04-26T12:24:26.843","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1035523,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 505: Mener ministeren, at der skal ses p\u00e5 alternativer til at fratage l\u00e6gers autorisation, mens de efterforskes for at bryde patientsikkerheden eller kr\u00e6nke patienter, og hvilke konkrete id\u00e9er til alternativer har ministeren?","dato":"2023-04-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-26T12:24:09","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at der skal ses p\u00e5 alternativer til at fratage l\u00e6gers autorisation, mens de efterforskes for at bryde patientsikkerheden eller kr\u00e6nke patienter, og hvilke konkrete id\u00e9er til alternativer har ministeren?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1033706,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-26T12:24:21.58"
      },"id":1321368,"sagid":94957,"dokumentid":1035523,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-26T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-26T12:24:21.58","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94958,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at projektet, der har til form\u00e5l at tilvejebringe mere viden om autoimmune sygdomme, er blevet reduceret fra et budget p\u00e5 4,5 mio. kr. til 1,9 mio. kr., og hvad vil ministeren foretage af initiativer for at sikre, at nye patienter kan tages ind i forl\u00f8b, n\u00e5r reduktionen i budgettet de facto forhindrer dette?","titelkort":"Om projektet der har til form\u00e5l at tilvejebringe mere viden om autoimmune sygdomme, er blevet reduceret i budget.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 506","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"506","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-26T12:25:40.593","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1860106,"dokumentid":1035525,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 506 (D2659257).docx","versionsdato":"2023-04-26T09:24:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s506/svar/1951667/2696314.pdf","opdateringsdato":"2023-04-26T12:25:32.687","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1035525,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 506: Hvad mener ministeren om, at projektet, der har til form\u00e5l at tilvejebringe mere viden om autoimmune sygdomme, er blevet reduceret fra et budget p\u00e5 4,5 mio. kr. til 1,9 mio. kr., og hvad vil ministeren foretage af initiativer for at sikre, at nye patienter kan tages ind i forl\u00f8b, n\u00e5r reduktionen i budgettet de facto forhindrer dette?","dato":"2023-04-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-26T12:25:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om, at projektet, der har til form\u00e5l at tilvejebringe mere viden om autoimmune sygdomme, er blevet reduceret fra et budget p\u00e5 4,5 mio. kr. til 1,9 mio. kr., og hvad vil ministeren foretage af initiativer for at sikre, at nye patienter kan tages ind i forl\u00f8b, n\u00e5r reduktionen i budgettet de facto forhindrer dette?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1033707,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-26T12:25:29.64"
      },"id":1321371,"sagid":94958,"dokumentid":1035525,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-26T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-26T12:25:29.64","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94977,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det rimeligt, at en hjemmehj\u00e6lper, der blot fors\u00f8ger at passe sit arbejde og f.eks. skal rykke hurtigt ud til en \u00e6ldre medborger med n\u00f8dkald, selv skal betale en parkeringsb\u00f8de, hvis vedkommende ikke kan finde en plads, hvor det er lovligt at parkere, og mener ministeren ikke, at hjemmehj\u00e6lpere, der rykker ud til n\u00f8dkald, m\u00e5 ligestilles med f.eks. udrykningsk\u00f8ret\u00f8jer?","titelkort":"Om parkeringsb\u00f8de til hjemmehj\u00e6lpere, der rykker ud til n\u00f8dkald.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 507","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"507","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-26T12:26:47.84","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1860168,"dokumentid":1035545,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 507.pdf","versionsdato":"2023-04-26T09:49:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s507/svar/1951691/2696384.pdf","opdateringsdato":"2023-04-26T12:26:31.107","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1035545,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 507: Finder ministeren det rimeligt, at en hjemmehj\u00e6lper, der blot fors\u00f8ger at passe sit arbejde og f.eks. skal rykke hurtigt ud til en \u00e6ldre medborger med n\u00f8dkald, selv skal betale en parkeringsb\u00f8de, hvis vedkommende ikke kan finde en plads, hvor det er lovligt at parkere, og mener ministeren ikke, at hjemmehj\u00e6lpere, der rykker ud til n\u00f8dkald, m\u00e5 ligestilles med f.eks. udrykningsk\u00f8ret\u00f8jer?","dato":"2023-04-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-26T12:26:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Finder ministeren det rimeligt, at en hjemmehj\u00e6lper, der blot fors\u00f8ger at passe sit arbejde og f.eks. skal rykke hurtigt ud til en \u00e6ldre medborger med n\u00f8dkald, selv skal betale en parkeringsb\u00f8de, hvis vedkommende ikke kan finde en plads, hvor det er lovligt at parkere, og mener ministeren ikke, at hjemmehj\u00e6lpere, der rykker ud til n\u00f8dkald, m\u00e5 ligestilles med f.eks. udrykningsk\u00f8ret\u00f8jer?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1033825,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-26T12:26:26.62"
      },"id":1321372,"sagid":94977,"dokumentid":1035545,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-26T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-26T12:26:26.62","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94978,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvis ministeren fastholder, at der ikke kan udvises overb\u00e6renhed over for hjemmehj\u00e6lpere, der rykker ud til n\u00f8dkald, s\u00e5dan at de f.eks. kan ligestilles med udrykningsk\u00f8ret\u00f8jer og dermed ikke tildeles en parkeringsb\u00f8de, hvis de ikke kan finde en plads, hvor det er lovligt at parkere, vil ministeren s\u00e5 s\u00f8rge for, at lovgivningen indrettes p\u00e5 en s\u00e5dan m\u00e5de, at kommunen kan overtage betalingen af parkeringsb\u00f8den, i tilf\u00e6lde af at hjemmehj\u00e6lperen er n\u00f8dsaget til at parkere ulovligt for at hj\u00e6lpe en akut situation hos en borger?","titelkort":"Om parkeringsb\u00f8de til hjemmehj\u00e6lpere, der rykker ud til n\u00f8dkald.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 508","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"508","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-26T12:28:49.413","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1860179,"dokumentid":1035547,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 508.pdf","versionsdato":"2023-04-26T09:54:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s508/svar/1951693/2696395.pdf","opdateringsdato":"2023-04-26T12:28:28.73","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1860298,"dokumentid":1035547,"titel":"S 507","versionsdato":"2023-04-26T12:27:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s508/svar/1951693/2696520.pdf","opdateringsdato":"2023-04-26T12:28:34.08","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1035547,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 508: Hvis ministeren fastholder, at der ikke kan udvises overb\u00e6renhed over for hjemmehj\u00e6lpere, der rykker ud til n\u00f8dkald, s\u00e5dan at de f.eks. kan ligestilles med udrykningsk\u00f8ret\u00f8jer og dermed ikke tildeles en parkeringsb\u00f8de, hvis de ikke kan finde en plads, hvor det er lovligt at parkere, vil ministeren s\u00e5 s\u00f8rge for, at lovgivningen indrettes p\u00e5 en s\u00e5dan m\u00e5de, at kommunen kan overtage betalingen af parkeringsb\u00f8den, i tilf\u00e6lde af at hjemmehj\u00e6lperen er n\u00f8dsaget til at parkere ulovligt for at hj\u00e6lpe en akut situation hos en borger?","dato":"2023-04-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-26T12:28:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvis ministeren fastholder, at der ikke kan udvises overb\u00e6renhed over for hjemmehj\u00e6lpere, der rykker ud til n\u00f8dkald, s\u00e5dan at de f.eks. kan ligestilles med udrykningsk\u00f8ret\u00f8jer og dermed ikke tildeles en parkeringsb\u00f8de, hvis de ikke kan finde en plads, hvor det er lovligt at parkere, vil ministeren s\u00e5 s\u00f8rge for, at lovgivningen indrettes p\u00e5 en s\u00e5dan m\u00e5de, at kommunen kan overtage betalingen af parkeringsb\u00f8den, i tilf\u00e6lde af at hjemmehj\u00e6lperen er n\u00f8dsaget til at parkere ulovligt for at hj\u00e6lpe en akut situation hos en borger?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1033826,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-26T12:28:28.73"
      },"id":1321373,"sagid":94978,"dokumentid":1035547,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-26T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-26T12:28:28.73","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95079,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til de konsekvenser, som den foresl\u00e5ede universitetsreform vil f\u00e5 for de mindre universitetscampusser som f.eks. i Kolding, og hvordan h\u00e6nger det sammen med regeringens m\u00e6rkesag om opbygning af uddannelsesmilj\u00f8er uden for de st\u00f8rste byer?","titelkort":"Om den foresl\u00e5ede universitetsreform.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 543","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"543","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-02T11:38:53.47","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1860303,"dokumentid":1035601,"titel":"Hvad er ministerens holdning til de konsekvenser, som den foresl\u00e5ede universitetsreform vil f\u00e5 for de mindre universitetscampusser som f.eks. i Kolding, og hvordan h\u00e6nger det sammen med regeringens m\u00e6rkesag om opbygning af uddannelsesmilj\u00f8er uden for de st\u00f8rste byer?","versionsdato":"2023-04-26T12:31:48","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s543/spm/2696524.pdf","opdateringsdato":"2023-04-26T16:01:09.173","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1035601,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til de konsekvenser, som den foresl\u00e5ede universitetsreform vil f\u00e5 for de mindre universitetscampusser som f.eks. i Kolding, og hvordan h\u00e6nger det sammen med regeringens m\u00e6rkesag om opbygning af uddannelsesmilj\u00f8er uden for de st\u00f8rste byer?","dato":"2023-04-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-26T12:32:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-26T12:32:35.27"
      },"id":1321375,"sagid":95079,"dokumentid":1035601,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-26T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-26T12:32:35.27","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94956,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens holdning, at der er behov for en landsd\u00e6kkende ensretning af misbrugstilbud til at bek\u00e6mpe det stigende problem med misbrug af opioider, og hvad agter ministeren at foretage sig for at sikre viden og videndeling p\u00e5 omr\u00e5det?","titelkort":"Om der er behov for en landsd\u00e6kkende ensretning af misbrugstilbud.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 504","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"504","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-26T19:48:36.873","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1860922,"dokumentid":1035853,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 504.docm","versionsdato":"2023-04-26T18:24:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s504/svar/1952110/2697163.pdf","opdateringsdato":"2023-04-26T19:47:22.233","variantkode":"P","format":"DOCM"
          },{
            "id":1860923,"dokumentid":1035853,"titel":"Bilag 1. SUU alm. del - svar p\u00e5 spm. 296.pdf","versionsdato":"2023-04-26T18:24:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s504/svar/1952110/2697164.pdf","opdateringsdato":"2023-04-26T19:48:10.477","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1035853,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 504: Er det ministerens holdning, at der er behov for en landsd\u00e6kkende ensretning af misbrugstilbud til at bek\u00e6mpe det stigende problem med misbrug af opioider, og hvad agter ministeren at foretage sig for at sikre viden og videndeling p\u00e5 omr\u00e5det?","dato":"2023-04-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-26T19:43:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er det ministerens holdning, at der er behov for en landsd\u00e6kkende ensretning af misbrugstilbud til at bek\u00e6mpe det stigende problem med misbrug af opioider, og hvad agter ministeren at foretage sig for at sikre viden og videndeling p\u00e5 omr\u00e5det?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1033701,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-26T19:44:09.663"
      },"id":1321604,"sagid":94956,"dokumentid":1035853,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-26T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-26T19:44:09.663","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95088,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at ejerne af over 20.000 sm\u00e5 landejendomme fremover skal leve med den usikkerhed, der f\u00f8lger af, at landejendomme hvert andet \u00e5r vil blive revurderet i en samlet vurdering af hektar, dyrehold og jordens brug, hvilket betyder, at der hvert andet \u00e5r vil v\u00e6re stor usikkerhed om kategoriseringen og dermed \u00f8konomien i de mindre landbrug, der med styresignaler fra SKAT vurderes p\u00e5 s\u00e5 mange kriterier, at det vil v\u00e6re umuligt for den enkelte ejer at forudse, om man kan forblive kategoriseret som landejendom?","titelkort":"Om kategoriseringen af landejendom.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 544","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"544","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-04T10:35:02.663","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1860934,"dokumentid":1035858,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at ejerne af over 20.000 sm\u00e5 landejendomme fremover skal leve med den usikkerhed, der f\u00f8lger af, at landejendomme hvert andet \u00e5r vil blive revurderet i en samlet vurdering af hektar, dyrehold og jordens brug, hvilket betyder, at der hvert andet \u00e5r vil v\u00e6re stor usikkerhed om kategoriseringen og dermed \u00f8konomien i de mindre landbrug, der med styresignaler fra SKAT vurderes p\u00e5 s\u00e5 mange kriterier, at det vil v\u00e6re umuligt for den enkelte ejer at forudse, om man kan forblive kategoriseret som landejendom?","versionsdato":"2023-04-26T19:58:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s544/spm/2697174.pdf","opdateringsdato":"2023-04-27T00:01:41.203","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1035858,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at ejerne af over 20.000 sm\u00e5 landejendomme fremover skal leve med den usikkerhed, der f\u00f8lger af, at landejendomme hvert andet \u00e5r vil blive revurderet i en samlet vurdering af hektar, dyrehold og jordens brug, hvilket betyder, at der hvert andet \u00e5r vil v\u00e6re stor usikkerhed om kategoriseringen og dermed \u00f8konomien i de mindre landbrug, der med styresignaler fra SKAT vurderes p\u00e5 s\u00e5 mange kriterier, at det vil v\u00e6re umuligt for den enkelte ejer at forudse, om man kan forblive kategoriseret som landejendom?","dato":"2023-04-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-26T20:00:07","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-26T20:00:19.467"
      },"id":1321605,"sagid":95088,"dokumentid":1035858,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-26T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-26T20:00:19.467","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95090,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at et styringssignal fra SKAT om kategorisering af landejendomme skal medf\u00f8re nedl\u00e6ggelser af sm\u00e5 landbrug i Danmark?\n","titelkort":"Om at et styringssignal fra SKAT skal medf\u00f8re nedl\u00e6ggelse af sm\u00e5 landbrug i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 546","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"546","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-04T08:42:14.9","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1860937,"dokumentid":1035860,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at et styringssignal fra SKAT om kategorisering af landejendomme skal medf\u00f8re nedl\u00e6ggelser af sm\u00e5 landbrug i Danmark?\n","versionsdato":"2023-04-26T20:09:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s546/spm/2697177.pdf","opdateringsdato":"2023-04-27T00:01:36.813","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1035860,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at et styringssignal fra SKAT om kategorisering af landejendomme skal medf\u00f8re nedl\u00e6ggelser af sm\u00e5 landbrug i Danmark?\n","dato":"2023-04-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-26T20:15:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-26T20:15:38.38"
      },"id":1321606,"sagid":95090,"dokumentid":1035860,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-26T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-26T20:15:38.38","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95089,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at et styresignal fra SKAT forringer mulighederne for at blive pensionist p\u00e5 en mindre landejendom, derved at ejendomsskatten kan stige, som f\u00f8lge af at landejendommen p\u00e5 grund af f.eks. f\u00e6rre husdyr eller dyrkning af en mindre del af jorden kan blive omkategoriseret fra et husmandssted til en ejerbolig?","titelkort":"Om at kunne blive pensionist p\u00e5 en mindre landejendom.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 545","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"545","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-04T08:41:03.957","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Danmark har en kulturhistorie med bondeg\u00e5rde og husmandssteder i forskellige st\u00f8rrelser og med forskellige m\u00e6ngder landbrugsjord. F\u00e6lles for begge typer er, at der findes en del familieejendomme, hvor aktiviteterne falder, n\u00e5r en generation bliver \u00e6ldre, og stiger igen, n\u00e5r n\u00e6ste generation tager over. Med SKATs styresignal risikerer s\u00e5danne ejendomme at blive omkategoriseret til ejerboliger, hvis man f\u00e5r f\u00e6rre husdyr eller dyrker en mindre del af jorden, hvilket vil mangedoble de faste udgifter til ejendomsskat, og dermed g\u00f8re det sv\u00e6rere at lade sig pensionere p\u00e5 sin landejendom.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1860936,"dokumentid":1035859,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at et styresignal fra SKAT forringer mulighederne for at blive pensionist p\u00e5 en mindre landejendom, derved at ejendomsskatten kan stige, som f\u00f8lge af at landejendommen p\u00e5 grund af f.eks. f\u00e6rre husdyr eller dyrkning af en mindre del af jorden kan blive omkategoriseret fra et husmandssted til en ejerbolig?","versionsdato":"2023-04-26T20:07:35","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s545/spm/2697176.pdf","opdateringsdato":"2023-04-27T16:01:17.733","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1035859,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at et styresignal fra SKAT forringer mulighederne for at blive pensionist p\u00e5 en mindre landejendom, derved at ejendomsskatten kan stige, som f\u00f8lge af at landejendommen p\u00e5 grund af f.eks. f\u00e6rre husdyr eller dyrkning af en mindre del af jorden kan blive omkategoriseret fra et husmandssted til en ejerbolig?","dato":"2023-04-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-27T08:45:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-27T08:45:46.373"
      },"id":1321615,"sagid":95089,"dokumentid":1035859,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-27T08:45:46.373","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95091,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at indf\u00f8re det fulde landevejsprincip?","titelkort":"Om det fulde landevejsprincip.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 547","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"547","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-10T10:14:00.103","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1860967,"dokumentid":1035873,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at indf\u00f8re det fulde landevejsprincip?","versionsdato":"2023-04-28T17:02:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s547/spm/2697208.pdf","opdateringsdato":"2023-04-28T17:03:07.16","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1035873,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til at indf\u00f8re det fulde landevejsprincip?","dato":"2023-04-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-27T08:46:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-27T09:00:49.887"
      },"id":1321616,"sagid":95091,"dokumentid":1035873,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-27T09:00:49.887","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95092,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren sikre, at Europa-Kommissionen foretager en vurdering af, om det er i strid med sanktionerne imod Rusland, at Danpilot har bist\u00e5et skibe med russisk olie i danske havne?","titelkort":"Om Danpilot har bist\u00e5et skibe med russisk olie i danske havne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 548","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"548","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-08T16:31:59.253","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbStatsejet selskab har hjulpet russisk olieeksport p\u00e5 trods af sanktioner\u00ab p\u00e5 TV2 Nyheders hjemmeside den 26. april 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1860970,"dokumentid":1035874,"titel":"Vil ministeren sikre, at Europa-Kommissionen foretager en vurdering af, om det er i strid med sanktionerne imod Rusland, at Danpilot har bist\u00e5et skibe med russisk olie i danske havne?","versionsdato":"2023-04-27T09:04:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s548/spm/2697209.pdf","opdateringsdato":"2023-04-27T09:04:35.403","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1035874,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren sikre, at Europa-Kommissionen foretager en vurdering af, om det er i strid med sanktionerne imod Rusland, at Danpilot har bist\u00e5et skibe med russisk olie i danske havne?","dato":"2023-04-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-27T08:51:23","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-27T09:04:49.983"
      },"id":1321618,"sagid":95092,"dokumentid":1035874,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-27T09:04:49.983","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95093,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren indkalde til politiske dr\u00f8ftelser om at s\u00e6tte ind over for, at det statslige selskab Danpilot har hjulpet skibe med russisk olie?","titelkort":"Om at Danpilot har hjulpet skibe med russisk olie.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 549","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"549","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-10T08:39:49.543","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbStatsejet selskab har hjulpet russisk olieeksport p\u00e5 trods af sanktioner\u00ab p\u00e5 TV2 Nyheders hjemmeside den 26. april 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1860973,"dokumentid":1035876,"titel":"Vil ministeren indkalde til politiske dr\u00f8ftelser om at s\u00e6tte ind over for, at det statslige selskab Danpilot har hjulpet skibe med russisk olie?","versionsdato":"2023-04-27T09:08:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s549/spm/2697214.pdf","opdateringsdato":"2023-04-27T16:01:25.743","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1035876,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren indkalde til politiske dr\u00f8ftelser om at s\u00e6tte ind over for, at det statslige selskab Danpilot har hjulpet skibe med russisk olie?","dato":"2023-04-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-27T09:07:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-27T09:20:40.85"
      },"id":1321619,"sagid":95093,"dokumentid":1035876,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-27T09:20:40.85","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95046,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at foretage en kulegravning af energihandelsbranchen ifm. de nye oplysninger, der er kommet frem i en sag om markedsmanipulation i et dansk energihandelsselskab?","titelkort":"Om at foretage en kulegravning af energihandelsbranchen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 535","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"535","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-27T10:13:22.737","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"For nylig kom det frem i medierne, at politiet havde anholdt otte ansatte i et dansk energihandelsselskab p\u00e5 baggrund af mistanke om markedsmanipulation. Det er politiets formodning, at selskabet har skaffet sig ulovlig profit for et trecifret millionbel\u00f8b. Der henvises til artiklen \u00bbPolitiet sl\u00e5r til p\u00e5 flere adresser og anholder otte energihandlere: Mistanke om ulovlig profit for trecifret millionbel\u00f8b\u00ab bragt den 19. april 2023 p\u00e5 Avisen Danmarks hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1861019,"dokumentid":1035903,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 535.pdf","versionsdato":"2023-04-27T09:49:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s535/svar/1952200/2697262.pdf","opdateringsdato":"2023-04-27T16:01:25.867","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1035903,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 535: Hvad er ministerens holdning til at foretage en kulegravning af energihandelsbranchen ifm. de nye oplysninger, der er kommet frem i en sag om markedsmanipulation i et dansk energihandelsselskab?","dato":"2023-04-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-27T10:12:57","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til at foretage en kulegravning af energihandelsbranchen ifm. de nye oplysninger, der er kommet frem i en sag om markedsmanipulation i et dansk energihandelsselskab?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1035027,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-27T10:13:08.937"
      },"id":1321654,"sagid":95046,"dokumentid":1035903,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-27T10:13:08.937","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95047,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der er behov for \u00f8get regulering af energihandelsbranchen, som man eksempelvis har set i finanssektoren, og mener ministeren, at danskerne fortsat kan have tillid til de danske energihandlere?","titelkort":"Om der er behov for \u00f8get regulering af energihandelsbranchen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 536","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"536","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-27T10:17:29.183","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"For nylig kom det frem i medierne, at politiet havde anholdt otte ansatte i et dansk energihandelsselskab p\u00e5 baggrund af mistanke om markedsmanipulation. Det er politiets formodning, at selskabet har skaffet sig ulovlig profit for et trecifret millionbel\u00f8b. Der henvises til artiklen \u00bbPolitiet sl\u00e5r til p\u00e5 flere adresser og anholder otte energihandlere: Mistanke om ulovlig profit for trecifret millionbel\u00f8b\u00ab bragt den 19. april 2023 p\u00e5 Avisen Danmarks hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1861017,"dokumentid":1035902,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 536.pdf","versionsdato":"2023-04-27T09:49:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s536/svar/1952199/2697260.pdf","opdateringsdato":"2023-04-27T10:17:05.65","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1861103,"dokumentid":1035902,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 535","versionsdato":"2023-04-27T10:16:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s536/svar/1952199/2697346.pdf","opdateringsdato":"2023-04-27T10:17:00.36","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1035902,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 536: Mener ministeren, at der er behov for \u00f8get regulering af energihandelsbranchen, som man eksempelvis har set i finanssektoren, og mener ministeren, at danskerne fortsat kan have tillid til de danske energihandlere?","dato":"2023-04-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-27T10:16:48","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at der er behov for \u00f8get regulering af energihandelsbranchen, som man eksempelvis har set i finanssektoren, og mener ministeren, at danskerne fortsat kan have tillid til de danske energihandlere?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1035028,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-27T10:17:00.36"
      },"id":1321721,"sagid":95047,"dokumentid":1035902,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-27T10:17:00.36","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95110,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at der p\u00e5 visse gymnasier er meget stor forskel p\u00e5, hvad eleverne f\u00e5r i \u00e5rskarakter og eksamenskarakter med ekstern censur, jf. artiklen \u00bbTvivlsomme standpunkter\u00ab i Weekendavisen den 23. juni 2022, og er ministeren \u00e5ben over for at unders\u00f8ge, om diskrepansen d\u00e6kker over, at der systematisk bliver givet for h\u00f8je \u00e5rskarakterer p\u00e5 bestemte gymnasier, f.eks. pga. taxametersystemet, eksternt pres eller andre faktorer?","titelkort":"Om, at der p\u00e5 visse gymnasier er meget stor forskel p\u00e5, hvad eleverne f\u00e5r i \u00e5rskarakter og eksamenskarakter med ekstern censur.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 550","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"550","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-03T09:05:20.37","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbTvivlsomme standpunkter\u00ab i Weekendavisen den 23. juni 2022.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1861328,"dokumentid":1036009,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at der p\u00e5 visse gymnasier er meget stor forskel p\u00e5, hvad eleverne f\u00e5r i \u00e5rskarakter og eksamenskarakter med ekstern censur, jf. artiklen \u00bbTvivlsomme standpunkter\u00ab i Weekendavisen den 23. juni 2022, og er ministeren \u00e5ben over for at unders\u00f8ge, om diskrepansen d\u00e6kker over, at der systematisk bliver givet for h\u00f8je \u00e5rskarakterer p\u00e5 bestemte gymnasier, f.eks. pga. taxametersystemet, eksternt pres eller andre faktorer?","versionsdato":"2023-04-27T13:20:15","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s550/spm/2697571.pdf","opdateringsdato":"2023-04-27T13:20:34.043","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1036009,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at der p\u00e5 visse gymnasier er meget stor forskel p\u00e5, hvad eleverne f\u00e5r i \u00e5rskarakter og eksamenskarakter med ekstern censur, jf. artiklen \u00bbTvivlsomme standpunkter\u00ab i Weekendavisen den 23. juni 2022, og er ministeren \u00e5ben over for at unders\u00f8ge, om diskrepansen d\u00e6kker over, at der systematisk bliver givet for h\u00f8je \u00e5rskarakterer p\u00e5 bestemte gymnasier, f.eks. pga. taxametersystemet, eksternt pres eller andre faktorer?","dato":"2023-04-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-27T13:19:45","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-27T13:19:58.88"
      },"id":1321800,"sagid":95110,"dokumentid":1036009,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-27T13:19:58.88","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95005,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at udl\u00e6ndinge, der id\u00f8mmes en betinget f\u00e6ngselsstraf for kriminalitet, der m\u00e5 tolkes som en form for advarsel om f\u00e6ngsel, ikke samtidig kan tildeles en advarsel om udvisning i samme henseende pga. de nuv\u00e6rende regler i udl\u00e6ndingeloven, der alene hjemler advarsel om udvisning ved ubetinget f\u00e6ngselsstraf?","titelkort":"Om at udl\u00e6ndinge, der id\u00f8mmes en betinget f\u00e6ngselsstraf, ikke kan tildeles en advarsel om udvisning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 515","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"515","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-28T08:35:54.357","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til Retten i Holb\u00e6ks dom i SS 60-3137/2021 af 17. december 2021, hvor en syrisk flygtning, der var bosiddende i F\u00e5revejle Stationsby, slap med bare 40 dages betinget f\u00e6ngsel for et voldeligt overfald beg\u00e5et om eftermiddagen den 24. september 2021 ved Asn\u00e6scentret, hvor den forurettede blev v\u00e6ltet ned p\u00e5 jorden, tildelt flere slag og spark p\u00e5 kroppen og i ansigtet samt sparket p\u00e5, mens han l\u00e5 ned, hvor der ikke var hjemmel til advarsel om udvisning. Endvidere henvises til Retten i Koldings dom i SS 2-8202/2021 af 20. december 2021, hvor en syrisk flygtning blev id\u00f8mt 20 dages betinget f\u00e6ngsel uden advarsel om udvisning for et overfald beg\u00e5et ud for Eskes Bier Bar i Vejle, hvor den forurettede efter midnat den 21. august 2021 blev sl\u00e5et med et knytn\u00e6veslag i ansigtet, samt Retten i S\u00f8nderborgs dom i SS 1-5637/2022 af 5. oktober 2022, hvor en syrisk flygtning blev id\u00f8mt 60 dages betinget f\u00e6ngsel for et overfald beg\u00e5et mod en tilf\u00e6ldig dansk efterskoleelev, der havde v\u00e6ret i Kvickly, p\u00e5 et stisystem i Nordborg om eftermiddagen den 18. marts 2022, hvori der grundet den betingede straf ikke var hjemmel i udl\u00e6ndingeloven til at tildele den syriske overfaldsmand en advarsel om udvisning.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1861775,"dokumentid":1036191,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 515.pdf","versionsdato":"2023-04-27T19:59:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s515/svar/1952585/2698029.pdf","opdateringsdato":"2023-04-28T08:33:10.283","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1036191,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 515: Hvad mener ministeren om, at udl\u00e6ndinge, der id\u00f8mmes en betinget f\u00e6ngselsstraf for kriminalitet, der m\u00e5 tolkes som en form for advarsel om f\u00e6ngsel, ikke samtidig kan tildeles en advarsel om udvisning i samme henseende pga. de nuv\u00e6rende regler i udl\u00e6ndingeloven, der alene hjemler advarsel om udvisning ved ubetinget f\u00e6ngselsstraf?","dato":"2023-04-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-28T08:32:54","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om, at udl\u00e6ndinge, der id\u00f8mmes en betinget f\u00e6ngselsstraf for kriminalitet, der m\u00e5 tolkes som en form for advarsel om f\u00e6ngsel, ikke samtidig kan tildeles en advarsel om udvisning i samme henseende pga. de nuv\u00e6rende regler i udl\u00e6ndingeloven, der alene hjemler advarsel om udvisning ved ubetinget f\u00e6ngselsstraf?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1034383,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-28T08:33:06.31"
      },"id":1321992,"sagid":95005,"dokumentid":1036191,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-28T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-28T08:33:06.31","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95011,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan mener ministeren, at man uden en national definition, i form af en officiel fattigdomsgr\u00e6nse, kan se hvorvidt Danmark lever op til FN\u2019s f\u00f8rste verdensm\u00e5l om at halvere fattigdommen inden 2030?","titelkort":"Om hvorvidt Danmark lever op til FN\u2019s verdensm\u00e5l om at halvere fattigdommen inden 2030.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 519","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"519","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-28T08:34:22.58","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Danmark har forpligtet sig til at afskaffe fattigdommen ved at underskrive FN\u2019s verdensm\u00e5l i 2015. Det f\u00f8rste verdensm\u00e5l er afskaffelse af alle former for fattigdom. Forpligtelsen g\u00e5r konkret ud p\u00e5, at andelen af mennesker, som lever i fattigdom, skal halveres inden 2030 i henhold til nationale definitioner. Danmark har siden 2015 ikke haft en national standard for fattigdom. I 2015 afskaffede dav\u00e6rende Venstreregering nemlig Danmarks nationale definition af fattigdommen i form af den officielle fattigdomsgr\u00e6nse. Ministeren oplyste den 19. april 2023 i Folketinget, som svar p\u00e5 undertegnedes sp\u00f8rgsm\u00e5l, at regeringen ingen planer har om at genindf\u00f8re en fattigdomsgr\u00e6nse. Hvordan kan man se, om noget er blevet halveret eller ej uden en m\u00e5lestok.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1861777,"dokumentid":1036192,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 519.pdf","versionsdato":"2023-04-27T20:14:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s519/svar/1952586/2698031.pdf","opdateringsdato":"2023-04-28T08:34:14.403","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1036192,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 519: Hvordan mener ministeren, at man uden en national definition, i form af en officiel fattigdomsgr\u00e6nse, kan se hvorvidt Danmark lever op til FN\u2019s f\u00f8rste verdensm\u00e5l om at halvere fattigdommen inden 2030?","dato":"2023-04-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-28T08:33:45","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan mener ministeren, at man uden en national definition, i form af en officiel fattigdomsgr\u00e6nse, kan se hvorvidt Danmark lever op til FN\u2019s f\u00f8rste verdensm\u00e5l om at halvere fattigdommen inden 2030?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1034479,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-28T08:34:08.987"
      },"id":1321993,"sagid":95011,"dokumentid":1036192,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-28T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-28T08:34:08.987","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95010,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at iv\u00e6rks\u00e6tte en uvildig unders\u00f8gelse af adoptionssystemet i Danmark i forbindelse med international adoption, som foresl\u00e5et af Danish Korean Rights Group (DKRG), \u00f8nsker ministeren at f\u00f8lge FNs opfordring af 22. september 2022 til alle afsender- og modtagerlande om at foretage uafh\u00e6ngige unders\u00f8gelser af ulovlige adoptioner, og hvordan ser ministeren perspektiverne for en uvildig unders\u00f8gelse af adoptionsomr\u00e5det?","titelkort":"Om at iv\u00e6rks\u00e6tte en uvildig unders\u00f8gelse af adoptionssystemet i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 518","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"518","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-28T08:35:21.933","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Danish Korean Rights Group (DKRG) har argumenteret for behovet for en uvildig unders\u00f8gelse af adoptionssystemet i Danmark i forbindelse med international adoption udf\u00f8rt uafh\u00e6ngigt af de offentlige instanser og private akt\u00f8rer, som gennem tiden har ber\u00f8rt adoptionsomr\u00e5det. Form\u00e5let b\u00f8r v\u00e6re en afd\u00e6kning af eventuelle uregelm\u00e6ssigheder og ulovligheder i adoptionsformidlingen til Danmark fra alle afsenderlande, siden de internationale adoptioner begyndte i 1950\u2019erne og frem til i dag. DKRG baserer sig p\u00e5 FNs udtalelse fra den 22. september 2022, hvori FN opfordrer alle afsender- og modtagerlande til at foretage uafh\u00e6ngige unders\u00f8gelser af ulovlig adoption. \nNorge og Sverige, som Danmark s\u00e6dvanligvis sammenholdes med, har nedsat uvildige unders\u00f8gelsesenheder. Frankrig har p\u00e5begyndt en uvildig unders\u00f8gelse, i Belgien er den under planl\u00e6gning, og Holland konkluderede deres i 2020. Selv mindre modtagerlande som Schweiz er i gang. \nEn s\u00e5dan unders\u00f8gelse skal udarbejdes p\u00e5 uafh\u00e6ngigt og neutralt grundlag. Hidtil er det den tilsynsf\u00f8rende myndighed, der har foretaget redeg\u00f8relser for adoptionsformidling til Danmark. Den tilsynsf\u00f8rende myndighed er ikke uafh\u00e6ngig, is\u00e6r som unders\u00f8ger af eget tilsyn, som burde medtages i en tilbundsg\u00e5ende unders\u00f8gelse. Uvildigheden er yderst vigtigt for de adopterede og deres familiers tillid til resultaterne af en unders\u00f8gelse. Potentielle ofre for alvorlige ulovligheder og kr\u00e6nkelser af menneskerettigheder har krav p\u00e5 en seri\u00f8s og grundig afd\u00e6kning af praksis p\u00e5 adoptionsomr\u00e5det. Den har vidtr\u00e6kkende konsekvenser den dag i dag, n\u00e5r voksne adopterede, if\u00f8lge DKRG, i m\u00f8det med deres biologiske familie finder ud af, at de er adopteret p\u00e5 ulovligt grundlag, eller n\u00e5r de bliver n\u00e6gtet adgang til sande baggrundsoplysninger.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1861789,"dokumentid":1036195,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 518.pdf","versionsdato":"2023-04-27T20:29:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s518/svar/1952589/2698043.pdf","opdateringsdato":"2023-04-28T16:01:25.667","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1861790,"dokumentid":1036195,"titel":"Bilag - SOU alm. del - svar p\u00e5 spm. 51.pdf","versionsdato":"2023-04-27T20:29:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s518/svar/1952589/2698044.pdf","opdateringsdato":"2023-04-28T16:01:23.91","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1036195,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 518: Hvad er ministerens holdning til at iv\u00e6rks\u00e6tte en uvildig unders\u00f8gelse af adoptionssystemet i Danmark i forbindelse med international adoption, som foresl\u00e5et af Danish Korean Rights Group (DKRG), \u00f8nsker ministeren at f\u00f8lge FNs opfordring af 22. september 2022 til alle afsender- og modtagerlande om at foretage uafh\u00e6ngige unders\u00f8gelser af ulovlige adoptioner, og hvordan ser ministeren perspektiverne for en uvildig unders\u00f8gelse af adoptionsomr\u00e5det?","dato":"2023-04-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-28T08:34:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til at iv\u00e6rks\u00e6tte en uvildig unders\u00f8gelse af adoptionssystemet i Danmark i forbindelse med international adoption, som foresl\u00e5et af Danish Korean Rights Group (DKRG), \u00f8nsker ministeren at f\u00f8lge FNs opfordring af 22. september 2022 til alle afsender- og modtagerlande om at foretage uafh\u00e6ngige unders\u00f8gelser af ulovlige adoptioner, og hvordan ser ministeren perspektiverne for en uvildig unders\u00f8gelse af adoptionsomr\u00e5det?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1034471,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-28T08:35:06.78"
      },"id":1321994,"sagid":95010,"dokumentid":1036195,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-28T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-28T08:35:06.78","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95111,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til den nuv\u00e6rende sikkerhed omkring den kritiske infrastruktur i Danmark, der leverer str\u00f8m til danskerne?","titelkort":"Om den kritiske infrastruktur i Danmark, der leverer str\u00f8m til danskerne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 551","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"551","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-03T18:25:52.653","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1861860,"dokumentid":1036224,"titel":"Hvad er ministerens holdning til den nuv\u00e6rende sikkerhed omkring den kritiske infrastruktur i Danmark, der leverer str\u00f8m til danskerne?","versionsdato":"2023-04-28T08:48:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s551/spm/2698106.pdf","opdateringsdato":"2023-04-28T08:49:08.737","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1036224,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til den nuv\u00e6rende sikkerhed omkring den kritiske infrastruktur i Danmark, der leverer str\u00f8m til danskerne?","dato":"2023-04-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-28T08:44:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-28T09:20:59.603"
      },"id":1322014,"sagid":95111,"dokumentid":1036224,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-28T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-28T09:20:59.603","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95112,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at den nuv\u00e6rende sikkerhed er tilstr\u00e6kkelig, eller kunne ministeren eventuelt overveje at tage initiativer til at styrke sikkerheden omkring Danmarks kritiske infrastruktur, der leverer str\u00f8m til danskerne, eventuelt ved \u00f8get overv\u00e5gning?","titelkort":"Om den kritiske infrastruktur i Danmark, der leverer str\u00f8m til danskerne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 552","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"552","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-03T18:28:14.107","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1861859,"dokumentid":1036226,"titel":"Mener ministeren, at den nuv\u00e6rende sikkerhed er tilstr\u00e6kkelig, eller kunne ministeren eventuelt overveje at tage initiativer til at styrke sikkerheden omkring Danmarks kritiske infrastruktur, der leverer str\u00f8m til danskerne, eventuelt ved \u00f8get overv\u00e5gning?","versionsdato":"2023-04-28T08:48:39","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s552/spm/2698114.pdf","opdateringsdato":"2023-04-28T16:01:20.363","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1036226,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at den nuv\u00e6rende sikkerhed er tilstr\u00e6kkelig, eller kunne ministeren eventuelt overveje at tage initiativer til at styrke sikkerheden omkring Danmarks kritiske infrastruktur, der leverer str\u00f8m til danskerne, eventuelt ved \u00f8get overv\u00e5gning?","dato":"2023-04-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-28T08:47:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-28T09:20:59.997"
      },"id":1322015,"sagid":95112,"dokumentid":1036226,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-28T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-28T09:20:59.997","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95114,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorn\u00e5r indkalder ministeren til forhandlinger om den aftale om bedre dyrevelf\u00e6rd, han \u00f8nsker at lande inden sommer, jf. artiklen i Altinget den 23. februar 2023 under overskriften \u00bbMinister varsler politisk aftale om bedre dyrevelf\u00e6rd inden sommer: \u00bbJeg vil have de her problemer l\u00f8st\u00ab\u00ab?","titelkort":"Om forhandlinger om aftale om bedre dyrevelf\u00e6rd.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 553","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"553","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-08T11:54:55.05","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1861934,"dokumentid":1036255,"titel":"Hvorn\u00e5r indkalder ministeren til forhandlinger om den aftale om bedre dyrevelf\u00e6rd, han \u00f8nsker at lande inden sommer, jf. artiklen i Altinget den 23. februar 2023 under overskriften \u00bbMinister varsler politisk aftale om bedre dyrevelf\u00e6rd inden sommer: \u00bbJeg vil have de her problemer l\u00f8st\u00ab\u00ab?","versionsdato":"2023-04-28T09:39:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s553/spm/2698187.pdf","opdateringsdato":"2023-04-28T16:01:20.597","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1036255,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvorn\u00e5r indkalder ministeren til forhandlinger om den aftale om bedre dyrevelf\u00e6rd, han \u00f8nsker at lande inden sommer, jf. artiklen i Altinget den 23. februar 2023 under overskriften \u00bbMinister varsler politisk aftale om bedre dyrevelf\u00e6rd inden sommer: \u00bbJeg vil have de her problemer l\u00f8st\u00ab\u00ab?","dato":"2023-04-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-28T09:40:39","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-28T09:40:50.397"
      },"id":1322032,"sagid":95114,"dokumentid":1036255,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-28T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-28T09:40:50.397","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95115,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er et problem, at st\u00f8rstedelen af danske banker ikke tilbyder dankort via betalingsl\u00f8sninger p\u00e5 mobilen, n\u00e5r dankort er den billigste betalingsl\u00f8sning?","titelkort":"Om at st\u00f8rstedelen af danske banker ikke tilbyder dankort via betalingsl\u00f8sninger p\u00e5 mobilen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 554","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"554","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-09T14:03:10.813","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til f\u00f8lgende artikel i Politiken den 23. januar 2023: \u00bbKun \u00e9n dansk bank lader dig bruge Dankort, n\u00e5r du betaler med din telefon\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1861944,"dokumentid":1036264,"titel":"Mener ministeren, at det er et problem, at st\u00f8rstedelen af danske banker ikke tilbyder dankort via betalingsl\u00f8sninger p\u00e5 mobilen, n\u00e5r dankort er den billigste betalingsl\u00f8sning?","versionsdato":"2023-04-28T09:46:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s554/spm/2698196.pdf","opdateringsdato":"2023-04-28T16:01:20.91","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1036264,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er et problem, at st\u00f8rstedelen af danske banker ikke tilbyder dankort via betalingsl\u00f8sninger p\u00e5 mobilen, n\u00e5r dankort er den billigste betalingsl\u00f8sning?","dato":"2023-04-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-28T09:47:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-28T09:47:33.803"
      },"id":1322043,"sagid":95115,"dokumentid":1036264,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-28T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-28T09:47:33.803","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94647,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om at igangs\u00e6tte en udvikling af fagene p\u00e5 det almene gymnasium? ","titelkort":"Om en udvikling af fagene p\u00e5 det almene gymnasium.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 383","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"383","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-28T09:58:53.06","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1861920,"dokumentid":1036249,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 383 til skriftlig besvarelse .docx","versionsdato":"2023-04-28T09:29:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s383/svar/1952659/2698174.pdf","opdateringsdato":"2023-04-28T09:58:50.37","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1036249,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 383: Hvad mener ministeren om at igangs\u00e6tte en udvikling af fagene p\u00e5 det almene gymnasium? ","dato":"2023-04-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-28T09:58:10","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om at igangs\u00e6tte en udvikling af fagene p\u00e5 det almene gymnasium? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1027615,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-28T09:58:50.37"
      },"id":1322048,"sagid":94647,"dokumentid":1036249,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-28T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-28T09:58:50.37","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95049,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er regeringens holdning til, om hybridskolernes grundtilskudsvilk\u00e5r er tidssvarende og reelt underst\u00f8tter det uddannelsesudbud, som hybridskolerne opretholder i dag?","titelkort":"Om hybridskoler.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 538","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"538","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-28T09:59:37.48","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1861886,"dokumentid":1036235,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a720 spm. S538.docx","versionsdato":"2023-04-28T09:15:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s538/svar/1952641/2698141.pdf","opdateringsdato":"2023-04-28T09:59:27.867","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1036235,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 538: Hvad er regeringens holdning til, om hybridskolernes grundtilskudsvilk\u00e5r er tidssvarende og reelt underst\u00f8tter det uddannelsesudbud, som hybridskolerne opretholder i dag?","dato":"2023-04-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-28T09:59:10","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er regeringens holdning til, om hybridskolernes grundtilskudsvilk\u00e5r er tidssvarende og reelt underst\u00f8tter det uddannelsesudbud, som hybridskolerne opretholder i dag?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1035151,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-28T09:59:22.55"
      },"id":1322049,"sagid":95049,"dokumentid":1036235,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-28T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-28T09:59:22.55","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95121,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"N\u00e5r klimafremskrivning og status if\u00f8lge ministerens departementschef er det mest centrale styringsv\u00e6rkt\u00f8j for realiseringen af klimam\u00e5lene og ministeren nu har besluttet, at det fra n\u00e6ste \u00e5r skal v\u00e6re ministeriet, som er pennef\u00f8rer for fremskrivningen i stedet for en faglig styrelse, hvordan forholder ministeren sig s\u00e5 p\u00e5 den baggrund til princippet om armsl\u00e6ngde mellem det faglige og det politiske niveau i embedsv\u00e6rket \u2013 herunder konsekvenserne for demokratiet ved at rykke faglige opgaver over til den politiske del af embedsv\u00e6rket?","titelkort":"Om realiseringen af klimam\u00e5lene.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 555","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"555","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-03T17:06:31.04","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1862278,"dokumentid":1036378,"titel":"N\u00e5r klimafremskrivning og status if\u00f8lge ministerens departementschef er det mest centrale styringsv\u00e6rkt\u00f8j for realiseringen af klimam\u00e5lene og ministeren nu har besluttet, at det fra n\u00e6ste \u00e5r skal v\u00e6re ministeriet, som er pennef\u00f8rer for fremskrivningen i stedet for en faglig styrelse, hvordan forholder ministeren sig s\u00e5 p\u00e5 den baggrund til princippet om armsl\u00e6ngde mellem det faglige og det politiske niveau i embedsv\u00e6rket \u2013 herunder konsekvenserne for demokratiet ved at rykke faglige opgaver over til den politiske del af embedsv\u00e6rket?","versionsdato":"2023-04-28T11:52:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s555/spm/2698535.pdf","opdateringsdato":"2023-04-28T11:52:39.97","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1036378,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"N\u00e5r klimafremskrivning og status if\u00f8lge ministerens departementschef er det mest centrale styringsv\u00e6rkt\u00f8j for realiseringen af klimam\u00e5lene og ministeren nu har besluttet, at det fra n\u00e6ste \u00e5r skal v\u00e6re ministeriet, som er pennef\u00f8rer for fremskrivningen i stedet for en faglig styrelse, hvordan forholder ministeren sig s\u00e5 p\u00e5 den baggrund til princippet om armsl\u00e6ngde mellem det faglige og det politiske niveau i embedsv\u00e6rket \u2013 herunder konsekvenserne for demokratiet ved at rykke faglige opgaver over til den politiske del af embedsv\u00e6rket?","dato":"2023-04-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-28T11:51:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-28T11:52:02.06"
      },"id":1322131,"sagid":95121,"dokumentid":1036378,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-28T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-28T11:52:02.06","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95124,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at man g\u00f8r den 29. august til en officiel flagdag i Danmark?","titelkort":"Om at g\u00f8re den 29. august til en officiel flagdag i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 557","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"557","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-08T11:41:22.183","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I \u00e5r den 29. august er det 80-\u00e5rsdagen for den dag, der er kendt for bruddet med bes\u00e6ttelsesmagten. Det er en skels\u00e6ttende dag i Danmarks modstandskamp under anden verdenskrig og er en dag, hvor mange danskere satte deres liv p\u00e5 spil for Danmark. Derfor mener sp\u00f8rgeren, at disse danskeres indsats b\u00f8r h\u00e6dres ved at g\u00f8re dagen til national flagdag for dem, der under anden verdenskrig k\u00e6mpede for Danmark.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1862292,"dokumentid":1036385,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at man g\u00f8r den 29. august til en officiel flagdag i Danmark?","versionsdato":"2023-04-28T12:01:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s557/spm/2698549.pdf","opdateringsdato":"2023-04-28T16:01:23.067","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1036385,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at man g\u00f8r den 29. august til en officiel flagdag i Danmark?","dato":"2023-04-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-28T12:02:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-28T12:02:28.45"
      },"id":1322139,"sagid":95124,"dokumentid":1036385,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-28T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-28T12:02:28.45","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95125,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Hvad mener ministeren er til hinder for at udstede en bekendtg\u00f8relse, der allerede er forudsat i loven og som vil kunne forhindre muligheden for, at teleselskaber kan f\u00e5 adgang til en liste over konkurrentens kunder og kontaktinformationer, jf. et debatindl\u00e6g i B\u00f8rsen den 21. marts 2023 under overskriften \u00bbDI og Telia: Salget af telefonnumre er det vilde vesten \u2013 det skriger p\u00e5 lovgivning\u00ab, hvoraf det fremg\u00e5r, at teleselskaber har mulighed for at f\u00e5 overdraget konkurrerende teleselskabers kundekartoteker?","titelkort":"Om teleselskaber.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 559","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"559","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-11T12:15:24.557","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I sidste \u00e6ndring i teleloven fra december 2020 fremg\u00e5r det af bem\u00e6rkninger fra lovgiver, at konkurrerende teleselskaber ikke b\u00f8r kunne k\u00f8be telefonnumre af hinanden af hensyn til at beskytte konkurrencen p\u00e5 telemarkedet, men denne bem\u00e6rkning fungerer ikke i praksis, fordi den ikke er udm\u00f8ntet.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1862294,"dokumentid":1036387,"titel":"Hvad mener ministeren er til hinder for at udstede en bekendtg\u00f8relse, der allerede er forudsat i loven og som vil kunne forhindre muligheden for, at teleselskaber kan f\u00e5 adgang til en liste over konkurrentens kunder og kontaktinformationer, jf. et debatindl\u00e6g i B\u00f8rsen den 21. marts 2023 under overskriften \u00bbDI og Telia: Salget af telefonnumre er det vilde vesten \u2013 det skriger p\u00e5 lovgivning\u00ab, hvoraf det fremg\u00e5r, at teleselskaber har mulighed for at f\u00e5 overdraget konkurrerende teleselskabers kundekartoteker?","versionsdato":"2023-04-28T12:03:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s559/spm/2698551.pdf","opdateringsdato":"2023-04-28T12:03:21.627","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1036387,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren er til hinder for at udstede en bekendtg\u00f8relse, der allerede er forudsat i loven og som vil kunne forhindre muligheden for, at teleselskaber kan f\u00e5 adgang til en liste over konkurrentens kunder og kontaktinformationer, jf. et debatindl\u00e6g i B\u00f8rsen den 21. marts 2023 under overskriften \u00bbDI og Telia: Salget af telefonnumre er det vilde vesten \u2013 det skriger p\u00e5 lovgivning\u00ab, hvoraf det fremg\u00e5r, at teleselskaber har mulighed for at f\u00e5 overdraget konkurrerende teleselskabers kundekartoteker?","dato":"2023-04-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-28T12:02:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-28T12:02:48.887"
      },"id":1322140,"sagid":95125,"dokumentid":1036387,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-28T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-28T12:02:48.887","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95123,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Mener ministeren, at det skaber en hensigtsm\u00e6ssig kultur, at den eneste embedsmand, der ikke har f\u00e5et trukket sin advarsel tilbage efter minksagen, er den embedsmand, som faktisk fors\u00f8gte at advare mod problemerne med manglende lovhjemmel?","titelkort":"Om advarsler i forbindelse med minksagen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 558","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"558","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-02T10:40:54.497","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1862291,"dokumentid":1036386,"titel":"Mener ministeren, at det skaber en hensigtsm\u00e6ssig kultur, at den eneste embedsmand, der ikke har f\u00e5et trukket sin advarsel tilbage efter minksagen, er den embedsmand, som faktisk fors\u00f8gte at advare mod problemerne med manglende lovhjemmel?","versionsdato":"2023-04-28T12:01:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s558/spm/2698550.pdf","opdateringsdato":"2023-04-28T16:01:22.847","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1036386,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det skaber en hensigtsm\u00e6ssig kultur, at den eneste embedsmand, der ikke har f\u00e5et trukket sin advarsel tilbage efter minksagen, er den embedsmand, som faktisk fors\u00f8gte at advare mod problemerne med manglende lovhjemmel?","dato":"2023-04-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-28T12:08:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-28T12:08:42.213"
      },"id":1322142,"sagid":95123,"dokumentid":1036386,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-28T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-28T12:08:42.213","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95126,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at Udenrigsministeriets pressetjeneste svarer Frihedsbrevet, at man har brugt nok tid p\u00e5 Prehnsagen, som en reaktion p\u00e5 et sp\u00f8rgsm\u00e5l om, hvorfor ministeriet og ministeren udl\u00e6gger Rigsrevisionens krav til middagsdeltagere forkert?","titelkort":"Om Udenrigsministeriets pressetjenestes svar til Frihedsbrevet","offentlighedskode":"O","nummer":"S 560","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"560","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-03T17:06:15.677","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbEksperter: Lars L\u00f8kke har vildledt Folketinget i Prehnsagen\u00ab bragt den 28. april 2023 i Frihedsbrevet.\u00ab ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1862301,"dokumentid":1036391,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at Udenrigsministeriets pressetjeneste svarer Frihedsbrevet, at man har brugt nok tid p\u00e5 Prehn-sagen som en reaktion p\u00e5 et sp\u00f8rgsm\u00e5l om, hvorfor ministeriet og ministeren udl\u00e6gger Rigsrevisionens krav til middagsdeltagere forkert?","versionsdato":"2023-04-28T12:13:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s560/spm/2698559.pdf","opdateringsdato":"2023-04-28T16:01:22.627","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1036391,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at Udenrigsministeriets pressetjeneste svarer Frihedsbrevet, at man har brugt nok tid p\u00e5 Prehn-sagen som en reaktion p\u00e5 et sp\u00f8rgsm\u00e5l om, hvorfor ministeriet og ministeren udl\u00e6gger Rigsrevisionens krav til middagsdeltagere forkert?","dato":"2023-04-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-28T12:16:07","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-28T12:16:29.143"
      },"id":1322149,"sagid":95126,"dokumentid":1036391,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-28T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-28T12:16:29.143","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95122,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"N\u00e5r medarbejdere i Energistyrelsen i en artikel i Monitor (den 27. april 2023) har udtalt, at Klima-, Energi- og Forsyningsministeriets departement har et mere optimistisk syn p\u00e5 klimaeffekter, s\u00e6rlig i forbindelse med liberaliseringen af affaldsforbr\u00e6ndingen, vurderer ministeren s\u00e5 p\u00e5 den baggrund, at det er vigtigt for en demokratisk proces, at ministeriet freml\u00e6gger beregningsforuds\u00e6tningerne bag disse vurderinger, s\u00e5ledes at den politiske beslutning kan tr\u00e6ffes p\u00e5 et oplyst grundlag?","titelkort":"Om synet p\u00e5 klimaeffekter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 556","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"556","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-03T17:06:31.227","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1862281,"dokumentid":1036382,"titel":"N\u00e5r medarbejdere i Energistyrelsen i en artikel i Monitor (den 27. april 2023) har udtalt, at Klima-, Energi- og Forsyningsministeriets departement har et mere optimistisk syn p\u00e5 klimaeffekter, s\u00e6rlig i forbindelse med liberaliseringen af affaldsforbr\u00e6ndingen, vurderer ministeren s\u00e5 p\u00e5 den baggrund, at det er vigtigt for en demokratisk proces, at ministeriet freml\u00e6gger beregningsforuds\u00e6tningerne bag disse vurderinger, s\u00e5ledes at den politiske beslutning kan tr\u00e6ffes p\u00e5 et oplyst grundlag?","versionsdato":"2023-04-28T11:54:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s556/spm/2698539.pdf","opdateringsdato":"2023-04-28T16:01:21.017","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1036382,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"N\u00e5r medarbejdere i Energistyrelsen i en artikel i Monitor (den 27. april 2023) har udtalt, at Klima-, Energi- og Forsyningsministeriets departement har et mere optimistisk syn p\u00e5 klimaeffekter, s\u00e6rlig i forbindelse med liberaliseringen af affaldsforbr\u00e6ndingen, vurderer ministeren s\u00e5 p\u00e5 den baggrund, at det er vigtigt for en demokratisk proces, at ministeriet freml\u00e6gger beregningsforuds\u00e6tningerne bag disse vurderinger, s\u00e5ledes at den politiske beslutning kan tr\u00e6ffes p\u00e5 et oplyst grundlag?","dato":"2023-04-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-28T11:54:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-28T12:20:58.44"
      },"id":1322151,"sagid":95122,"dokumentid":1036382,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-28T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-28T12:20:58.44","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95127,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at ministerens brug af statistik ved f\u00f8rstebehandlingen af barnets lov den 14. april 2023 var saglig og rimelig, n\u00e5r ministeren f.eks. fremf\u00f8rte, at \u00bbDer er 2 pct. af b\u00f8rnene, dobbelt s\u00e5 mange, der bliver udsat for voldt\u00e6gt af deres for\u00e6ldre eller v\u00e6rge, end der er b\u00f8rn, vi anbringer\u00ab, jf. artiklen i Berlingske den 24. april 2023 under overskriften \u00bbProfessor griner h\u00f8jt, da han h\u00f8rer Pernille Rosenkrantz-Theil misforst\u00e5 hans tal\u00ab?","titelkort":"Om brug af statistik i forbindelse med 1. behandlingen af barnets lov.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 561","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"561","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-03T17:06:16.817","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1862308,"dokumentid":1036393,"titel":"Mener ministeren, at ministerens brug af statistik ved f\u00f8rstebehandlingen af barnets lov den 14. april 2023 var saglig og rimelig, n\u00e5r ministeren f.eks. fremf\u00f8rte, at \u00bbDer er to procent af b\u00f8rnene, dobbelt s\u00e5 mange, der bliver udsat for voldt\u00e6gt af deres for\u00e6ldre eller v\u00e6rge, end der er b\u00f8rn, vi anbringer\u00ab, jf. artiklen i Berlingske den 24. april 2023 under overskriften \u00bbProfessor griner h\u00f8jt, da han h\u00f8rer Pernille Rosenkrantz-Theil misforst\u00e5 hans tal\u00ab?","versionsdato":"2023-04-28T12:21:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s561/spm/2698562.pdf","opdateringsdato":"2023-04-28T16:01:22.58","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1036393,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at ministerens brug af statistik ved f\u00f8rstebehandlingen af barnets lov den 14. april 2023 var saglig og rimelig, n\u00e5r ministeren f.eks. fremf\u00f8rte, at \u00bbDer er to procent af b\u00f8rnene, dobbelt s\u00e5 mange, der bliver udsat for voldt\u00e6gt af deres for\u00e6ldre eller v\u00e6rge, end der er b\u00f8rn, vi anbringer\u00ab, jf. artiklen i Berlingske den 24. april 2023 under overskriften \u00bbProfessor griner h\u00f8jt, da han h\u00f8rer Pernille Rosenkrantz-Theil misforst\u00e5 hans tal\u00ab?","dato":"2023-04-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-28T12:22:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-28T12:22:29.89"
      },"id":1322152,"sagid":95127,"dokumentid":1036393,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-28T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-28T12:22:29.89","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95133,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er p\u00e5 tide at leve op til sit eget l\u00f8fte omtalt i Information den 21. januar 2023 om, at regeringen til april, n\u00e5r Energistyrelsens klimafremskrivning er udkommet, vil melde ud om 2025-m\u00e5let, og hvorn\u00e5r vil ministeren freml\u00e6gge planer for, hvordan 2025-m\u00e5let for CO2 n\u00e5s, som lovet i regeringsgrundlaget?","titelkort":"Om 2025-m\u00e5let.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 562","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"562","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-08T11:50:14.24","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbDen nye klimaminister: Forandringerne sker ikke hurtigt nok\u00ab bragt den 21. januar 2023 i Dagbladet Information.\u00ab","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1862513,"dokumentid":1036481,"titel":"Mener ministeren, at det er p\u00e5 tide at leve op til sit eget l\u00f8fte omtalt i Information den 21. januar 2023 om, at regeringen til april, n\u00e5r Energistyrelsens klimafremskrivning er udkommet, vil melde ud om 2025-m\u00e5let, og hvorn\u00e5r vil ministeren freml\u00e6gge planer for, hvordan 2025-m\u00e5let for CO2 n\u00e5s, som lovet i regeringsgrundlaget?","versionsdato":"2023-04-28T14:47:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s562/spm/2698780.pdf","opdateringsdato":"2023-04-28T16:01:22.893","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1036481,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er p\u00e5 tide at leve op til sit eget l\u00f8fte omtalt i Information den 21. januar 2023 om, at regeringen til april, n\u00e5r Energistyrelsens klimafremskrivning er udkommet, vil melde ud om 2025-m\u00e5let, og hvorn\u00e5r vil ministeren freml\u00e6gge planer for, hvordan 2025-m\u00e5let for CO2 n\u00e5s, som lovet i regeringsgrundlaget?","dato":"2023-04-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-28T14:47:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-28T14:48:19.553"
      },"id":1322223,"sagid":95133,"dokumentid":1036481,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-28T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-28T14:48:19.553","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95134,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at sm\u00e5 foreninger som eksempelvis denne bridgeklub p\u00e5 Fyn er ved at drukne i bureaukrati og krav fra banker, jf. artiklen \u00bbForeninger truet: Bridgeklub drukner i bureaukrati og krav fra banken\u00ab p\u00e5 TV2 Fyns hjemmeside den 23. april 2023, og vil ministeren v\u00e6re med til at \u00e6ndre reglerne for at g\u00f8re det nemmere for sm\u00e5 foreninger ogs\u00e5 at kunne eksistere p\u00e5 lige fod med st\u00f8rre foreninger?","titelkort":"Om, at sm\u00e5 foreninger der er ved at drukne i bureaukrati og krav fra banker.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 563","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"563","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-08T11:40:05.04","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1862520,"dokumentid":1036482,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at sm\u00e5 foreninger som eksempelvis denne bridgeklub p\u00e5 Fyn er ved at drukne i bureaukrati og krav fra banker, jf. artiklen \u00bbForeninger truet: Bridgeklub drukner i bureaukrati og krav fra banken\u00ab p\u00e5 TV2 Fyns hjemmeside den 23. april 2023, og vil ministeren v\u00e6re med til at \u00e6ndre reglerne for at g\u00f8re det nemmere for sm\u00e5 foreninger ogs\u00e5 at kunne eksistere p\u00e5 lige fod med st\u00f8rre foreninger?","versionsdato":"2023-04-28T14:49:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s563/spm/2698782.pdf","opdateringsdato":"2023-04-28T14:50:19.543","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1036482,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at sm\u00e5 foreninger som eksempelvis denne bridgeklub p\u00e5 Fyn er ved at drukne i bureaukrati og krav fra banker, jf. artiklen \u00bbForeninger truet: Bridgeklub drukner i bureaukrati og krav fra banken\u00ab p\u00e5 TV2 Fyns hjemmeside den 23. april 2023, og vil ministeren v\u00e6re med til at \u00e6ndre reglerne for at g\u00f8re det nemmere for sm\u00e5 foreninger ogs\u00e5 at kunne eksistere p\u00e5 lige fod med st\u00f8rre foreninger?","dato":"2023-04-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-28T14:48:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-28T14:48:32.433"
      },"id":1322224,"sagid":95134,"dokumentid":1036482,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-28T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-28T14:48:32.433","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95019,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at konventionel griseproduktion kan sikre dyrene i forhold til dyrevelf\u00e6rdsloven, herunder \u00a7 2, hvorefter: \u00bbDyr er levende v\u00e6sener og skal behandles forsvarligt og beskyttes bedst muligt mod smerte, lidelse, angst, varigt men og v\u00e6sentlig ulempe\u00ab og \u00a7 3, hvorefter: \u00bbEnhver, der holder dyr, skal s\u00f8rge for, at de behandles omsorgsfuldt, herunder at de huses, fodres, vandes og passes under hensyntagen til deres fysiologiske, adf\u00e6rdsm\u00e6ssige og sundhedsm\u00e6ssige behov i overensstemmelse med anerkendte praktiske og videnskabelige erfaringer\u00ab?","titelkort":"Om griseproduktion.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 526","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"526","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-02T10:23:03.97","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1862881,"dokumentid":1036592,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 526.pdf","versionsdato":"2023-05-01T13:05:06","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s526/svar/1953170/2699153.pdf","opdateringsdato":"2023-05-02T10:22:55.21","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1036592,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 526: Mener ministeren, at konventionel griseproduktion kan sikre dyrene i forhold til dyrevelf\u00e6rdsloven, herunder \u00a7 2, hvorefter: \u00bbDyr er levende v\u00e6sener og skal behandles forsvarligt og beskyttes bedst muligt mod smerte, lidelse, angst, varigt men og v\u00e6sentlig ulempe\u00ab og \u00a7 3, hvorefter: \u00bbEnhver, der holder dyr, skal s\u00f8rge for, at de behandles omsorgsfuldt, herunder at de huses, fodres, vandes og passes under hensyntagen til deres fysiologiske, adf\u00e6rdsm\u00e6ssige og sundhedsm\u00e6ssige behov i overensstemmelse med anerkendte praktiske og videnskabelige erfaringer\u00ab?","dato":"2023-05-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-02T10:22:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at konventionel griseproduktion kan sikre dyrene i forhold til dyrevelf\u00e6rdsloven, herunder \u00a7 2, hvorefter: \u00bbDyr er levende v\u00e6sener og skal behandles forsvarligt og beskyttes bedst muligt mod smerte, lidelse, angst, varigt men og v\u00e6sentlig ulempe\u00ab og \u00a7 3, hvorefter: \u00bbEnhver, der holder dyr, skal s\u00f8rge for, at de behandles omsorgsfuldt, herunder at de huses, fodres, vandes og passes under hensyntagen til deres fysiologiske, adf\u00e6rdsm\u00e6ssige og sundhedsm\u00e6ssige behov i overensstemmelse med anerkendte praktiske og videnskabelige erfaringer\u00ab?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1034649,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-02T10:22:51.147"
      },"id":1322398,"sagid":95019,"dokumentid":1036592,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-02T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-02T10:22:51.147","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95020,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren indkalde til snarlige politiske forhandlinger, s\u00e5ledes at bekendtg\u00f8relse om udfasning af bur\u00e6g kan n\u00e5 at tr\u00e6de i kraft den 1. juli i \u00e5r, som ministeren tidligere har udtalt, at den skal?","titelkort":"Om udfasning af bur\u00e6g.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 527","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"527","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-02T10:23:52.04","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til ministerens besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 133 i sp\u00f8rgetiden den 1. februar 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1862902,"dokumentid":1036601,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 527.pdf","versionsdato":"2023-05-01T15:20:06","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s527/svar/1953179/2699174.pdf","opdateringsdato":"2023-05-02T10:23:46.757","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1036601,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 527: Vil ministeren indkalde til snarlige politiske forhandlinger, s\u00e5ledes at bekendtg\u00f8relse om udfasning af bur\u00e6g kan n\u00e5 at tr\u00e6de i kraft den 1. juli i \u00e5r, som ministeren tidligere har udtalt, at den skal?","dato":"2023-05-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-02T10:23:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren indkalde til snarlige politiske forhandlinger, s\u00e5ledes at bekendtg\u00f8relse om udfasning af bur\u00e6g kan n\u00e5 at tr\u00e6de i kraft den 1. juli i \u00e5r, som ministeren tidligere har udtalt, at den skal?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1034661,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-02T10:23:41.967"
      },"id":1322400,"sagid":95020,"dokumentid":1036601,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-02T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-02T10:23:41.967","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95028,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at ejendomsejere af sm\u00e5 landbrug skal g\u00f8re indsigelse mod vurderingsgrundlaget fra Vurderingsstyrelsen for nye omkategoriseringer, uden at de kan se vurderingsgrundlaget?","titelkort":"Om Vurderingsstyrelsen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 533","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"533","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-02T10:25:05.083","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1862893,"dokumentid":1036598,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 533.docx","versionsdato":"2023-05-01T15:10:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s533/svar/1953176/2699165.pdf","opdateringsdato":"2023-05-02T10:24:54.087","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1862894,"dokumentid":1036598,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 534.docx","versionsdato":"2023-05-01T15:10:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s533/svar/1953176/2699166.pdf","opdateringsdato":"2023-05-02T10:24:54.85","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1036598,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 533: Mener ministeren, at det er rimeligt, at ejendomsejere af sm\u00e5 landbrug skal g\u00f8re indsigelse mod vurderingsgrundlaget fra Vurderingsstyrelsen for nye omkategoriseringer, uden at de kan se vurderingsgrundlaget?","dato":"2023-05-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-02T10:24:37","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at ejendomsejere af sm\u00e5 landbrug skal g\u00f8re indsigelse mod vurderingsgrundlaget fra Vurderingsstyrelsen for nye omkategoriseringer, uden at de kan se vurderingsgrundlaget?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1034874,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-02T10:24:48.323"
      },"id":1322401,"sagid":95028,"dokumentid":1036598,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-02T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-02T10:24:48.323","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95029,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er en rimelig praksis, at Vurderingsstyrelsen kategoriserer en ejendom og laver en vurdering, s\u00e5 der reelt er tale om en myndighedsafg\u00f8relse, men alene giver ejendomsejeren en partsh\u00f8ringsfrist p\u00e5 15 dage til at komme med bem\u00e6rkninger om et beregningsgrundlag, som er ukendt for ejendomsejeren?","titelkort":"Om Vurderingsstyrelsen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 534","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"534","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-02T10:26:35.323","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1862896,"dokumentid":1036599,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 534.docx","versionsdato":"2023-05-01T15:10:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s534/svar/1953177/2699168.pdf","opdateringsdato":"2023-05-02T10:26:04.053","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1862897,"dokumentid":1036599,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 533.docx","versionsdato":"2023-05-01T15:10:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s534/svar/1953177/2699169.pdf","opdateringsdato":"2023-05-02T10:26:04.053","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1036599,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 534: Mener ministeren, at det er en rimelig praksis, at Vurderingsstyrelsen kategoriserer en ejendom og laver en vurdering, s\u00e5 der reelt er tale om en myndighedsafg\u00f8relse, men alene giver ejendomsejeren en partsh\u00f8ringsfrist p\u00e5 15 dage til at komme med bem\u00e6rkninger om et beregningsgrundlag, som er ukendt for ejendomsejeren?","dato":"2023-05-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-02T10:25:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er en rimelig praksis, at Vurderingsstyrelsen kategoriserer en ejendom og laver en vurdering, s\u00e5 der reelt er tale om en myndighedsafg\u00f8relse, men alene giver ejendomsejeren en partsh\u00f8ringsfrist p\u00e5 15 dage til at komme med bem\u00e6rkninger om et beregningsgrundlag, som er ukendt for ejendomsejeren?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1034880,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-02T10:26:04.053"
      },"id":1322402,"sagid":95029,"dokumentid":1036599,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-02T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-02T10:26:04.053","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95078,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til det tilsyneladende stigende antal misbrugere af lattergas og brugere med alvorlige skader, og giver det regeringen anledning til at f\u00f8lge op p\u00e5 den opstramning af lovgivningen, man lavede i 2020?","titelkort":"Om det tilsyneladende stigende antal misbrugere af lattergas.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 542","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"542","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-02T10:29:03.87","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbDe v\u00e6rst ramte kan knap nok g\u00e5: Hospital behandler flere for lattergas-skader\u00ab p\u00e5 Politikens hjemmeside den 26. april 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1862877,"dokumentid":1036590,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 542.docx","versionsdato":"2023-05-01T13:00:11","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s542/svar/1953168/2699149.pdf","opdateringsdato":"2023-05-02T10:28:45.143","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1036590,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 542: Hvad er ministerens holdning til det tilsyneladende stigende antal misbrugere af lattergas og brugere med alvorlige skader, og giver det regeringen anledning til at f\u00f8lge op p\u00e5 den opstramning af lovgivningen, man lavede i 2020?","dato":"2023-05-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-02T10:28:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til det tilsyneladende stigende antal misbrugere af lattergas og brugere med alvorlige skader, og giver det regeringen anledning til at f\u00f8lge op p\u00e5 den opstramning af lovgivningen, man lavede i 2020?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1035594,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-02T10:28:45.143"
      },"id":1322405,"sagid":95078,"dokumentid":1036590,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-02T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-02T10:28:45.143","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95141,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren i relation til indl\u00e6gget \u00bbRegeringen vil sk\u00e6rpe bop\u00e6lskravet for statsborgerskabsans\u00f8gere\u00ab p\u00e5 ministeriets hjemmeside den 27. april 2023 st\u00f8tte et forslag fra Dansk Folkeparti om, at beregningen af kravet om opholdstid og permanent opholdstilladelse i 2 \u00e5r flyttes fra frems\u00e6ttelsen af lovforslag om indf\u00f8dsrets meddelelse til ans\u00f8gningstidspunktet?","titelkort":"Om kravet om opholdstid og permanent opholdstilladelse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 564","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"564","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-08T15:52:32.133","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1863074,"dokumentid":1036668,"titel":"Vil ministeren i relation til indl\u00e6gget \u00bbRegeringen vil sk\u00e6rpe bop\u00e6lskravet for statsborgerskabsans\u00f8gere\u00ab p\u00e5 ministeriets hjemmeside den 27. april 2023 st\u00f8tte et forslag fra Dansk Folkeparti om, at beregningen af kravet om opholdstid og permanent opholdstilladelse i 2 \u00e5r flyttes fra frems\u00e6ttelsen af lovforslag om indf\u00f8dsrets meddelelse til ans\u00f8gningstidspunktet?","versionsdato":"2023-05-02T09:57:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s564/spm/2699349.pdf","opdateringsdato":"2023-05-02T09:58:22.647","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1036668,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren i relation til indl\u00e6gget \u00bbRegeringen vil sk\u00e6rpe bop\u00e6lskravet for statsborgerskabsans\u00f8gere\u00ab p\u00e5 ministeriets hjemmeside den 27. april 2023 st\u00f8tte et forslag fra Dansk Folkeparti om, at beregningen af kravet om opholdstid og permanent opholdstilladelse i 2 \u00e5r flyttes fra frems\u00e6ttelsen af lovforslag om indf\u00f8dsrets meddelelse til ans\u00f8gningstidspunktet?","dato":"2023-05-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-02T09:58:01","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-02T09:58:19.007"
      },"id":1322370,"sagid":95141,"dokumentid":1036668,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-02T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-02T09:58:19.007","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95142,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren revurdere regels\u00e6ttet for 72-timersreglen i forbindelse med transport af levende fisk, og dermed g\u00f8re udstedelsen af transportbeviser mere smidig i forhold til samarbejdet mellem kontrollen og virksomhederne?","titelkort":"Om regels\u00e6ttet for 72-timersreglen i forbindelse med transport af levende fisk.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 565","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"565","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-11T14:21:20.687","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1863093,"dokumentid":1036674,"titel":"Vil ministeren revurdere regels\u00e6ttet for 72-timersreglen i forbindelse med transport af levende fisk, og dermed g\u00f8re udstedelsen af transportbeviser mere smidig i forhold til samarbejdet mellem kontrollen og virksomhederne?","versionsdato":"2023-05-02T10:02:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s565/spm/2699366.pdf","opdateringsdato":"2023-05-02T16:01:01.17","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1036674,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren revurdere regels\u00e6ttet for 72-timersreglen i forbindelse med transport af levende fisk, og dermed g\u00f8re udstedelsen af transportbeviser mere smidig i forhold til samarbejdet mellem kontrollen og virksomhederne?","dato":"2023-05-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-02T10:16:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-02T10:16:29.093"
      },"id":1322389,"sagid":95142,"dokumentid":1036674,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-02T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-02T10:16:29.093","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95143,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at \u00f8konomi b\u00f8r v\u00e6re det kriterium, der dikterer, hvilket behandlingstilbud mennesker med misbrug og samtidig psykisk lidelse modtager, jf. at de faglige visitionsretningslinjer, som skal danne rammen for et samlet, regionalt tilbud, f\u00f8rst f\u00e6rdigg\u00f8res efter \u00e5rets \u00f8konomiforhandlinger?","titelkort":"Om \u00f8konomi b\u00f8r v\u00e6re det der dikterer, hvilket behandlingstilbud mennesker med misbrug og psykisk lidelse modtager.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 566","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"566","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-12T10:27:48.83","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bb\u00bbSl\u00e5et et \u00e5r tilbage\u00ab: L\u00f8sning for dobbeltdiagnoser skubbes til efter \u00f8konomiaftaler\u00ab p\u00e5 Sundhedsmonitors hjemmeside den 14. april 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1863137,"dokumentid":1036690,"titel":"Mener ministeren, at \u00f8konomi b\u00f8r v\u00e6re det kriterium, der dikterer, hvilket behandlingstilbud mennesker med misbrug og samtidig psykisk lidelse modtager, jf. at de faglige visitionsretningslinjer, som skal danne rammen for et samlet, regionalt tilbud, f\u00f8rst f\u00e6rdigg\u00f8res efter \u00e5rets \u00f8konomiforhandlinger?","versionsdato":"2023-05-02T10:21:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s566/spm/2699412.pdf","opdateringsdato":"2023-05-02T16:01:01.2","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1036690,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at \u00f8konomi b\u00f8r v\u00e6re det kriterium, der dikterer, hvilket behandlingstilbud mennesker med misbrug og samtidig psykisk lidelse modtager, jf. at de faglige visitionsretningslinjer, som skal danne rammen for et samlet, regionalt tilbud, f\u00f8rst f\u00e6rdigg\u00f8res efter \u00e5rets \u00f8konomiforhandlinger?","dato":"2023-05-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-02T10:26:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-02T10:27:03.827"
      },"id":1322403,"sagid":95143,"dokumentid":1036690,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-02T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-02T10:27:03.827","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95145,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det statsministerens holdning, at bloktilskuddet til Gr\u00f8nland b\u00f8r forts\u00e6tte, hvis man i Gr\u00f8nland vedtager det forslag til en grundlov, som den gr\u00f8nlandske forfatningskommission netop har offentliggjort, og som vil medf\u00f8re, at Gr\u00f8nland f\u00e5r sit eget statsoverhoved?","titelkort":"Om bloktilskuddet til Gr\u00f8nland.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 567","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"567","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-09T11:47:33.87","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1863198,"dokumentid":1036715,"titel":"Er det statsministerens holdning, at bloktilskuddet til Gr\u00f8nland b\u00f8r forts\u00e6tte, hvis man i Gr\u00f8nland vedtager det forslag til en grundlov, som den gr\u00f8nlandske forfatningskommission netop har offentliggjort, og som vil medf\u00f8re, at Gr\u00f8nland f\u00e5r sit eget statsoverhoved?","versionsdato":"2023-05-02T10:53:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s567/spm/2699474.pdf","opdateringsdato":"2023-05-02T16:01:04.483","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1036715,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det statsministerens holdning, at bloktilskuddet til Gr\u00f8nland b\u00f8r forts\u00e6tte, hvis man i Gr\u00f8nland vedtager det forslag til en grundlov, som den gr\u00f8nlandske forfatningskommission netop har offentliggjort, og som vil medf\u00f8re, at Gr\u00f8nland f\u00e5r sit eget statsoverhoved?","dato":"2023-05-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-02T10:53:48","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-02T10:53:52.11"
      },"id":1322429,"sagid":95145,"dokumentid":1036715,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-02T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-02T10:53:52.093","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95079,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til de konsekvenser, som den foresl\u00e5ede universitetsreform vil f\u00e5 for de mindre universitetscampusser som f.eks. i Kolding, og hvordan h\u00e6nger det sammen med regeringens m\u00e6rkesag om opbygning af uddannelsesmilj\u00f8er uden for de st\u00f8rste byer?","titelkort":"Om den foresl\u00e5ede universitetsreform.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 543","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"543","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-02T11:38:53.47","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1863319,"dokumentid":1036759,"titel":"Svar p\u00e5 S 543.docx","versionsdato":"2023-05-02T11:35:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s543/svar/1953525/2699602.pdf","opdateringsdato":"2023-05-02T11:38:56.74","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1036759,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 543: Hvad er ministerens holdning til de konsekvenser, som den foresl\u00e5ede universitetsreform vil f\u00e5 for de mindre universitetscampusser som f.eks. i Kolding, og hvordan h\u00e6nger det sammen med regeringens m\u00e6rkesag om opbygning af uddannelsesmilj\u00f8er uden for de st\u00f8rste byer?","dato":"2023-05-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-02T11:38:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til de konsekvenser, som den foresl\u00e5ede universitetsreform vil f\u00e5 for de mindre universitetscampusser som f.eks. i Kolding, og hvordan h\u00e6nger det sammen med regeringens m\u00e6rkesag om opbygning af uddannelsesmilj\u00f8er uden for de st\u00f8rste byer?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1035601,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-02T11:38:53.783"
      },"id":1322472,"sagid":95079,"dokumentid":1036759,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-02T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-02T11:38:53.783","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95148,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren se p\u00e5 muligheden for at give tilladelse til etablering af nye havbrug eventuelt i forbindelse med kystn\u00e6re havvindm\u00f8ller?","titelkort":"Om at give tilladelse til etablering af nye havbrug.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 568","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"568","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-11T16:55:25.367","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Et havbrug har behov for 500 x 700 meter.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1863783,"dokumentid":1036961,"titel":"Vil ministeren se p\u00e5 muligheden for at give tilladelse til etablering af nye havbrug eventuelt i forbindelse med kystn\u00e6re havvindm\u00f8ller?","versionsdato":"2023-05-02T14:56:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s568/spm/2700069.pdf","opdateringsdato":"2023-05-02T16:01:05.343","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1036961,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren se p\u00e5 muligheden for at give tilladelse til etablering af nye havbrug eventuelt i forbindelse med kystn\u00e6re havvindm\u00f8ller?","dato":"2023-05-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-02T15:17:44","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-02T15:18:23.777"
      },"id":1322687,"sagid":95148,"dokumentid":1036961,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-02T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-02T15:18:23.777","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95149,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren arbejde for, at man gennem etablering af flere havbrug kan l\u00f8fte arbejdspladser og \u00f8konomisk v\u00e6kst i landdistrikterne gennem skabelse af 20-40 arbejdspladser for hvert havbrug?","titelkort":"Om at man gennem etablering af flere havbrug kan l\u00f8fte arbejdspladser og \u00f8konomisk v\u00e6kst i landdistrikterne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 569","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"569","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-15T12:07:30.967","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1863785,"dokumentid":1036963,"titel":"Vil ministeren arbejde for, at man gennem etablering af flere havbrug kan l\u00f8fte arbejdspladser og \u00f8konomisk v\u00e6kst i landdistrikterne gennem skabelse af 20-40 arbejdspladser for hvert havbrug?","versionsdato":"2023-05-02T15:02:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s569/spm/2700072.pdf","opdateringsdato":"2023-05-02T16:01:05.39","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1036963,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren arbejde for, at man gennem etablering af flere havbrug kan l\u00f8fte arbejdspladser og \u00f8konomisk v\u00e6kst i landdistrikterne gennem skabelse af 20-40 arbejdspladser for hvert havbrug?","dato":"2023-05-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-02T15:17:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-02T15:18:24.293"
      },"id":1322688,"sagid":95149,"dokumentid":1036963,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-02T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-02T15:18:24.293","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95008,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren bekendt med, at det offentlige i op mod halvdelen af tilf\u00e6ldene, hvor det offentlige indk\u00f8ber services eller produkter af det private erhvervsliv, ikke betaler de fremsendte fakturaer til tiden, og i bekr\u00e6ftende fald, hvad p\u00e5t\u00e6nker ministeren da at g\u00f8re for at bedre situationen?","titelkort":"Om at det offentlige ikke betaler fremsendte fakturaer til tiden.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 517","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"517","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-02T20:58:29.637","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let grunder i bekymring fra Alternativets erhvervsordf\u00f8rer efter l\u00e6sning af et indl\u00e6g og analyse fra Visma dinero, der viser, at kun 67,2 pct. af de fakturaer, som fremsendes med virksomhedens regnskabssystem til det offentlige, betales inden for tidsfristen p\u00e5 30 dage, jf. artikel p\u00e5 Visma dinero.dk:  Det offentlige overskrider reglerne \u2013 betaler regningerne for sent, jf. Link: http://dinero.dk/om-os/presse/det-offentlige-overskrider-reglerne-betaler-regningerne-for-sent/.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1864092,"dokumentid":1037088,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l S 517 af 20. april 2023 stillet af Sascha Faxe (ALT).docx","versionsdato":"2023-05-02T20:00:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s517/svar/1953919/2700387.pdf","opdateringsdato":"2023-05-02T20:59:33.12","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1037088,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 517: Er ministeren bekendt med, at det offentlige i op mod halvdelen af tilf\u00e6ldene, hvor det offentlige indk\u00f8ber services eller produkter af det private erhvervsliv, ikke betaler de fremsendte fakturaer til tiden, og i bekr\u00e6ftende fald, hvad p\u00e5t\u00e6nker ministeren da at g\u00f8re for at bedre situationen?","dato":"2023-05-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-02T20:57:56","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren bekendt med, at det offentlige i op mod halvdelen af tilf\u00e6ldene, hvor det offentlige indk\u00f8ber services eller produkter af det private erhvervsliv, ikke betaler de fremsendte fakturaer til tiden, og i bekr\u00e6ftende fald, hvad p\u00e5t\u00e6nker ministeren da at g\u00f8re for at bedre situationen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1034464,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-02T20:58:08.193"
      },"id":1322794,"sagid":95008,"dokumentid":1037088,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-02T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-02T20:58:08.193","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95050,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren ikke enig i, at en ny streamingskat, der kun g\u00e6lder for udbydere af streamingtjenester og ikke for techgiganter, alt andet lige s\u00e6tter streamingtjenester i en ufordelagtig konkurrence med techgiganter som Facebook, Google og YouTube?","titelkort":"Om en ny streamingskat.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 539","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"539","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-04T13:15:09.32","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1864124,"dokumentid":1037095,"titel":"Svar skriftligt \u00a7 20 - S 539 SKM.docx","versionsdato":"2023-05-02T21:55:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s539/svar/1953926/2700418.pdf","opdateringsdato":"2023-05-03T09:04:05.617","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1037095,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 539: Er ministeren ikke enig i, at en ny streamingskat, der kun g\u00e6lder for udbydere af streamingtjenester og ikke for techgiganter, alt andet lige s\u00e6tter streamingtjenester i en ufordelagtig konkurrence med techgiganter som Facebook, Google og YouTube?","dato":"2023-05-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-03T09:03:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren ikke enig i, at en ny streamingskat, der kun g\u00e6lder for udbydere af streamingtjenester og ikke for techgiganter, alt andet lige s\u00e6tter streamingtjenester i en ufordelagtig konkurrence med techgiganter som Facebook, Google og YouTube?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1035154,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-03T09:04:05.617"
      },"id":1322802,"sagid":95050,"dokumentid":1037095,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-03T09:04:05.617","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95110,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at der p\u00e5 visse gymnasier er meget stor forskel p\u00e5, hvad eleverne f\u00e5r i \u00e5rskarakter og eksamenskarakter med ekstern censur, jf. artiklen \u00bbTvivlsomme standpunkter\u00ab i Weekendavisen den 23. juni 2022, og er ministeren \u00e5ben over for at unders\u00f8ge, om diskrepansen d\u00e6kker over, at der systematisk bliver givet for h\u00f8je \u00e5rskarakterer p\u00e5 bestemte gymnasier, f.eks. pga. taxametersystemet, eksternt pres eller andre faktorer?","titelkort":"Om, at der p\u00e5 visse gymnasier er meget stor forskel p\u00e5, hvad eleverne f\u00e5r i \u00e5rskarakter og eksamenskarakter med ekstern censur.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 550","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"550","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-03T09:05:20.37","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbTvivlsomme standpunkter\u00ab i Weekendavisen den 23. juni 2022.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1864207,"dokumentid":1037129,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 550.docx","versionsdato":"2023-05-03T08:45:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s550/svar/1953963/2700511.pdf","opdateringsdato":"2023-05-03T16:00:49.173","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1037129,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 550: Hvad er ministerens holdning til, at der p\u00e5 visse gymnasier er meget stor forskel p\u00e5, hvad eleverne f\u00e5r i \u00e5rskarakter og eksamenskarakter med ekstern censur, jf. artiklen \u00bbTvivlsomme standpunkter\u00ab i Weekendavisen den 23. juni 2022, og er ministeren \u00e5ben over for at unders\u00f8ge, om diskrepansen d\u00e6kker over, at der systematisk bliver givet for h\u00f8je \u00e5rskarakterer p\u00e5 bestemte gymnasier, f.eks. pga. taxametersystemet, eksternt pres eller andre faktorer?","dato":"2023-05-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-03T09:04:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at der p\u00e5 visse gymnasier er meget stor forskel p\u00e5, hvad eleverne f\u00e5r i \u00e5rskarakter og eksamenskarakter med ekstern censur, jf. artiklen \u00bbTvivlsomme standpunkter\u00ab i Weekendavisen den 23. juni 2022, og er ministeren \u00e5ben over for at unders\u00f8ge, om diskrepansen d\u00e6kker over, at der systematisk bliver givet for h\u00f8je \u00e5rskarakterer p\u00e5 bestemte gymnasier, f.eks. pga. taxametersystemet, eksternt pres eller andre faktorer?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1036009,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-03T09:05:04.403"
      },"id":1322803,"sagid":95110,"dokumentid":1037129,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-03T09:05:04.403","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95051,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er regeringens holdning til den s\u00e5kaldte YouTube-skat p\u00e5 onlinetjenester, der er indf\u00f8rt i Frankrig, som tilbyder videoer enten gratis eller mod betaling, og som bidrager til produktionen af franske film og tv-serier?","titelkort":"Om den s\u00e5kaldte YouTube-skat p\u00e5 onlinetjenester, der er indf\u00f8rt i Frankrig.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 540","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"540","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-04T13:16:42.453","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1864305,"dokumentid":1037172,"titel":"Svar skriftligt \u00a7 20 - S 540.docx","versionsdato":"2023-05-03T10:20:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s540/svar/1954007/2700607.pdf","opdateringsdato":"2023-05-03T10:53:28.093","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1864306,"dokumentid":1037172,"titel":"Bilag til svar S 540 - KUU Alm.del 2022 - Svar sp\u00f8rgsm\u00e5l 151.pdf","versionsdato":"2023-05-03T10:20:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s540/svar/1954007/2700608.pdf","opdateringsdato":"2023-05-03T10:53:33.383","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1037172,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 540: Hvad er regeringens holdning til den s\u00e5kaldte YouTube-skat p\u00e5 onlinetjenester, der er indf\u00f8rt i Frankrig, som tilbyder videoer enten gratis eller mod betaling, og som bidrager til produktionen af franske film og tv-serier?","dato":"2023-05-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-03T10:53:16","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er regeringens holdning til den s\u00e5kaldte YouTube-skat p\u00e5 onlinetjenester, der er indf\u00f8rt i Frankrig, som tilbyder videoer enten gratis eller mod betaling, og som bidrager til produktionen af franske film og tv-serier?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1035157,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-03T10:53:28.093"
      },"id":1322837,"sagid":95051,"dokumentid":1037172,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-03T10:53:28.093","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95059,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at formuleringen \u00bbSom flertalsregering vil vi forts\u00e6tte traditionen i Folketinget for, at store samfundsm\u00e6ssige beslutninger forankres bredt p\u00e5 tv\u00e6rs af partierne, herunder vil regeringen respektere g\u00e6ldende forlig\u00ab i regeringsgrundlaget betyder, at regeringen ikke vil opsige g\u00e6ldende forlig i denne valgperiode?","titelkort":"Om forlig i denne valgperiode.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 541","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"541","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-03T10:54:56.243","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1864303,"dokumentid":1037171,"titel":"S541 svar{F2#5002131#5#5002129#0}.docx","versionsdato":"2023-05-03T10:15:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s541/svar/1954006/2700603.pdf","opdateringsdato":"2023-05-03T10:54:46.983","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1037171,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 541: Mener ministeren, at formuleringen \u00bbSom flertalsregering vil vi forts\u00e6tte traditionen i Folketinget for, at store samfundsm\u00e6ssige beslutninger forankres bredt p\u00e5 tv\u00e6rs af partierne, herunder vil regeringen respektere g\u00e6ldende forlig\u00ab i regeringsgrundlaget betyder, at regeringen ikke vil opsige g\u00e6ldende forlig i denne valgperiode?","dato":"2023-05-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-03T10:54:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at formuleringen \u00bbSom flertalsregering vil vi forts\u00e6tte traditionen i Folketinget for, at store samfundsm\u00e6ssige beslutninger forankres bredt p\u00e5 tv\u00e6rs af partierne, herunder vil regeringen respektere g\u00e6ldende forlig\u00ab i regeringsgrundlaget betyder, at regeringen ikke vil opsige g\u00e6ldende forlig i denne valgperiode?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1035428,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-03T10:54:42.167"
      },"id":1322838,"sagid":95059,"dokumentid":1037171,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-03T10:54:42.167","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95048,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Bekymrer det ministeren, at tilslutningen til HPV1-vaccinen if\u00f8lge Statusrapport for B\u00f8rnevaccinationsprogrammet 2022 er faldet fra 2021 til 2022?","titelkort":"Om HPV1-vaccinen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 537","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"537","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-03T13:02:43.183","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1864537,"dokumentid":1037223,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 537 (D2667016).docx","versionsdato":"2023-05-03T12:50:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s537/svar/1954085/2700842.pdf","opdateringsdato":"2023-05-03T13:02:24.923","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1037223,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 537: Bekymrer det ministeren, at tilslutningen til HPV1-vaccinen if\u00f8lge Statusrapport for B\u00f8rnevaccinationsprogrammet 2022 er faldet fra 2021 til 2022?","dato":"2023-05-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-03T13:02:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Bekymrer det ministeren, at tilslutningen til HPV1-vaccinen if\u00f8lge Statusrapport for B\u00f8rnevaccinationsprogrammet 2022 er faldet fra 2021 til 2022?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1035149,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-03T13:02:24.923"
      },"id":1322873,"sagid":95048,"dokumentid":1037223,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-03T13:02:24.923","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95158,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at de to fyrede direkt\u00f8rer fra Aarhus Universitetshospital, der if\u00f8lge en ekstern unders\u00f8gelse har medvirket til at beg\u00e5 fejl med fuldt overl\u00e6g, som har haft potentielt d\u00f8delige konsekvenser for patienter med mave-tarm-kr\u00e6ft, f\u00e5r en fratr\u00e6delsesgodtg\u00f8relse p\u00e5 12 m\u00e5neders l\u00f8n?","titelkort":"Om at de to fyrede direkt\u00f8rer fra Aarhus Universitetshospital f\u00e5r en fratr\u00e6delsesgodtg\u00f8relse p\u00e5 12 m\u00e5neders l\u00f8n.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 570","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"570","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-10T17:05:06.8","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1864644,"dokumentid":1037260,"titel":"Hvad mener ministeren om, at de to fyrede direkt\u00f8rer fra Aarhus Universitetshospital, der if\u00f8lge en ekstern unders\u00f8gelse har medvirket til at beg\u00e5 fejl med fuldt overl\u00e6g, som har haft potentielt d\u00f8delige konsekvenser for patienter med mave-tarm-kr\u00e6ft, f\u00e5r en fratr\u00e6delsesgodtg\u00f8relse p\u00e5 12 m\u00e5neders l\u00f8n?","versionsdato":"2023-05-03T14:05:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s570/spm/2700950.pdf","opdateringsdato":"2023-05-03T16:00:50.187","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1037260,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at de to fyrede direkt\u00f8rer fra Aarhus Universitetshospital, der if\u00f8lge en ekstern unders\u00f8gelse har medvirket til at beg\u00e5 fejl med fuldt overl\u00e6g, som har haft potentielt d\u00f8delige konsekvenser for patienter med mave-tarm-kr\u00e6ft, f\u00e5r en fratr\u00e6delsesgodtg\u00f8relse p\u00e5 12 m\u00e5neders l\u00f8n?","dato":"2023-05-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-03T14:06:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-03T14:06:25.73"
      },"id":1322931,"sagid":95158,"dokumentid":1037260,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-03T14:06:25.73","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95111,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til den nuv\u00e6rende sikkerhed omkring den kritiske infrastruktur i Danmark, der leverer str\u00f8m til danskerne?","titelkort":"Om den kritiske infrastruktur i Danmark, der leverer str\u00f8m til danskerne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 551","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"551","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-03T18:25:52.653","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1864695,"dokumentid":1037285,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 551.pdf","versionsdato":"2023-05-03T14:45:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s551/svar/1954156/2701006.pdf","opdateringsdato":"2023-05-03T18:33:27.607","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1037285,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 551: Hvad er ministerens holdning til den nuv\u00e6rende sikkerhed omkring den kritiske infrastruktur i Danmark, der leverer str\u00f8m til danskerne?","dato":"2023-05-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-03T18:25:00","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til den nuv\u00e6rende sikkerhed omkring den kritiske infrastruktur i Danmark, der leverer str\u00f8m til danskerne?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1036224,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-03T18:25:11.783"
      },"id":1323043,"sagid":95111,"dokumentid":1037285,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-03T18:25:11.783","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95112,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at den nuv\u00e6rende sikkerhed er tilstr\u00e6kkelig, eller kunne ministeren eventuelt overveje at tage initiativer til at styrke sikkerheden omkring Danmarks kritiske infrastruktur, der leverer str\u00f8m til danskerne, eventuelt ved \u00f8get overv\u00e5gning?","titelkort":"Om den kritiske infrastruktur i Danmark, der leverer str\u00f8m til danskerne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 552","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"552","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-03T18:28:14.107","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1864693,"dokumentid":1037284,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 552.pdf","versionsdato":"2023-05-03T14:45:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s552/svar/1954155/2701004.pdf","opdateringsdato":"2023-05-03T18:27:19.33","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1037284,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 552: Mener ministeren, at den nuv\u00e6rende sikkerhed er tilstr\u00e6kkelig, eller kunne ministeren eventuelt overveje at tage initiativer til at styrke sikkerheden omkring Danmarks kritiske infrastruktur, der leverer str\u00f8m til danskerne, eventuelt ved \u00f8get overv\u00e5gning?","dato":"2023-05-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-03T18:26:09","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at den nuv\u00e6rende sikkerhed er tilstr\u00e6kkelig, eller kunne ministeren eventuelt overveje at tage initiativer til at styrke sikkerheden omkring Danmarks kritiske infrastruktur, der leverer str\u00f8m til danskerne, eventuelt ved \u00f8get overv\u00e5gning?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1036226,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-03T18:26:20.56"
      },"id":1323044,"sagid":95112,"dokumentid":1037284,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-03T18:26:20.56","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95159,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der er behov for at lempe kravene til bankernes behandling af sm\u00e5 foreninger ud over de lempelser, som allerede er gennemf\u00f8rt?","titelkort":"Om bankernes behandling af sm\u00e5 foreninger.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 571","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"571","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-17T14:46:24.817","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1864939,"dokumentid":1037382,"titel":"Mener ministeren, at der er behov for at lempe kravene til bankernes behandling af sm\u00e5 foreninger udover de lempelser, som allerede er gennemf\u00f8rt?","versionsdato":"2023-05-03T18:03:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s571/spm/2701255.pdf","opdateringsdato":"2023-05-15T11:05:48.76","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1037382,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at der er behov for at lempe kravene til bankernes behandling af sm\u00e5 foreninger ud over de lempelser, som allerede er gennemf\u00f8rt?","dato":"2023-05-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-03T18:03:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-15T11:05:43.37"
      },"id":1325168,"sagid":95159,"dokumentid":1037382,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-15T11:05:43.37","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95089,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at et styresignal fra SKAT forringer mulighederne for at blive pensionist p\u00e5 en mindre landejendom, derved at ejendomsskatten kan stige, som f\u00f8lge af at landejendommen p\u00e5 grund af f.eks. f\u00e6rre husdyr eller dyrkning af en mindre del af jorden kan blive omkategoriseret fra et husmandssted til en ejerbolig?","titelkort":"Om at kunne blive pensionist p\u00e5 en mindre landejendom.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 545","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"545","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-04T08:41:03.957","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Danmark har en kulturhistorie med bondeg\u00e5rde og husmandssteder i forskellige st\u00f8rrelser og med forskellige m\u00e6ngder landbrugsjord. F\u00e6lles for begge typer er, at der findes en del familieejendomme, hvor aktiviteterne falder, n\u00e5r en generation bliver \u00e6ldre, og stiger igen, n\u00e5r n\u00e6ste generation tager over. Med SKATs styresignal risikerer s\u00e5danne ejendomme at blive omkategoriseret til ejerboliger, hvis man f\u00e5r f\u00e6rre husdyr eller dyrker en mindre del af jorden, hvilket vil mangedoble de faste udgifter til ejendomsskat, og dermed g\u00f8re det sv\u00e6rere at lade sig pensionere p\u00e5 sin landejendom.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1865002,"dokumentid":1037412,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 545.pdf","versionsdato":"2023-05-04T08:20:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s545/svar/1954302/2701323.pdf","opdateringsdato":"2023-05-04T08:40:46.503","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1037412,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 545: Mener ministeren, at det er rimeligt, at et styresignal fra SKAT forringer mulighederne for at blive pensionist p\u00e5 en mindre landejendom, derved at ejendomsskatten kan stige, som f\u00f8lge af at landejendommen p\u00e5 grund af f.eks. f\u00e6rre husdyr eller dyrkning af en mindre del af jorden kan blive omkategoriseret fra et husmandssted til en ejerbolig?","dato":"2023-05-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-04T08:40:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at et styresignal fra SKAT forringer mulighederne for at blive pensionist p\u00e5 en mindre landejendom, derved at ejendomsskatten kan stige, som f\u00f8lge af at landejendommen p\u00e5 grund af f.eks. f\u00e6rre husdyr eller dyrkning af en mindre del af jorden kan blive omkategoriseret fra et husmandssted til en ejerbolig?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1035859,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-04T08:40:42.237"
      },"id":1323059,"sagid":95089,"dokumentid":1037412,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-04T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-04T08:40:42.237","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95090,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at et styringssignal fra SKAT om kategorisering af landejendomme skal medf\u00f8re nedl\u00e6ggelser af sm\u00e5 landbrug i Danmark?\n","titelkort":"Om at et styringssignal fra SKAT skal medf\u00f8re nedl\u00e6ggelse af sm\u00e5 landbrug i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 546","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"546","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-04T08:42:14.9","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1865005,"dokumentid":1037415,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 546.pdf","versionsdato":"2023-05-04T08:25:15","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s546/svar/1954308/2701327.pdf","opdateringsdato":"2023-05-04T08:41:59.12","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1865006,"dokumentid":1037415,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 545.pdf","versionsdato":"2023-05-04T08:25:15","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s546/svar/1954308/2701328.pdf","opdateringsdato":"2023-05-04T08:41:59.087","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1037415,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 546: Mener ministeren, at det er rimeligt, at et styringssignal fra SKAT om kategorisering af landejendomme skal medf\u00f8re nedl\u00e6ggelser af sm\u00e5 landbrug i Danmark?\n","dato":"2023-05-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-04T08:41:42","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at et styringssignal fra SKAT om kategorisering af landejendomme skal medf\u00f8re nedl\u00e6ggelser af sm\u00e5 landbrug i Danmark?\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1035860,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-04T08:41:54.787"
      },"id":1323060,"sagid":95090,"dokumentid":1037415,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-04T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-04T08:41:54.787","rolleid":4
    }
  ],"odata.nextLink":"https://oda.ft.dk/api/SagDokument?$expand=Sag%2CDokument%2FFil&$filter=Sag%2Ftypeid%20eq%2010%20and%20Dokument%2Fdato%20ge%20datetime%272022-01-01T00%3A00%3A00%27&$orderby=Dokument%2Fdato&$inlinecount=allpages&$skip=2600"
}