{
  "odata.metadata":"https://oda.ft.dk/api/$metadata#SagDokument","odata.count":"4545","value":[
    {
      "Sag":{
        "id":96860,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at s\u00f8rge for, at borgere med handicap bliver placeret i et tilbud, der passer til dem, s\u00e5 f.eks. meget udadreagerende borgere ikke placeres p\u00e5 bosteder, der ikke ressource- og mandskabsm\u00e6ssigt er egnet til at h\u00e5ndtere de udfordringer, der f\u00f8lger af at have borgere med denne adf\u00e6rd?","titelkort":"Om at borgere med handicap bliver placeret i et tilbud, der passer til dem.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 278","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"278","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-06T10:40:10.583","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1956589,"dokumentid":1074013,"titel":"Svar p\u00e5 S 278.pdf","versionsdato":"2023-12-06T10:35:16","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s278/svar/2005616/2794226.pdf","opdateringsdato":"2023-12-06T10:40:15.737","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1074013,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 278: Hvad vil ministeren g\u00f8re for at s\u00f8rge for, at borgere med handicap bliver placeret i et tilbud, der passer til dem, s\u00e5 f.eks. meget udadreagerende borgere ikke placeres p\u00e5 bosteder, der ikke ressource- og mandskabsm\u00e6ssigt er egnet til at h\u00e5ndtere de udfordringer, der f\u00f8lger af at have borgere med denne adf\u00e6rd?","dato":"2023-12-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-06T10:39:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at s\u00f8rge for, at borgere med handicap bliver placeret i et tilbud, der passer til dem, s\u00e5 f.eks. meget udadreagerende borgere ikke placeres p\u00e5 bosteder, der ikke ressource- og mandskabsm\u00e6ssigt er egnet til at h\u00e5ndtere de udfordringer, der f\u00f8lger af at have borgere med denne adf\u00e6rd?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1071956,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-06T10:40:11.523"
      },"id":1360700,"sagid":96860,"dokumentid":1074013,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-06T10:40:11.523","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96996,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Ministeren bedes redeg\u00f8re for ministerens holdning til, at der endnu ikke er indg\u00e5et en opdateret henl\u00e6ggelsesaftale mellem ministeriet og Tandl\u00e6geforeningen om tandskadeerstatning?","titelkort":"Om en opdateret henl\u00e6ggelsesaftale om tandskadeerstatning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 312","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"312","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-14T17:26:24.89","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der har i en \u00e5rr\u00e6kke v\u00e6ret dr\u00f8ftelser mellem Indenrigs- og Sundhedsministeriet og Tandl\u00e6geforeningen om en opdatering af den nug\u00e6ldende henl\u00e6ggelsesaftale om behandling af tandskadeerstatningssager, som p\u00e5 en r\u00e6kke omr\u00e5der er fordelagtig for patienterne.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1956632,"dokumentid":1074034,"titel":"Ministeren bedes redeg\u00f8re for ministerens holdning til, at der endnu ikke er indg\u00e5et en opdateret henl\u00e6ggelsesaftale mellem ministeriet og Tandl\u00e6geforeningen om tandskadeerstatning?","versionsdato":"2023-12-06T11:14:48","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s312/spm/2794268.pdf","opdateringsdato":"2023-12-06T16:00:59.603","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1074034,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Ministeren bedes redeg\u00f8re for ministerens holdning til, at der endnu ikke er indg\u00e5et en opdateret henl\u00e6ggelsesaftale mellem ministeriet og Tandl\u00e6geforeningen om tandskadeerstatning?","dato":"2023-12-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-06T11:15:32","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-06T11:15:43.91"
      },"id":1360713,"sagid":96996,"dokumentid":1074034,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-06T11:15:43.91","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97005,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan agter ministeren at h\u00e5ndtere de bekymringer, der er rejst omkring tekniske aspekter ved opf\u00f8relsen af solcelleparker s\u00e5som st\u00f8j fra invertere og andre potentielle konsekvenser for natur og mennesker?","titelkort":"Om de bekymringer, der er rejst ved opf\u00f8relsen af solcelleparker s\u00e5som st\u00f8j.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 313","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"313","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-11T17:23:42.6","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1956815,"dokumentid":1074107,"titel":"Hvordan agter ministeren at h\u00e5ndtere de bekymringer, der er rejst omkring tekniske aspekter ved opf\u00f8relsen af solcelleparker s\u00e5som st\u00f8j fra invertere og andre potentielle konsekvenser for natur og mennesker?","versionsdato":"2023-12-08T16:23:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s313/spm/2794459.pdf","opdateringsdato":"2023-12-08T16:23:43.947","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1074107,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan agter ministeren at h\u00e5ndtere de bekymringer, der er rejst omkring tekniske aspekter ved opf\u00f8relsen af solcelleparker s\u00e5som st\u00f8j fra invertere og andre potentielle konsekvenser for natur og mennesker?","dato":"2023-12-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-06T13:18:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-06T13:18:42.067"
      },"id":1360761,"sagid":97005,"dokumentid":1074107,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-06T13:18:42.067","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97006,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan vil ministeren sikre, at borgerne i de ber\u00f8rte kommuner reelt bliver h\u00f8rt i beslutningsprocessen omkring opf\u00f8relse af solcelleparker, og hvordan vil man sikre en gennemsigtig og inddragende proces?","titelkort":"Om at borgerne i de ber\u00f8rte kommuner bliver h\u00f8rt i beslutningsprocessen omkring opf\u00f8relse af solcelleparker.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 314","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"314","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-12T10:22:15.493","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1956817,"dokumentid":1074108,"titel":"Hvordan vil ministeren sikre, at borgerne i de ber\u00f8rte kommuner reelt bliver h\u00f8rt i beslutningsprocessen omkring opf\u00f8relse af solcelleparker, og hvordan vil man sikre en gennemsigtig og inddragende proces?","versionsdato":"2023-12-06T13:13:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s314/spm/2794460.pdf","opdateringsdato":"2023-12-06T16:01:01.087","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1074108,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan vil ministeren sikre, at borgerne i de ber\u00f8rte kommuner reelt bliver h\u00f8rt i beslutningsprocessen omkring opf\u00f8relse af solcelleparker, og hvordan vil man sikre en gennemsigtig og inddragende proces?","dato":"2023-12-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-06T13:18:44","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-06T13:18:55.247"
      },"id":1360763,"sagid":97006,"dokumentid":1074108,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-06T13:18:55.23","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97007,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan vil ministeren samarbejde med kommunerne for at sikre en afvejning mellem gr\u00f8n omstilling og beskyttelse af natur og kulturv\u00e6rdier?","titelkort":"Om at sikre en afvejning mellem gr\u00f8n omstilling og beskyttelse af natur og kulturv\u00e6rdier.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 315","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"315","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-13T13:08:19.813","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1956818,"dokumentid":1074110,"titel":"Hvordan vil ministeren samarbejde med kommunerne for at sikre en afvejning mellem gr\u00f8n omstilling og beskyttelse af natur og kulturv\u00e6rdier?","versionsdato":"2023-12-06T13:15:34","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s315/spm/2794462.pdf","opdateringsdato":"2023-12-06T16:01:02.507","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1074110,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan vil ministeren samarbejde med kommunerne for at sikre en afvejning mellem gr\u00f8n omstilling og beskyttelse af natur og kulturv\u00e6rdier?","dato":"2023-12-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-06T13:18:57","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-06T13:19:08.54"
      },"id":1360764,"sagid":97007,"dokumentid":1074110,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-06T13:19:08.54","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97008,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan ser ministeren p\u00e5 behovet for at informere og inddrage borgerne i beslutningsprocessen omkring opf\u00f8relse af solcelleparker for at undg\u00e5 konflikter og sikre en bred opbakning?","titelkort":"Om at informere og inddrage borgerne i beslutningsprocessen omkring opf\u00f8relse af solcelleparker.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 316","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"316","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-13T15:34:17.533","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1956819,"dokumentid":1074111,"titel":"Hvordan ser ministeren p\u00e5 behovet for at informere og inddrage borgerne i beslutningsprocessen omkring opf\u00f8relse af solcelleparker for at undg\u00e5 konflikter og sikre en bred opbakning?","versionsdato":"2023-12-06T13:17:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s316/spm/2794464.pdf","opdateringsdato":"2023-12-06T16:01:02.367","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1074111,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan ser ministeren p\u00e5 behovet for at informere og inddrage borgerne i beslutningsprocessen omkring opf\u00f8relse af solcelleparker for at undg\u00e5 konflikter og sikre en bred opbakning?","dato":"2023-12-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-06T13:19:09","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-06T13:19:27.91"
      },"id":1360765,"sagid":97008,"dokumentid":1074111,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-06T13:19:27.91","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97009,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Hvordan agter ministeren at h\u00e5ndtere de bekymringer, der er rejst omkring tekniske aspekter ved opf\u00f8relsen af solcelleparker s\u00e5som st\u00f8j fra invertere og andre potentielle konsekvenser for natur og mennesker?","titelkort":"Om solcelleparker.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 317","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"317","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-06T13:33:40.553","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1956827,"dokumentid":1074114,"titel":"Hvordan agter ministeren at h\u00e5ndtere de bekymringer, der er rejst omkring tekniske aspekter ved opf\u00f8relsen af solcelleparker s\u00e5som st\u00f8j fra invertere og andre potentielle konsekvenser for natur og mennesker?","versionsdato":"2023-12-06T13:19:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s317/spm/2794469.pdf","opdateringsdato":"2023-12-06T16:01:02.727","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1074114,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan agter ministeren at h\u00e5ndtere de bekymringer, der er rejst omkring tekniske aspekter ved opf\u00f8relsen af solcelleparker s\u00e5som st\u00f8j fra invertere og andre potentielle konsekvenser for natur og mennesker?","dato":"2023-12-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-06T13:18:27","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-06T13:20:44.94"
      },"id":1360766,"sagid":97009,"dokumentid":1074114,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-06T13:20:44.94","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97010,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Hvordan vil ministeren sikre, at borgerne i de ber\u00f8rte kommuner reelt bliver h\u00f8rt i beslutningsprocessen omkring opf\u00f8relse af solcelleparker, og hvordan vil man sikre en gennemsigtig og inddragende proces?","titelkort":"Om solcelleparker.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 318","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"318","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-06T13:34:09.457","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1956830,"dokumentid":1074115,"titel":"Hvordan vil ministeren sikre, at borgerne i de ber\u00f8rte kommuner reelt bliver h\u00f8rt i beslutningsprocessen omkring opf\u00f8relse af solcelleparker, og hvordan vil man sikre en gennemsigtig og inddragende proces?","versionsdato":"2023-12-06T13:23:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s318/spm/2794473.pdf","opdateringsdato":"2023-12-06T16:01:02.63","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1074115,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan vil ministeren sikre, at borgerne i de ber\u00f8rte kommuner reelt bliver h\u00f8rt i beslutningsprocessen omkring opf\u00f8relse af solcelleparker, og hvordan vil man sikre en gennemsigtig og inddragende proces?","dato":"2023-12-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-06T13:20:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-06T13:40:44.807"
      },"id":1360775,"sagid":97010,"dokumentid":1074115,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-06T13:40:44.807","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97012,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Hvordan vil ministeren samarbejde med kommunerne for at sikre en afvejning mellem gr\u00f8n omstilling og beskyttelse af natur og kulturv\u00e6rdier?","titelkort":"Om gr\u00f8n omstilling og beskyttelse af natur og kulturv\u00e6rdier.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 319","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"319","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-06T13:27:46.34","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1956834,"dokumentid":1074118,"titel":"Hvordan vil ministeren samarbejde med kommunerne for at sikre en afvejning mellem gr\u00f8n omstilling og beskyttelse af natur og kulturv\u00e6rdier?","versionsdato":"2023-12-06T13:26:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s319/spm/2794477.pdf","opdateringsdato":"2023-12-06T16:01:02.553","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1074118,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan vil ministeren samarbejde med kommunerne for at sikre en afvejning mellem gr\u00f8n omstilling og beskyttelse af natur og kulturv\u00e6rdier?","dato":"2023-12-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-06T13:25:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-06T13:40:45.577"
      },"id":1360776,"sagid":97012,"dokumentid":1074118,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-06T13:40:45.577","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97013,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Hvordan ser ministeren p\u00e5 behovet for at informere og inddrage borgerne i beslutningsprocessen omkring opf\u00f8relse af solcelleparker for at undg\u00e5 konflikter og sikre en bred opbakning?","titelkort":"Om opf\u00f8relse af solcelleparker.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 320","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"320","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-06T13:34:48.237","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1956838,"dokumentid":1074120,"titel":"Hvordan ser ministeren p\u00e5 behovet for at informere og inddrage borgerne i beslutningsprocessen omkring opf\u00f8relse af solcelleparker for at undg\u00e5 konflikter og sikre en bred opbakning?","versionsdato":"2023-12-06T13:29:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s320/spm/2794480.pdf","opdateringsdato":"2023-12-06T16:01:02.477","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1074120,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan ser ministeren p\u00e5 behovet for at informere og inddrage borgerne i beslutningsprocessen omkring opf\u00f8relse af solcelleparker for at undg\u00e5 konflikter og sikre en bred opbakning?","dato":"2023-12-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-06T13:28:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-06T13:40:45.937"
      },"id":1360777,"sagid":97013,"dokumentid":1074120,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-06T13:40:45.937","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96861,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er betryggende, at en viceleder hos Hjemmeplejen Tofteg\u00e5rden i Aarhus if\u00f8lge pressen har fremsat udtalelser, hvor han opfordrer til at gasse j\u00f8der, og mener ministeren, at Aarhus Kommune har handlet korrekt ved ikke at foretage sig noget i forhold til vedkommendes ans\u00e6ttelsesforhold, og at \u00e6ldre j\u00f8der, der f\u00e5r hj\u00e6lp af Hjemmeplejen Tofteg\u00e5rden, kan v\u00e6re trygge ved at modtage hj\u00e6lp, n\u00e5r vicelederen har et \u00f8nske om at sl\u00e5 j\u00f8der ihjel?","titelkort":"Om en viceleder hos Hjemmeplejen Tofteg\u00e5rden i Aarhus.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 279","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"279","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-07T13:13:22.253","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til \u00bbJ\u00f8dehad p\u00e5 plejehjem: Ledende medarbejder bakker op om gasning \u2013 og n\u00e6gter at fort\u00e6lle, hvordan j\u00f8der behandles p\u00e5 arbejdet\u00ab p\u00e5 journalista.dk den 30. oktober 2023 og \u00bbAarhus Kommune: Opfordring til gasning af j\u00f8der skal ikke have konsekvenser for plejehjemsleder\u00ab p\u00e5 journalista.dk den 22. november 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1957302,"dokumentid":1074325,"titel":"Svar p\u00e5 S 279.docm","versionsdato":"2023-12-06T17:30:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s279/svar/2006068/2794955.pdf","opdateringsdato":"2023-12-07T13:13:11.333","variantkode":"P","format":"DOCM"
          }
        ],"id":1074325,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 279: Mener ministeren, at det er betryggende, at en viceleder hos Hjemmeplejen Tofteg\u00e5rden i Aarhus if\u00f8lge pressen har fremsat udtalelser, hvor han opfordrer til at gasse j\u00f8der, og mener ministeren, at Aarhus Kommune har handlet korrekt ved ikke at foretage sig noget i forhold til vedkommendes ans\u00e6ttelsesforhold, og at \u00e6ldre j\u00f8der, der f\u00e5r hj\u00e6lp af Hjemmeplejen Tofteg\u00e5rden, kan v\u00e6re trygge ved at modtage hj\u00e6lp, n\u00e5r vicelederen har et \u00f8nske om at sl\u00e5 j\u00f8der ihjel?","dato":"2023-12-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-07T13:12:54","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er betryggende, at en viceleder hos Hjemmeplejen Tofteg\u00e5rden i Aarhus if\u00f8lge pressen har fremsat udtalelser, hvor han opfordrer til at gasse j\u00f8der, og mener ministeren, at Aarhus Kommune har handlet korrekt ved ikke at foretage sig noget i forhold til vedkommendes ans\u00e6ttelsesforhold, og at \u00e6ldre j\u00f8der, der f\u00e5r hj\u00e6lp af Hjemmeplejen Tofteg\u00e5rden, kan v\u00e6re trygge ved at modtage hj\u00e6lp, n\u00e5r vicelederen har et \u00f8nske om at sl\u00e5 j\u00f8der ihjel?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1071992,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-07T13:13:06.037"
      },"id":1361070,"sagid":96861,"dokumentid":1074325,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-07T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-07T13:13:06.037","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97031,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er i orden, at ministeren endnu ikke har indkaldt til forhandlinger om CO2-afgift for nybyggeriet, n\u00e5r der i aftalen om den Nationale strategi for b\u00e6redygtigt byggeri indg\u00e5et den 5. marts 2021 st\u00e5r om den trinvise indfasning og stramning af CO2-krav til bygninger, at aftalepartierne skal m\u00f8des ultimo 2023 med henblik p\u00e5  at fasts\u00e6tte gr\u00e6nsev\u00e6rdi for 2025?","titelkort":"Om forhandlinger om CO2-afgift for nybyggeriet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 321","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"321","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-15T15:51:36.773","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1957491,"dokumentid":1074406,"titel":"Mener ministeren, at det er i orden, at ministeren endnu ikke har indkaldt til forhandlinger om CO2-afgift for nybyggeriet, n\u00e5r der i aftalen om den Nationale strategi for b\u00e6redygtigt byggeri indg\u00e5et den 5. marts 2021 st\u00e5r om den trinvise indfasning og stramning af CO2-krav til bygninger, at aftalepartierne skal m\u00f8des ultimo 2023 med henblik p\u00e5  at fasts\u00e6tte gr\u00e6nsev\u00e6rdi for 2025?","versionsdato":"2023-12-07T09:35:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s321/spm/2795149.pdf","opdateringsdato":"2023-12-07T09:35:43.097","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1074406,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er i orden, at ministeren endnu ikke har indkaldt til forhandlinger om CO2-afgift for nybyggeriet, n\u00e5r der i aftalen om den Nationale strategi for b\u00e6redygtigt byggeri indg\u00e5et den 5. marts 2021 st\u00e5r om den trinvise indfasning og stramning af CO2-krav til bygninger, at aftalepartierne skal m\u00f8des ultimo 2023 med henblik p\u00e5  at fasts\u00e6tte gr\u00e6nsev\u00e6rdi for 2025?","dato":"2023-12-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-07T09:34:32","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-07T09:34:46.38"
      },"id":1360955,"sagid":97031,"dokumentid":1074406,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-07T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-07T09:34:46.38","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97033,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens holdning, at der er behov for at tage s\u00e6rlig h\u00e5nd om flypendlere, der bliver ekstra h\u00e5rdt ramt af en passagerafgift, der b\u00e5de p\u00e5l\u00e6gges ud- og hjemturen?","titelkort":"Om flypendlere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 322","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"322","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-14T15:30:11.717","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1957513,"dokumentid":1074418,"titel":"Er det ministerens holdning, at der er behov for at tage s\u00e6rlig h\u00e5nd om flypendlere, der bliver ekstra h\u00e5rdt ramt af en passagerafgift, der b\u00e5de p\u00e5l\u00e6gges ud- og hjemturen?","versionsdato":"2023-12-07T09:52:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s322/spm/2795168.pdf","opdateringsdato":"2023-12-07T09:52:41.22","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1074418,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det ministerens holdning, at der er behov for at tage s\u00e6rlig h\u00e5nd om flypendlere, der bliver ekstra h\u00e5rdt ramt af en passagerafgift, der b\u00e5de p\u00e5l\u00e6gges ud- og hjemturen?","dato":"2023-12-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-07T09:51:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-07T09:51:48.74"
      },"id":1360961,"sagid":97033,"dokumentid":1074418,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-07T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-07T09:51:48.74","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97034,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det rimeligt, at en flypendler med 180 rejsedage om \u00e5ret kan se frem til at skulle betale yderligere 21.600 kr. i en passagerafgift blot for at passe sit arbejde?","titelkort":"Om flypendlere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 323","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"323","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-14T15:31:59.713","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1957517,"dokumentid":1074419,"titel":"Finder ministeren det rimeligt, at en flypendler med 180 rejsedage om \u00e5ret kan se frem til at skulle betale yderligere 21.600 kr. i en passagerafgift blot for at passe sit arbejde?","versionsdato":"2023-12-07T09:55:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s323/spm/2795172.pdf","opdateringsdato":"2023-12-07T09:55:25.58","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1074419,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Finder ministeren det rimeligt, at en flypendler med 180 rejsedage om \u00e5ret kan se frem til at skulle betale yderligere 21.600 kr. i en passagerafgift blot for at passe sit arbejde?","dato":"2023-12-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-07T09:54:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-07T09:54:43.207"
      },"id":1360962,"sagid":97034,"dokumentid":1074419,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-07T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-07T09:54:43.207","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96915,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren igangs\u00e6tte en analyse af behovet for investeringer - herunder anskaffelser og opgraderinger - i S\u00f8v\u00e6rnet med henblik p\u00e5 senere at tage beslutning herom, f.eks. i form af udarbejdelse af en samlet investeringsplan for S\u00f8v\u00e6rnets enheder i forbindelse med udm\u00f8ntningen af forsvarsforliget?","titelkort":"Om en analyse af behovet for investeringer i S\u00f8v\u00e6rnet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 286","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"286","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-07T13:14:16.733","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1957540,"dokumentid":1074430,"titel":"Svar p\u00e5 S 286.docx","versionsdato":"2023-12-07T10:07:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s286/svar/2006221/2795197.pdf","opdateringsdato":"2023-12-07T13:14:10.777","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1074430,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 286: Vil ministeren igangs\u00e6tte en analyse af behovet for investeringer - herunder anskaffelser og opgraderinger - i S\u00f8v\u00e6rnet med henblik p\u00e5 senere at tage beslutning herom, f.eks. i form af udarbejdelse af en samlet investeringsplan for S\u00f8v\u00e6rnets enheder i forbindelse med udm\u00f8ntningen af forsvarsforliget?","dato":"2023-12-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-07T13:13:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren igangs\u00e6tte en analyse af behovet for investeringer - herunder anskaffelser og opgraderinger - i S\u00f8v\u00e6rnet med henblik p\u00e5 senere at tage beslutning herom, f.eks. i form af udarbejdelse af en samlet investeringsplan for S\u00f8v\u00e6rnets enheder i forbindelse med udm\u00f8ntningen af forsvarsforliget?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1072793,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-07T13:14:05.77"
      },"id":1361071,"sagid":96915,"dokumentid":1074430,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-07T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-07T13:14:05.77","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97044,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er regeringens planer for at forbedre vilk\u00e5rene for studerende med funktionsneds\u00e6ttelse?","titelkort":"Om at forbedre vilk\u00e5rene for studerende med funktionsneds\u00e6ttelse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 324","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"324","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-18T09:27:37.773","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1957873,"dokumentid":1074567,"titel":"Hvad er regeringens planer for at forbedre vilk\u00e5rene for studerende med funktionsneds\u00e6ttelse?","versionsdato":"2023-12-07T13:59:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s324/spm/2795535.pdf","opdateringsdato":"2023-12-07T16:01:18.087","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1074567,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er regeringens planer for at forbedre vilk\u00e5rene for studerende med funktionsneds\u00e6ttelse?","dato":"2023-12-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-07T13:59:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-07T14:00:01.927"
      },"id":1361101,"sagid":97044,"dokumentid":1074567,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-07T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-07T14:00:01.927","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96862,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage skridt til at sikre, at vicelederen p\u00e5 Hjemmeplejen Tofteg\u00e5rden i Aarhus bliver retsforfulgt, i lyset af at vedkommende if\u00f8lge pressen har tilkendegivet p\u00e5 Facebook, at han \u00f8nsker, at alle j\u00f8der skulle have v\u00e6ret gasset til d\u00f8de under Anden Verdenskrig?","titelkort":"Om at vicelederen p\u00e5 Hjemmeplejen Tofteg\u00e5rden i Aarhus bliver retsforfulgt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 280","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"280","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-07T14:41:34.203","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til \u00bbVil gasse resten af j\u00f8derne\u00ab p\u00e5 document.dk den 25. oktober 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1957907,"dokumentid":1074584,"titel":"Besvarelse af S 280.pdf","versionsdato":"2023-12-07T14:22:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s280/svar/2006497/2795573.pdf","opdateringsdato":"2023-12-07T14:41:21.287","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1074584,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 280: Vil ministeren tage skridt til at sikre, at vicelederen p\u00e5 Hjemmeplejen Tofteg\u00e5rden i Aarhus bliver retsforfulgt, i lyset af at vedkommende if\u00f8lge pressen har tilkendegivet p\u00e5 Facebook, at han \u00f8nsker, at alle j\u00f8der skulle have v\u00e6ret gasset til d\u00f8de under Anden Verdenskrig?","dato":"2023-12-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-07T14:41:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren tage skridt til at sikre, at vicelederen p\u00e5 Hjemmeplejen Tofteg\u00e5rden i Aarhus bliver retsforfulgt, i lyset af at vedkommende if\u00f8lge pressen har tilkendegivet p\u00e5 Facebook, at han \u00f8nsker, at alle j\u00f8der skulle have v\u00e6ret gasset til d\u00f8de under Anden Verdenskrig?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1071995,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-07T14:41:15.287"
      },"id":1361118,"sagid":96862,"dokumentid":1074584,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-07T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-07T14:41:15.287","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97058,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at udvide loftet p\u00e5 de engelsksprogede studiepladser med 130 flere studerende p\u00e5 Erhvervsakademi SydVest?","titelkort":"Om at udvide loftet p\u00e5 de engelsksprogede studiepladser med 130 flere studerende p\u00e5 Erhvervsakademi SydVest.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 325","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"325","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-14T15:32:53.957","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1957963,"dokumentid":1074612,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at udvide loftet p\u00e5 de engelsksprogede studiepladser med 130 flere studerende p\u00e5 Erhvervsakademi SydVest?","versionsdato":"2023-12-07T14:51:35","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s325/spm/2795625.pdf","opdateringsdato":"2023-12-07T16:01:18.747","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1074612,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til at udvide loftet p\u00e5 de engelsksprogede studiepladser med 130 flere studerende p\u00e5 Erhvervsakademi SydVest?","dato":"2023-12-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-07T14:56:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-07T14:56:43.02"
      },"id":1361131,"sagid":97058,"dokumentid":1074612,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-07T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-07T14:56:43.02","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97059,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at \u00e6ndre de \u00f8konomiske rammevilk\u00e5r for professionsh\u00f8jskolerne, s\u00e5 midlerne ikke kun tager hensyn til antal studerende, men kombineres med faste bel\u00f8b pr. uddannelsesudbud/hold for at fastholde sm\u00e5 hold uden for de store studiebyer, herunder p\u00e5 UC Syd?","titelkort":"Om at \u00e6ndre de \u00f8konomiske rammevilk\u00e5r for professionsh\u00f8jskolerne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 326","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"326","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-07T14:55:46.44","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1957974,"dokumentid":1074618,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at \u00e6ndre de \u00f8konomiske rammevilk\u00e5r for professionsh\u00f8jskolerne, s\u00e5 midlerne ikke kun tager hensyn til antal studerende, men kombineres med faste bel\u00f8b pr. uddannelsesudbud/hold for at fastholde sm\u00e5 hold uden for de store studiebyer, herunder p\u00e5 UC Syd?","versionsdato":"2023-12-07T14:55:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s326/spm/2795636.pdf","opdateringsdato":"2023-12-07T16:01:18.857","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1074618,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til at \u00e6ndre de \u00f8konomiske rammevilk\u00e5r for professionsh\u00f8jskolerne, s\u00e5 midlerne ikke kun tager hensyn til antal studerende, men kombineres med faste bel\u00f8b pr. uddannelsesudbud/hold for at fastholde sm\u00e5 hold uden for de store studiebyer, herunder p\u00e5 UC Syd?","dato":"2023-12-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-07T14:56:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-07T14:56:43.147"
      },"id":1361132,"sagid":97059,"dokumentid":1074618,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-07T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-07T14:56:43.147","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96849,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der er grund til at genoptage arbejdet i Kommissionen for den glemte kvindekamp, idet det fremg\u00e5r af kommissoriet, at \u00bbdenne kvindekamp er en f\u00e6lles opgave og et f\u00e6lles ansvar. Kvinderne m\u00e5 ikke efterlades til at k\u00e6mpe alene\u00ab, eller mener ministeren, at opgaven er l\u00f8st?","titelkort":"Om der er grund til at genoptage arbejdet i Kommissionen for den glemte kvindekamp.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 275","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"275","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-07T19:06:25.42","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1958040,"dokumentid":1074646,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 275.pdf","versionsdato":"2023-12-07T15:17:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s275/svar/2006577/2795707.pdf","opdateringsdato":"2023-12-07T19:05:24.747","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1074646,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 275: Mener ministeren, at der er grund til at genoptage arbejdet i Kommissionen for den glemte kvindekamp, idet det fremg\u00e5r af kommissoriet, at \u00bbdenne kvindekamp er en f\u00e6lles opgave og et f\u00e6lles ansvar. Kvinderne m\u00e5 ikke efterlades til at k\u00e6mpe alene\u00ab, eller mener ministeren, at opgaven er l\u00f8st?","dato":"2023-12-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-07T19:05:07","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at der er grund til at genoptage arbejdet i Kommissionen for den glemte kvindekamp, idet det fremg\u00e5r af kommissoriet, at \u00bbdenne kvindekamp er en f\u00e6lles opgave og et f\u00e6lles ansvar. Kvinderne m\u00e5 ikke efterlades til at k\u00e6mpe alene\u00ab, eller mener ministeren, at opgaven er l\u00f8st?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1071816,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-07T19:05:20.147"
      },"id":1361250,"sagid":96849,"dokumentid":1074646,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-07T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-07T19:05:20.147","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96889,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er regeringens holdning til at afs\u00e6tte en milliard kroner ekstra til vuggestuer og b\u00f8rnehaver, som foresl\u00e5et af Troels Lund Poulsen, i l\u00f8bet af 2024?","titelkort":"Om at afs\u00e6tte en milliard kroner ekstra til vuggestuer og b\u00f8rnehaver.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 282","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"282","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-07T19:07:32.47","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til Troels Lund Poulsens tale til Venstres Landsm\u00f8de 2023 p\u00e5 venstre.dk. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1958221,"dokumentid":1074709,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 282.docx","versionsdato":"2023-12-07T18:17:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s282/svar/2006659/2795889.pdf","opdateringsdato":"2023-12-07T19:07:26.793","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1074709,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 282: Hvad er regeringens holdning til at afs\u00e6tte en milliard kroner ekstra til vuggestuer og b\u00f8rnehaver, som foresl\u00e5et af Troels Lund Poulsen, i l\u00f8bet af 2024?","dato":"2023-12-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-07T19:07:10","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er regeringens holdning til at afs\u00e6tte en milliard kroner ekstra til vuggestuer og b\u00f8rnehaver, som foresl\u00e5et af Troels Lund Poulsen, i l\u00f8bet af 2024?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1072264,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-07T19:07:22.543"
      },"id":1361251,"sagid":96889,"dokumentid":1074709,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-07T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-07T19:07:22.543","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96951,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren protestere over for den britiske regering i lyset af den behandling, som blev den britiske journalist Tommy Robinson til del, da han s\u00f8ndag den 26. november 2023 blev spr\u00f8jtet i ansigtet med en peberspray og med fysisk magtanvendelse blev fjernet og arresteret af det britiske politi efter at have rapporteret fra en demonstration mod antisemitisme i London, og mener ministeren at det er centralt for ytrings-, forsamlings- og pressefriheden, at journalister har mulighed for at d\u00e6kke begivenheder s\u00e5som en demonstration?","titelkort":"Om  ytrings-, forsamlings- og pressefrihed.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 304","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"304","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-08T09:59:18.243","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1958358,"dokumentid":1074764,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a720 spm 304.docx","versionsdato":"2023-12-08T09:43:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s304/svar/2006748/2796030.pdf","opdateringsdato":"2023-12-08T16:00:40.623","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1074764,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 304: Vil ministeren protestere over for den britiske regering i lyset af den behandling, som blev den britiske journalist Tommy Robinson til del, da han s\u00f8ndag den 26. november 2023 blev spr\u00f8jtet i ansigtet med en peberspray og med fysisk magtanvendelse blev fjernet og arresteret af det britiske politi efter at have rapporteret fra en demonstration mod antisemitisme i London, og mener ministeren at det er centralt for ytrings-, forsamlings- og pressefriheden, at journalister har mulighed for at d\u00e6kke begivenheder s\u00e5som en demonstration?","dato":"2023-12-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-08T09:58:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren protestere over for den britiske regering i lyset af den behandling, som blev den britiske journalist Tommy Robinson til del, da han s\u00f8ndag den 26. november 2023 blev spr\u00f8jtet i ansigtet med en peberspray og med fysisk magtanvendelse blev fjernet og arresteret af det britiske politi efter at have rapporteret fra en antisemitisk demonstration i London, og mener ministeren at det er centralt for ytrings-, forsamlings- og pressefriheden, at journalister har mulighed for at d\u00e6kke begivenheder s\u00e5som en demonstration?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1073301,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-08T09:58:47.357"
      },"id":1361296,"sagid":96951,"dokumentid":1074764,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-08T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-08T09:58:47.357","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97066,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det tilfredsstillende, at elevatorer p\u00e5 togstationer ofte er ude af drift, hvilket stiller \u00e6ldre og personer med handicap i sv\u00e6re situationer, der helt kan afholde dem fra at bruge den kollektive transport, og hvis ikke det er tilf\u00e6ldet, hvad agter ministeren s\u00e5 at g\u00f8re for at afhj\u00e6lpe problematikken?","titelkort":"Om at elevatorer p\u00e5 togstationer ofte er ude af drift.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 327","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"327","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-14T15:34:11.31","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1958508,"dokumentid":1074827,"titel":"Finder ministeren det tilfredsstillende, at elevatorer p\u00e5 togstationer ofte er ude af drift, hvilket stiller \u00e6ldre og personer med handicap i sv\u00e6re situationer, der helt kan afholde dem fra at bruge den kollektive transport, og hvis ikke det er tilf\u00e6ldet, hvad agter ministeren s\u00e5 at g\u00f8re for at afhj\u00e6lpe problematikken?","versionsdato":"2023-12-08T11:13:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s327/spm/2796180.pdf","opdateringsdato":"2023-12-08T16:00:38.21","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1074827,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Finder ministeren det tilfredsstillende, at elevatorer p\u00e5 togstationer ofte er ude af drift, hvilket stiller \u00e6ldre og personer med handicap i sv\u00e6re situationer, der helt kan afholde dem fra at bruge den kollektive transport, og hvis ikke det er tilf\u00e6ldet, hvad agter ministeren s\u00e5 at g\u00f8re for at afhj\u00e6lpe problematikken?","dato":"2023-12-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-08T11:14:01","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-08T11:14:14.32"
      },"id":1361359,"sagid":97066,"dokumentid":1074827,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-08T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-08T11:14:14.32","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97067,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren \u00e6ndre p\u00e5, hvordan man beregner forurening med partikler og st\u00f8j, s\u00e5 der m\u00e5les p\u00e5 de faktiske punktp\u00e5virkninger frem for gennemsnit?","titelkort":"Om hvordan man beregner forurening med partikler og st\u00f8j.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 328","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"328","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-18T15:25:27.287","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1958511,"dokumentid":1074829,"titel":"Vil ministeren \u00e6ndre p\u00e5, hvordan man beregner forurening med partikler og st\u00f8j, s\u00e5 der m\u00e5les p\u00e5 de faktiske punktp\u00e5virkninger frem for gennemsnit?","versionsdato":"2023-12-11T09:07:58","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s328/spm/2796185.pdf","opdateringsdato":"2023-12-11T09:08:14.85","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1074829,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren \u00e6ndre p\u00e5, hvordan man beregner forurening med partikler og st\u00f8j, s\u00e5 der m\u00e5les p\u00e5 de faktiske punktp\u00e5virkninger frem for gennemsnit?","dato":"2023-12-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-08T11:19:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-08T11:19:26.97"
      },"id":1361361,"sagid":97067,"dokumentid":1074829,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-08T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-08T11:19:26.97","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97068,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Med henvisning til, at der i et af sp\u00f8rgsm\u00e5lene i indf\u00f8dsretspr\u00f8ven sp\u00f8rges til, om man if\u00f8lge dansk lov kan blive d\u00f8mt den h\u00f8jeste straf (f\u00e6ngsel p\u00e5 livstid), hvis man med vold eller trussel om vold fors\u00f8ger at forhindre ministre i at tr\u00e6ffe en beslutning, vil ministeren s\u00e5 redeg\u00f8re for, hvilken dansk v\u00e6rdi man efter ministerens opfattelse ikke besidder, hvis man ikke svarer korrekt p\u00e5 dette sp\u00f8rgsm\u00e5l?","titelkort":"Om et af sp\u00f8rgsm\u00e5lene i indf\u00f8dsretspr\u00f8ven.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 329","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"329","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-18T18:02:36.883","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1958536,"dokumentid":1074839,"titel":"Med henvisning til, at der i et af sp\u00f8rgsm\u00e5lene i indf\u00f8dsretspr\u00f8ven sp\u00f8rges til, om man if\u00f8lge dansk lov kan blive d\u00f8mt den h\u00f8jeste straf (f\u00e6ngsel p\u00e5 livstid), hvis man med vold eller trussel om vold fors\u00f8ger at forhindre ministre i at tr\u00e6ffe en beslutning, vil ministeren s\u00e5 redeg\u00f8re for, hvilken dansk v\u00e6rdi man efter ministerens opfattelse ikke besidder, hvis man ikke svarer korrekt p\u00e5 dette sp\u00f8rgsm\u00e5l?","versionsdato":"2023-12-08T11:37:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s329/spm/2796210.pdf","opdateringsdato":"2023-12-08T16:00:39.023","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1074839,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Med henvisning til, at der i et af sp\u00f8rgsm\u00e5lene i indf\u00f8dsretspr\u00f8ven sp\u00f8rges til, om man if\u00f8lge dansk lov kan blive d\u00f8mt den h\u00f8jeste straf (f\u00e6ngsel p\u00e5 livstid), hvis man med vold eller trussel om vold fors\u00f8ger at forhindre ministre i at tr\u00e6ffe en beslutning, vil ministeren s\u00e5 redeg\u00f8re for, hvilken dansk v\u00e6rdi man efter ministerens opfattelse ikke besidder, hvis man ikke svarer korrekt p\u00e5 dette sp\u00f8rgsm\u00e5l?","dato":"2023-12-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-08T11:38:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-08T11:39:01.54"
      },"id":1361370,"sagid":97068,"dokumentid":1074839,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-08T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-08T11:39:01.54","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97069,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan vil ministeren garantere, at den planlagte udvidelse af lufthavnen ikke f\u00f8rer til en forv\u00e6rring af borgenes sundhed p\u00e5 Amager, n\u00e5r det er bevist, at der sandsynligvis er en sammenh\u00e6ng mellem lufthavnens aktiviteter og luftforurening fra blandt andet ultrafine partikler, kv\u00e6lstofdioxid og sodpartikler over beboede omr\u00e5der?","titelkort":"Om at den planlagte udvidelse af lufthavnen ikke f\u00f8rer til en forv\u00e6rring af borgenes sundhed p\u00e5 Amager.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 330","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"330","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-12T11:41:13.47","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til s. 22-23 i rapporten \u00bbM\u00e5ling af partikler omkring K\u00f8benhavns Lufthavn i Kastrup \u2013 status september 2023\u00ab, omdelt som bilag 601 i Milj\u00f8- og F\u00f8devareudvalget. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1958758,"dokumentid":1074931,"titel":"Hvordan vil ministeren garantere, at den planlagte udvidelse af lufthavnen ikke f\u00f8rer til en forv\u00e6rring af borgenes sundhed p\u00e5 Amager, n\u00e5r det er bevist, at der sandsynligvis er en sammenh\u00e6ng mellem lufthavnens aktiviteter og luftforurening fra blandt andet ultrafine partikler, kv\u00e6lstofdioxid og sodpartikler over beboede omr\u00e5der?","versionsdato":"2023-12-08T14:32:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s330/spm/2796437.pdf","opdateringsdato":"2023-12-08T16:00:39.667","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1074931,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan vil ministeren garantere, at den planlagte udvidelse af lufthavnen ikke f\u00f8rer til en forv\u00e6rring af borgenes sundhed p\u00e5 Amager, n\u00e5r det er bevist, at der sandsynligvis er en sammenh\u00e6ng mellem lufthavnens aktiviteter og luftforurening fra blandt andet ultrafine partikler, kv\u00e6lstofdioxid og sodpartikler over beboede omr\u00e5der?","dato":"2023-12-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-08T14:37:45","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-08T14:37:56.56"
      },"id":1361441,"sagid":97069,"dokumentid":1074931,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-08T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-08T14:37:56.56","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97070,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at udvidelsen af lufthavnen sker p\u00e5 et fuldkomment grundlag, n\u00e5r nu forel\u00f8bige resultater fra en ny rapport viser en sammenh\u00e6ng mellem lufthavnens aktiviteter og luftforurening fra blandt andet ultrafine partikler, kv\u00e6lstofdioxid og sodpartikler over beboede omr\u00e5der?","titelkort":"Om udvidelsen af lufthavnen sker p\u00e5 et fuldkomment grundlag.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 331","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"331","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-12T11:43:05.193","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til s. 22-23 i rapporten \u00bbM\u00e5ling af partikler omkring K\u00f8benhavns Lufthavn i Kastrup \u2013 status september 2023\u00ab, omdelt som bilag 601 i Milj\u00f8- og F\u00f8devareudvalget. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1958766,"dokumentid":1074937,"titel":"Mener ministeren, at udvidelsen af lufthavnen sker p\u00e5 et fuldkomment grundlag, n\u00e5r nu forel\u00f8bige resultater fra en ny rapport viser en sammenh\u00e6ng mellem lufthavnens aktiviteter og luftforurening fra blandt andet ultrafine partikler, kv\u00e6lstofdioxid og sodpartikler over beboede omr\u00e5der?","versionsdato":"2023-12-08T14:36:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s331/spm/2796444.pdf","opdateringsdato":"2023-12-08T16:00:39.603","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1074937,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at udvidelsen af lufthavnen sker p\u00e5 et fuldkomment grundlag, n\u00e5r nu forel\u00f8bige resultater fra en ny rapport viser en sammenh\u00e6ng mellem lufthavnens aktiviteter og luftforurening fra blandt andet ultrafine partikler, kv\u00e6lstofdioxid og sodpartikler over beboede omr\u00e5der?","dato":"2023-12-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-08T14:38:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-08T14:38:21.747"
      },"id":1361442,"sagid":97070,"dokumentid":1074937,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-08T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-08T14:38:21.747","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97071,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at de fattigste familier i Danmark har n\u00e6sten 4.000 kr. mindre om m\u00e5neden og derfor if\u00f8lge Red Barnet er endnu mere pressede her i julen end normalt?","titelkort":"Om at de fattigste familier i Danmark har n\u00e6sten 4.000 kr. mindre om m\u00e5neden.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 332","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"332","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-18T12:30:03.82","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbEn b\u00f8rnefamilie har n\u00e6sten 4000 kroner mindre om m\u00e5neden, viser nye tal\u00ab af 4. december 2023 p\u00e5 TV2.dk og Johanne Schmidt-Nielsens opslag p\u00e5 Instagram den 7. december 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1958859,"dokumentid":1074977,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at de fattigste familier i Danmark har n\u00e6sten 4.000 kr. mindre om m\u00e5neden og derfor if\u00f8lge Red Barnet er endnu mere pressede her i julen end normalt?","versionsdato":"2023-12-08T15:36:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s332/spm/2796538.pdf","opdateringsdato":"2023-12-08T16:00:39.933","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1074977,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at de fattigste familier i Danmark har n\u00e6sten 4.000 kr. mindre om m\u00e5neden og derfor if\u00f8lge Red Barnet er endnu mere pressede her i julen end normalt?","dato":"2023-12-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-08T15:37:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-08T15:37:24.303"
      },"id":1361487,"sagid":97071,"dokumentid":1074977,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-08T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-08T15:37:24.303","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97072,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at placeringen af den s\u00e5kaldte koranlov i straffelovens kapitel 12 retsplejem\u00e6ssigt ligestiller kunstnere, blasfemikere og politiske aktivister med terrorister, hvad ang\u00e5r politiets adgang til at foretage hemmelige ransagninger, telefonaflytning, ops\u00e6tning af hemmelige kameraer i private hjem og andre vidtg\u00e5ende bef\u00f8jelser?","titelkort":"Om placeringen af den s\u00e5kaldte koranlov i straffelovens kapitel 12.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 333","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"333","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-15T11:41:58.37","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1958864,"dokumentid":1074980,"titel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at placeringen af den s\u00e5kaldte koranlov i straffelovens kapitel 12 retsplejem\u00e6ssigt ligestiller kunstnere, blasfemikere og politiske aktivister med terrorister, hvad ang\u00e5r politiets adgang til at foretage hemmelige ransagninger, telefonaflytning, ops\u00e6tning af hemmelige kameraer i private hjem og andre vidtg\u00e5ende bef\u00f8jelser?","versionsdato":"2023-12-08T15:45:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s333/spm/2796543.pdf","opdateringsdato":"2023-12-08T16:00:40.783","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1074980,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at placeringen af den s\u00e5kaldte koranlov i straffelovens kapitel 12 retsplejem\u00e6ssigt ligestiller kunstnere, blasfemikere og politiske aktivister med terrorister, hvad ang\u00e5r politiets adgang til at foretage hemmelige ransagninger, telefonaflytning, ops\u00e6tning af hemmelige kameraer i private hjem og andre vidtg\u00e5ende bef\u00f8jelser?","dato":"2023-12-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-08T15:48:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-08T15:48:42.34"
      },"id":1361489,"sagid":97072,"dokumentid":1074980,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-08T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-08T15:48:42.34","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97073,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er en fejl, n\u00e5r Folketinget i lovbehandlingen af den s\u00e5kaldte koranlov ikke blev gjort opm\u00e6rksom p\u00e5, at dennes placering i straffelovens kapitel 12 giver adgang til, at politiet kan foretage hemmelige ransagninger, telefonaflytning, ops\u00e6tning af hemmelige kameraer i private hjem rettet mod blasfemikere, kunstnere og politiske aktivister, som behandler religi\u00f8se skrifter utilb\u00f8rligt?","titelkort":"Om placeringen af den s\u00e5kaldte koranlov i straffelovens kapitel 12.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 334","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"334","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-15T11:43:55.853","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1958866,"dokumentid":1074981,"titel":"Mener ministeren, at det er en fejl, n\u00e5r Folketinget i lovbehandlingen af den s\u00e5kaldte koranlov ikke blev gjort opm\u00e6rksom p\u00e5, at dennes placering i straffelovens kapitel 12 giver adgang til, at politiet kan foretage hemmelige ransagninger, telefonaflytning, ops\u00e6tning af hemmelige kameraer i private hjem rettet mod blasfemikere, kunstnere og politiske aktivister, som behandler religi\u00f8se skrifter utilb\u00f8rligt?","versionsdato":"2023-12-08T15:47:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s334/spm/2796545.pdf","opdateringsdato":"2023-12-08T16:00:40.737","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1074981,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er en fejl, n\u00e5r Folketinget i lovbehandlingen af den s\u00e5kaldte koranlov ikke blev gjort opm\u00e6rksom p\u00e5, at dennes placering i straffelovens kapitel 12 giver adgang til, at politiet kan foretage hemmelige ransagninger, telefonaflytning, ops\u00e6tning af hemmelige kameraer i private hjem rettet mod blasfemikere, kunstnere og politiske aktivister, som behandler religi\u00f8se skrifter utilb\u00f8rligt?","dato":"2023-12-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-08T15:48:45","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-08T15:48:56.923"
      },"id":1361490,"sagid":97073,"dokumentid":1074981,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-08T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-08T15:48:56.923","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96897,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til den retstilstand, at borgerne i Diern\u00e6s Strandby ikke kan f\u00e5 erstatning, fordi Kystdirektoratet efterregistrerer en jordvold som et dige, men som kommunen siger ikke er et dige?","titelkort":"Om at borgerne i Diern\u00e6s Strandby ikke kan f\u00e5 erstatning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 283","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"283","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-11T11:28:58.673","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1958943,"dokumentid":1075014,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 283.pdf","versionsdato":"2023-12-08T17:53:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s283/svar/2007067/2796626.pdf","opdateringsdato":"2023-12-11T11:28:46.737","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1075014,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 283: Hvad er ministerens holdning til den retstilstand, at borgerne i Diern\u00e6s Strandby ikke kan f\u00e5 erstatning, fordi Kystdirektoratet efterregistrerer en jordvold som et dige, men som kommunen siger ikke er et dige?","dato":"2023-12-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-11T11:28:32","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til den retstilstand, at borgerne i Diern\u00e6s Strandby ikke kan f\u00e5 erstatning, fordi Kystdirektoratet efterregistrerer en jordvold som et dige, men som kommunen siger ikke er et dige?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1072578,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-11T11:28:46.737"
      },"id":1361657,"sagid":96897,"dokumentid":1075014,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-11T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-11T11:28:46.737","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96928,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at danske skattekroner muligvis er blevet brugt til at fejre Hamas terrorangreb p\u00e5 Israel den 7. oktober p\u00e5 pal\u00e6stinensiske skoler, og hvad vil ministeren g\u00f8re for, at danske skattekroner i fremtiden ikke vil kunne bruges til s\u00e5danne handlinger i Pal\u00e6stina?","titelkort":"Om at danske skattekroner muligvis er blevet brugt til at fejre Hamas terrorangreb p\u00e5 Israel.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 291","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"291","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-11T11:42:28.82","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til artiklen \u00bbMed dine skattekroner har pal\u00e6stinensiske skoler fejret 7. oktober-massakren mod Israel\u00ab af 23. november 2023 fra hjemmesiden miff.dk.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1959199,"dokumentid":1075131,"titel":"Paragraf 20 spm. nr.pdf","versionsdato":"2023-12-11T11:40:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s291/svar/2007271/2796881.pdf","opdateringsdato":"2023-12-11T11:42:20.033","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1075131,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 291: Hvad er ministerens holdning til, at danske skattekroner muligvis er blevet brugt til at fejre Hamas terrorangreb p\u00e5 Israel den 7. oktober p\u00e5 pal\u00e6stinensiske skoler, og hvad vil ministeren g\u00f8re for, at danske skattekroner i fremtiden ikke vil kunne bruges til s\u00e5danne handlinger i Pal\u00e6stina?","dato":"2023-12-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-11T11:41:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at danske skattekroner muligvis er blevet brugt til at fejre Hamas terrorangreb p\u00e5 Israel den 7. oktober p\u00e5 pal\u00e6stinensiske skoler, og hvad vil ministeren g\u00f8re for, at danske skattekroner i fremtiden ikke vil kunne bruges til s\u00e5danne handlinger i Pal\u00e6stina?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1072936,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-11T11:41:57.327"
      },"id":1361661,"sagid":96928,"dokumentid":1075131,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-11T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-11T11:41:57.327","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96979,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Idet der den 30. november 2023 blev udmeldt en forsinkelse p\u00e5 2 \u00e5r til 2027 af leveringen af de nye IC5-tog, efter at leveringen allerede blev annonceret forsinket i ca. 6 m\u00e5neder i maj 2022, hvad er ministerens holdning til og vurdering af forsinkelsen, og hvilke initiativer har ministeren igangsat for at sikre, at der ikke vil ske yderligere forsinkelser af leveringen af IC5-tog?\n","titelkort":"Om forsinkelser af leveringen af IC5-tog.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 308","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"308","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-11T11:29:38.71","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1959169,"dokumentid":1075118,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 308.pdf","versionsdato":"2023-12-11T11:10:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s308/svar/2007258/2796850.pdf","opdateringsdato":"2023-12-11T11:29:39.203","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1075118,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 308: Idet der den 30. november 2023 blev udmeldt en forsinkelse p\u00e5 2 \u00e5r til 2027 af leveringen af de nye IC5-tog, efter at leveringen allerede blev annonceret forsinket i ca. 6 m\u00e5neder i maj 2022, hvad er ministerens holdning til og vurdering af forsinkelsen, og hvilke initiativer har ministeren igangsat for at sikre, at der ikke vil ske yderligere forsinkelser af leveringen af IC5-tog?\n","dato":"2023-12-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-11T11:29:16","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Idet der den 30. november 2023 blev udmeldt en forsinkelse p\u00e5 2 \u00e5r til 2027 af leveringen af de nye IC5-tog, efter at leveringen allerede blev annonceret forsinket i ca. 6 m\u00e5neder i maj 2022, hvad er ministerens holdning til og vurdering af forsinkelsen, og hvilke initiativer har ministeren igangsat for at sikre, at der ikke vil ske yderligere forsinkelser af leveringen af IC5-tog?\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1073803,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-11T11:29:39.203"
      },"id":1361658,"sagid":96979,"dokumentid":1075118,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-11T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-11T11:29:39.203","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96980,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til de konsekvenser, den udsatte levering af IC5-tog vil have for togdriften og fremkommeligheden for danskerne i 2025-2027, og hvad er ministerens holdning til de eventuelt \u00f8gede udgifter for den danske stat, som forsinkelsen vil medf\u00f8re?","titelkort":"Om konsekvenser den udsatte levering af IC5-tog vil have for togdriften og fremkommeligheden for danskerne i 2025-2027.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 309","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"309","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-11T11:32:17.393","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1959167,"dokumentid":1075117,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 309.pdf","versionsdato":"2023-12-11T11:10:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s309/svar/2007257/2796848.pdf","opdateringsdato":"2023-12-11T11:32:00.207","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1075117,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 309: Hvad er ministerens holdning til de konsekvenser, den udsatte levering af IC5-tog vil have for togdriften og fremkommeligheden for danskerne i 2025-2027, og hvad er ministerens holdning til de eventuelt \u00f8gede udgifter for den danske stat, som forsinkelsen vil medf\u00f8re?","dato":"2023-12-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-11T11:31:48","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til de konsekvenser, den udsatte levering af IC5-tog vil have for togdriften og fremkommeligheden for danskerne i 2025-2027, og hvad er ministerens holdning til de eventuelt \u00f8gede udgifter for den danske stat, som forsinkelsen vil medf\u00f8re?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1073804,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-11T11:32:00.207"
      },"id":1361659,"sagid":96980,"dokumentid":1075117,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-11T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-11T11:32:00.207","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97081,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at Milj\u00f8styrelsens praksis med gentagne dispensationer \u2013 som formentlig er i strid med EU-retten \u2013 for brug af det forbudte aktivstof Diquat i pesticidet Reglone er rimelig og i overensstemmelse med regeringens egne m\u00e5ls\u00e6tninger i regeringsgrundlaget om \u00f8get \u00f8kologi?","titelkort":"Om brug af det forbudte aktivstof Diquat i pesticidet Reglone.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 335","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"335","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-15T10:57:00.763","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let er stillet p\u00e5 baggrund af juridisk notat af 17. november 2023 med titlen \u00bbNotat om Milj\u00f8styrelsens dispensationspraksis vedr\u00f8rende brug af pesticidet Reglone\u00ab udarbejdet af Kontra Advokater efter anmodning fra Danmarks Naturfredningsforening.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1959445,"dokumentid":1075223,"titel":"Mener ministeren, at Milj\u00f8styrelsens praksis med gentagne dispensationer \u2013 som formentlig er i strid med EU-retten \u2013 for brug af det forbudte aktivstof Diquat i pesticidet Reglone er rimelig og i overensstemmelse med regeringens egne m\u00e5ls\u00e6tninger i regeringsgrundlaget om \u00f8get \u00f8kologi?","versionsdato":"2023-12-11T14:22:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s335/spm/2797130.pdf","opdateringsdato":"2023-12-11T14:23:06.503","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1075223,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at Milj\u00f8styrelsens praksis med gentagne dispensationer \u2013 som formentlig er i strid med EU-retten \u2013 for brug af det forbudte aktivstof Diquat i pesticidet Reglone er rimelig og i overensstemmelse med regeringens egne m\u00e5ls\u00e6tninger i regeringsgrundlaget om \u00f8get \u00f8kologi?","dato":"2023-12-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-11T14:21:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-11T14:22:11.807"
      },"id":1361776,"sagid":97081,"dokumentid":1075223,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-11T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-11T14:22:11.807","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97082,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Kan ministeren bekr\u00e6fte, at han er enig med sin forg\u00e6nger Lea Wermelin, da hun 27. august 2019 p\u00e5 regeringens vegne slog fast, at man ikke \u00f8nskede flere eller st\u00f8rre havbrug i danske farvande?","titelkort":"Om flere eller st\u00f8rre havbrug i danske farvande.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 336","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"336","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-20T12:27:07.817","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til dav\u00e6rende milj\u00f8minister Lea Wermelins udtalelser i nyhed af 27. august 2019 med titlen \u00bbIkke flere og st\u00f8rre havbrug i Danmark\u00ab p\u00e5 hjemmesiden regeringen.dk. \nFiskeproduktion i \u00e5bne netbure til havs er en st\u00e6rkt belastende produktionsform, som ikke giver mulighed for rensning for foderrester og fiskef\u00e6kalier, men udleder det hele direkte i havmilj\u00f8et med \u00f8get algev\u00e6kst og iltforbrug til f\u00f8lge. Produktion i landbaserede saltvandsanl\u00e6g giver derimod mulighed for rensning af spildevandsstr\u00f8mmen, i lighed med hvad der sker i ferskvandsdambrugene, og s\u00e5danne anl\u00e6g m\u00e5 derfor i dag anses for at v\u00e6re bedste tilg\u00e6ngelige teknik (BAT). En fortsat produktion i \u00e5bne netbure er derfor utidssvarende og milj\u00f8m\u00e6ssigt uacceptabel og konkurrenceforvridende, og der b\u00f8r derfor ikke gives tilladelse til nyanl\u00e6g eller udvidelser. De muligheder, der fremg\u00e5r af havplanens udl\u00e6g af zoner til havbrug i is\u00e6r Kattegat b\u00f8r derfor ikke tillades udnyttet til andet end flytning af eksisterende kystn\u00e6re anl\u00e6g til mindre s\u00e5rbare dele af havmilj\u00f8et.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1959560,"dokumentid":1075254,"titel":"Kan ministeren bekr\u00e6fte, at han er enig med sin forg\u00e6nger Lea Wermelin, da hun 27. august 2019 p\u00e5 regeringens vegne slog fast, at man ikke \u00f8nskede flere eller st\u00f8rre havbrug i danske farvande?","versionsdato":"2023-12-11T15:38:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s336/spm/2797246.pdf","opdateringsdato":"2023-12-11T16:00:28.38","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1075254,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Kan ministeren bekr\u00e6fte, at han er enig med sin forg\u00e6nger Lea Wermelin, da hun 27. august 2019 p\u00e5 regeringens vegne slog fast, at man ikke \u00f8nskede flere eller st\u00f8rre havbrug i danske farvande?","dato":"2023-12-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-11T15:39:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-11T15:39:43.817"
      },"id":1361801,"sagid":97082,"dokumentid":1075254,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-11T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-11T15:39:43.817","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97005,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan agter ministeren at h\u00e5ndtere de bekymringer, der er rejst omkring tekniske aspekter ved opf\u00f8relsen af solcelleparker s\u00e5som st\u00f8j fra invertere og andre potentielle konsekvenser for natur og mennesker?","titelkort":"Om de bekymringer, der er rejst ved opf\u00f8relsen af solcelleparker s\u00e5som st\u00f8j.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 313","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"313","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-11T17:23:42.6","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1959623,"dokumentid":1075278,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 313.pdf","versionsdato":"2023-12-11T16:11:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s313/svar/2007471/2797309.pdf","opdateringsdato":"2023-12-12T00:00:36.52","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1959624,"dokumentid":1075278,"titel":"T.o. Svar p\u00e5 KEFM alm. del - spm 296.pdf","versionsdato":"2023-12-11T16:11:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s313/svar/2007471/2797310.pdf","opdateringsdato":"2023-12-11T17:23:37.167","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1075278,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 313: Hvordan agter ministeren at h\u00e5ndtere de bekymringer, der er rejst omkring tekniske aspekter ved opf\u00f8relsen af solcelleparker s\u00e5som st\u00f8j fra invertere og andre potentielle konsekvenser for natur og mennesker?","dato":"2023-12-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-11T17:23:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan agter ministeren at h\u00e5ndtere de bekymringer, der er rejst omkring tekniske aspekter ved opf\u00f8relsen af solcelleparker s\u00e5som st\u00f8j fra invertere og andre potentielle konsekvenser for natur og mennesker?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1074107,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-11T17:23:31.907"
      },"id":1361847,"sagid":97005,"dokumentid":1075278,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-11T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-11T17:23:31.907","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96941,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re ved, at m\u00e6ngden af ordin\u00e6r uddannelse falder, selvom der var en ambition om det modsatte?","titelkort":"Om at m\u00e6ngden af ordin\u00e6r uddannelse falder.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 301","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"301","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-12T10:20:19.87","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1959717,"dokumentid":1075319,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 301.docx","versionsdato":"2023-12-11T23:16:35","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s301/svar/2007521/2797404.pdf","opdateringsdato":"2023-12-12T10:20:12.057","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1075319,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 301: Hvad vil ministeren g\u00f8re ved, at m\u00e6ngden af ordin\u00e6r uddannelse falder, selvom der var en ambition om det modsatte?","dato":"2023-12-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-12T10:19:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re ved, at m\u00e6ngden af ordin\u00e6r uddannelse falder, selvom der var en ambition om det modsatte?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1073095,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-12T10:20:06.803"
      },"id":1361885,"sagid":96941,"dokumentid":1075319,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-12T10:20:06.803","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96942,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren indstillet p\u00e5 at udskyde ikrafttr\u00e6delsen af autorisationsordningen for asbestarbejde, hvis det viser sig, at der ikke er tid nok til, at virksomhederne kan opn\u00e5 autorisation til den 1. januar 2025?","titelkort":"Om at udskyde ikrafttr\u00e6delsen af autorisationsordningen for asbestarbejde.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 302","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"302","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-12T10:21:20.007","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1959715,"dokumentid":1075318,"titel":"Svar p\u00e5 S 302.docx","versionsdato":"2023-12-11T23:11:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s302/svar/2007520/2797402.pdf","opdateringsdato":"2023-12-12T10:21:11.607","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1075318,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 302: Er ministeren indstillet p\u00e5 at udskyde ikrafttr\u00e6delsen af autorisationsordningen for asbestarbejde, hvis det viser sig, at der ikke er tid nok til, at virksomhederne kan opn\u00e5 autorisation til den 1. januar 2025?","dato":"2023-12-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-12T10:20:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren indstillet p\u00e5 at udskyde ikrafttr\u00e6delsen af autorisationsordningen for asbestarbejde, hvis det viser sig, at der ikke er tid nok til, at virksomhederne kan opn\u00e5 autorisation til den 1. januar 2025?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1073098,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-12T10:21:06.74"
      },"id":1361886,"sagid":96942,"dokumentid":1075318,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-12T10:21:06.74","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97006,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan vil ministeren sikre, at borgerne i de ber\u00f8rte kommuner reelt bliver h\u00f8rt i beslutningsprocessen omkring opf\u00f8relse af solcelleparker, og hvordan vil man sikre en gennemsigtig og inddragende proces?","titelkort":"Om at borgerne i de ber\u00f8rte kommuner bliver h\u00f8rt i beslutningsprocessen omkring opf\u00f8relse af solcelleparker.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 314","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"314","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-12T10:22:15.493","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1959757,"dokumentid":1075336,"titel":"Svar p\u00e5 S \u00a7 20 nr. 314.pdf","versionsdato":"2023-12-12T08:56:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s314/svar/2007538/2797444.pdf","opdateringsdato":"2023-12-12T10:22:10.297","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1075336,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 314: Hvordan vil ministeren sikre, at borgerne i de ber\u00f8rte kommuner reelt bliver h\u00f8rt i beslutningsprocessen omkring opf\u00f8relse af solcelleparker, og hvordan vil man sikre en gennemsigtig og inddragende proces?","dato":"2023-12-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-12T10:21:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan vil ministeren sikre, at borgerne i de ber\u00f8rte kommuner reelt bliver h\u00f8rt i beslutningsprocessen omkring opf\u00f8relse af solcelleparker, og hvordan vil man sikre en gennemsigtig og inddragende proces?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1074108,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-12T10:22:05.147"
      },"id":1361887,"sagid":97006,"dokumentid":1075336,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-12T10:22:05.147","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96981,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren med at \u00bbl\u00e6gge et par st\u00e6nger dynamit ind under uddannelsestrappen\u00ab, og hvilke lande og p\u00e6dagogiske t\u00e6nkere er ministeren inspireret af?\n","titelkort":"Om artiklen: \u00bbSk\u00e6rpede adgangskrav kan betyde folkevandring til hf, forudsiger ministeren\u00ab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 310","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"310","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-12T11:39:41.927","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen: \u00bbSk\u00e6rpede adgangskrav kan betyde folkevandring til hf, forudsiger ministeren\u00ab p\u00e5 gymnasieskolen.dk den 20. november 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1959888,"dokumentid":1075392,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 310.docx","versionsdato":"2023-12-12T11:12:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s310/svar/2007601/2797579.pdf","opdateringsdato":"2023-12-12T11:39:36.573","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1075392,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 310: Hvad mener ministeren med at \u00bbl\u00e6gge et par st\u00e6nger dynamit ind under uddannelsestrappen\u00ab, og hvilke lande og p\u00e6dagogiske t\u00e6nkere er ministeren inspireret af?\n","dato":"2023-12-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-12T11:39:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren med at \u00bbl\u00e6gge et par st\u00e6nger dynamit ind under uddannelsestrappen\u00ab, og hvilke lande og p\u00e6dagogiske t\u00e6nkere er ministeren inspireret af?\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1073813,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-12T11:39:31.297"
      },"id":1361906,"sagid":96981,"dokumentid":1075392,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-12T11:39:31.297","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97069,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan vil ministeren garantere, at den planlagte udvidelse af lufthavnen ikke f\u00f8rer til en forv\u00e6rring af borgenes sundhed p\u00e5 Amager, n\u00e5r det er bevist, at der sandsynligvis er en sammenh\u00e6ng mellem lufthavnens aktiviteter og luftforurening fra blandt andet ultrafine partikler, kv\u00e6lstofdioxid og sodpartikler over beboede omr\u00e5der?","titelkort":"Om at den planlagte udvidelse af lufthavnen ikke f\u00f8rer til en forv\u00e6rring af borgenes sundhed p\u00e5 Amager.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 330","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"330","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-12T11:41:13.47","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til s. 22-23 i rapporten \u00bbM\u00e5ling af partikler omkring K\u00f8benhavns Lufthavn i Kastrup \u2013 status september 2023\u00ab, omdelt som bilag 601 i Milj\u00f8- og F\u00f8devareudvalget. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1959867,"dokumentid":1075383,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 330.pdf","versionsdato":"2023-12-12T10:27:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s330/svar/2007591/2797556.pdf","opdateringsdato":"2023-12-12T11:41:06.723","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1075383,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 330: Hvordan vil ministeren garantere, at den planlagte udvidelse af lufthavnen ikke f\u00f8rer til en forv\u00e6rring af borgenes sundhed p\u00e5 Amager, n\u00e5r det er bevist, at der sandsynligvis er en sammenh\u00e6ng mellem lufthavnens aktiviteter og luftforurening fra blandt andet ultrafine partikler, kv\u00e6lstofdioxid og sodpartikler over beboede omr\u00e5der?","dato":"2023-12-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-12T11:40:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan vil ministeren garantere, at den planlagte udvidelse af lufthavnen ikke f\u00f8rer til en forv\u00e6rring af borgenes sundhed p\u00e5 Amager, n\u00e5r det er bevist, at der sandsynligvis er en sammenh\u00e6ng mellem lufthavnens aktiviteter og luftforurening fra blandt andet ultrafine partikler, kv\u00e6lstofdioxid og sodpartikler over beboede omr\u00e5der?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1074931,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-12T11:41:01.967"
      },"id":1361907,"sagid":97069,"dokumentid":1075383,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-12T11:41:01.967","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97070,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at udvidelsen af lufthavnen sker p\u00e5 et fuldkomment grundlag, n\u00e5r nu forel\u00f8bige resultater fra en ny rapport viser en sammenh\u00e6ng mellem lufthavnens aktiviteter og luftforurening fra blandt andet ultrafine partikler, kv\u00e6lstofdioxid og sodpartikler over beboede omr\u00e5der?","titelkort":"Om udvidelsen af lufthavnen sker p\u00e5 et fuldkomment grundlag.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 331","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"331","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-12T11:43:05.193","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til s. 22-23 i rapporten \u00bbM\u00e5ling af partikler omkring K\u00f8benhavns Lufthavn i Kastrup \u2013 status september 2023\u00ab, omdelt som bilag 601 i Milj\u00f8- og F\u00f8devareudvalget. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1959874,"dokumentid":1075386,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 331.pdf","versionsdato":"2023-12-12T10:32:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s331/svar/2007594/2797564.pdf","opdateringsdato":"2023-12-12T11:42:45.473","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1959950,"dokumentid":1075386,"titel":"S 330","versionsdato":"2023-12-12T11:42:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s331/svar/2007594/2797642.pdf","opdateringsdato":"2023-12-12T11:42:50.24","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1075386,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 331: Mener ministeren, at udvidelsen af lufthavnen sker p\u00e5 et fuldkomment grundlag, n\u00e5r nu forel\u00f8bige resultater fra en ny rapport viser en sammenh\u00e6ng mellem lufthavnens aktiviteter og luftforurening fra blandt andet ultrafine partikler, kv\u00e6lstofdioxid og sodpartikler over beboede omr\u00e5der?","dato":"2023-12-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-12T11:42:34","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at udvidelsen af lufthavnen sker p\u00e5 et fuldkomment grundlag, n\u00e5r nu forel\u00f8bige resultater fra en ny rapport viser en sammenh\u00e6ng mellem lufthavnens aktiviteter og luftforurening fra blandt andet ultrafine partikler, kv\u00e6lstofdioxid og sodpartikler over beboede omr\u00e5der?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1074937,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-12T11:42:45.473"
      },"id":1361908,"sagid":97070,"dokumentid":1075386,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-12T11:42:45.473","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96937,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er i orden, at K\u00f8benhavns Universitet har lagt lokaler til et arrangement, der ensidigt har haft til form\u00e5l at propagandere for Pal\u00e6stina, og den sag som flere pal\u00e6stinensere og eksempelvis Hamas k\u00e6mper for, og hvis ikke, hvad mener ministeren, s\u00e5 der b\u00f8r g\u00f8res for, at dette ikke sker igen?","titelkort":"Om propaganda for Pal\u00e6stina.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 299","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"299","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-12T12:01:32.607","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren er blevet gjort bekendt med, at K\u00f8benhavns Universitet, angiveligt har lagt lokaler til et arrangement, der ensidigt har haft til form\u00e5l at propagandere for Pal\u00e6stina, og den sag som flere pal\u00e6stinensere og eksempelvis Hamas k\u00e6mper for. Sp\u00f8rgeren henviser til  facebook-opslaget \u201dDet Hellige Land: Historie og Propaganda\u201d https://www.facebook.com/events/s/det-hellige-land-historie-og-p/749377803874135/ og til \u201dVelg\u00f8renhedsevent til gavn for Gaza\u201d https://www.facebook.com/msacitycampus.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1959952,"dokumentid":1075404,"titel":"Svar p\u00e5 S299.docx","versionsdato":"2023-12-12T11:47:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s299/svar/2007614/2797644.pdf","opdateringsdato":"2023-12-12T12:01:28.293","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1075404,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 299: Mener ministeren, at det er i orden, at K\u00f8benhavns Universitet har lagt lokaler til et arrangement, der ensidigt har haft til form\u00e5l at propagandere for Pal\u00e6stina, og den sag som flere pal\u00e6stinensere og eksempelvis Hamas k\u00e6mper for, og hvis ikke, hvad mener ministeren, s\u00e5 der b\u00f8r g\u00f8res for, at dette ikke sker igen?","dato":"2023-12-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-12T12:01:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er i orden, at K\u00f8benhavns Universitet har lagt lokaler til et arrangement, der ensidigt har haft til form\u00e5l at propagandere for Pal\u00e6stina, og den sag som flere pal\u00e6stinensere og eksempelvis Hamas k\u00e6mper for, og hvis ikke, hvad mener ministeren, s\u00e5 der b\u00f8r g\u00f8res for, at dette ikke sker igen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1072979,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-12T12:01:23.547"
      },"id":1361911,"sagid":96937,"dokumentid":1075404,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-12T12:01:23.547","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97084,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at UC Syd m\u00e5 lukke uddannelser p\u00e5 ministerens vagt, og hvad vil ministeren g\u00f8re, for at UC Syd ikke skal spare yderligere 30-40 millioner kroner frem mod 2027?","titelkort":"Om at UC Syd m\u00e5 lukke uddannelser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 337","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"337","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-20T12:28:14.627","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen: \u201dUC Syd har fyret ad flere omgange \u2013 nu sker det, som alle har frygtet: Disse kurser og uddannelser lukker ned\u201d p\u00e5 jv.dk den 7. december 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1960146,"dokumentid":1075438,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at UC Syd m\u00e5 lukke uddannelser p\u00e5 ministerens vagt, og hvad vil ministeren g\u00f8re, for at UC Syd ikke skal spare yderligere 30-40 millioner kroner frem mod 2027?","versionsdato":"2023-12-12T13:30:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s337/spm/2797844.pdf","opdateringsdato":"2023-12-12T16:00:40.907","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1075438,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at UC Syd m\u00e5 lukke uddannelser p\u00e5 ministerens vagt, og hvad vil ministeren g\u00f8re, for at UC Syd ikke skal spare yderligere 30-40 millioner kroner frem mod 2027?","dato":"2023-12-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-12T13:31:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-12T13:31:28.9"
      },"id":1361942,"sagid":97084,"dokumentid":1075438,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-12T13:31:28.9","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97087,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det problematisk, at flere EU-borgere opretter cvr-numre med henblik p\u00e5 at anskaffe sig en bolig p\u00e5 \u00c6r\u00f8 uden at have til hensigt at blive fastboende p\u00e5 \u00c6r\u00f8, men med henblik p\u00e5 at have et hus til sommerhusbrug, jf. artiklen p\u00e5 tv2fyn.dk den 12. december 2023: \u00bbLandspolitikere vil stoppe udenlandsk boligfinte\u00ab?","titelkort":"Om at flere EU-borgere opretter cvr-numre med henblik p\u00e5 at anskaffe sig en bolig p\u00e5 \u00c6r\u00f8.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 338","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"338","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-22T10:09:05.487","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1960430,"dokumentid":1075555,"titel":"Finder ministeren det problematisk, at flere EU-borgere opretter cvr-numre med henblik p\u00e5 at anskaffe sig en bolig p\u00e5 \u00c6r\u00f8 uden at have til hensigt at blive fastboende p\u00e5 \u00c6r\u00f8, men med henblik p\u00e5 at have et hus til sommerhusbrug, jf. artiklen p\u00e5 tv2fyn.dk den 12. december 2023: \u00bbLandspolitikere vil stoppe udenlandsk boligfinte\u00ab?","versionsdato":"2023-12-12T15:51:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s338/spm/2798132.pdf","opdateringsdato":"2023-12-12T16:00:41.063","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1075555,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Finder ministeren det problematisk, at flere EU-borgere opretter cvr-numre med henblik p\u00e5 at anskaffe sig en bolig p\u00e5 \u00c6r\u00f8 uden at have til hensigt at blive fastboende p\u00e5 \u00c6r\u00f8, men med henblik p\u00e5 at have et hus til sommerhusbrug, jf. artiklen p\u00e5 tv2fyn.dk den 12. december 2023: \u00bbLandspolitikere vil stoppe udenlandsk boligfinte\u00ab?","dato":"2023-12-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-12T15:51:37","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-12T15:51:48.54"
      },"id":1362074,"sagid":97087,"dokumentid":1075555,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-12T15:51:48.54","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97088,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Vil ministeren kommentere den norske rapport p\u00e5 infinitum.no \u00bbLife cycle assessment of the current recycling system and an alternative reuse system for bottles in Norway\u00ab [Livscyklusvurdering af det nuv\u00e6rende genbrugssystem og et alternativt genbrugssystem for flasker] fra den 8. december 2023, der konkluderer, at genanvendelse via pant- og retursystemer klarer sig milj\u00f8m\u00e6ssigt bedre end genbrugssystemer?","titelkort":"Om genanvendelse via pant- og retursystemer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 339","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"339","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-12T16:31:17.187","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1960473,"dokumentid":1075576,"titel":"Vil ministeren kommentere den norske rapport p\u00e5 infinitum.no \u00bbLife cycle assessment of the current recycling system and an alternative reuse system for bottles in Norway\u00ab [Livscyklusvurdering af det nuv\u00e6rende genbrugssystem og et alternativt genbrugssystem for flasker] fra den 8. december 2023, der konkluderer, at genanvendelse via pant- og retursystemer klarer sig milj\u00f8m\u00e6ssigt bedre end genbrugssystemer?","versionsdato":"2023-12-12T16:11:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s339/spm/2798175.pdf","opdateringsdato":"2023-12-13T00:00:54.997","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1075576,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren kommentere den norske rapport p\u00e5 infinitum.no \u00bbLife cycle assessment of the current recycling system and an alternative reuse system for bottles in Norway\u00ab [Livscyklusvurdering af det nuv\u00e6rende genbrugssystem og et alternativt genbrugssystem for flasker] fra den 8. december 2023, der konkluderer, at genanvendelse via pant- og retursystemer klarer sig milj\u00f8m\u00e6ssigt bedre end genbrugssystemer?","dato":"2023-12-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-12T16:30:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-12T16:31:16.403"
      },"id":1362119,"sagid":97088,"dokumentid":1075576,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-12T16:31:16.403","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97089,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Hvordan vil ministeren lade resultaterne fra den nye norske rapport p\u00e5 infinitum.no \u00bbLife cycle assessment of the current recycling system and an alternative reuse system for bottles in Norway\u00ab [Livscyklusvurdering af det nuv\u00e6rende genbrugssystem og et alternativt genbrugssystem for flasker] fra den 8. december 2023 indg\u00e5 i forhandlingerne om den kommende emballageforordning? ","titelkort":"Om forhandlingerne om den kommende emballageforordning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 340","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"340","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-13T15:54:37.787","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1960476,"dokumentid":1075577,"titel":"Hvordan vil ministeren lade resultaterne fra den nye norske rapport p\u00e5 infinitum.no \u00bbLife cycle assessment of the current recycling system and an alternative reuse system for bottles in Norway\u00ab [Livscyklusvurdering af det nuv\u00e6rende genbrugssystem og et alternativt genbrugssystem for flasker] fra den 8. december 2023 indg\u00e5 i forhandlingerne om den kommende emballageforordning? ","versionsdato":"2023-12-12T16:13:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s340/spm/2798178.pdf","opdateringsdato":"2023-12-13T00:00:53.1","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1075577,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan vil ministeren lade resultaterne fra den nye norske rapport p\u00e5 infinitum.no \u00bbLife cycle assessment of the current recycling system and an alternative reuse system for bottles in Norway\u00ab [Livscyklusvurdering af det nuv\u00e6rende genbrugssystem og et alternativt genbrugssystem for flasker] fra den 8. december 2023 indg\u00e5 i forhandlingerne om den kommende emballageforordning? ","dato":"2023-12-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-12T16:31:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-12T16:31:53.2"
      },"id":1362120,"sagid":97089,"dokumentid":1075577,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-12T16:31:53.2","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97090,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Vil ministeren i relation til den kommende emballageforordning kommentere det publicerede brev og den publicerede rapport fra finske forskere af 8. november 2023 om behovet for at nuancere indstillingen til genbrug og genanvendelse ved simpelthen at lade valget mellem genbrug og genanvendelse afh\u00e6nge af milj\u00f8vurderinger (LCA\u2019er)?","titelkort":"Om den kommende emballageforordning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 341","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"341","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-12T16:17:45.677","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til \u00bbOpen letter to European policy makers regarding EU Packaging and Packaging Waste Regulation\u00ab [\u00c5bent brev til europ\u00e6iske beslutningstagere vedr\u00f8rende EU\u2019s regulering af emballage og emballageaffald] p\u00e5 luke.fi.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1960488,"dokumentid":1075584,"titel":"Vil ministeren i relation til den kommende emballageforordning kommentere det publicerede brev og den publicerede rapport fra finske forskere af 8. november 2023 om behovet for at nuancere indstillingen til genbrug og genanvendelse ved simpelthen at lade valget mellem genbrug og genanvendelse afh\u00e6nge af milj\u00f8vurderinger (LCA\u2019er)?","versionsdato":"2023-12-12T16:19:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s341/spm/2798190.pdf","opdateringsdato":"2023-12-13T00:00:55.093","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1075584,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren i relation til den kommende emballageforordning kommentere det publicerede brev og den publicerede rapport fra finske forskere af 8. november 2023 om behovet for at nuancere indstillingen til genbrug og genanvendelse ved simpelthen at lade valget mellem genbrug og genanvendelse afh\u00e6nge af milj\u00f8vurderinger (LCA\u2019er)?","dato":"2023-12-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-12T16:31:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-12T16:31:53.257"
      },"id":1362121,"sagid":97090,"dokumentid":1075584,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-12T16:31:53.257","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97091,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, om det efter ministerens mening af hensyn til at fremme innovation og iv\u00e6rks\u00e6tteri blandt mindre danske virksomheder ville v\u00e6re hensigtsm\u00e6ssigt at h\u00e6ve gr\u00e6nsen fra mikrovirksomhedsniveau, der besk\u00e6ftiger under 10 personer, til sm\u00e5 virksomheder, der besk\u00e6ftiger under 50 personer, for s\u00e5 vidt ang\u00e5r hvorn\u00e5r en virksomhed er undtaget fra genbrugsm\u00e5l i den kommende emballageforordning, og om ministeren vil arbejde for at f\u00e5 indf\u00f8rt en s\u00e5dan \u00e6ndring?","titelkort":"Om at h\u00e6ve gr\u00e6nsen fra mikrovirksomhedsniveau.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 342","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"342","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-12T16:22:50.863","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1960493,"dokumentid":1075586,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, om det efter ministerens mening af hensyn til at fremme innovation og iv\u00e6rks\u00e6tteri blandt mindre danske virksomheder ville v\u00e6re hensigtsm\u00e6ssigt at h\u00e6ve gr\u00e6nsen fra mikrovirksomhedsniveau, der besk\u00e6ftiger under 10 personer, til sm\u00e5 virksomheder, der besk\u00e6ftiger under 50 personer, for s\u00e5 vidt ang\u00e5r hvorn\u00e5r en virksomhed er undtaget fra genbrugsm\u00e5l i den kommende emballageforordning, og om ministeren vil arbejde for at f\u00e5 indf\u00f8rt en s\u00e5dan \u00e6ndring?","versionsdato":"2023-12-12T16:22:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s342/spm/2798194.pdf","opdateringsdato":"2023-12-13T00:00:55.207","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1075586,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, om det efter ministerens mening af hensyn til at fremme innovation og iv\u00e6rks\u00e6tteri blandt mindre danske virksomheder ville v\u00e6re hensigtsm\u00e6ssigt at h\u00e6ve gr\u00e6nsen fra mikrovirksomhedsniveau, der besk\u00e6ftiger under 10 personer, til sm\u00e5 virksomheder, der besk\u00e6ftiger under 50 personer, for s\u00e5 vidt ang\u00e5r hvorn\u00e5r en virksomhed er undtaget fra genbrugsm\u00e5l i den kommende emballageforordning, og om ministeren vil arbejde for at f\u00e5 indf\u00f8rt en s\u00e5dan \u00e6ndring?","dato":"2023-12-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-12T16:31:42","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-12T16:31:53.46"
      },"id":1362122,"sagid":97091,"dokumentid":1075586,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-12T16:31:53.46","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97092,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Vil ministeren, henset til at resultatet fra Europa-Parlamentets afstemning den 22. november 2023 vedr\u00f8rende forslag til emballageforordningen viste, at der var bred opbakning i Europa-Parlamentet til at sikre prioriteret adgang til emballagematerialer i lukket kredsl\u00f8b, jf. artikel 6 og 43, hvilket giver producenter mulighed for at f\u00e5 adgang til deres brugte emballager til fremstilling af nye, redeg\u00f8re for, hvordan ministeren vil fors\u00f8ge at fremme denne mulighed under forhandlingerne om den kommende emballageforordning (PPWR)?","titelkort":"Om at sikre prioriteret adgang til emballagematerialer i lukket kredsl\u00f8b.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 343","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"343","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-13T15:58:07.267","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1960494,"dokumentid":1075587,"titel":"Vil ministeren, henset til at resultatet fra Europa-Parlamentets afstemning den 22. november 2023 vedr\u00f8rende forslag til emballageforordningen viste, at der var bred opbakning i Europa-Parlamentet til at sikre prioriteret adgang til emballagematerialer i lukket kredsl\u00f8b, jf. artikel 6 og 43, hvilket giver producenter mulighed for at f\u00e5 adgang til deres brugte emballager til fremstilling af nye, redeg\u00f8re for, hvordan ministeren vil fors\u00f8ge at fremme denne mulighed under forhandlingerne om den kommende emballageforordning (PPWR)?","versionsdato":"2023-12-12T16:24:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s343/spm/2798196.pdf","opdateringsdato":"2023-12-13T00:00:54.937","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1075587,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren, henset til at resultatet fra Europa-Parlamentets afstemning den 22. november 2023 vedr\u00f8rende forslag til emballageforordningen viste, at der var bred opbakning i Europa-Parlamentet til at sikre prioriteret adgang til emballagematerialer i lukket kredsl\u00f8b, jf. artikel 6 og 43, hvilket giver producenter mulighed for at f\u00e5 adgang til deres brugte emballager til fremstilling af nye, redeg\u00f8re for, hvordan ministeren vil fors\u00f8ge at fremme denne mulighed under forhandlingerne om den kommende emballageforordning (PPWR)?","dato":"2023-12-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-12T16:31:54","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-12T16:32:05.84"
      },"id":1362123,"sagid":97092,"dokumentid":1075587,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-12T16:32:05.84","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97093,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Er ministeren enig i, at prioriteret adgangsret til emballagematerialer i lukket kredsl\u00f8b b\u00f8r g\u00e6lde universelt for enhver sektor, der lovgivningsm\u00e6ssigt er forpligtet til at investere i genanvendelse i lukket kredsl\u00f8b, som tilf\u00e6ldet er for emballagerne, der er omfattet af pant- og retursystemet?","titelkort":"Om at prioriteret adgangsret til emballagematerialer i lukket kredsl\u00f8b b\u00f8r g\u00e6lde universelt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 344","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"344","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-12T16:26:56.54","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1960495,"dokumentid":1075588,"titel":"Er ministeren enig i, at prioriteret adgangsret til emballagematerialer i lukket kredsl\u00f8b b\u00f8r g\u00e6lde universelt for enhver sektor, der lovgivningsm\u00e6ssigt er forpligtet til at investere i genanvendelse i lukket kredsl\u00f8b, som tilf\u00e6ldet er for emballagerne, der er omfattet af pant- og retursystemet?","versionsdato":"2023-12-12T16:26:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s344/spm/2798197.pdf","opdateringsdato":"2023-12-13T00:00:55.043","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1075588,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at prioriteret adgangsret til emballagematerialer i lukket kredsl\u00f8b b\u00f8r g\u00e6lde universelt for enhver sektor, der lovgivningsm\u00e6ssigt er forpligtet til at investere i genanvendelse i lukket kredsl\u00f8b, som tilf\u00e6ldet er for emballagerne, der er omfattet af pant- og retursystemet?","dato":"2023-12-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-12T16:32:06","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-12T16:32:17.193"
      },"id":1362124,"sagid":97093,"dokumentid":1075588,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-12T16:32:17.193","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97094,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Vil ministeren kommentere den m\u00e5de, hvorp\u00e5 Sverige har implementeret prioriteret adgangsret, for at producenter kan f\u00e5 adgang til deres egne tomme emballager efter forbrug, og hvorvidt det er muligt for Danmark at implementere en lignende ordning, som vil skabe bedre rammer for drikkevareproducenter omfattet af pant- og retursystemet til at opn\u00e5 m\u00e5l om 100 pct. cirkul\u00e6re emballager?","titelkort":"Om at skabe bedre rammer for drikkevareproducenter omfattet af pant- og retursystemet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 345","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"345","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-12T16:29:38.837","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1960500,"dokumentid":1075590,"titel":"Vil ministeren kommentere den m\u00e5de, hvorp\u00e5 Sverige har implementeret prioriteret adgangsret, for at producenter kan f\u00e5 adgang til deres egne tomme emballager efter forbrug, og hvorvidt det er muligt for Danmark at implementere en lignende ordning, som vil skabe bedre rammer for drikkevareproducenter omfattet af pant- og retursystemet til at opn\u00e5 m\u00e5l om 100 pct. cirkul\u00e6re emballager?","versionsdato":"2023-12-12T16:29:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s345/spm/2798198.pdf","opdateringsdato":"2023-12-13T00:00:55.143","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1075590,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren kommentere den m\u00e5de, hvorp\u00e5 Sverige har implementeret prioriteret adgangsret, for at producenter kan f\u00e5 adgang til deres egne tomme emballager efter forbrug, og hvorvidt det er muligt for Danmark at implementere en lignende ordning, som vil skabe bedre rammer for drikkevareproducenter omfattet af pant- og retursystemet til at opn\u00e5 m\u00e5l om 100 pct. cirkul\u00e6re emballager?","dato":"2023-12-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-12T16:32:22","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-12T16:32:34.083"
      },"id":1362125,"sagid":97094,"dokumentid":1075590,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-12T16:32:34.083","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97097,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Ville ministeren selv kunne forestille sig at have en kollega, der deltog i shariademonstrationer?","titelkort":" Om at have en kollega, der deltog i shariademonstrationer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 347","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"347","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-20T16:49:24.167","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1961012,"dokumentid":1075811,"titel":"Ville ministeren selv kunne forestille sig at have en kollega, der deltog i shariademonstrationer?","versionsdato":"2023-12-13T14:44:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s347/spm/2798723.pdf","opdateringsdato":"2023-12-13T14:44:30.43","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1075811,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Ville ministeren selv kunne forestille sig at have en kollega, der deltog i shariademonstrationer?","dato":"2023-12-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-13T14:43:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-13T14:43:49.523"
      },"id":1362347,"sagid":97097,"dokumentid":1075811,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-13T14:43:49.523","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97098,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke initiativer vil ministeren tage for at sikre tryghed p\u00e5 de arbejdspladser, hvor der findes udl\u00e6ndinge, der har deltaget i shariademonstrationer og potentielt derfor har opfordret til drab p\u00e5 kollegaer?","titelkort":" Om at sikre tryghed p\u00e5 de arbejdspladser, hvor der findes udl\u00e6ndinge, der har deltaget i shariademonstrationer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 348","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"348","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-20T16:48:02.247","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1961014,"dokumentid":1075815,"titel":"Hvilke initiativer vil ministeren tage for at sikre tryghed p\u00e5 de arbejdspladser, hvor der findes udl\u00e6ndinge, der har deltaget i shariademonstrationer og potentielt derfor har opfordret til drab p\u00e5 kollegaer?","versionsdato":"2023-12-13T14:46:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s348/spm/2798728.pdf","opdateringsdato":"2023-12-13T14:46:22.09","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1075815,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvilke initiativer vil ministeren tage for at sikre tryghed p\u00e5 de arbejdspladser, hvor der findes udl\u00e6ndinge, der har deltaget i shariademonstrationer og potentielt derfor har opfordret til drab p\u00e5 kollegaer?","dato":"2023-12-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-13T14:45:34","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-13T14:45:47.093"
      },"id":1362348,"sagid":97098,"dokumentid":1075815,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-13T14:45:47.093","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97099,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at sikre, at deltagere af shariademonstrationer ikke kan f\u00e5 sociale ydelser i Danmark, n\u00e5r nu det er ulovligt at tiljuble drab p\u00e5 j\u00f8der og kalde til terror?","titelkort":" Om at sikre, at deltagere af shariademonstrationer ikke kan f\u00e5 sociale ydelser i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 349","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"349","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-20T16:46:55.933","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1961015,"dokumentid":1075816,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at sikre, at deltagere af shariademonstrationer ikke kan f\u00e5 sociale ydelser i Danmark, n\u00e5r nu det er ulovligt at tiljuble drab p\u00e5 j\u00f8der og kalde til terror?","versionsdato":"2023-12-13T14:48:06","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s349/spm/2798731.pdf","opdateringsdato":"2023-12-13T14:48:23.923","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1075816,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tage initiativ til at sikre, at deltagere af shariademonstrationer ikke kan f\u00e5 sociale ydelser i Danmark, n\u00e5r nu det er ulovligt at tiljuble drab p\u00e5 j\u00f8der og kalde til terror?","dato":"2023-12-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-13T14:47:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-13T14:47:47.933"
      },"id":1362349,"sagid":97099,"dokumentid":1075816,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-13T14:47:47.933","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97100,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at unders\u00f8ge, hvor mange af deltagerne af shariademonstrationer, der som bekendt danser og jubler p\u00e5 gaderne over massevoldt\u00e6gter og drab p\u00e5 j\u00f8der, som er p\u00e5 sociale ydelser?","titelkort":"Om at unders\u00f8ge, hvor mange af deltagerne af shariademonstrationer, som er p\u00e5 sociale ydelser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 350","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"350","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-20T16:45:39.31","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1961023,"dokumentid":1075819,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at unders\u00f8ge, hvor mange af deltagerne af shariademonstrationer, der som bekendt danser og jubler p\u00e5 gaderne over massevoldt\u00e6gter og drab p\u00e5 j\u00f8der, som er p\u00e5 sociale ydelser?","versionsdato":"2023-12-13T14:50:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s350/spm/2798735.pdf","opdateringsdato":"2023-12-13T14:50:29.167","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1075819,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tage initiativ til at unders\u00f8ge, hvor mange af deltagerne af shariademonstrationer, der som bekendt danser og jubler p\u00e5 gaderne over massevoldt\u00e6gter og drab p\u00e5 j\u00f8der, som er p\u00e5 sociale ydelser?","dato":"2023-12-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-13T14:49:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-13T14:49:54.353"
      },"id":1362351,"sagid":97100,"dokumentid":1075819,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-13T14:49:54.353","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97101,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at deltagere af shariademonstrationer med anden etnisk baggrund, der modtager f\u00f8rtidspension og dermed beg\u00e5r socialt bedrageri, bliver frakendt deres sociale ydelser?","titelkort":"Om, at sikre, at deltagere af shariademonstrationer med anden etnisk baggrund, der modtager f\u00f8rtidspension og dermed beg\u00e5r socialt bedrageri, bliver frakendt deres sociale ydelser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 351","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"351","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-20T16:44:35.56","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1961024,"dokumentid":1075820,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at deltagere af shariademonstrationer med anden etnisk baggrund, der modtager f\u00f8rtidspension og dermed beg\u00e5r socialt bedrageri, bliver frakendt deres sociale ydelser?","versionsdato":"2023-12-13T14:51:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s351/spm/2798738.pdf","opdateringsdato":"2023-12-13T14:52:09.797","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1075820,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at deltagere af shariademonstrationer med anden etnisk baggrund, der modtager f\u00f8rtidspension og dermed beg\u00e5r socialt bedrageri, bliver frakendt deres sociale ydelser?","dato":"2023-12-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-13T14:51:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-13T14:51:32.257"
      },"id":1362352,"sagid":97101,"dokumentid":1075820,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-13T14:51:32.257","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97102,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at vi kan integrere de udl\u00e6ndinge i Danmark p\u00e5 arbejdsmarkedet, der g\u00e5r i shariademonstrationer?","titelkort":"Om at integrering af de udl\u00e6ndinge i Danmark p\u00e5 arbejdsmarkedet, der g\u00e5r i shariademonstrationer","offentlighedskode":"O","nummer":"S 352","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"352","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-20T16:43:30.357","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1961027,"dokumentid":1075822,"titel":"Mener ministeren, at vi kan integrere de udl\u00e6ndinge i Danmark p\u00e5 arbejdsmarkedet, der g\u00e5r i shariademonstrationer?","versionsdato":"2023-12-13T14:54:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s352/spm/2798741.pdf","opdateringsdato":"2023-12-13T14:54:19.263","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1075822,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at vi kan integrere de udl\u00e6ndinge i Danmark p\u00e5 arbejdsmarkedet, der g\u00e5r i shariademonstrationer?","dato":"2023-12-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-13T14:53:27","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-13T14:53:39.993"
      },"id":1362354,"sagid":97102,"dokumentid":1075822,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-13T14:53:39.993","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97103,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til, at kommunerne og jobcentrene skal gennemg\u00e5 alle udl\u00e6ndinge, der er p\u00e5 sociale ydelser, om de er deltagere i shariademonstrationerne?","titelkort":"Om at tage initiativ til, at kommunerne og jobcentrene skal gennemg\u00e5 alle udl\u00e6ndinge, der er p\u00e5 sociale ydelser, om de er deltagere i shariademonstrationerne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 353","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"353","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-20T16:42:30.893","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1961028,"dokumentid":1075823,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til, at kommunerne og jobcentrene skal gennemg\u00e5 alle udl\u00e6ndinge, der er p\u00e5 sociale ydelser, om de er deltagere i shariademonstrationerne?","versionsdato":"2023-12-13T14:56:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s353/spm/2798742.pdf","opdateringsdato":"2023-12-13T14:56:26.32","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1075823,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tage initiativ til, at kommunerne og jobcentrene skal gennemg\u00e5 alle udl\u00e6ndinge, der er p\u00e5 sociale ydelser, om de er deltagere i shariademonstrationerne?","dato":"2023-12-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-13T14:55:37","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-13T14:55:50.23"
      },"id":1362355,"sagid":97103,"dokumentid":1075823,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-13T14:55:50.23","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97104,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at danskerne er til grin for egne penge, n\u00e5r massevis af udl\u00e6ndinge p\u00e5 sociale ydelser deltager i shariademonstrationer?","titelkort":"Om at danskerne er til grin for egne penge, n\u00e5r massevis af udl\u00e6ndinge p\u00e5 sociale ydelser deltager i shariademonstrationer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 354","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"354","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-20T16:40:39.833","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1961029,"dokumentid":1075824,"titel":"Er ministeren enig i, at danskerne er til grin for egne penge, n\u00e5r massevis af udl\u00e6ndinge p\u00e5 sociale ydelser deltager i shariademonstrationer?","versionsdato":"2023-12-13T14:57:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s354/spm/2798743.pdf","opdateringsdato":"2023-12-13T16:00:57.467","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1075824,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at danskerne er til grin for egne penge, n\u00e5r massevis af udl\u00e6ndinge p\u00e5 sociale ydelser deltager i shariademonstrationer?","dato":"2023-12-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-13T14:57:10","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-13T15:00:45.733"
      },"id":1362358,"sagid":97104,"dokumentid":1075824,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-13T15:00:45.733","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97105,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der er noget, vi kan g\u00f8re fra myndighedernes side, for at sikre at mennesker, der benytter sig af f\u00f8rer- og servicehunde, ikke n\u00e6gtes adgang til restauranter, og restauranter ikke forbryder sig mod handicapdiskriminationsloven bevidst eller ved en fejl i situationer, hvor en g\u00e6st medbringer sin service- eller f\u00f8rerhund?","titelkort":"Om mennesker, der benytter sig af f\u00f8rer- og servicehunde, ikke n\u00e6gtes adgang til restauranter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 355","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"355","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-21T11:23:02.077","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbSusanne og Christina er afh\u00e6ngige af deres hj\u00e6lpehunde \u2013 men restauranter n\u00e6gter dem adgang\u00ab af 11. december 2023 p\u00e5 avisendanmark.dk.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1961046,"dokumentid":1075826,"titel":"Mener ministeren, at der er noget, vi kan g\u00f8re fra myndighedernes side, for at sikre at mennesker, der benytter sig af f\u00f8rer- og servicehunde, ikke n\u00e6gtes adgang til restauranter, og restauranter ikke forbryder sig mod handicapdiskriminationsloven bevidst eller ved en fejl i situationer, hvor en g\u00e6st medbringer sin service- eller f\u00f8rerhund?","versionsdato":"2023-12-13T15:05:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s355/spm/2798753.pdf","opdateringsdato":"2023-12-13T15:05:48.367","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1075826,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at der er noget, vi kan g\u00f8re fra myndighedernes side, for at sikre at mennesker, der benytter sig af f\u00f8rer- og servicehunde, ikke n\u00e6gtes adgang til restauranter, og restauranter ikke forbryder sig mod handicapdiskriminationsloven bevidst eller ved en fejl i situationer, hvor en g\u00e6st medbringer sin service- eller f\u00f8rerhund?","dato":"2023-12-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-13T15:03:01","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-13T15:03:13.717"
      },"id":1362359,"sagid":97105,"dokumentid":1075826,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-13T15:03:13.717","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97111,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Vil ministeren sikre, at boligsikring ikke falder drastisk, og at der tages h\u00f8jde for den reelle \u00f8konomiske situation, n\u00e5r en person bliver alene efter et d\u00f8dsfald?","titelkort":"Om at sikre, at boligsikring ikke falder drastisk.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 356","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"356","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-13T16:49:44.74","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1961304,"dokumentid":1075948,"titel":"Vil ministeren sikre, at boligsikring ikke falder drastisk, og at der tages h\u00f8jde for den reelle \u00f8konomiske situation, n\u00e5r en person bliver alene efter et d\u00f8dsfald?","versionsdato":"2023-12-13T16:49:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s356/spm/2799022.pdf","opdateringsdato":"2023-12-14T00:01:06.87","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1075948,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren sikre, at boligsikring ikke falder drastisk, og at der tages h\u00f8jde for den reelle \u00f8konomiske situation, n\u00e5r en person bliver alene efter et d\u00f8dsfald?","dato":"2023-12-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-13T16:52:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-13T16:53:03.04"
      },"id":1362456,"sagid":97111,"dokumentid":1075948,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-13T16:53:03.04","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97112,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Er ministeren enig i, at boligsikring b\u00f8r revurderes med hensyn til st\u00f8rrelsen p\u00e5 boligen, da behovet for plads kan \u00e6ndre sig markant efter tabet af en \u00e6gtef\u00e6lle?","titelkort":"Om at boligsikring b\u00f8r revurderes med hensyn til st\u00f8rrelsen p\u00e5 boligen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 357","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"357","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-13T16:50:55.727","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1961306,"dokumentid":1075949,"titel":"Er ministeren enig i, at boligsikring b\u00f8r revurderes med hensyn til st\u00f8rrelsen p\u00e5 boligen, da behovet for plads kan \u00e6ndre sig markant efter tabet af en \u00e6gtef\u00e6lle?","versionsdato":"2023-12-13T16:50:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s357/spm/2799024.pdf","opdateringsdato":"2023-12-14T00:01:06.713","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1075949,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at boligsikring b\u00f8r revurderes med hensyn til st\u00f8rrelsen p\u00e5 boligen, da behovet for plads kan \u00e6ndre sig markant efter tabet af en \u00e6gtef\u00e6lle?","dato":"2023-12-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-13T16:53:06","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-13T16:53:30.717"
      },"id":1362458,"sagid":97112,"dokumentid":1075949,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-13T16:53:30.717","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97113,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Er ministeren enig i, at der er behov for at revidere reglerne om boligst\u00f8tte og skifteretten for at sikre en mere gnidningsfri proces for enlige, der st\u00e5r over for disse udfordringer?","titelkort":"Om at der er behov for at revidere reglerne om boligst\u00f8tte og skifteretten.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 358","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"358","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-13T16:52:16.26","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1961309,"dokumentid":1075952,"titel":"Er ministeren enig i, at der er behov for at revidere reglerne om boligst\u00f8tte og skifteretten for at sikre en mere gnidningsfri proces for enlige, der st\u00e5r over for disse udfordringer?","versionsdato":"2023-12-13T16:51:58","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s358/spm/2799027.pdf","opdateringsdato":"2023-12-14T00:01:06.307","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1075952,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at der er behov for at revidere reglerne om boligst\u00f8tte og skifteretten for at sikre en mere gnidningsfri proces for enlige, der st\u00e5r over for disse udfordringer?","dato":"2023-12-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-13T16:53:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-13T16:53:31.093"
      },"id":1362459,"sagid":97113,"dokumentid":1075952,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-13T16:53:31.093","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96957,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det fortsat ministerens intention at oph\u00e6ve arealreservationerne i det sydlige Ring 5 og de facto nedl\u00e6gge projektet, som ministeren har gentaget flere gange, og hvis det er tilf\u00e6ldet, hvorfor har ministeren s\u00e5 indkaldt relevante borgmestre til m\u00f8de om netop den sydlige Ring 5, hvis intentionen blot er at nedl\u00e6gge arealreservationerne til projektet med det samme?","titelkort":"Om at oph\u00e6ve arealreservationerne i det sydlige Ring 5.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 307","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"307","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-14T15:29:43.69","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der kan bl.a. henvises til artiklen \u00bbVenstre vil nedl\u00e6gge transportkorridoren og endeligt aflyse Ring 5\u00ab bragt af Sj\u00e6llandske Medier den 13. april 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1961416,"dokumentid":1076002,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 307 vedr. transportkorridoren.pdf","versionsdato":"2023-12-13T20:59:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s307/svar/2008402/2799137.pdf","opdateringsdato":"2023-12-14T15:29:14.017","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1076002,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 307: Er det fortsat ministerens intention at oph\u00e6ve arealreservationerne i det sydlige Ring 5 og de facto nedl\u00e6gge projektet, som ministeren har gentaget flere gange, og hvis det er tilf\u00e6ldet, hvorfor har ministeren s\u00e5 indkaldt relevante borgmestre til m\u00f8de om netop den sydlige Ring 5, hvis intentionen blot er at nedl\u00e6gge arealreservationerne til projektet med det samme?","dato":"2023-12-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-14T15:28:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er det fortsat ministerens intention at oph\u00e6ve arealreservationerne i det sydlige Ring 5 og de facto nedl\u00e6gge projektet, som ministeren har gentaget flere gange, og hvis det er tilf\u00e6ldet, hvorfor har ministeren s\u00e5 indkaldt relevante borgmestre til m\u00f8de om netop den sydlige Ring 5, hvis intentionen blot er at nedl\u00e6gge arealreservationerne til projektet med det samme?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1073676,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-14T15:29:08.66"
      },"id":1363008,"sagid":96957,"dokumentid":1076002,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-14T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-14T15:29:08.66","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97096,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at vi b\u00f8r have mere muslingefiskeri i Danmark, da det fjerner n\u00e6ringsstoffer, herunder kv\u00e6lstof og fosfor, fra havet og dermed kan have en positiv effekt p\u00e5 havmilj\u00f8et?","titelkort":"Om mere muslingefiskeri i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 346","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"346","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-15T14:20:43.897","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1960898,"dokumentid":1075763,"titel":"Mener ministeren, at vi b\u00f8r have mere muslingefiskeri i Danmark, da det fjerner n\u00e6ringsstoffer, herunder kv\u00e6lstof og fosfor, fra havet og dermed kan have en positiv effekt p\u00e5 havmilj\u00f8et?","versionsdato":"2023-12-13T13:16:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s346/spm/2798608.pdf","opdateringsdato":"2023-12-15T16:00:34.907","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1075763,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at vi b\u00f8r have mere muslingefiskeri i Danmark, da det fjerner n\u00e6ringsstoffer, herunder kv\u00e6lstof og fosfor, fra havet og dermed kan have en positiv effekt p\u00e5 havmilj\u00f8et?","dato":"2023-12-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-13T13:15:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-15T14:40:18.327"
      },"id":1363327,"sagid":97096,"dokumentid":1075763,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-15T14:40:18.327","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97007,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan vil ministeren samarbejde med kommunerne for at sikre en afvejning mellem gr\u00f8n omstilling og beskyttelse af natur og kulturv\u00e6rdier?","titelkort":"Om at sikre en afvejning mellem gr\u00f8n omstilling og beskyttelse af natur og kulturv\u00e6rdier.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 315","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"315","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-13T13:08:19.813","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1960890,"dokumentid":1075760,"titel":"Svar p\u00e5 S \u00a7 20 nr. 315.pdf","versionsdato":"2023-12-13T13:03:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s315/svar/2008068/2798600.pdf","opdateringsdato":"2023-12-13T13:07:52.617","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1075760,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 315: Hvordan vil ministeren samarbejde med kommunerne for at sikre en afvejning mellem gr\u00f8n omstilling og beskyttelse af natur og kulturv\u00e6rdier?","dato":"2023-12-13T13:01:09","modtagelsesdato":"2023-12-13T13:03:47","frigivelsesdato":"2023-12-13T13:07:41","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan vil ministeren samarbejde med kommunerne for at sikre en afvejning mellem gr\u00f8n omstilling og beskyttelse af natur og kulturv\u00e6rdier?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1074110,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-13T13:07:52.617"
      },"id":1362267,"sagid":97007,"dokumentid":1075760,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-13T13:07:52.617","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97008,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan ser ministeren p\u00e5 behovet for at informere og inddrage borgerne i beslutningsprocessen omkring opf\u00f8relse af solcelleparker for at undg\u00e5 konflikter og sikre en bred opbakning?","titelkort":"Om at informere og inddrage borgerne i beslutningsprocessen omkring opf\u00f8relse af solcelleparker.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 316","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"316","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-13T15:34:17.533","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1960976,"dokumentid":1075793,"titel":"Svar p\u00e5 S \u00a7 20 nr. 316.pdf","versionsdato":"2023-12-13T14:08:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s316/svar/2008108/2798689.pdf","opdateringsdato":"2023-12-13T15:34:23.007","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1075793,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 316: Hvordan ser ministeren p\u00e5 behovet for at informere og inddrage borgerne i beslutningsprocessen omkring opf\u00f8relse af solcelleparker for at undg\u00e5 konflikter og sikre en bred opbakning?","dato":"2023-12-13T14:04:04","modtagelsesdato":"2023-12-13T14:08:54","frigivelsesdato":"2023-12-13T15:33:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan ser ministeren p\u00e5 behovet for at informere og inddrage borgerne i beslutningsprocessen omkring opf\u00f8relse af solcelleparker for at undg\u00e5 konflikter og sikre en bred opbakning?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1074111,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-13T15:34:17.533"
      },"id":1362390,"sagid":97008,"dokumentid":1075793,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-13T15:34:17.533","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96982,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det tilfredsstillende, at Finanstilsynet i 5 \u00e5r har undladt at gribe ind over for, hvad der if\u00f8lge en r\u00e6kke eksperter ligner regelbrud, n\u00e5r danske banker opkr\u00e6ver et milliardbel\u00f8b for serviceydelser, som b\u00e5de kan virke meningsl\u00f8se og v\u00e6rdil\u00f8se for den enkelte kunde?","titelkort":"Om banker opkr\u00e6ver serviceydelser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 311","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"311","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-13T15:32:48.883","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1960974,"dokumentid":1075792,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 311.docx","versionsdato":"2023-12-13T14:08:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s311/svar/2008107/2798687.pdf","opdateringsdato":"2023-12-13T15:32:30.27","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1075792,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 311: Finder ministeren det tilfredsstillende, at Finanstilsynet i 5 \u00e5r har undladt at gribe ind over for, hvad der if\u00f8lge en r\u00e6kke eksperter ligner regelbrud, n\u00e5r danske banker opkr\u00e6ver et milliardbel\u00f8b for serviceydelser, som b\u00e5de kan virke meningsl\u00f8se og v\u00e6rdil\u00f8se for den enkelte kunde?","dato":"2023-12-13T14:07:32","modtagelsesdato":"2023-12-13T14:08:50","frigivelsesdato":"2023-12-13T15:32:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Finder ministeren det tilfredsstillende, at Finanstilsynet i 5 \u00e5r har undladt at gribe ind over for, hvad der if\u00f8lge en r\u00e6kke eksperter ligner regelbrud, n\u00e5r danske banker opkr\u00e6ver et milliardbel\u00f8b for serviceydelser, som b\u00e5de kan virke meningsl\u00f8se og v\u00e6rdil\u00f8se for den enkelte kunde?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1073822,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-13T15:32:30.27"
      },"id":1362385,"sagid":96982,"dokumentid":1075792,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-13T15:32:30.27","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96956,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er god praksis, n\u00e5r staten beder landm\u00e6nd om at tilbagebetale store dele af deres kompensation, som de har modtaget for udtagning af lavbundsjord, med 11 pct. renter oveni?","titelkort":"Om kompensation af lavbundsjord.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 306","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"306","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-13T15:30:34.06","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1961073,"dokumentid":1075841,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. 306.pdf","versionsdato":"2023-12-13T15:18:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s306/svar/2008205/2798787.pdf","opdateringsdato":"2023-12-13T16:00:58.077","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1075841,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 306: Mener ministeren, at det er god praksis, n\u00e5r staten beder landm\u00e6nd om at tilbagebetale store dele af deres kompensation, som de har modtaget for udtagning af lavbundsjord, med 11 pct. renter oveni?","dato":"2023-12-13T15:17:54","modtagelsesdato":"2023-12-13T15:19:00","frigivelsesdato":"2023-12-13T15:30:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er god praksis, n\u00e5r staten beder landm\u00e6nd om at tilbagebetale store dele af deres kompensation, som de har modtaget for udtagning af lavbundsjord, med 11 pct. renter oveni?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1073632,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-13T15:30:18.363"
      },"id":1362378,"sagid":96956,"dokumentid":1075841,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-13T15:30:18.363","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97116,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig med Transportministeriet i at droppe den foresl\u00e5ede finansieringsmodel i det forst\u00e5elsespapir, som i juli 2022 blev indg\u00e5et mellem BRT-kommunerne, Region Hovedstaden og Transportministeriet, hvoraf det fremg\u00e5r, at \u00bbFor de ber\u00f8rte kommuner og Region Hovedstaden er det en foruds\u00e6tning for gennemf\u00f8relse af BRT-projekterne p\u00e5 linje 200S og 400S, at medfinansieringen af et eventuelt anl\u00e6g sker uden for det kommunale anl\u00e6gsloft. Ligeledes er det en foruds\u00e6tning, at de lokale parter kan l\u00e5nefinansiere eventuelle anl\u00e6gsudgifter, som udgangspunkt med 40-\u00e5rig afdragsprofil, hvilket vil bero p\u00e5 en konkret ans\u00f8gning.\u00ab?","titelkort":"Om Infrastrukturaftalen 2021.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 360","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"360","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-22T10:17:10.72","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let stilles til finansministeren, idet Transportministeriet har oplyst, at de ikke er rette ressortministerium. Det er s\u00e5ledes uklart hvilket ministerium, der har afvist den foresl\u00e5ede finansieringsmodel og hvorfor.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1961710,"dokumentid":1076101,"titel":"Er ministeren enig med Transportministeriet i at droppe den foresl\u00e5ede finansieringsmodel i det forst\u00e5elsespapir, som i juli 2022 blev indg\u00e5et mellem BRT-kommunerne, Region Hovedstaden og Transportministeriet, hvoraf det fremg\u00e5r, at \u00bbFor de ber\u00f8rte kommuner og Region Hovedstaden er det en foruds\u00e6tning for gennemf\u00f8relse af BRT-projekterne p\u00e5 linje 200S og 400S, at medfinansieringen af et eventuelt anl\u00e6g sker uden for det kommunale anl\u00e6gsloft. Ligeledes er det en foruds\u00e6tning, at de lokale parter kan l\u00e5nefinansiere eventuelle anl\u00e6gsudgifter, som udgangspunkt med 40-\u00e5rig afdragsprofil, hvilket vil bero p\u00e5 en konkret ans\u00f8gning.\u00ab?","versionsdato":"2023-12-14T11:15:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s360/spm/2799430.pdf","opdateringsdato":"2023-12-14T16:01:13.12","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1076101,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig med Transportministeriet i at droppe den foresl\u00e5ede finansieringsmodel i det forst\u00e5elsespapir, som i juli 2022 blev indg\u00e5et mellem BRT-kommunerne, Region Hovedstaden og Transportministeriet, hvoraf det fremg\u00e5r, at \u00bbFor de ber\u00f8rte kommuner og Region Hovedstaden er det en foruds\u00e6tning for gennemf\u00f8relse af BRT-projekterne p\u00e5 linje 200S og 400S, at medfinansieringen af et eventuelt anl\u00e6g sker uden for det kommunale anl\u00e6gsloft. Ligeledes er det en foruds\u00e6tning, at de lokale parter kan l\u00e5nefinansiere eventuelle anl\u00e6gsudgifter, som udgangspunkt med 40-\u00e5rig afdragsprofil, hvilket vil bero p\u00e5 en konkret ans\u00f8gning.\u00ab?","dato":"2023-12-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-14T11:18:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-14T11:19:13.173"
      },"id":1362567,"sagid":97116,"dokumentid":1076101,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-14T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-14T11:19:13.173","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97117,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren garantere, at de midler, der i Infrastrukturaftalen 2021 er aftalt anvendt til BRT-ruter, ogs\u00e5 bruges hertil og ikke p\u00e5 noget tidspunkt f.eks. overflyttes til vejprojekter?","titelkort":"Om Infrastrukturaftalen 2021.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 361","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"361","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-22T10:18:14.49","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1961721,"dokumentid":1076105,"titel":"Vil ministeren garantere, at de midler, der i Infrastrukturaftalen 2021 er aftalt anvendt til BRT-ruter, ogs\u00e5 bruges hertil og ikke p\u00e5 noget tidspunkt f.eks. overflyttes til vejprojekter?","versionsdato":"2023-12-14T11:19:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s361/spm/2799440.pdf","opdateringsdato":"2023-12-14T11:20:12.487","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1076105,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren garantere, at de midler, der i Infrastrukturaftalen 2021 er aftalt anvendt til BRT-ruter, ogs\u00e5 bruges hertil og ikke p\u00e5 noget tidspunkt f.eks. overflyttes til vejprojekter?","dato":"2023-12-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-14T11:19:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-14T11:19:47.493"
      },"id":1362569,"sagid":97117,"dokumentid":1076105,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-14T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-14T11:19:47.493","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97115,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig med Transportministeriet i, at BRT-linjerne aftalt i Infrastrukturaftalen 2021 ikke skal finansieres p\u00e5 samme vilk\u00e5r, som er brugt ved metro og letbane, dvs. at kommunernes medfinansiering skal ske uden for anl\u00e6gsrammen og med mulighed for l\u00e5nefinansiering?","titelkort":"Om Infrastrukturaftalen 2021.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 359","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"359","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-22T10:16:09.747","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1961702,"dokumentid":1076099,"titel":"Er ministeren enig med Transportministeriet i, at BRT-linjerne aftalt i Infrastrukturaftalen 2021 ikke skal finansieres p\u00e5 samme vilk\u00e5r, som er brugt ved metro og letbane, dvs. at kommunernes medfinansiering skal ske uden for anl\u00e6gsrammen og med mulighed for l\u00e5nefinansiering?","versionsdato":"2023-12-14T11:13:16","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s359/spm/2799428.pdf","opdateringsdato":"2023-12-14T16:01:13.23","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1076099,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig med Transportministeriet i, at BRT-linjerne aftalt i Infrastrukturaftalen 2021 ikke skal finansieres p\u00e5 samme vilk\u00e5r, som er brugt ved metro og letbane, dvs. at kommunernes medfinansiering skal ske uden for anl\u00e6gsrammen og med mulighed for l\u00e5nefinansiering?","dato":"2023-12-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-14T11:18:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-14T11:20:51.997"
      },"id":1362571,"sagid":97115,"dokumentid":1076099,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-14T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-14T11:20:51.997","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97122,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er problematisk, at kommunen l\u00f8nfasts\u00e6tter eksempelvis ukrainske flygtninges l\u00f8n under overenskomstm\u00e6ssige vilk\u00e5r, n\u00e5r de tilbyder deres arbejdskraft til virksomheder, og hvad agter ministeren at g\u00f8re ved det?","titelkort":"Om at kommunen l\u00f8nfasts\u00e6tter ukrainske flygtninges l\u00f8n under overenskomstm\u00e6ssige vilk\u00e5r.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 362","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"362","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-21T11:24:13.953","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til pressemeddelelsen \u00bbUkrainske flygtninge svigtes og tvinges til ulovligt arbejde i det danske system\u00ab af 25. september 2023 p\u00e5 nyhedshjemmesiden \u00bbPressemeddelelse\u00ab og til bilaget \u00bbFlygtninge skal have overenskomstm\u00e6ssig l\u00f8n, og det er en fordel for Danmark\u00ab, som der i samme pressemeddelelse er et link til under overskriften \u00bbBilag\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1962011,"dokumentid":1076237,"titel":"Mener ministeren, at det er problematisk, at kommunen l\u00f8nfasts\u00e6tter eksempelvis ukrainske flygtninges l\u00f8n under overenskomstm\u00e6ssige vilk\u00e5r, n\u00e5r de tilbyder deres arbejdskraft til virksomheder, og hvad agter ministeren at g\u00f8re ved det?","versionsdato":"2023-12-14T15:16:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s362/spm/2799743.pdf","opdateringsdato":"2023-12-14T16:01:12.853","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1076237,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er problematisk, at kommunen l\u00f8nfasts\u00e6tter eksempelvis ukrainske flygtninges l\u00f8n under overenskomstm\u00e6ssige vilk\u00e5r, n\u00e5r de tilbyder deres arbejdskraft til virksomheder, og hvad agter ministeren at g\u00f8re ved det?","dato":"2023-12-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-14T15:26:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-14T15:26:14.497"
      },"id":1363004,"sagid":97122,"dokumentid":1076237,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-14T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-14T15:26:14.497","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97123,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er problematisk, at kommunen tilbyder eksempelvis ukrainske flygtninge som gratis arbejdskraft (virksomhedspraktik), n\u00e5r de sagtens ville kunne bestride et arbejde p\u00e5 ordin\u00e6re vilk\u00e5r og til en ordin\u00e6r l\u00f8n, forst\u00e5r ministeren, at flere f\u00f8ler sig udnyttet og hvad agter ministeren at g\u00f8re ved det?","titelkort":"Om at kommunen tilbyder ukrainske flygtninge som gratis arbejdskraft (virksomhedspraktik).","offentlighedskode":"O","nummer":"S 363","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"363","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-21T11:24:54.217","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til pressemeddelelsen \u00bbUkrainske flygtninge svigtes og tvinges til ulovligt arbejde i det danske system\u00ab af 25. september 2023 p\u00e5 nyhedshjemmesiden \u00bbPressemeddelelse\u00ab og til bilaget \u00bbFlygtninge skal have overenskomstm\u00e6ssig l\u00f8n, og det er en fordel for Danmark\u00ab, som der i samme pressemeddelelse er et link til under overskriften \u00bbBilag\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1962014,"dokumentid":1076238,"titel":"Mener ministeren, at det er problematisk, at kommunen tilbyder eksempelvis ukrainske flygtninge som gratis arbejdskraft (virksomhedspraktik), n\u00e5r de sagtens ville kunne bestride et arbejde p\u00e5 ordin\u00e6re vilk\u00e5r og til en ordin\u00e6r l\u00f8n, forst\u00e5r ministeren, at flere f\u00f8ler sig udnyttet og hvad agter ministeren at g\u00f8re ved det?","versionsdato":"2023-12-14T15:19:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s363/spm/2799745.pdf","opdateringsdato":"2023-12-14T16:01:12.967","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1076238,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er problematisk, at kommunen tilbyder eksempelvis ukrainske flygtninge som gratis arbejdskraft (virksomhedspraktik), n\u00e5r de sagtens ville kunne bestride et arbejde p\u00e5 ordin\u00e6re vilk\u00e5r og til en ordin\u00e6r l\u00f8n, forst\u00e5r ministeren, at flere f\u00f8ler sig udnyttet og hvad agter ministeren at g\u00f8re ved det?","dato":"2023-12-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-14T15:26:21","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-14T15:26:32.17"
      },"id":1363005,"sagid":97123,"dokumentid":1076238,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-14T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-14T15:26:32.17","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97124,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det konkurrenceforvridende og kan skabe risiko for sagsanl\u00e6g fra virksomheder, der ikke samarbejder med kommuner og herunder virksomheder fra andre EU-lande, at kommunen til vilk\u00e5rlige virksomheder tilbyder gratis forbrug af arbejdskraft (kommunernes virksomhedspraktik)?","titelkort":"Om at kommunen tilbyder gratis forbrug af arbejdskraft (kommunernes virksomhedspraktik).","offentlighedskode":"O","nummer":"S 364","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"364","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-21T11:25:39.557","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til pressemeddelelsen \u00bbUkrainske flygtninge svigtes og tvinges til ulovligt arbejde i det danske system\u00ab af 25. september 2023 p\u00e5 nyhedshjemmesiden \u00bbPressemeddelelse\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1962017,"dokumentid":1076240,"titel":"Mener ministeren, at det konkurrenceforvridende og kan skabe risiko for sagsanl\u00e6g fra virksomheder, der ikke samarbejder med kommuner og herunder virksomheder fra andre EU-lande, at kommunen til vilk\u00e5rlige virksomheder tilbyder gratis forbrug af arbejdskraft (kommunernes virksomhedspraktik)?","versionsdato":"2023-12-14T15:21:58","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s364/spm/2799749.pdf","opdateringsdato":"2023-12-14T16:01:13.083","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1076240,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det konkurrenceforvridende og kan skabe risiko for sagsanl\u00e6g fra virksomheder, der ikke samarbejder med kommuner og herunder virksomheder fra andre EU-lande, at kommunen til vilk\u00e5rlige virksomheder tilbyder gratis forbrug af arbejdskraft (kommunernes virksomhedspraktik)?","dato":"2023-12-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-14T15:26:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-14T15:26:46.27"
      },"id":1363006,"sagid":97124,"dokumentid":1076240,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-14T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-14T15:26:46.27","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97125,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er konkurrenceforvridende, at kommuner vilk\u00e5rligt og uden at det har v\u00e6ret i udbud, sender borgere til en specifik bank, og hvad agter ministeren at g\u00f8re ved, at flere borgere oplever dette, og at kommunen eksempelvis uden at sp\u00f8rge borgeren eller uden at unders\u00f8ge om andre banker har bedre vilk\u00e5r, laver et kautionsl\u00e5n efter boligst\u00f8ttelovens \u00a7 59, som borgeren tvinges til at skulle optage i en privat bank (fordi de skal betale et indskud for en bolig)?","titelkort":"Om at kommuner vilk\u00e5rligt og uden at det har v\u00e6ret i udbud, sender borgere til en specifik bank.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 365","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"365","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-21T11:26:35.467","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til pressemeddelelsen \u00bbUkrainske flygtninge svigtes og tvinges til ulovligt arbejde i det danske system\u00ab af 25. september 2023 p\u00e5 nyhedshjemmesiden \u00bbPressemeddelelse\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1962022,"dokumentid":1076242,"titel":"Mener ministeren, at det er konkurrenceforvridende, at kommuner vilk\u00e5rligt og uden at det har v\u00e6ret i udbud, sender borgere til en specifik bank, og hvad agter ministeren at g\u00f8re ved, at flere borgere oplever dette, og at kommunen eksempelvis uden at sp\u00f8rge borgeren eller uden at unders\u00f8ge om andre banker har bedre vilk\u00e5r, laver et kautionsl\u00e5n efter boligst\u00f8ttelovens \u00a7 59, som borgeren tvinges til at skulle optage i en privat bank (fordi de skal betale et indskud for en bolig)?","versionsdato":"2023-12-14T15:25:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s365/spm/2799754.pdf","opdateringsdato":"2023-12-14T16:01:12.793","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1076242,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er konkurrenceforvridende, at kommuner vilk\u00e5rligt og uden at det har v\u00e6ret i udbud, sender borgere til en specifik bank, og hvad agter ministeren at g\u00f8re ved, at flere borgere oplever dette, og at kommunen eksempelvis uden at sp\u00f8rge borgeren eller uden at unders\u00f8ge om andre banker har bedre vilk\u00e5r, laver et kautionsl\u00e5n efter boligst\u00f8ttelovens \u00a7 59, som borgeren tvinges til at skulle optage i en privat bank (fordi de skal betale et indskud for en bolig)?","dato":"2023-12-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-14T15:26:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-14T15:27:01.08"
      },"id":1363007,"sagid":97125,"dokumentid":1076242,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-14T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-14T15:27:01.08","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97033,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens holdning, at der er behov for at tage s\u00e6rlig h\u00e5nd om flypendlere, der bliver ekstra h\u00e5rdt ramt af en passagerafgift, der b\u00e5de p\u00e5l\u00e6gges ud- og hjemturen?","titelkort":"Om flypendlere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 322","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"322","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-14T15:30:11.717","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1961950,"dokumentid":1076218,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 322.pdf","versionsdato":"2023-12-14T14:00:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s322/svar/2008687/2799679.pdf","opdateringsdato":"2023-12-14T15:30:16.727","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1076218,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 322: Er det ministerens holdning, at der er behov for at tage s\u00e6rlig h\u00e5nd om flypendlere, der bliver ekstra h\u00e5rdt ramt af en passagerafgift, der b\u00e5de p\u00e5l\u00e6gges ud- og hjemturen?","dato":"2023-12-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-14T15:29:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er det ministerens holdning, at der er behov for at tage s\u00e6rlig h\u00e5nd om flypendlere, der bliver ekstra h\u00e5rdt ramt af en passagerafgift, der b\u00e5de p\u00e5l\u00e6gges ud- og hjemturen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1074418,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-14T15:30:11.573"
      },"id":1363010,"sagid":97033,"dokumentid":1076218,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-14T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-14T15:30:11.573","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97034,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det rimeligt, at en flypendler med 180 rejsedage om \u00e5ret kan se frem til at skulle betale yderligere 21.600 kr. i en passagerafgift blot for at passe sit arbejde?","titelkort":"Om flypendlere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 323","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"323","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-14T15:31:59.713","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1961965,"dokumentid":1076221,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 323.pdf","versionsdato":"2023-12-14T14:05:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s323/svar/2008690/2799694.pdf","opdateringsdato":"2023-12-14T15:31:48.287","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1962042,"dokumentid":1076221,"titel":"S 322","versionsdato":"2023-12-14T15:31:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s323/svar/2008690/2799776.pdf","opdateringsdato":"2023-12-14T15:31:53.837","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1076221,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 323: Finder ministeren det rimeligt, at en flypendler med 180 rejsedage om \u00e5ret kan se frem til at skulle betale yderligere 21.600 kr. i en passagerafgift blot for at passe sit arbejde?","dato":"2023-12-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-14T15:31:37","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Finder ministeren det rimeligt, at en flypendler med 180 rejsedage om \u00e5ret kan se frem til at skulle betale yderligere 21.600 kr. i en passagerafgift blot for at passe sit arbejde?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1074419,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-14T15:31:48.287"
      },"id":1363012,"sagid":97034,"dokumentid":1076221,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-14T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-14T15:31:48.287","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97058,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at udvide loftet p\u00e5 de engelsksprogede studiepladser med 130 flere studerende p\u00e5 Erhvervsakademi SydVest?","titelkort":"Om at udvide loftet p\u00e5 de engelsksprogede studiepladser med 130 flere studerende p\u00e5 Erhvervsakademi SydVest.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 325","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"325","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-14T15:32:53.957","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1961793,"dokumentid":1076137,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 325.docx","versionsdato":"2023-12-14T11:50:16","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s325/svar/2008567/2799524.pdf","opdateringsdato":"2023-12-14T15:32:47.197","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1076137,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 325: Hvad er ministerens holdning til at udvide loftet p\u00e5 de engelsksprogede studiepladser med 130 flere studerende p\u00e5 Erhvervsakademi SydVest?","dato":"2023-12-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-14T15:32:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til at udvide loftet p\u00e5 de engelsksprogede studiepladser med 130 flere studerende p\u00e5 Erhvervsakademi SydVest?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1074612,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-14T15:32:41.707"
      },"id":1363013,"sagid":97058,"dokumentid":1076137,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-14T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-14T15:32:41.707","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97066,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det tilfredsstillende, at elevatorer p\u00e5 togstationer ofte er ude af drift, hvilket stiller \u00e6ldre og personer med handicap i sv\u00e6re situationer, der helt kan afholde dem fra at bruge den kollektive transport, og hvis ikke det er tilf\u00e6ldet, hvad agter ministeren s\u00e5 at g\u00f8re for at afhj\u00e6lpe problematikken?","titelkort":"Om at elevatorer p\u00e5 togstationer ofte er ude af drift.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 327","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"327","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-14T15:34:11.31","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1961858,"dokumentid":1076171,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 327.pdf","versionsdato":"2023-12-14T12:55:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s327/svar/2008629/2799586.pdf","opdateringsdato":"2023-12-14T15:33:46.117","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1076171,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 327: Finder ministeren det tilfredsstillende, at elevatorer p\u00e5 togstationer ofte er ude af drift, hvilket stiller \u00e6ldre og personer med handicap i sv\u00e6re situationer, der helt kan afholde dem fra at bruge den kollektive transport, og hvis ikke det er tilf\u00e6ldet, hvad agter ministeren s\u00e5 at g\u00f8re for at afhj\u00e6lpe problematikken?","dato":"2023-12-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-14T15:33:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Finder ministeren det tilfredsstillende, at elevatorer p\u00e5 togstationer ofte er ude af drift, hvilket stiller \u00e6ldre og personer med handicap i sv\u00e6re situationer, der helt kan afholde dem fra at bruge den kollektive transport, og hvis ikke det er tilf\u00e6ldet, hvad agter ministeren s\u00e5 at g\u00f8re for at afhj\u00e6lpe problematikken?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1074827,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-14T15:33:41.57"
      },"id":1363015,"sagid":97066,"dokumentid":1076171,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-14T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-14T15:33:41.57","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97081,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at Milj\u00f8styrelsens praksis med gentagne dispensationer \u2013 som formentlig er i strid med EU-retten \u2013 for brug af det forbudte aktivstof Diquat i pesticidet Reglone er rimelig og i overensstemmelse med regeringens egne m\u00e5ls\u00e6tninger i regeringsgrundlaget om \u00f8get \u00f8kologi?","titelkort":"Om brug af det forbudte aktivstof Diquat i pesticidet Reglone.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 335","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"335","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-15T10:57:00.763","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let er stillet p\u00e5 baggrund af juridisk notat af 17. november 2023 med titlen \u00bbNotat om Milj\u00f8styrelsens dispensationspraksis vedr\u00f8rende brug af pesticidet Reglone\u00ab udarbejdet af Kontra Advokater efter anmodning fra Danmarks Naturfredningsforening.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1961586,"dokumentid":1076062,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 335.pdf","versionsdato":"2023-12-14T10:30:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s335/svar/2008463/2799310.pdf","opdateringsdato":"2023-12-14T15:34:50.64","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1076062,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 335: Mener ministeren, at Milj\u00f8styrelsens praksis med gentagne dispensationer \u2013 som formentlig er i strid med EU-retten \u2013 for brug af det forbudte aktivstof Diquat i pesticidet Reglone er rimelig og i overensstemmelse med regeringens egne m\u00e5ls\u00e6tninger i regeringsgrundlaget om \u00f8get \u00f8kologi?","dato":"2023-12-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-14T15:34:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at Milj\u00f8styrelsens praksis med gentagne dispensationer \u2013 som formentlig er i strid med EU-retten \u2013 for brug af det forbudte aktivstof Diquat i pesticidet Reglone er rimelig og i overensstemmelse med regeringens egne m\u00e5ls\u00e6tninger i regeringsgrundlaget om \u00f8get \u00f8kologi?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1075223,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-14T15:34:45.867"
      },"id":1363016,"sagid":97081,"dokumentid":1076062,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-14T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-14T15:34:45.867","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97126,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvordan videns- og erfaringsindsamlingen af ME (myalgisk encephalomyelitis) kommer til at foreg\u00e5, herunder om relevante akt\u00f8rer som ME-foreningen vil f\u00e5 indflydelse p\u00e5 valget af ekstern leverand\u00f8r og p\u00e5 udformningen af kommissoriet for leverand\u00f8rens arbejde, som skal udm\u00f8nte anbefalinger for udredning og behandling af ME?","titelkort":"Om hvordan videns- og erfaringsindsamlingen af ME (myalgisk encephalomyelitis) kommer til at foreg\u00e5.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 366","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"366","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-20T16:50:42.467","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der er afsat 1,5 mio. kr. i 2024 til en analyse af ME/CFS (myalgisk encephalomyelitis/kronisk tr\u00e6thedssyndrom), hvor der skal indhentes viden og erfaringer, som kan bidrage til at styrke udrednings- og behandlingstilbud til ME-syge i Danmark og i den forbindelse \u00f8nskes der svar p\u00e5 proceduren for en s\u00e5dan unders\u00f8gelse.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1962076,"dokumentid":1076262,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvordan videns- og erfaringsindsamlingen af ME (myalgisk encephalomyelitis) kommer til at foreg\u00e5, herunder om relevante akt\u00f8rer som ME-foreningen vil f\u00e5 indflydelse p\u00e5 valget af ekstern leverand\u00f8r og p\u00e5 udformningen af kommissoriet for leverand\u00f8rens arbejde, som skal udm\u00f8nte anbefalinger for udredning og behandling af ME?","versionsdato":"2023-12-14T15:43:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s366/spm/2799812.pdf","opdateringsdato":"2023-12-14T15:44:23.67","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1076262,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvordan videns- og erfaringsindsamlingen af ME (myalgisk encephalomyelitis) kommer til at foreg\u00e5, herunder om relevante akt\u00f8rer som ME-foreningen vil f\u00e5 indflydelse p\u00e5 valget af ekstern leverand\u00f8r og p\u00e5 udformningen af kommissoriet for leverand\u00f8rens arbejde, som skal udm\u00f8nte anbefalinger for udredning og behandling af ME?","dato":"2023-12-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-14T15:44:06","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-14T15:44:18.58"
      },"id":1363023,"sagid":97126,"dokumentid":1076262,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-14T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-14T15:44:18.58","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97127,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at kun \u00e9n ud af 272 efterforskninger af ransomewareangreb i Danmark siden 2021 ikke er blevet droppet af politiet, og hvad vil ministeren g\u00f8re, for at der opklares langt flere sager om ransomewareangreb?","titelkort":"Om efterforskninger af ransomewareangreb i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 367","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"367","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-10T18:30:06.47","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbPolitiet dropper stort set alle sager om ransomware: \u00bbHackerne har reelt set frit spil\u00ab\u00ab p\u00e5 nyhedsmediets Version2\u2019s hjemmeside den 23. november 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1962165,"dokumentid":1076302,"titel":"Hvad mener ministeren om, at kun \u00e9n ud af 272 efterforskninger af ransomeware-angreb i Danmark siden 2021 ikke er blevet droppet af politiet, og hvad ministeren vil g\u00f8re for, at der opklares langt flere sager om ransomeware-angreb?","versionsdato":"2023-12-14T16:31:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s367/spm/2799902.pdf","opdateringsdato":"2023-12-15T00:01:22.513","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1076302,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at kun \u00e9n ud af 272 efterforskninger af ransomeware-angreb i Danmark siden 2021 ikke er blevet droppet af politiet, og hvad ministeren vil g\u00f8re for, at der opklares langt flere sager om ransomeware-angreb?","dato":"2023-12-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-14T16:32:32","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-14T16:32:42.943"
      },"id":1363068,"sagid":97127,"dokumentid":1076302,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-14T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-14T16:32:42.943","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96996,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Ministeren bedes redeg\u00f8re for ministerens holdning til, at der endnu ikke er indg\u00e5et en opdateret henl\u00e6ggelsesaftale mellem ministeriet og Tandl\u00e6geforeningen om tandskadeerstatning?","titelkort":"Om en opdateret henl\u00e6ggelsesaftale om tandskadeerstatning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 312","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"312","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-14T17:26:24.89","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der har i en \u00e5rr\u00e6kke v\u00e6ret dr\u00f8ftelser mellem Indenrigs- og Sundhedsministeriet og Tandl\u00e6geforeningen om en opdatering af den nug\u00e6ldende henl\u00e6ggelsesaftale om behandling af tandskadeerstatningssager, som p\u00e5 en r\u00e6kke omr\u00e5der er fordelagtig for patienterne.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1962167,"dokumentid":1076303,"titel":"Svar p\u00e5 spm. 312.docx","versionsdato":"2023-12-14T16:35:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s312/svar/2008813/2799904.pdf","opdateringsdato":"2023-12-14T17:25:57.11","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1076303,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 312: Ministeren bedes redeg\u00f8re for ministerens holdning til, at der endnu ikke er indg\u00e5et en opdateret henl\u00e6ggelsesaftale mellem ministeriet og Tandl\u00e6geforeningen om tandskadeerstatning?","dato":"2023-12-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-14T17:25:40","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Ministeren bedes redeg\u00f8re for ministerens holdning til, at der endnu ikke er indg\u00e5et en opdateret henl\u00e6ggelsesaftale mellem ministeriet og Tandl\u00e6geforeningen om tandskadeerstatning?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1074034,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-14T17:25:53.597"
      },"id":1363100,"sagid":96996,"dokumentid":1076303,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-14T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-14T17:25:53.597","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96837,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at det angiveligt er blevet sv\u00e6rere for unge under 25 \u00e5r at f\u00e5 en BPA-ordning?","titelkort":"Om at det er blevet sv\u00e6rere for unge under 25 \u00e5r at f\u00e5 en BPA-ordning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 259","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"259","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-29T17:51:24.287","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1962417,"dokumentid":1076415,"titel":"Berigtigelse vedr. S 259.docm","versionsdato":"2023-12-15T10:01:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s259/svar/2008934/2800159.pdf","opdateringsdato":"2023-12-15T10:34:28.7","variantkode":"P","format":"DOCM"
          }
        ],"id":1076415,"typeid":17,"kategoriid":29,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Supplerende / berigtigelse af svar p\u00e5 spm. nr. S 259: Hvad er ministerens holdning til, at det angiveligt er blevet sv\u00e6rere for unge under 25 \u00e5r at f\u00e5 en BPA-ordning?","dato":"2023-12-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-15T10:34:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at det angiveligt er blevet sv\u00e6rere for unge under 25 \u00e5r at f\u00e5 en BPA-ordning?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1070972,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-15T10:34:28.7"
      },"id":1363200,"sagid":96837,"dokumentid":1076415,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-15T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-15T10:34:28.7","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97128,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at arbejde for en model, der kan sikre, at statsl\u00f8se, der er vurderet til fare for landets sikkerhed, ikke kan f\u00e5 dansk statsborgerskab, som det tidligere er blevet aftalt, og agter ministeren at unders\u00f8ge, om dybt kriminelle statsl\u00f8se kan udelukkes fra retten til indf\u00f8dsret?","titelkort":"Om en model, der kan sikre, at statsl\u00f8se, der er vurderet til fare for landets sikkerhed, ikke kan f\u00e5 dansk statsborgerskab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 368","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"368","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-20T12:29:10.44","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1962429,"dokumentid":1076422,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at arbejde for en model, der kan sikre, at statsl\u00f8se, der er vurderet til fare for landets sikkerhed, ikke kan f\u00e5 dansk statsborgerskab, som det tidligere er blevet aftalt, og agter ministeren at unders\u00f8ge, om dybt kriminelle statsl\u00f8se kan udelukkes fra retten til indf\u00f8dsret?","versionsdato":"2023-12-15T10:38:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s368/spm/2800171.pdf","opdateringsdato":"2023-12-15T16:00:35.537","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1076422,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til at arbejde for en model, der kan sikre, at statsl\u00f8se, der er vurderet til fare for landets sikkerhed, ikke kan f\u00e5 dansk statsborgerskab, som det tidligere er blevet aftalt, og agter ministeren at unders\u00f8ge, om dybt kriminelle statsl\u00f8se kan udelukkes fra retten til indf\u00f8dsret?","dato":"2023-12-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-15T10:38:56","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-15T10:39:07.19"
      },"id":1363201,"sagid":97128,"dokumentid":1076422,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-15T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-15T10:39:07.19","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97072,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at placeringen af den s\u00e5kaldte koranlov i straffelovens kapitel 12 retsplejem\u00e6ssigt ligestiller kunstnere, blasfemikere og politiske aktivister med terrorister, hvad ang\u00e5r politiets adgang til at foretage hemmelige ransagninger, telefonaflytning, ops\u00e6tning af hemmelige kameraer i private hjem og andre vidtg\u00e5ende bef\u00f8jelser?","titelkort":"Om placeringen af den s\u00e5kaldte koranlov i straffelovens kapitel 12.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 333","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"333","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-15T11:41:58.37","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1962466,"dokumentid":1076438,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 333 fra medlem af Folketinget Mai Mercado (KF).pdf","versionsdato":"2023-12-15T11:16:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s333/svar/2008994/2800208.pdf","opdateringsdato":"2023-12-15T16:00:34.827","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1076438,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 333: Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at placeringen af den s\u00e5kaldte koranlov i straffelovens kapitel 12 retsplejem\u00e6ssigt ligestiller kunstnere, blasfemikere og politiske aktivister med terrorister, hvad ang\u00e5r politiets adgang til at foretage hemmelige ransagninger, telefonaflytning, ops\u00e6tning af hemmelige kameraer i private hjem og andre vidtg\u00e5ende bef\u00f8jelser?","dato":"2023-12-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-15T11:41:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at placeringen af den s\u00e5kaldte koranlov i straffelovens kapitel 12 retsplejem\u00e6ssigt ligestiller kunstnere, blasfemikere og politiske aktivister med terrorister, hvad ang\u00e5r politiets adgang til at foretage hemmelige ransagninger, telefonaflytning, ops\u00e6tning af hemmelige kameraer i private hjem og andre vidtg\u00e5ende bef\u00f8jelser?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1074980,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-15T11:41:44.5"
      },"id":1363236,"sagid":97072,"dokumentid":1076438,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-15T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-15T11:41:44.5","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97073,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er en fejl, n\u00e5r Folketinget i lovbehandlingen af den s\u00e5kaldte koranlov ikke blev gjort opm\u00e6rksom p\u00e5, at dennes placering i straffelovens kapitel 12 giver adgang til, at politiet kan foretage hemmelige ransagninger, telefonaflytning, ops\u00e6tning af hemmelige kameraer i private hjem rettet mod blasfemikere, kunstnere og politiske aktivister, som behandler religi\u00f8se skrifter utilb\u00f8rligt?","titelkort":"Om placeringen af den s\u00e5kaldte koranlov i straffelovens kapitel 12.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 334","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"334","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-15T11:43:55.853","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1962449,"dokumentid":1076431,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 334 fra medlem af Folketinget Mai Mercado (KF).pdf","versionsdato":"2023-12-15T11:11:34","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s334/svar/2008972/2800191.pdf","opdateringsdato":"2023-12-15T16:00:35.14","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1962450,"dokumentid":1076431,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 333 fra medlem af Folketinget Mai Mercado (KF).pdf","versionsdato":"2023-12-15T11:11:34","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s334/svar/2008972/2800192.pdf","opdateringsdato":"2023-12-15T16:00:35.427","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1076431,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 334: Mener ministeren, at det er en fejl, n\u00e5r Folketinget i lovbehandlingen af den s\u00e5kaldte koranlov ikke blev gjort opm\u00e6rksom p\u00e5, at dennes placering i straffelovens kapitel 12 giver adgang til, at politiet kan foretage hemmelige ransagninger, telefonaflytning, ops\u00e6tning af hemmelige kameraer i private hjem rettet mod blasfemikere, kunstnere og politiske aktivister, som behandler religi\u00f8se skrifter utilb\u00f8rligt?","dato":"2023-12-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-15T11:43:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er en fejl, n\u00e5r Folketinget i lovbehandlingen af den s\u00e5kaldte koranlov ikke blev gjort opm\u00e6rksom p\u00e5, at dennes placering i straffelovens kapitel 12 giver adgang til, at politiet kan foretage hemmelige ransagninger, telefonaflytning, ops\u00e6tning af hemmelige kameraer i private hjem rettet mod blasfemikere, kunstnere og politiske aktivister, som behandler religi\u00f8se skrifter utilb\u00f8rligt?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1074981,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-15T11:43:39.37"
      },"id":1363237,"sagid":97073,"dokumentid":1076431,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-15T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-15T11:43:39.37","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97132,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at Medicinr\u00e5dets forsigtighedsprincip er i overensstemmelse med ministerens eget syvende princip for prioritering af sygehusl\u00e6gemidler?","titelkort":"Om Medicinr\u00e5dets forsigtighedsprincip.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 369","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"369","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-21T11:27:26.363","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til nyhed af 19. november 2023 p\u00e5 Medicinr\u00e5dets hjemmeside med titlen \u00bbNye metoder er p\u00e5 plads: Fra 1. januar 2021 skal Medicinr\u00e5det bruge QALY\u00ab og Oxford Researchs \u00bbEvaluering af medicinr\u00e5det\u00ab fra 2019. Efter forsigtighedsprincippet kan Medicinr\u00e5det i s\u00e6rlige tilf\u00e6lde undlade at anbefale ibrugtagning af et nyt l\u00e6gemiddel, der vil indeb\u00e6re, at en uforholdsm\u00e6ssig stor andel af sundhedsv\u00e6senets \u00f8konomiske midler allokeres i retning af \u00e9n medicinsk behandling. \n\nMinisterens syvende princip for prioritering af sygehusl\u00e6gemidler lyder: \u00bbAdgang til behandling: Der skal sikres lige adgang for b\u00e5de store og sm\u00e5 patientgrupper og tages h\u00f8jde for patienters individuelle behov. Det skal v\u00e6re muligt ud fra en konkret l\u00e6gefaglig vurdering at behandle med l\u00e6gemidler, som er afvist til standardbehandling. Det g\u00e6lder eksempelvis i forhold til at kunne yde behandling af h\u00f8j kvalitet til patienter med sj\u00e6ldne sygdomme eller i forhold til at kunne behandle for at undg\u00e5 funktionsneds\u00e6ttelse.\u00ab","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1962722,"dokumentid":1076541,"titel":"Mener ministeren, at Medicinr\u00e5dets forsigtighedsprincip er i overensstemmelse med ministerens eget syvende princip for prioritering af sygehusl\u00e6gemidler?","versionsdato":"2023-12-15T14:12:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s369/spm/2800464.pdf","opdateringsdato":"2023-12-15T16:00:34.687","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1076541,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at Medicinr\u00e5dets forsigtighedsprincip er i overensstemmelse med ministerens eget syvende princip for prioritering af sygehusl\u00e6gemidler?","dato":"2023-12-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-15T14:13:54","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-15T14:14:09.78"
      },"id":1363308,"sagid":97132,"dokumentid":1076541,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-15T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-15T14:14:09.78","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97133,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at en andelsforening kun kan p\u00e5klage en ansat grundv\u00e6rdi eksempelvis p\u00e5 baggrund af, at prisen p\u00e5 en solgt ejerlejlighed i omr\u00e5det afviger fra den pris, som den standardiserede ejendomsv\u00e6rdi er ansat til, men ikke kan p\u00e5ber\u00e5be sig eventuelt konstaterede handler for grunde udlagt til etagebebyggelse i omr\u00e5det?","titelkort":"Om at p\u00e5klage en ansat grundv\u00e6rdi for en andelsforening.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 370","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"370","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-01-10T18:30:07.02","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til ministerens besvarelse af 27. november 2023 af sp\u00f8rgsm\u00e5l 397 (SAU alm. del, folketings\u00e5ret 2022-23, 2. samling ).","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1962736,"dokumentid":1076543,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at en andelsforening kun kan p\u00e5klage en ansat grundv\u00e6rdi eksempelvis p\u00e5 baggrund af, at prisen p\u00e5 en solgt ejerlejlighed i omr\u00e5det afviger fra den pris, som den standardiserede ejendomsv\u00e6rdi er ansat til, men ikke kan p\u00e5ber\u00e5be sig eventuelt konstaterede handler for grunde udlagt til etagebebyggelse i omr\u00e5det?","versionsdato":"2023-12-15T14:17:15","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s370/spm/2800469.pdf","opdateringsdato":"2023-12-15T16:00:34.51","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1076543,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at en andelsforening kun kan p\u00e5klage en ansat grundv\u00e6rdi eksempelvis p\u00e5 baggrund af, at prisen p\u00e5 en solgt ejerlejlighed i omr\u00e5det afviger fra den pris, som den standardiserede ejendomsv\u00e6rdi er ansat til, men ikke kan p\u00e5ber\u00e5be sig eventuelt konstaterede handler for grunde udlagt til etagebebyggelse i omr\u00e5det?","dato":"2023-12-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-15T14:17:56","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-15T14:18:07.523"
      },"id":1363309,"sagid":97133,"dokumentid":1076543,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-15T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-15T14:18:07.523","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97096,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at vi b\u00f8r have mere muslingefiskeri i Danmark, da det fjerner n\u00e6ringsstoffer, herunder kv\u00e6lstof og fosfor, fra havet og dermed kan have en positiv effekt p\u00e5 havmilj\u00f8et?","titelkort":"Om mere muslingefiskeri i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 346","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"346","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-15T14:20:43.897","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1962683,"dokumentid":1076529,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 346.pdf","versionsdato":"2023-12-15T13:51:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s346/svar/2009097/2800427.pdf","opdateringsdato":"2023-12-15T16:00:34.59","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1076529,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 346: Mener ministeren, at vi b\u00f8r have mere muslingefiskeri i Danmark, da det fjerner n\u00e6ringsstoffer, herunder kv\u00e6lstof og fosfor, fra havet og dermed kan have en positiv effekt p\u00e5 havmilj\u00f8et?","dato":"2023-12-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-15T14:20:21","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at vi b\u00f8r have mere muslingefiskeri i Danmark, da det fjerner n\u00e6ringsstoffer, herunder kv\u00e6lstof og fosfor, fra havet og dermed kan have en positiv effekt p\u00e5 havmilj\u00f8et?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1075763,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-15T14:35:12.777"
      },"id":1363321,"sagid":97096,"dokumentid":1076529,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-15T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-15T14:35:12.777","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97135,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren ligesom den forhenv\u00e6rende socialdemokratiske besk\u00e6ftigelsesminister, at det er en prioritet at rette op p\u00e5 de dele af reformerne, der i dag klemmer mennesker, og hvad kan der i s\u00e5 fald forventes at komme af ny lovgivning, hvilke forbedringer vil ministeren skabe, og hvorn\u00e5r vil det tr\u00e6de i kraft?","titelkort":"Om det er en prioritet at rette op p\u00e5 de dele af reformerne, der i dag klemmer mennesker.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 371","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"371","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-20T16:17:19.053","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I forst\u00e5elsespapiret fra 2019 aftalte Socialdemokratiet og Enhedslisten, at en ny regering skulle \u00bbtage initiativ til en kritisk gennemgang af udvalgte reformer. Det vil omfatte de store reformer, som de seneste \u00e5r er gennemf\u00f8rt p\u00e5 besk\u00e6ftigelsesomr\u00e5det, herunder f\u00f8rtidspensionsreformen. M\u00e5let skal v\u00e6re at rette op p\u00e5 de dele af reformerne, som desv\u00e6rre har medf\u00f8rt, at mennesker er kommet i klemme i systemet.\u00ab","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1962892,"dokumentid":1076603,"titel":"Mener ministeren ligesom den forhenv\u00e6rende socialdemokratiske besk\u00e6ftigelsesminister, at det er en prioritet at rette op p\u00e5 de dele af reformerne, der i dag klemmer mennesker, og hvad kan der i s\u00e5 fald forventes at komme af ny lovgivning, hvilke forbedringer vil ministeren skabe, og hvorn\u00e5r vil det tr\u00e6de i kraft?","versionsdato":"2023-12-15T15:03:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s371/spm/2800633.pdf","opdateringsdato":"2023-12-15T16:00:35.317","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1076603,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren ligesom den forhenv\u00e6rende socialdemokratiske besk\u00e6ftigelsesminister, at det er en prioritet at rette op p\u00e5 de dele af reformerne, der i dag klemmer mennesker, og hvad kan der i s\u00e5 fald forventes at komme af ny lovgivning, hvilke forbedringer vil ministeren skabe, og hvorn\u00e5r vil det tr\u00e6de i kraft?","dato":"2023-12-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-15T15:03:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-15T15:04:08.703"
      },"id":1363358,"sagid":97135,"dokumentid":1076603,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-15T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-15T15:04:08.703","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97031,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er i orden, at ministeren endnu ikke har indkaldt til forhandlinger om CO2-afgift for nybyggeriet, n\u00e5r der i aftalen om den Nationale strategi for b\u00e6redygtigt byggeri indg\u00e5et den 5. marts 2021 st\u00e5r om den trinvise indfasning og stramning af CO2-krav til bygninger, at aftalepartierne skal m\u00f8des ultimo 2023 med henblik p\u00e5  at fasts\u00e6tte gr\u00e6nsev\u00e6rdi for 2025?","titelkort":"Om forhandlinger om CO2-afgift for nybyggeriet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 321","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"321","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-15T15:51:36.773","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1962937,"dokumentid":1076634,"titel":"Svar p\u00e5 S 321.docm","versionsdato":"2023-12-15T15:32:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s321/svar/2009234/2800679.pdf","opdateringsdato":"2023-12-15T15:51:32.473","variantkode":"P","format":"DOCM"
          }
        ],"id":1076634,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 321: Mener ministeren, at det er i orden, at ministeren endnu ikke har indkaldt til forhandlinger om CO2-afgift for nybyggeriet, n\u00e5r der i aftalen om den Nationale strategi for b\u00e6redygtigt byggeri indg\u00e5et den 5. marts 2021 st\u00e5r om den trinvise indfasning og stramning af CO2-krav til bygninger, at aftalepartierne skal m\u00f8des ultimo 2023 med henblik p\u00e5  at fasts\u00e6tte gr\u00e6nsev\u00e6rdi for 2025?","dato":"2023-12-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-15T15:51:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er i orden, at ministeren endnu ikke har indkaldt til forhandlinger om CO2-afgift for nybyggeriet, n\u00e5r der i aftalen om den Nationale strategi for b\u00e6redygtigt byggeri indg\u00e5et den 5. marts 2021 st\u00e5r om den trinvise indfasning og stramning af CO2-krav til bygninger, at aftalepartierne skal m\u00f8des ultimo 2023 med henblik p\u00e5  at fasts\u00e6tte gr\u00e6nsev\u00e6rdi for 2025?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1074406,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-15T15:51:27.247"
      },"id":1363412,"sagid":97031,"dokumentid":1076634,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-15T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-15T15:51:27.247","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97044,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er regeringens planer for at forbedre vilk\u00e5rene for studerende med funktionsneds\u00e6ttelse?","titelkort":"Om at forbedre vilk\u00e5rene for studerende med funktionsneds\u00e6ttelse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 324","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"324","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-18T09:27:37.773","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1963046,"dokumentid":1076674,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 324.docx","versionsdato":"2023-12-17T11:38:34","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s324/svar/2009276/2800787.pdf","opdateringsdato":"2023-12-18T09:27:08.347","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1076674,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 324: Hvad er regeringens planer for at forbedre vilk\u00e5rene for studerende med funktionsneds\u00e6ttelse?","dato":"2023-12-17T11:37:26","modtagelsesdato":"2023-12-17T11:38:34","frigivelsesdato":"2023-12-18T09:26:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er regeringens planer for at forbedre vilk\u00e5rene for studerende med funktionsneds\u00e6ttelse?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1074567,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-18T09:26:50.24"
      },"id":1363450,"sagid":97044,"dokumentid":1076674,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-18T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-18T09:26:50.24","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97071,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at de fattigste familier i Danmark har n\u00e6sten 4.000 kr. mindre om m\u00e5neden og derfor if\u00f8lge Red Barnet er endnu mere pressede her i julen end normalt?","titelkort":"Om at de fattigste familier i Danmark har n\u00e6sten 4.000 kr. mindre om m\u00e5neden.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 332","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"332","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-18T12:30:03.82","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbEn b\u00f8rnefamilie har n\u00e6sten 4000 kroner mindre om m\u00e5neden, viser nye tal\u00ab af 4. december 2023 p\u00e5 TV2.dk og Johanne Schmidt-Nielsens opslag p\u00e5 Instagram den 7. december 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1963409,"dokumentid":1076841,"titel":"Svar spm. S332.docm","versionsdato":"2023-12-18T12:09:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s332/svar/2009525/2801153.pdf","opdateringsdato":"2023-12-18T12:29:58.027","variantkode":"P","format":"DOCM"
          }
        ],"id":1076841,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 332: Hvad er ministerens holdning til, at de fattigste familier i Danmark har n\u00e6sten 4.000 kr. mindre om m\u00e5neden og derfor if\u00f8lge Red Barnet er endnu mere pressede her i julen end normalt?","dato":"2023-12-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-18T12:29:40","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at de fattigste familier i Danmark har n\u00e6sten 4.000 kr. mindre om m\u00e5neden og derfor if\u00f8lge Red Barnet er endnu mere pressede her i julen end normalt?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1074977,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-18T12:29:53.687"
      },"id":1363542,"sagid":97071,"dokumentid":1076841,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-18T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-18T12:29:53.687","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97143,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der skal ledelsesm\u00e6ssige \u00e6ndringer til, hvis ikke DSB\u2019s opgaver l\u00f8ses bedre over de kommende \u00e5r?","titelkort":"Om DSB\u2019s opgaver.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 372","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"372","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-21T09:14:05.66","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1963793,"dokumentid":1076997,"titel":"Mener ministeren, at der skal ledelsesm\u00e6ssige \u00e6ndringer til, hvis ikke DSB\u2019s opgaver l\u00f8ses bedre over de kommende \u00e5r?","versionsdato":"2023-12-18T14:34:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s372/spm/2801538.pdf","opdateringsdato":"2023-12-18T14:34:31.923","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1076997,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at der skal ledelsesm\u00e6ssige \u00e6ndringer til, hvis ikke DSB\u2019s opgaver l\u00f8ses bedre over de kommende \u00e5r?","dato":"2023-12-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-18T14:33:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-18T14:33:42.723"
      },"id":1363653,"sagid":97143,"dokumentid":1076997,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-18T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-18T14:33:42.723","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97144,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Har ministeren stadig tillid til DSB\u2019s ledelse, og er det i ministerens overvejelser at udskifte ledelsen i DSB efter de ringe resultater? \n\n","titelkort":"Om tilliden til DSB\u2019s ledelse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 373","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"373","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-21T09:16:17.323","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 308 fra indev\u00e6rende folketings\u00e5r, hvoraf det fremg\u00e5r, at ministeren finder det utilfredsstillende, at leveringen af de nye IC5-tog ikke kan ske til det aftalte tidspunkt.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1963799,"dokumentid":1077000,"titel":"Har ministeren stadig tillid til DSB\u2019s ledelse, og er det i ministerens overvejelser at udskifte ledelsen i DSB efter de ringe resultater? \n\n","versionsdato":"2023-12-18T14:36:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s373/spm/2801544.pdf","opdateringsdato":"2023-12-18T14:36:24.557","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1077000,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Har ministeren stadig tillid til DSB\u2019s ledelse, og er det i ministerens overvejelser at udskifte ledelsen i DSB efter de ringe resultater? \n\n","dato":"2023-12-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-18T14:35:37","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-18T14:35:49.763"
      },"id":1363654,"sagid":97144,"dokumentid":1077000,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-18T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-18T14:35:49.763","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97145,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan vurderer ministeren DSB-ledelsens evner til at lede DSB?\n","titelkort":"Om DSB-ledelsens evner til at lede DSB.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 374","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"374","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-21T09:18:01.43","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1963803,"dokumentid":1077003,"titel":"Hvordan vurderer ministeren DSB-ledelsens evner til at lede DSB?\n","versionsdato":"2023-12-18T14:37:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s374/spm/2801546.pdf","opdateringsdato":"2023-12-18T14:38:11.957","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1077003,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan vurderer ministeren DSB-ledelsens evner til at lede DSB?\n","dato":"2023-12-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-12-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-12-18T14:37:21","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-12-18T14:37:39.57"
      },"id":1363656,"sagid":97145,"dokumentid":1077003,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-12-18T00:00:00","opdateringsdato":"2023-12-18T14:37:39.57","rolleid":4
    }
  ],"odata.nextLink":"https://oda.ft.dk/api/SagDokument?$expand=Sag%2CDokument%2FFil&$filter=Sag%2Ftypeid%20eq%2010%20and%20Dokument%2Fdato%20ge%20datetime%272022-01-01T00%3A00%3A00%27&$orderby=Dokument%2Fdato&$inlinecount=allpages&$skip=3700"
}