{
  "odata.metadata":"https://oda.ft.dk/api/$metadata#SagDokument","odata.count":"4545","value":[
    {
      "Sag":{
        "id":93051,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan mener ministeren, at der i de forest\u00e5ende arbejdsmilj\u00f8forhandlinger kan tages h\u00f8jde for d\u00e5rligt arbejdsmilj\u00f8 blandt butiksansatte, hvor flere oplever grove trusler og chikane fra kunder, som det fremg\u00e5r af BT\u2019s artikel \u00bbButiksansatte uds\u00e6ttes for sk\u00e6ldsord, overfald og trusler: Vil have h\u00e5rdere straffe til kunder\u00ab af 14. august 2022? ","titelkort":"Om at der i de forest\u00e5ende arbejdsmilj\u00f8forhandlinger tages h\u00f8jde for d\u00e5rligt arbejdsmilj\u00f8 blandt butiksansatte.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1245","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1245","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-13T10:57:42.833","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1786591,"dokumentid":1007387,"titel":"Svar S 1245.docx","versionsdato":"2022-09-13T09:11:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1245/svar/1907100/2621239.pdf","opdateringsdato":"2022-09-13T10:57:26.553","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1786691,"dokumentid":1007387,"titel":"S 1242","versionsdato":"2022-09-13T10:56:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1245/svar/1907100/2621345.pdf","opdateringsdato":"2022-09-13T10:57:26.553","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1007387,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1245: Hvordan mener ministeren, at der i de forest\u00e5ende arbejdsmilj\u00f8forhandlinger kan tages h\u00f8jde for d\u00e5rligt arbejdsmilj\u00f8 blandt butiksansatte, hvor flere oplever grove trusler og chikane fra kunder, som det fremg\u00e5r af BT\u2019s artikel \u00bbButiksansatte uds\u00e6ttes for sk\u00e6ldsord, overfald og trusler: Vil have h\u00e5rdere straffe til kunder\u00ab af 14. august 2022? ","dato":"2022-09-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-13T10:57:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan mener ministeren, at der i de forest\u00e5ende arbejdsmilj\u00f8forhandlinger kan tages h\u00f8jde for d\u00e5rligt arbejdsmilj\u00f8 blandt butiksansatte, hvor flere oplever grove trusler og chikane fra kunder, som det fremg\u00e5r af BT\u2019s artikel \u00bbButiksansatte uds\u00e6ttes for sk\u00e6ldsord, overfald og trusler: Vil have h\u00e5rdere straffe til kunder\u00ab af 14. august 2022? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1006217,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-13T10:57:26.553"
      },"id":1290148,"sagid":93051,"dokumentid":1007387,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-13T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-13T10:57:26.553","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93101,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at Nyborg Kommune, som if\u00f8lge DR netop har afsluttet en stor kulturunders\u00f8gelse, som blev iv\u00e6rksat efter en stribe anonyme mails rettede h\u00e5rd kritik af kulturen i kommunen, i en mail sendt fra kommunens centrale samarbejdsorgan, Hovedudvalget, har opfordret medarbejdere og politikere i Nyborg Kommune til ikke at henvende sig til pressen med anonym kritik af kommunen?","titelkort":"Om kritik af kulturen i Nyborg Kommune.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1270","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1270","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-19T09:36:37.523","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til nyheden \u00bbNyborg Kommune opfordrer sine ansatte til ikke at g\u00e5 til pressen med kritik\u00ab bragt p\u00e5 dr.dk den 12. september 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1786802,"dokumentid":1007478,"titel":"Hvad mener ministeren om, at Nyborg Kommune, som if\u00f8lge DR netop har afsluttet en stor kulturunders\u00f8gelse, som blev iv\u00e6rksat efter en stribe anonyme mails rettede h\u00e5rd kritik af kulturen i kommunen, i en mail sendt fra kommunens centrale samarbejdsorgan, Hovedudvalget, har opfordret medarbejdere og politikere i Nyborg Kommune til ikke at henvende sig til pressen med anonym kritik af kommunen?","versionsdato":"2022-09-13T13:43:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1270/spm/2621449.pdf","opdateringsdato":"2022-09-13T16:00:57.51","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1007478,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at Nyborg Kommune, som if\u00f8lge DR netop har afsluttet en stor kulturunders\u00f8gelse, som blev iv\u00e6rksat efter en stribe anonyme mails rettede h\u00e5rd kritik af kulturen i kommunen, i en mail sendt fra kommunens centrale samarbejdsorgan, Hovedudvalget, har opfordret medarbejdere og politikere i Nyborg Kommune til ikke at henvende sig til pressen med anonym kritik af kommunen?","dato":"2022-09-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-13T14:01:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-13T14:02:08.117"
      },"id":1290186,"sagid":93101,"dokumentid":1007478,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-13T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-13T14:02:08.117","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93044,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke trossamfund mener ministeren ikke har brug for religionsfrihed, n\u00e5r ministeren udtaler i artiklen \u00bbMinister vil se p\u00e5 retten til at frav\u00e6lge kvindelige pr\u00e6ster\u00ab i Kristeligt Dagblad den 29. august 2022: \u00bbVi har fortsat trossamfund i Danmark, som har brug for religionsfrihed, og som har brug for, at de fortsat kan have lov til at have mandlige katolske pr\u00e6ster eller mandlige rabbinere\u00ab?","titelkort":"Om religionsfrihed","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1239","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1239","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-13T14:29:24.807","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1786809,"dokumentid":1007481,"titel":"Besvarelse af \u00a7 20 spm. S 1239 vedr. trossamfund og religionsfrihed-1.pdf","versionsdato":"2022-09-13T14:11:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1239/svar/1907214/2621459.pdf","opdateringsdato":"2022-09-13T14:29:05.533","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1007481,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1239: Hvilke trossamfund mener ministeren ikke har brug for religionsfrihed, n\u00e5r ministeren udtaler i artiklen \u00bbMinister vil se p\u00e5 retten til at frav\u00e6lge kvindelige pr\u00e6ster\u00ab i Kristeligt Dagblad den 29. august 2022: \u00bbVi har fortsat trossamfund i Danmark, som har brug for religionsfrihed, og som har brug for, at de fortsat kan have lov til at have mandlige katolske pr\u00e6ster eller mandlige rabbinere\u00ab?","dato":"2022-09-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-13T14:28:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvilke trossamfund mener ministeren ikke har brug for religionsfrihed, n\u00e5r ministeren udtaler i artiklen \u00bbMinister vil se p\u00e5 retten til at frav\u00e6lge kvindelige pr\u00e6ster\u00ab i Kristeligt Dagblad den 29. august 2022: \u00bbVi har fortsat trossamfund i Danmark, som har brug for religionsfrihed, og som har brug for, at de fortsat kan have lov til at have mandlige katolske pr\u00e6ster eller mandlige rabbinere\u00ab?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1006012,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-13T14:29:05.533"
      },"id":1290190,"sagid":93044,"dokumentid":1007481,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-13T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-13T14:29:05.533","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93045,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at den danske folkekirke ikke har brug for religionsfrihed, n\u00e5r ministeren udtaler i artiklen \u201dMinister vil se p\u00e5 retten til at frav\u00e6lge kvindelige pr\u00e6ster\u201d i Kristeligt Dagblad den 29. august 2022: \u201dVi har fortsat trossamfund i Danmark, som har brug for religionsfrihed, og som har brug for, at de fortsat kan have lov til at have mandlige katolske pr\u00e6ster eller mandlige rabbinere\u201d?","titelkort":"Om religionsfrihed","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1240","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1240","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-13T14:31:58.07","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1786814,"dokumentid":1007483,"titel":"Besvarelse af \u00a7 20 spm. S 1240 vedr. har den danske folkekirke brug for religionsfrihed-1.pdf","versionsdato":"2022-09-13T14:16:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1240/svar/1907218/2621465.pdf","opdateringsdato":"2022-09-13T14:31:43.583","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1786830,"dokumentid":1007483,"titel":"S 1239","versionsdato":"2022-09-13T14:30:48","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1240/svar/1907218/2621478.pdf","opdateringsdato":"2022-09-13T14:31:43.583","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1007483,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1240: Mener ministeren, at den danske folkekirke ikke har brug for religionsfrihed, n\u00e5r ministeren udtaler i artiklen \u201dMinister vil se p\u00e5 retten til at frav\u00e6lge kvindelige pr\u00e6ster\u201d i Kristeligt Dagblad den 29. august 2022: \u201dVi har fortsat trossamfund i Danmark, som har brug for religionsfrihed, og som har brug for, at de fortsat kan have lov til at have mandlige katolske pr\u00e6ster eller mandlige rabbinere\u201d?","dato":"2022-09-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-13T14:31:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at den danske folkekirke ikke har brug for religionsfrihed, n\u00e5r ministeren udtaler i artiklen \u201dMinister vil se p\u00e5 retten til at frav\u00e6lge kvindelige pr\u00e6ster\u201d i Kristeligt Dagblad den 29. august 2022: \u201dVi har fortsat trossamfund i Danmark, som har brug for religionsfrihed, og som har brug for, at de fortsat kan have lov til at have mandlige katolske pr\u00e6ster eller mandlige rabbinere\u201d?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1006015,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-13T14:31:43.583"
      },"id":1290191,"sagid":93045,"dokumentid":1007483,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-13T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-13T14:31:43.583","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93046,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"\u00d8nsker ministeren at indskr\u00e6nke religionsfriheden for nogle trossamfund, n\u00e5r ministeren udtaler i artiklen \u201dMinister vil se p\u00e5 retten til at frav\u00e6lge kvindelige pr\u00e6ster\u201d i Kristeligt Dagblad den 29. august 2022: \u201dVi har fortsat trossamfund i Danmark, som har brug for religionsfrihed, og som har brug for, at de fortsat kan have lov til at have mandlige katolske pr\u00e6ster eller mandlige rabbinere\u201d?","titelkort":"Om religionsfrihed","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1241","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1241","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-13T14:34:24.513","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1786811,"dokumentid":1007482,"titel":"Besvarelse af \u00a7 20 spm. S 1241 om evt. indskr\u00e6nkelse af religionsfriheden for nogle trossamfund.pdf","versionsdato":"2022-09-13T14:16:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1241/svar/1907217/2621463.pdf","opdateringsdato":"2022-09-13T14:34:23.233","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1786832,"dokumentid":1007482,"titel":"S 1239","versionsdato":"2022-09-13T14:32:20","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1241/svar/1907217/2621482.pdf","opdateringsdato":"2022-09-13T14:34:23.233","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1007482,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1241: \u00d8nsker ministeren at indskr\u00e6nke religionsfriheden for nogle trossamfund, n\u00e5r ministeren udtaler i artiklen \u201dMinister vil se p\u00e5 retten til at frav\u00e6lge kvindelige pr\u00e6ster\u201d i Kristeligt Dagblad den 29. august 2022: \u201dVi har fortsat trossamfund i Danmark, som har brug for religionsfrihed, og som har brug for, at de fortsat kan have lov til at have mandlige katolske pr\u00e6ster eller mandlige rabbinere\u201d?","dato":"2022-09-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-13T14:33:57","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"\u00d8nsker ministeren at indskr\u00e6nke religionsfriheden for nogle trossamfund, n\u00e5r ministeren udtaler i artiklen \u201dMinister vil se p\u00e5 retten til at frav\u00e6lge kvindelige pr\u00e6ster\u201d i Kristeligt Dagblad den 29. august 2022: \u201dVi har fortsat trossamfund i Danmark, som har brug for religionsfrihed, og som har brug for, at de fortsat kan have lov til at have mandlige katolske pr\u00e6ster eller mandlige rabbinere\u201d?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1006017,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-13T14:34:23.233"
      },"id":1290193,"sagid":93046,"dokumentid":1007482,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-13T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-13T14:34:23.233","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93066,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvis der i det f\u00f8rste \u00e5r af den statsgarantiordning, der f\u00f8lger af lov om etablering af statsgaranti p\u00e5 en del af ejendomskreditaftalerne i landdistrikterne, er et lavt antal udstedte boligl\u00e5n med statsgaranti, vil ministeren s\u00e5 v\u00e6re \u00e5ben for at lukke ordningen tidligere end de tre \u00e5r, som fors\u00f8gsordningen k\u00f8rer?","titelkort":"Om statsgarantiordningen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1250","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1250","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-13T14:35:38.243","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1786750,"dokumentid":1007456,"titel":"Svar  p\u00e5 spm. nr. S 1250.docx","versionsdato":"2022-09-13T12:36:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1250/svar/1907182/2621405.pdf","opdateringsdato":"2022-09-13T16:00:55.977","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1007456,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1250: Hvis der i det f\u00f8rste \u00e5r af den statsgarantiordning, der f\u00f8lger af lov om etablering af statsgaranti p\u00e5 en del af ejendomskreditaftalerne i landdistrikterne, er et lavt antal udstedte boligl\u00e5n med statsgaranti, vil ministeren s\u00e5 v\u00e6re \u00e5ben for at lukke ordningen tidligere end de tre \u00e5r, som fors\u00f8gsordningen k\u00f8rer?","dato":"2022-09-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-13T14:35:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvis der i det f\u00f8rste \u00e5r af den statsgarantiordning, der f\u00f8lger af lov om etablering af statsgaranti p\u00e5 en del af ejendomskreditaftalerne i landdistrikterne, er et lavt antal udstedte boligl\u00e5n med statsgaranti, vil ministeren s\u00e5 v\u00e6re \u00e5ben for at lukke ordningen tidligere end de tre \u00e5r, som fors\u00f8gsordningen k\u00f8rer?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1006837,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-13T14:35:35.697"
      },"id":1290195,"sagid":93066,"dokumentid":1007456,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-13T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-13T14:35:35.697","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93102,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren positiv over for et forst\u00e6rket samarbejde om global minimumsskat?","titelkort":"Om et forst\u00e6rket samarbejde om global minimumsskat.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1271","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1271","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-21T13:20:25.853","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Vedtagelse af skatteinitiativer p\u00e5 EU-niveau kr\u00e6ver enstemmighed, og p\u00e5 nuv\u00e6rende tidspunkt blokerer Ungarn for vedtagelsen af en global aftale om minimumsskat p\u00e5 15 pct. for selskaber fra 2023. P\u00e5 den baggrund kan sp\u00f8rgeren af dette sp\u00f8rgsm\u00e5l forst\u00e5, at Kommissionen overvejer forst\u00e6rket samarbejde som alternativ til enstemmighed og at lade reglerne g\u00e6lde for 26 medlemslande, men ikke Ungarn. \nUmiddelbart er Tyskland, Frankrig, Italien, Spanien og Holland positive over for forst\u00e6rket samarbejde om global minimumsskat. Der henvises til artiklen \u00bbBrussels considers cutting Hungary out of global tax rate bill\u00ab bragt p\u00e5 www.politico.eu den 7. september 2022 og artiklen \u00bbEU Nations Commit to Global Minimum Tax Despite Hungary Veto\u00ab  bragt p\u00e5 www.bloomberg.com den 9. september 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1786867,"dokumentid":1007505,"titel":"Er ministeren positiv over for et forst\u00e6rket samarbejde om global minimumsskat?","versionsdato":"2022-09-13T15:27:58","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1271/spm/2621514.pdf","opdateringsdato":"2022-09-13T16:00:56.76","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1007505,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren positiv over for et forst\u00e6rket samarbejde om global minimumsskat?","dato":"2022-09-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-13T15:35:23","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-21T13:20:13.433"
      },"id":1293839,"sagid":93102,"dokumentid":1007505,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-13T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-21T13:20:13.433","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93103,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at det ogs\u00e5 kan ramme Danmark, hvis enstemmigheden p\u00e5 skatteinitiativer i EU fremover kan omg\u00e5s ved at indg\u00e5 forst\u00e6rket samarbejde?","titelkort":"Om enstemmigheden p\u00e5 skatteinitiativer i EU.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1272","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1272","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-21T13:21:50.49","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Vedtagelse af skatteinitiativer p\u00e5 EU-niveau kr\u00e6ver enstemmighed, og p\u00e5 nuv\u00e6rende tidspunkt blokerer Ungarn for vedtagelsen af en global aftale om minimumsskat p\u00e5 15 pct. for selskaber fra 2023. P\u00e5 den baggrund kan sp\u00f8rgeren af dette sp\u00f8rgsm\u00e5l forst\u00e5, at Kommissionen overvejer forst\u00e6rket samarbejde som alternativ til enstemmighed og at lade reglerne g\u00e6lde for 26 medlemslande, men ikke Ungarn. \nUmiddelbart er Tyskland, Frankrig, Italien, Spanien og Holland positive over for forst\u00e6rket samarbejde om global minimumsskat. Der henvises til artiklen \u00bbBrussels considers cutting Hungary out of global tax rate bill\u00ab bragt p\u00e5 www.politico.eu den 7. september 2022 og artiklen \u00bbEU Nations Commit to Global Minimum Tax Despite Hungary Veto\u00ab  bragt p\u00e5 www.bloomberg.com den 9. september 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1786877,"dokumentid":1007510,"titel":"Er ministeren enig i, at det ogs\u00e5 kan ramme Danmark, hvis enstemmigheden p\u00e5 skatteinitiativer i EU fremover kan omg\u00e5s ved at indg\u00e5 forst\u00e6rket samarbejde?","versionsdato":"2022-09-13T15:31:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1272/spm/2621527.pdf","opdateringsdato":"2022-09-13T16:00:56.837","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1007510,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at det ogs\u00e5 kan ramme Danmark, hvis enstemmigheden p\u00e5 skatteinitiativer i EU fremover kan omg\u00e5s ved at indg\u00e5 forst\u00e6rket samarbejde?","dato":"2022-09-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-13T15:35:40","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-21T13:21:31.827"
      },"id":1293840,"sagid":93103,"dokumentid":1007510,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-13T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-21T13:21:31.827","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93104,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren positiv over for et forst\u00e6rket samarbejde generelt p\u00e5 skatteomr\u00e5det?","titelkort":"Om et forst\u00e6rket samarbejde generelt p\u00e5 skatteomr\u00e5det.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1273","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1273","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-21T13:22:31.723","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Vedtagelse af skatteinitiativer p\u00e5 EU-niveau kr\u00e6ver enstemmighed, og p\u00e5 nuv\u00e6rende tidspunkt blokerer Ungarn for vedtagelsen af en global aftale om minimumsskat p\u00e5 15 pct. for selskaber fra 2023. P\u00e5 den baggrund kan sp\u00f8rgeren af dette sp\u00f8rgsm\u00e5l forst\u00e5, at Kommissionen overvejer forst\u00e6rket samarbejde som alternativ til enstemmighed og at lade reglerne g\u00e6lde for 26 medlemslande, men ikke Ungarn. \nUmiddelbart er Tyskland, Frankrig, Italien, Spanien og Holland positive over for forst\u00e6rket samarbejde om global minimumsskat. Der henvises til artiklen \u00bbBrussels considers cutting Hungary out of global tax rate bill\u00ab bragt p\u00e5 www.politico.eu den 7. september 2022 og artiklen \u00bbEU Nations Commit to Global Minimum Tax Despite Hungary Veto\u00ab  bragt p\u00e5 www.bloomberg.com den 9. september 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1786883,"dokumentid":1007512,"titel":"Er ministeren positiv over for et forst\u00e6rket samarbejde generelt p\u00e5 skatteomr\u00e5det?","versionsdato":"2022-09-13T15:34:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1273/spm/2621531.pdf","opdateringsdato":"2022-09-13T16:00:56.917","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1007512,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren positiv over for et forst\u00e6rket samarbejde generelt p\u00e5 skatteomr\u00e5det?","dato":"2022-09-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-13T15:36:09","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-21T13:23:01.807"
      },"id":1293841,"sagid":93104,"dokumentid":1007512,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-13T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-21T13:23:01.807","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93109,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at folkekirken ikke har brug for religionsfrihed i mods\u00e6tning til andre religioner, n\u00e5r ministeren i sin besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 1239 fra indev\u00e6rende folketings\u00e5r udelukkende fokuserer p\u00e5 folkekirken?","titelkort":"Om religionsfrihed.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1274","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1274","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-23T09:43:07.06","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1787014,"dokumentid":1007568,"titel":"Mener ministeren, at folkekirken ikke har brug for religionsfrihed i mods\u00e6tning til andre religioner, n\u00e5r ministeren i sin besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 1239 fra indev\u00e6rende folketings\u00e5r udelukkende fokuserer p\u00e5 folkekirken?","versionsdato":"2022-09-14T09:43:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1274/spm/2621668.pdf","opdateringsdato":"2022-09-14T16:01:43.69","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1007568,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at folkekirken ikke har brug for religionsfrihed i mods\u00e6tning til andre religioner, n\u00e5r ministeren i sin besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 1239 fra indev\u00e6rende folketings\u00e5r udelukkende fokuserer p\u00e5 folkekirken?","dato":"2022-09-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-14T09:45:02","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-14T09:45:16.07"
      },"id":1290265,"sagid":93109,"dokumentid":1007568,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-14T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-14T09:45:16.07","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93112,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorfor mener ministeren ikke, at Danmarks Idr\u00e6tsforbunds projekt Get2Sport l\u00e6ngere skal have tilskud gennem finansloven til deres fremragende sociale aktivitet, som ovenik\u00f8bet kan have en kriminalpr\u00e6ventiv effekt?","titelkort":"Om at Danmarks Idr\u00e6tsforbunds projekt Get2Sport l\u00e6ngere skal have tilskud gennem finansloven.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1277","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1277","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-20T09:30:26.373","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1787128,"dokumentid":1007610,"titel":"Hvorfor mener ministeren ikke, at Danmarks Idr\u00e6tsforbunds projekt Get2Sport l\u00e6ngere skal have tilskud gennem finansloven til deres fremragende sociale aktivitet, som ovenik\u00f8bet kan have en kriminalpr\u00e6ventiv effekt?","versionsdato":"2022-09-15T10:47:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1277/spm/2621781.pdf","opdateringsdato":"2022-09-15T10:51:54.75","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1787718,"dokumentid":1007610,"titel":"22-38701 Hvorfor mener ministeren ikke, at Danmarks Idr\ufffdtsforbunds projekt Get2Sport l\u00e6ng 2621781_1_0","versionsdato":"2022-09-15T10:52:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1277/spm/2622384.pdf","opdateringsdato":"2022-09-15T10:52:36.483","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1007610,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvorfor mener ministeren ikke, at Danmarks Idr\u00e6tsforbunds projekt Get2Sport l\u00e6ngere skal have tilskud gennem finansloven til deres fremragende sociale aktivitet, som ovenik\u00f8bet kan have en kriminalpr\u00e6ventiv effekt?","dato":"2022-09-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-14T11:33:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-14T11:33:31.877"
      },"id":1290309,"sagid":93112,"dokumentid":1007610,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-14T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-14T11:33:31.877","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93110,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at ansvaret for at sikre et trov\u00e6rdigt og retvisende beregnings- og beslutningsgrundlag udelukkende ligger hos By & Havn, n\u00e5r ministeren og hendes embedsm\u00e6nd ved flere lejligheder er blevet gjort opm\u00e6rksom p\u00e5 kritikken af beregningsgrundlaget for kv\u00e6lstofudledningen i milj\u00f8konsekvensvurderingen for Lynetteholm, eller mener ministeren, at hun har et ansvar for at reagere p\u00e5 kritikken og im\u00f8dekomme offentlighedens bekymringer ved bl.a. at tilvejebringe den efterspurgte data til efterkontrol?","titelkort":"kv\u00e6lstofudledningen i milj\u00f8konsekvensvurderingen for Lynetteholm.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1275","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1275","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-15T10:44:25.847","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1787094,"dokumentid":1007596,"titel":"Mener ministeren, at ansvaret for at sikre et trov\u00e6rdigt og retvisende beregnings- og beslutningsgrundlag udelukkende ligger hos By & Havn, n\u00e5r ministeren og hendes embedsm\u00e6nd ved flere lejligheder er blevet gjort opm\u00e6rksom p\u00e5 kritikken af beregningsgrundlaget for kv\u00e6lstofudledningen i milj\u00f8konsekvensvurderingen for Lynetteholm, eller mener ministeren, at hun har et ansvar for at reagere p\u00e5 kritikken og im\u00f8dekomme offentlighedens bekymringer ved bl.a. at tilvejebringe den efterspurgte data til efterkontrol?","versionsdato":"2022-09-14T10:58:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1275/spm/2621749.pdf","opdateringsdato":"2022-09-14T16:01:43.627","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1007596,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at ansvaret for at sikre et trov\u00e6rdigt og retvisende beregnings- og beslutningsgrundlag udelukkende ligger hos By & Havn, n\u00e5r ministeren og hendes embedsm\u00e6nd ved flere lejligheder er blevet gjort opm\u00e6rksom p\u00e5 kritikken af beregningsgrundlaget for kv\u00e6lstofudledningen i milj\u00f8konsekvensvurderingen for Lynetteholm, eller mener ministeren, at hun har et ansvar for at reagere p\u00e5 kritikken og im\u00f8dekomme offentlighedens bekymringer ved bl.a. at tilvejebringe den efterspurgte data til efterkontrol?","dato":"2022-09-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-14T11:32:16","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-14T11:40:44.42"
      },"id":1290313,"sagid":93110,"dokumentid":1007596,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-14T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-14T11:40:44.42","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93119,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det problematisk, at registeroplysninger er kernen i modellen for opg\u00f8relsen af anciennitet til Arnepensionen, n\u00e5r der findes flere eksempler p\u00e5, at danske borgere ikke kan finde registeroplysninger for deres tidlige arbejdsliv, samtidig med at danske myndigheder heller ikke ligger inde med registeroplysningerne, og dermed ikke kan f\u00e5 tildelt Arnepension?","titelkort":"Om Arnepensionen","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1278","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1278","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-21T10:51:48.893","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let stilles p\u00e5 baggrund af ministerens svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l 448, BEU, alm. del, indev\u00e6rende folketings\u00e5r.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1787257,"dokumentid":1007668,"titel":"Finder ministeren det problematisk, at registeroplysninger er kernen i modellen for opg\u00f8relsen af anciennitet til Arnepensionen, n\u00e5r der findes flere eksempler p\u00e5, at danske borgere ikke kan finde registeroplysninger for deres tidlige arbejdsliv, samtidig med at danske myndigheder heller ikke ligger inde med registeroplysningerne, og dermed ikke kan f\u00e5 tildelt Arnepension?","versionsdato":"2022-09-14T14:10:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1278/spm/2621912.pdf","opdateringsdato":"2022-09-14T16:01:42.53","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1007668,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Finder ministeren det problematisk, at registeroplysninger er kernen i modellen for opg\u00f8relsen af anciennitet til Arnepensionen, n\u00e5r der findes flere eksempler p\u00e5, at danske borgere ikke kan finde registeroplysninger for deres tidlige arbejdsliv, samtidig med at danske myndigheder heller ikke ligger inde med registeroplysningerne, og dermed ikke kan f\u00e5 tildelt Arnepension?","dato":"2022-09-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-14T14:11:48","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-14T14:12:01.657"
      },"id":1290357,"sagid":93119,"dokumentid":1007668,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-14T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-14T14:12:01.657","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93111,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"I lyset af, at Danmark har forpligtet sig til at mindske kv\u00e6lstofudledningen i havmilj\u00f8et for at sikre en god \u00f8kologisk tilstand, hvordan mener ministeren s\u00e5, at ambitionerne om at mindske udvaskningen og om at overholde EU\u2019s vandrammedirektiv stemmer overens med et \u00f8get udslip af kv\u00e6lstof ved etableringen af Lynetteholm og dertilh\u00f8rende byggeprojekter? ","titelkort":"Om kv\u00e6lstofudledningen i havmilj\u00f8et.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1276","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1276","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-21T13:55:40.617","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1787097,"dokumentid":1007598,"titel":"I lyset af, at Danmark har forpligtet sig til at mindske kv\u00e6lstofudledningen i havmilj\u00f8et for at sikre en god \u00f8kologisk tilstand, hvordan mener ministeren s\u00e5, at ambitionerne om at mindske udvaskningen og om at overholde EU\u2019s vandrammedirektiv stemmer overens med et \u00f8get udslip af kv\u00e6lstof ved etableringen af Lynetteholm og dertilh\u00f8rende byggeprojekter? ","versionsdato":"2022-09-14T11:02:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1276/spm/2621753.pdf","opdateringsdato":"2022-09-14T16:01:42.593","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1007598,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"I lyset af, at Danmark har forpligtet sig til at mindske kv\u00e6lstofudledningen i havmilj\u00f8et for at sikre en god \u00f8kologisk tilstand, hvordan mener ministeren s\u00e5, at ambitionerne om at mindske udvaskningen og om at overholde EU\u2019s vandrammedirektiv stemmer overens med et \u00f8get udslip af kv\u00e6lstof ved etableringen af Lynetteholm og dertilh\u00f8rende byggeprojekter? ","dato":"2022-09-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-14T11:32:41","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-21T13:55:19.39"
      },"id":1293867,"sagid":93111,"dokumentid":1007598,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-14T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-21T13:55:19.39","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93076,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er retf\u00e6rdigt over for borgerne, der bor t\u00e6t p\u00e5 Udrejsecenter Sj\u00e6lsmark, at kriminelle asylans\u00f8gere, der bl.a. er d\u00f8mt for mord og s\u00e6delighedsforbrydelser, nu flytter ind p\u00e5 Udrejsecenter Sj\u00e6lsmark, n\u00e5r disse borgere i forvejen tager et stort ansvar, n\u00e5r det kommer til at huse afviste asylans\u00f8gere?","titelkort":"Om det er retf\u00e6rdigt over for borgerne, der bor t\u00e6t p\u00e5 Udrejsecenter Sj\u00e6lsmark, at kriminelle asylans\u00f8gere, nu flytter ind p\u00e5 Udrejsecenter Sj\u00e6lsmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1255","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1255","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-15T10:39:03.243","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1787611,"dokumentid":1007829,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1255.pdf","versionsdato":"2022-09-15T09:06:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1255/svar/1907709/2622283.pdf","opdateringsdato":"2022-09-15T10:38:46.697","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1007829,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1255: Mener ministeren, at det er retf\u00e6rdigt over for borgerne, der bor t\u00e6t p\u00e5 Udrejsecenter Sj\u00e6lsmark, at kriminelle asylans\u00f8gere, der bl.a. er d\u00f8mt for mord og s\u00e6delighedsforbrydelser, nu flytter ind p\u00e5 Udrejsecenter Sj\u00e6lsmark, n\u00e5r disse borgere i forvejen tager et stort ansvar, n\u00e5r det kommer til at huse afviste asylans\u00f8gere?","dato":"2022-09-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-15T10:38:34","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er retf\u00e6rdigt over for borgerne, der bor t\u00e6t p\u00e5 Udrejsecenter Sj\u00e6lsmark, at kriminelle asylans\u00f8gere, der bl.a. er d\u00f8mt for mord og s\u00e6delighedsforbrydelser, nu flytter ind p\u00e5 Udrejsecenter Sj\u00e6lsmark, n\u00e5r disse borgere i forvejen tager et stort ansvar, n\u00e5r det kommer til at huse afviste asylans\u00f8gere?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1006995,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-15T10:38:46.697"
      },"id":1290538,"sagid":93076,"dokumentid":1007829,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-15T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-15T10:38:46.697","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93126,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren klar over, at Arbejdernes Landsbank har indskr\u00e6nket \u00e5bningstiderne for kontantkassen i K\u00f8benhavn yderligere, s\u00e5ledes at der kun er \u00e5bent for at h\u00e6ve kontanter f\u00f8rste og sidste bankdag i m\u00e5neden, og har ministeren t\u00e6nkt sig at reagere p\u00e5 dette?","titelkort":"Om at Arbejdernes Landsbank har indskr\u00e6nket \u00e5bningstiderne for kontantkassen i K\u00f8benhavn.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1279","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1279","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-21T21:29:50.653","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1787672,"dokumentid":1007856,"titel":"Er ministeren klar over, at Arbejdernes Landsbank har indskr\u00e6nket \u00e5bningstiderne for kontantkassen i K\u00f8benhavn yderligere, s\u00e5ledes at der kun er \u00e5bent for at h\u00e6ve kontanter f\u00f8rste og sidste bankdag i m\u00e5neden, og har ministeren t\u00e6nkt sig at reagere p\u00e5 dette?","versionsdato":"2022-09-15T10:28:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1279/spm/2622338.pdf","opdateringsdato":"2022-09-15T16:00:43.467","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1007856,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren klar over, at Arbejdernes Landsbank har indskr\u00e6nket \u00e5bningstiderne for kontantkassen i K\u00f8benhavn yderligere, s\u00e5ledes at der kun er \u00e5bent for at h\u00e6ve kontanter f\u00f8rste og sidste bankdag i m\u00e5neden, og har ministeren t\u00e6nkt sig at reagere p\u00e5 dette?","dato":"2022-09-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-15T10:28:23","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-15T10:40:11.05"
      },"id":1290539,"sagid":93126,"dokumentid":1007856,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-15T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-15T10:40:11.05","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93128,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der i dag er nogle uhensigtsm\u00e6ssigheder ved barselsreglerne for tvillingefamilier?","titelkort":"Om barselsreglerne for tvillingefamilier","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1281","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1281","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-23T09:34:21.15","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1787675,"dokumentid":1007858,"titel":"Mener ministeren, at der i dag er nogle uhensigtsm\u00e6ssigheder ved barselsreglerne for tvillingefamilier?","versionsdato":"2022-09-15T10:32:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1281/spm/2622341.pdf","opdateringsdato":"2022-09-15T16:00:43.547","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1007858,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at der i dag er nogle uhensigtsm\u00e6ssigheder ved barselsreglerne for tvillingefamilier?","dato":"2022-09-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-15T10:32:07","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-15T10:40:11.697"
      },"id":1290540,"sagid":93128,"dokumentid":1007858,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-15T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-15T10:40:11.697","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93127,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren sikre, at forureneren holdes ansvarlig, n\u00e5r fisk fra dambrug undslipper til skade for biodiversiteten i vandmilj\u00f8et?","titelkort":"Om vandmilj\u00f8.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1280","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1280","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-26T08:32:33.81","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Den 26. august 2022 skyllede et skybrud op mod 50 ton fisk fra Toudal Dambrug ud i Von\u00e5, der er en del af Skjern \u00c5-systemet. I det omfang det i situationer som disse ikke lykkes at fiske undslupne fisk op, kan s\u00e5danne h\u00e6ndelser f\u00f8re til faunaforurening eller genetisk forurening af vilde stammer, afh\u00e6ngigt af fiskearten. Det er vigtigt, at producenten er \u00f8konomisk ansvarlig, s\u00e5 producenten har det st\u00f8rst mulige incitament til at sikre dambrug m.v. bedst muligt.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1787674,"dokumentid":1007857,"titel":"Vil ministeren sikre, at forureneren holdes ansvarlig, n\u00e5r fisk fra dambrug undslipper til skade for biodiversiteten i vandmilj\u00f8et?","versionsdato":"2022-09-16T08:51:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1280/spm/2622340.pdf","opdateringsdato":"2022-09-16T08:55:46.67","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1007857,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren sikre, at forureneren holdes ansvarlig, n\u00e5r fisk fra dambrug undslipper til skade for biodiversiteten i vandmilj\u00f8et?","dato":"2022-09-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-15T10:36:40","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-15T10:40:12.277"
      },"id":1290541,"sagid":93127,"dokumentid":1007857,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-15T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-15T10:40:12.277","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93130,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til borgerforslaget \u201d26 ugers udvidet barsel til tvillinge- og flerlingefamilier\u201d?","titelkort":"Om 26 ugers udvidet barsel til tvillinge- og flerlingefamilier\u201d.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1283","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1283","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-23T09:37:33.233","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1787680,"dokumentid":1007860,"titel":"Hvad er ministerens holdning til borgerforslaget \u201d26 ugers udvidet barsel til tvillinge- og flerlingefamilier\u201d?","versionsdato":"2022-09-15T10:39:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1283/spm/2622346.pdf","opdateringsdato":"2022-09-15T10:40:19.49","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1007860,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til borgerforslaget \u201d26 ugers udvidet barsel til tvillinge- og flerlingefamilier\u201d?","dato":"2022-09-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-15T10:39:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-15T10:40:12.95"
      },"id":1290542,"sagid":93130,"dokumentid":1007860,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-15T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-15T10:40:12.95","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93129,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Finder ministeren det tilfredsstillende, at F\u00f8devarestyrelsen har givet et havbrugsselskab tilladelse til at opbevare levende fisk i trafikhavnen i Gren\u00e5, hvor der er ringe vandudskiftning, uden at vandkvaliteten og forureningsgraden er unders\u00f8gt?","titelkort":"Om vandmilj\u00f8et i Gren\u00e5 Havn.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1282","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1282","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-15T10:37:55.133","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"F\u00f8devarestyrelsen har givet havbrugsvirksomheden AquaPri A/S tilladelse til hvert \u00e5r i april at forts\u00e6tte med at udl\u00e6gge netbure inderst i Gren\u00e5 Havn til at opbevare levende fisk, f\u00f8r de fragtes ud i havbrug. Efter det oplyste er vandkvaliteten i havnen alene bed\u00f8mt visuelt.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1787676,"dokumentid":1007859,"titel":"Finder ministeren det tilfredsstillende, at F\u00f8devarestyrelsen har givet et havbrugsselskab tilladelse til at opbevare levende fisk i trafikhavnen i Gren\u00e5, hvor der er ringe vandudskiftning, uden at vandkvaliteten og forureningsgraden er unders\u00f8gt?","versionsdato":"2022-09-15T10:34:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1282/spm/2622342.pdf","opdateringsdato":"2022-09-15T16:00:37.087","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1007859,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Finder ministeren det tilfredsstillende, at F\u00f8devarestyrelsen har givet et havbrugsselskab tilladelse til at opbevare levende fisk i trafikhavnen i Gren\u00e5, hvor der er ringe vandudskiftning, uden at vandkvaliteten og forureningsgraden er unders\u00f8gt?","dato":"2022-09-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-15T10:37:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-15T10:40:13.563"
      },"id":1290543,"sagid":93129,"dokumentid":1007859,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-15T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-15T10:40:13.563","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93077,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at beboerne i H\u00f8rsholm og omkring Sj\u00e6lsmark kan v\u00e6re trygge ved at f\u00e5 kriminelle asylans\u00f8gere, som er d\u00f8mt for mord og s\u00e6delighedsforbrydelser, som naboer nu, hvor der er set mange eksempler p\u00e5, at de har skabt utryghed i Sandvad?","titelkort":"Om, at beboerne i H\u00f8rsholm og omkring Sj\u00e6lsmark kan v\u00e6re trygge ved at f\u00e5 kriminelle asylans\u00f8gere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1256","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1256","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-15T10:40:43.907","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1787609,"dokumentid":1007828,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1256.pdf","versionsdato":"2022-09-15T09:06:36","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1256/svar/1907710/2622285.pdf","opdateringsdato":"2022-09-15T10:40:14.673","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1007828,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1256: Mener ministeren, at beboerne i H\u00f8rsholm og omkring Sj\u00e6lsmark kan v\u00e6re trygge ved at f\u00e5 kriminelle asylans\u00f8gere, som er d\u00f8mt for mord og s\u00e6delighedsforbrydelser, som naboer nu, hvor der er set mange eksempler p\u00e5, at de har skabt utryghed i Sandvad?","dato":"2022-09-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-15T10:39:59","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at beboerne i H\u00f8rsholm og omkring Sj\u00e6lsmark kan v\u00e6re trygge ved at f\u00e5 kriminelle asylans\u00f8gere, som er d\u00f8mt for mord og s\u00e6delighedsforbrydelser, som naboer nu, hvor der er set mange eksempler p\u00e5, at de har skabt utryghed i Sandvad?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1006996,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-15T10:40:14.673"
      },"id":1290544,"sagid":93077,"dokumentid":1007828,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-15T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-15T10:40:14.673","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93075,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Udl\u00e6ndingestyrelsen f\u00f8rst nu, hvor de kriminelle asylans\u00f8gere skal flyttes til Udrejsecenter Sj\u00e6lsmark, er kommet frem til den konklusion, at de kriminelle asylans\u00f8gere er mennesker, som grundet deres adf\u00e6rd og s\u00e6rlige plejebehov ikke kan rummes inden for de eksisterende asylcentre, og ikke kom frem til den konklusion tidligere, da de skulle placeres p\u00e5 Center Sandvad eller i Vr\u00e5 ved Nordjylland?","titelkort":"Om, at de kriminelle asylans\u00f8gere skal placeres p\u00e5 Udrejsecenter Sj\u00e6lsmark","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1254","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1254","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-15T10:41:46.08","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1787604,"dokumentid":1007826,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1254.pdf","versionsdato":"2022-09-15T09:01:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1254/svar/1907703/2622269.pdf","opdateringsdato":"2022-09-15T10:41:32.87","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1007826,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1254: Hvad er ministerens holdning til, at Udl\u00e6ndingestyrelsen f\u00f8rst nu, hvor de kriminelle asylans\u00f8gere skal flyttes til Udrejsecenter Sj\u00e6lsmark, er kommet frem til den konklusion, at de kriminelle asylans\u00f8gere er mennesker, som grundet deres adf\u00e6rd og s\u00e6rlige plejebehov ikke kan rummes inden for de eksisterende asylcentre, og ikke kom frem til den konklusion tidligere, da de skulle placeres p\u00e5 Center Sandvad eller i Vr\u00e5 ved Nordjylland?","dato":"2022-09-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-15T10:41:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at Udl\u00e6ndingestyrelsen f\u00f8rst nu, hvor de kriminelle asylans\u00f8gere skal flyttes til Udrejsecenter Sj\u00e6lsmark, er kommet frem til den konklusion, at de kriminelle asylans\u00f8gere er mennesker, som grundet deres adf\u00e6rd og s\u00e6rlige plejebehov ikke kan rummes inden for de eksisterende asylcentre, og ikke kom frem til den konklusion tidligere, da de skulle placeres p\u00e5 Center Sandvad eller i Vr\u00e5 ved Nordjylland?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1006990,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-15T10:41:36.167"
      },"id":1290546,"sagid":93075,"dokumentid":1007826,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-15T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-15T10:41:36.167","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93074,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorfor mener regeringen, at de kriminelle asylans\u00f8gere skal placeres p\u00e5 Udrejsecenter Sj\u00e6lsmark? ","titelkort":"Om, at de kriminelle asylans\u00f8gere skal placeres p\u00e5 Udrejsecenter Sj\u00e6lsmark","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1253","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1253","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-15T10:42:58.25","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1787606,"dokumentid":1007827,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1253.pdf","versionsdato":"2022-09-15T09:01:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1253/svar/1907704/2622271.pdf","opdateringsdato":"2022-09-15T10:42:44.507","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1007827,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1253: Hvorfor mener regeringen, at de kriminelle asylans\u00f8gere skal placeres p\u00e5 Udrejsecenter Sj\u00e6lsmark? ","dato":"2022-09-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-15T10:42:32","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvorfor mener regeringen, at de kriminelle asylans\u00f8gere skal placeres p\u00e5 Udrejsecenter Sj\u00e6lsmark? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1006987,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-15T10:42:44.507"
      },"id":1290547,"sagid":93074,"dokumentid":1007827,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-15T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-15T10:42:44.507","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93110,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at ansvaret for at sikre et trov\u00e6rdigt og retvisende beregnings- og beslutningsgrundlag udelukkende ligger hos By & Havn, n\u00e5r ministeren og hendes embedsm\u00e6nd ved flere lejligheder er blevet gjort opm\u00e6rksom p\u00e5 kritikken af beregningsgrundlaget for kv\u00e6lstofudledningen i milj\u00f8konsekvensvurderingen for Lynetteholm, eller mener ministeren, at hun har et ansvar for at reagere p\u00e5 kritikken og im\u00f8dekomme offentlighedens bekymringer ved bl.a. at tilvejebringe den efterspurgte data til efterkontrol?","titelkort":"kv\u00e6lstofudledningen i milj\u00f8konsekvensvurderingen for Lynetteholm.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1275","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1275","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-15T10:44:25.847","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1787592,"dokumentid":1007820,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 1275.pdf","versionsdato":"2022-09-15T08:51:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1275/svar/1907698/2622259.pdf","opdateringsdato":"2022-09-15T11:16:15.617","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1007820,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1275: Mener ministeren, at ansvaret for at sikre et trov\u00e6rdigt og retvisende beregnings- og beslutningsgrundlag udelukkende ligger hos By & Havn, n\u00e5r ministeren og hendes embedsm\u00e6nd ved flere lejligheder er blevet gjort opm\u00e6rksom p\u00e5 kritikken af beregningsgrundlaget for kv\u00e6lstofudledningen i milj\u00f8konsekvensvurderingen for Lynetteholm, eller mener ministeren, at hun har et ansvar for at reagere p\u00e5 kritikken og im\u00f8dekomme offentlighedens bekymringer ved bl.a. at tilvejebringe den efterspurgte data til efterkontrol?","dato":"2022-09-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-15T11:16:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at ansvaret for at sikre et trov\u00e6rdigt og retvisende beregnings- og beslutningsgrundlag udelukkende ligger hos By & Havn, n\u00e5r ministeren og hendes embedsm\u00e6nd ved flere lejligheder er blevet gjort opm\u00e6rksom p\u00e5 kritikken af beregningsgrundlaget for kv\u00e6lstofudledningen i milj\u00f8konsekvensvurderingen for Lynetteholm, eller mener ministeren, at hun har et ansvar for at reagere p\u00e5 kritikken og im\u00f8dekomme offentlighedens bekymringer ved bl.a. at tilvejebringe den efterspurgte data til efterkontrol?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1007596,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-15T11:16:15.617"
      },"id":1290582,"sagid":93110,"dokumentid":1007820,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-15T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-15T11:16:15.617","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93049,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der b\u00f8r indf\u00f8res sk\u00e6rpede straffe for trusler, chikane og vold mod personer, der udf\u00f8rer deres regul\u00e6re arbejde i f.eks. butikker, som det kendes fra tjenestem\u00e6nd?","titelkort":"Om der b\u00f8r indf\u00f8res sk\u00e6rpede straffe for trusler m.m. mod personer, der udf\u00f8rer deres regul\u00e6re arbejde i f.eks. butikker.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1243","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1243","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-15T12:35:54.9","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1787771,"dokumentid":1007891,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 1243 fra medlem af Folketinget Ren\u00e9 Christensen.pdf","versionsdato":"2022-09-15T11:51:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1243/svar/1907799/2622437.pdf","opdateringsdato":"2022-09-15T12:35:21.673","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1007891,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1243: Mener ministeren, at der b\u00f8r indf\u00f8res sk\u00e6rpede straffe for trusler, chikane og vold mod personer, der udf\u00f8rer deres regul\u00e6re arbejde i f.eks. butikker, som det kendes fra tjenestem\u00e6nd?","dato":"2022-09-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-15T12:35:07","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at der b\u00f8r indf\u00f8res sk\u00e6rpede straffe for trusler, chikane og vold mod personer, der udf\u00f8rer deres regul\u00e6re arbejde i f.eks. butikker, som det kendes fra tjenestem\u00e6nd?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1006213,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-15T12:35:29.78"
      },"id":1290615,"sagid":93049,"dokumentid":1007891,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-15T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-15T12:35:29.78","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93133,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at biogas b\u00f8r fremmes yderligere set i lyset af den nuv\u00e6rende energikrise?","titelkort":"Om biogas.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1284","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1284","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-26T08:34:01.327","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1787802,"dokumentid":1007913,"titel":"Er ministeren enig i, at biogas b\u00f8r fremmes yderligere set i lyset af den nuv\u00e6rende energikrise?","versionsdato":"2022-09-15T12:39:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1284/spm/2622468.pdf","opdateringsdato":"2022-09-15T16:00:37.557","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1007913,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at biogas b\u00f8r fremmes yderligere set i lyset af den nuv\u00e6rende energikrise?","dato":"2022-09-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-15T12:41:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-15T12:42:10.433"
      },"id":1290617,"sagid":93133,"dokumentid":1007913,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-15T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-15T12:42:10.433","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93058,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, det er udtryk for sund fornuft og ansvarlig brug af samfundets \u00f8konomiske og menneskelige ressourcer i en tid, hvor systemet er presset, at alle plejehjemsbeboere og borgere p\u00e5 85 \u00e5r eller derover f\u00f8rst skal vaccineres mod covid-19 og derefter 2 uger senere skal vaccineres mod influenza frem for at foretage begge vaccinationer p\u00e5 en gang?","titelkort":"Om vaccinationer til plejehjemsbeboere og borgere p\u00e5 85 \u00e5r eller derover.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1247","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1247","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-16T09:07:50.937","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1788340,"dokumentid":1008049,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1247 (D2399850).docx","versionsdato":"2022-09-15T23:01:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1247/svar/1907995/2623038.pdf","opdateringsdato":"2022-09-16T09:07:07.597","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1008049,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1247: Mener ministeren, det er udtryk for sund fornuft og ansvarlig brug af samfundets \u00f8konomiske og menneskelige ressourcer i en tid, hvor systemet er presset, at alle plejehjemsbeboere og borgere p\u00e5 85 \u00e5r eller derover f\u00f8rst skal vaccineres mod covid-19 og derefter 2 uger senere skal vaccineres mod influenza frem for at foretage begge vaccinationer p\u00e5 en gang?","dato":"2022-09-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-16T09:06:56","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, det er udtryk for sund fornuft og ansvarlig brug af samfundets \u00f8konomiske og menneskelige ressourcer i en tid, hvor systemet er presset, at alle plejehjemsbeboere og borgere p\u00e5 85 \u00e5r eller derover f\u00f8rst skal vaccineres mod covid-19 og derefter 2 uger senere skal vaccineres mod influenza frem for at foretage begge vaccinationer p\u00e5 en gang?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1006534,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-16T09:07:31.04"
      },"id":1290741,"sagid":93058,"dokumentid":1008049,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-16T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-16T09:07:31.04","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93060,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at sikre, at S\u00f8fartsstyrelsen har de n\u00f8dvendige ressourcer til at deltage i et teknisk pilotprojekt omkring anvendelse af AIS 2.0-teknologien (ogs\u00e5 kendt som VDES), som er en nyere udvidelse af AIS-teknologien, der giver mulighed for global datakommunikation p\u00e5 en meget billigere m\u00e5de end med de traditionelle satellitteknologier, i arktisk farvand i 2023 med henblik p\u00e5 at opn\u00e5 de n\u00f8dvendige kompetencer til senere at kunne s\u00e6tte l\u00f8sninger i drift?","titelkort":"Om S\u00f8fartsstyrelsens deltagelse i pilotprojekt omkring anvendelse af AIS 2.0-teknolog.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1249","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1249","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-16T09:09:24.877","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1788294,"dokumentid":1008023,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1249.docx","versionsdato":"2022-09-15T16:06:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1249/svar/1907968/2622994.pdf","opdateringsdato":"2022-09-16T09:09:05.147","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1788295,"dokumentid":1008023,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1248.docx","versionsdato":"2022-09-15T16:06:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1249/svar/1907968/2622995.pdf","opdateringsdato":"2022-09-16T09:09:05.147","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1008023,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1249: Vil ministeren tage initiativ til at sikre, at S\u00f8fartsstyrelsen har de n\u00f8dvendige ressourcer til at deltage i et teknisk pilotprojekt omkring anvendelse af AIS 2.0-teknologien (ogs\u00e5 kendt som VDES), som er en nyere udvidelse af AIS-teknologien, der giver mulighed for global datakommunikation p\u00e5 en meget billigere m\u00e5de end med de traditionelle satellitteknologier, i arktisk farvand i 2023 med henblik p\u00e5 at opn\u00e5 de n\u00f8dvendige kompetencer til senere at kunne s\u00e6tte l\u00f8sninger i drift?","dato":"2022-09-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-16T09:08:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren tage initiativ til at sikre, at S\u00f8fartsstyrelsen har de n\u00f8dvendige ressourcer til at deltage i et teknisk pilotprojekt omkring anvendelse af AIS 2.0-teknologien (ogs\u00e5 kendt som VDES), som er en nyere udvidelse af AIS-teknologien, der giver mulighed for global datakommunikation p\u00e5 en meget billigere m\u00e5de end med de traditionelle satellitteknologier, i arktisk farvand i 2023 med henblik p\u00e5 at opn\u00e5 de n\u00f8dvendige kompetencer til senere at kunne s\u00e6tte l\u00f8sninger i drift?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1006573,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-16T09:09:05.147"
      },"id":1290743,"sagid":93060,"dokumentid":1008023,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-16T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-16T09:09:05.147","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93059,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at sikre budgetter til anvendelse af AIS 2.0-teknologien (ogs\u00e5 kendt som VDES), som er en nyere udvidelse af AIS-teknologien, der giver mulighed for global datakommunikation p\u00e5 en meget billigere m\u00e5de end med de traditionelle satellitteknologier, p\u00e5 tv\u00e6rs af flere styrelser, der underst\u00f8tter S\u00f8fartsstyrelsens ansvar for sikkerhed i danske/arktiske farvande?","titelkort":"Om global datakommunikation. ","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1248","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1248","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-16T09:10:11.797","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der t\u00e6nkes s\u00e6rligt p\u00e5 DMI, der leverer vejr- og istjeneste, og Geodatastyrelsen, der leverer kortl\u00f8sninger.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1788274,"dokumentid":1008015,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1248.docx","versionsdato":"2022-09-15T16:01:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1248/svar/1907961/2622978.pdf","opdateringsdato":"2022-09-16T09:09:51.53","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1788275,"dokumentid":1008015,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S1179.docx","versionsdato":"2022-09-15T16:01:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1248/svar/1907961/2622979.pdf","opdateringsdato":"2022-09-16T09:09:51.53","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1008015,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1248: Vil ministeren tage initiativ til at sikre budgetter til anvendelse af AIS 2.0-teknologien (ogs\u00e5 kendt som VDES), som er en nyere udvidelse af AIS-teknologien, der giver mulighed for global datakommunikation p\u00e5 en meget billigere m\u00e5de end med de traditionelle satellitteknologier, p\u00e5 tv\u00e6rs af flere styrelser, der underst\u00f8tter S\u00f8fartsstyrelsens ansvar for sikkerhed i danske/arktiske farvande?","dato":"2022-09-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-16T09:09:40","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren tage initiativ til at sikre budgetter til anvendelse af AIS 2.0-teknologien (ogs\u00e5 kendt som VDES), som er en nyere udvidelse af AIS-teknologien, der giver mulighed for global datakommunikation p\u00e5 en meget billigere m\u00e5de end med de traditionelle satellitteknologier, p\u00e5 tv\u00e6rs af flere styrelser, der underst\u00f8tter S\u00f8fartsstyrelsens ansvar for sikkerhed i danske/arktiske farvande?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1006569,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-16T09:09:51.53"
      },"id":1290744,"sagid":93059,"dokumentid":1008015,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-16T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-16T09:09:51.53","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93135,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Har ministeren overvejet at bruge nogle af de ekstra penge til forsvarsbudgettet til en l\u00f8nforh\u00f8jelse til soldaterne for at forbedre fastholdelse og jobtilfredshed?","titelkort":"Om ekstra penge til forsvarsbudgettet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1285","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1285","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-26T11:42:28.58","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1788396,"dokumentid":1008071,"titel":"Har ministeren overvejet at bruge nogle af de ekstra penge til forsvarsbudgettet til en l\u00f8nforh\u00f8jelse til soldaterne for at forbedre fastholdelse og jobtilfredshed?","versionsdato":"2022-09-16T09:22:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1285/spm/2623091.pdf","opdateringsdato":"2022-09-16T16:01:11.217","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1008071,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Har ministeren overvejet at bruge nogle af de ekstra penge til forsvarsbudgettet til en l\u00f8nforh\u00f8jelse til soldaterne for at forbedre fastholdelse og jobtilfredshed?","dato":"2022-09-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-16T09:28:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-16T09:28:38.183"
      },"id":1290753,"sagid":93135,"dokumentid":1008071,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-16T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-16T09:28:38.183","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93137,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at det er yderst vigtigt, at Sanjay Shah bliver udleveret til retsforf\u00f8lgelse i Danmark, og at det er noget, som regeringen vil kaste sig fuldt og helt ind i at f\u00e5 til at ske?","titelkort":"Om at Sanjay Shah bliver udleveret til Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1286","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1286","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-26T08:30:28.953","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1788400,"dokumentid":1008076,"titel":"Er ministeren enig i, at det er yderst vigtigt, at Sanjay Shah bliver udleveret til retsforf\u00f8lgelse i Danmark, og at det er noget, som regeringen vil kaste sig fuldt og helt ind i at f\u00e5 til at ske?","versionsdato":"2022-09-16T09:37:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1286/spm/2623100.pdf","opdateringsdato":"2022-09-16T16:01:13.927","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1008076,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at det er yderst vigtigt, at Sanjay Shah bliver udleveret til retsforf\u00f8lgelse i Danmark, og at det er noget, som regeringen vil kaste sig fuldt og helt ind i at f\u00e5 til at ske?","dato":"2022-09-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-16T09:51:39","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-16T09:51:55.243"
      },"id":1290774,"sagid":93137,"dokumentid":1008076,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-16T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-16T09:51:55.243","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93094,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det tilfredsstillende, at udvidelsen af S\u00f8nderjyske Motorvej ved Kolding E45/E20, som er en del af Infrastrukturplan 2035, der blev indg\u00e5et i juni 2021, f\u00f8rst forventes f\u00e6rdig i 2028?","titelkort":"Om udvidelsen af S\u00f8nderjyske Motorvej ved Kolding E45/E20.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1267","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1267","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-19T09:15:03.55","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1788915,"dokumentid":1008347,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 1267.pdf","versionsdato":"2022-09-16T15:06:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1267/svar/1908344/2623632.pdf","opdateringsdato":"2022-09-19T09:14:08.137","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1008347,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1267: Finder ministeren det tilfredsstillende, at udvidelsen af S\u00f8nderjyske Motorvej ved Kolding E45/E20, som er en del af Infrastrukturplan 2035, der blev indg\u00e5et i juni 2021, f\u00f8rst forventes f\u00e6rdig i 2028?","dato":"2022-09-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-19T09:13:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Finder ministeren det tilfredsstillende, at udvidelsen af S\u00f8nderjyske Motorvej ved Kolding E45/E20, som er en del af Infrastrukturplan 2035, der blev indg\u00e5et i juni 2021, f\u00f8rst forventes f\u00e6rdig i 2028?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1007311,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-19T09:14:37.037"
      },"id":1292121,"sagid":93094,"dokumentid":1008347,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-19T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-19T09:14:37.037","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92879,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan har ministeren i sinde at afhj\u00e6lpe trafikken ved den dansk-tyske gr\u00e6nse, s\u00e5 is\u00e6r pendlere kan opleve en kortere rejsetid?","titelkort":"Om  kortere rejsetid ved den dansk-tyske gr\u00e6nse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1143","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1143","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-21T13:15:06.193","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1789196,"dokumentid":1008459,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 1143.pdf","versionsdato":"2022-09-19T09:32:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1143/svar/1908460/2623911.pdf","opdateringsdato":"2022-09-19T09:34:38.15","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1008459,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1143: Hvordan har ministeren i sinde at afhj\u00e6lpe trafikken ved den dansk-tyske gr\u00e6nse, s\u00e5 is\u00e6r pendlere kan opleve en kortere rejsetid?","dato":"2022-09-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-19T09:34:25","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan har ministeren i sinde at afhj\u00e6lpe trafikken ved den dansk-tyske gr\u00e6nse, s\u00e5 is\u00e6r pendlere kan opleve en kortere rejsetid?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1002909,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-19T09:34:38.167"
      },"id":1292125,"sagid":92879,"dokumentid":1008459,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-19T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-19T09:34:38.167","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93101,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at Nyborg Kommune, som if\u00f8lge DR netop har afsluttet en stor kulturunders\u00f8gelse, som blev iv\u00e6rksat efter en stribe anonyme mails rettede h\u00e5rd kritik af kulturen i kommunen, i en mail sendt fra kommunens centrale samarbejdsorgan, Hovedudvalget, har opfordret medarbejdere og politikere i Nyborg Kommune til ikke at henvende sig til pressen med anonym kritik af kommunen?","titelkort":"Om kritik af kulturen i Nyborg Kommune.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1270","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1270","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-19T09:36:37.523","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til nyheden \u00bbNyborg Kommune opfordrer sine ansatte til ikke at g\u00e5 til pressen med kritik\u00ab bragt p\u00e5 dr.dk den 12. september 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1789116,"dokumentid":1008427,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 1270 fra medlem af Folketinget Karina Lorentzen Dehnhardt (SF).pdf","versionsdato":"2022-09-19T09:02:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1270/svar/1908428/2623834.pdf","opdateringsdato":"2022-09-19T16:01:18.45","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1008427,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1270: Hvad mener ministeren om, at Nyborg Kommune, som if\u00f8lge DR netop har afsluttet en stor kulturunders\u00f8gelse, som blev iv\u00e6rksat efter en stribe anonyme mails rettede h\u00e5rd kritik af kulturen i kommunen, i en mail sendt fra kommunens centrale samarbejdsorgan, Hovedudvalget, har opfordret medarbejdere og politikere i Nyborg Kommune til ikke at henvende sig til pressen med anonym kritik af kommunen?","dato":"2022-09-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-19T09:36:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om, at Nyborg Kommune, som if\u00f8lge DR netop har afsluttet en stor kulturunders\u00f8gelse, som blev iv\u00e6rksat efter en stribe anonyme mails rettede h\u00e5rd kritik af kulturen i kommunen, i en mail sendt fra kommunens centrale samarbejdsorgan, Hovedudvalget, har opfordret medarbejdere og politikere i Nyborg Kommune til ikke at henvende sig til pressen med anonym kritik af kommunen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1007478,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-19T09:36:16.653"
      },"id":1292126,"sagid":93101,"dokumentid":1008427,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-19T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-19T09:36:16.653","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93079,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til Venstres forslag om at nedl\u00e6gge jobcentrene og bygge en ny besk\u00e6ftigelsesindsats op fra bunden?","titelkort":"Om at nedl\u00e6gge jobcentrene og bygge en ny besk\u00e6ftigelsesindsats op fra bunden.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1257","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1257","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-19T11:32:38.593","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1789427,"dokumentid":1008552,"titel":"Besvarelse af spm. nr. S 1257.docx","versionsdato":"2022-09-19T10:22:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1257/svar/1908554/2624146.pdf","opdateringsdato":"2022-09-19T11:32:08.237","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1008552,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1257: Hvordan forholder ministeren sig til Venstres forslag om at nedl\u00e6gge jobcentrene og bygge en ny besk\u00e6ftigelsesindsats op fra bunden?","dato":"2022-09-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-19T11:31:56","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan forholder ministeren sig til Venstres forslag om at nedl\u00e6gge jobcentrene og bygge en ny besk\u00e6ftigelsesindsats op fra bunden?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1007015,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-19T11:32:08.237"
      },"id":1292242,"sagid":93079,"dokumentid":1008552,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-19T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-19T11:32:08.237","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93102,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren positiv over for et forst\u00e6rket samarbejde om global minimumsskat?","titelkort":"Om et forst\u00e6rket samarbejde om global minimumsskat.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1271","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1271","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-21T13:20:25.853","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Vedtagelse af skatteinitiativer p\u00e5 EU-niveau kr\u00e6ver enstemmighed, og p\u00e5 nuv\u00e6rende tidspunkt blokerer Ungarn for vedtagelsen af en global aftale om minimumsskat p\u00e5 15 pct. for selskaber fra 2023. P\u00e5 den baggrund kan sp\u00f8rgeren af dette sp\u00f8rgsm\u00e5l forst\u00e5, at Kommissionen overvejer forst\u00e6rket samarbejde som alternativ til enstemmighed og at lade reglerne g\u00e6lde for 26 medlemslande, men ikke Ungarn. \nUmiddelbart er Tyskland, Frankrig, Italien, Spanien og Holland positive over for forst\u00e6rket samarbejde om global minimumsskat. Der henvises til artiklen \u00bbBrussels considers cutting Hungary out of global tax rate bill\u00ab bragt p\u00e5 www.politico.eu den 7. september 2022 og artiklen \u00bbEU Nations Commit to Global Minimum Tax Despite Hungary Veto\u00ab  bragt p\u00e5 www.bloomberg.com den 9. september 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1789444,"dokumentid":1008561,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1271.docx","versionsdato":"2022-09-19T10:27:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1271/svar/1908562/2624161.pdf","opdateringsdato":"2022-09-19T11:34:46.547","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1008561,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1271: Er ministeren positiv over for et forst\u00e6rket samarbejde om global minimumsskat?","dato":"2022-09-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-19T11:34:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren positiv over for et forst\u00e6rket samarbejde om global minimumsskat?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1007505,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-19T11:34:42.797"
      },"id":1292248,"sagid":93102,"dokumentid":1008561,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-19T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-19T11:34:42.797","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93103,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at det ogs\u00e5 kan ramme Danmark, hvis enstemmigheden p\u00e5 skatteinitiativer i EU fremover kan omg\u00e5s ved at indg\u00e5 forst\u00e6rket samarbejde?","titelkort":"Om enstemmigheden p\u00e5 skatteinitiativer i EU.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1272","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1272","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-21T13:21:50.49","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Vedtagelse af skatteinitiativer p\u00e5 EU-niveau kr\u00e6ver enstemmighed, og p\u00e5 nuv\u00e6rende tidspunkt blokerer Ungarn for vedtagelsen af en global aftale om minimumsskat p\u00e5 15 pct. for selskaber fra 2023. P\u00e5 den baggrund kan sp\u00f8rgeren af dette sp\u00f8rgsm\u00e5l forst\u00e5, at Kommissionen overvejer forst\u00e6rket samarbejde som alternativ til enstemmighed og at lade reglerne g\u00e6lde for 26 medlemslande, men ikke Ungarn. \nUmiddelbart er Tyskland, Frankrig, Italien, Spanien og Holland positive over for forst\u00e6rket samarbejde om global minimumsskat. Der henvises til artiklen \u00bbBrussels considers cutting Hungary out of global tax rate bill\u00ab bragt p\u00e5 www.politico.eu den 7. september 2022 og artiklen \u00bbEU Nations Commit to Global Minimum Tax Despite Hungary Veto\u00ab  bragt p\u00e5 www.bloomberg.com den 9. september 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1789459,"dokumentid":1008566,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1272.docx","versionsdato":"2022-09-19T10:32:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1272/svar/1908567/2624176.pdf","opdateringsdato":"2022-09-19T11:36:17.317","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1008566,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1272: Er ministeren enig i, at det ogs\u00e5 kan ramme Danmark, hvis enstemmigheden p\u00e5 skatteinitiativer i EU fremover kan omg\u00e5s ved at indg\u00e5 forst\u00e6rket samarbejde?","dato":"2022-09-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-19T11:36:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig i, at det ogs\u00e5 kan ramme Danmark, hvis enstemmigheden p\u00e5 skatteinitiativer i EU fremover kan omg\u00e5s ved at indg\u00e5 forst\u00e6rket samarbejde?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1007510,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-19T11:36:17.317"
      },"id":1292252,"sagid":93103,"dokumentid":1008566,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-19T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-19T11:36:17.317","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93104,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren positiv over for et forst\u00e6rket samarbejde generelt p\u00e5 skatteomr\u00e5det?","titelkort":"Om et forst\u00e6rket samarbejde generelt p\u00e5 skatteomr\u00e5det.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1273","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1273","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-21T13:22:31.723","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Vedtagelse af skatteinitiativer p\u00e5 EU-niveau kr\u00e6ver enstemmighed, og p\u00e5 nuv\u00e6rende tidspunkt blokerer Ungarn for vedtagelsen af en global aftale om minimumsskat p\u00e5 15 pct. for selskaber fra 2023. P\u00e5 den baggrund kan sp\u00f8rgeren af dette sp\u00f8rgsm\u00e5l forst\u00e5, at Kommissionen overvejer forst\u00e6rket samarbejde som alternativ til enstemmighed og at lade reglerne g\u00e6lde for 26 medlemslande, men ikke Ungarn. \nUmiddelbart er Tyskland, Frankrig, Italien, Spanien og Holland positive over for forst\u00e6rket samarbejde om global minimumsskat. Der henvises til artiklen \u00bbBrussels considers cutting Hungary out of global tax rate bill\u00ab bragt p\u00e5 www.politico.eu den 7. september 2022 og artiklen \u00bbEU Nations Commit to Global Minimum Tax Despite Hungary Veto\u00ab  bragt p\u00e5 www.bloomberg.com den 9. september 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1789464,"dokumentid":1008568,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1273.docx","versionsdato":"2022-09-19T10:32:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1273/svar/1908569/2624181.pdf","opdateringsdato":"2022-09-19T16:01:18.51","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1008568,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1273: Er ministeren positiv over for et forst\u00e6rket samarbejde generelt p\u00e5 skatteomr\u00e5det?","dato":"2022-09-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-19T11:37:22","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren positiv over for et forst\u00e6rket samarbejde generelt p\u00e5 skatteomr\u00e5det?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1007512,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-19T11:37:34.143"
      },"id":1292253,"sagid":93104,"dokumentid":1008568,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-19T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-19T11:37:34.143","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93071,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage handling, s\u00e5 gasselskaber ikke sv\u00e6kker familiers k\u00f8bekraft og likviditet ved at opkr\u00e6ve forh\u00f8jede acontobel\u00f8b baseret p\u00e5 aktuelle prisstigninger samt et potentielt uaktuelt 2021-forbrug, i en tid hvor mange har s\u00e6nket deres forbrug som resultat af de h\u00f8je prisstigninger p\u00e5 blandt andet energi?","titelkort":"Om at gasselskaber ikke sv\u00e6kker familiers k\u00f8bekraft og likviditet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1252","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1252","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-20T09:17:08.777","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1789962,"dokumentid":1008770,"titel":"Besvarelse nr. S 1252.pdf","versionsdato":"2022-09-19T15:47:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1252/svar/1908794/2624685.pdf","opdateringsdato":"2022-09-20T09:15:42.977","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1008770,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1252: Vil ministeren tage handling, s\u00e5 gasselskaber ikke sv\u00e6kker familiers k\u00f8bekraft og likviditet ved at opkr\u00e6ve forh\u00f8jede acontobel\u00f8b baseret p\u00e5 aktuelle prisstigninger samt et potentielt uaktuelt 2021-forbrug, i en tid hvor mange har s\u00e6nket deres forbrug som resultat af de h\u00f8je prisstigninger p\u00e5 blandt andet energi?","dato":"2022-09-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-20T09:15:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren tage handling, s\u00e5 gasselskaber ikke sv\u00e6kker familiers k\u00f8bekraft og likviditet ved at opkr\u00e6ve acontobel\u00f8b baseret p\u00e5 2021-tal i en tid, hvor mange har s\u00e6nket deres forbrug som resultat af de h\u00f8je prisstigninger p\u00e5 blandt andet energi?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1006955,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-20T09:15:42.977"
      },"id":1293524,"sagid":93071,"dokumentid":1008770,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-20T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-20T09:15:42.977","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93080,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til at s\u00e6tte den kommunale besk\u00e6ftigelsesindsats fri, som KL \u00f8nsker?","titelkort":"Om at s\u00e6tte den kommunale besk\u00e6ftigelsesindsats fri, som KL \u00f8nsker.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1258","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1258","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-20T09:20:38.597","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1789989,"dokumentid":1008782,"titel":"Besvarelse af spm. nr. S 1258.docx","versionsdato":"2022-09-19T16:12:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1258/svar/1908808/2624718.pdf","opdateringsdato":"2022-09-20T09:18:20.937","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1008782,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1258: Hvordan forholder ministeren sig til at s\u00e6tte den kommunale besk\u00e6ftigelsesindsats fri, som KL \u00f8nsker?","dato":"2022-09-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-20T09:18:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan forholder ministeren sig til at s\u00e6tte den kommunale besk\u00e6ftigelsesindsats fri, som KL \u00f8nsker?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1007029,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-20T09:18:20.937"
      },"id":1293527,"sagid":93080,"dokumentid":1008782,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-20T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-20T09:18:20.937","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93083,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan vil ministeren med baggrund i VIVE\u2019s evaluering af det nordjyske frikommunefors\u00f8g forholde sig til de dokumenterede fordele ved en ny og forenklet besk\u00e6ftigelsesindsats for de ledige?","titelkort":"Om en ny og forenklet besk\u00e6ftigelsesindsats for de ledige.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1259","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1259","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-20T09:22:59.277","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1789997,"dokumentid":1008785,"titel":"Besvarelse af spm. nr. S 1259.docx","versionsdato":"2022-09-19T16:12:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1259/svar/1908807/2624716.pdf","opdateringsdato":"2022-09-20T09:22:48.88","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1008785,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1259: Hvordan vil ministeren med baggrund i VIVE\u2019s evaluering af det nordjyske frikommunefors\u00f8g forholde sig til de dokumenterede fordele ved en ny og forenklet besk\u00e6ftigelsesindsats for de ledige?","dato":"2022-09-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-20T09:22:32","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan vil ministeren med baggrund i VIVE\u2019s evaluering af det nordjyske frikommunefors\u00f8g forholde sig til de dokumenterede fordele ved en ny og forenklet besk\u00e6ftigelsesindsats for de ledige?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1007064,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-20T09:22:48.88"
      },"id":1293533,"sagid":93083,"dokumentid":1008785,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-20T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-20T09:22:48.88","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93084,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan vil ministeren med baggrund i VIVE\u2019s evaluering af det nordjyske frikommunefors\u00f8g forholde sig til de dokumenterede fordele ved en ny og forenklet besk\u00e6ftigelsesindsats for private arbejdsgivere?","titelkort":"Om en ny og forenklet besk\u00e6ftigelsesindsats for private arbejdsgivere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1260","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1260","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-20T09:24:21.127","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1790012,"dokumentid":1008792,"titel":"Besvarelse af spm. nr. S 1260.docx","versionsdato":"2022-09-19T16:17:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1260/svar/1908815/2624733.pdf","opdateringsdato":"2022-09-20T09:24:08","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1790013,"dokumentid":1008792,"titel":"Bilag - Besvarelse af spm. nr. S 1259.docx","versionsdato":"2022-09-19T16:17:06","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1260/svar/1908815/2624734.pdf","opdateringsdato":"2022-09-20T09:24:08","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1008792,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1260: Hvordan vil ministeren med baggrund i VIVE\u2019s evaluering af det nordjyske frikommunefors\u00f8g forholde sig til de dokumenterede fordele ved en ny og forenklet besk\u00e6ftigelsesindsats for private arbejdsgivere?","dato":"2022-09-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-20T09:23:56","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan vil ministeren med baggrund i VIVE\u2019s evaluering af det nordjyske frikommunefors\u00f8g forholde sig til de dokumenterede fordele ved en ny og forenklet besk\u00e6ftigelsesindsats for private arbejdsgivere?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1007070,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-20T09:24:08"
      },"id":1293535,"sagid":93084,"dokumentid":1008792,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-20T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-20T09:24:08","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93085,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan vil ministeren med baggrund i VIVE\u2019s evaluering af det nordjyske frikommunefors\u00f8g forholde sig til de dokumenterede fordele ved en ny og forenklet besk\u00e6ftigelsesindsats for offentlige arbejdsgivere?","titelkort":"Om en ny og forenklet besk\u00e6ftigelsesindsats for offentlige arbejdsgivere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1261","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1261","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-20T09:25:45.313","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1790022,"dokumentid":1008795,"titel":"Besvarelse af spm. nr. S 1261.docx","versionsdato":"2022-09-19T16:22:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1261/svar/1908820/2624747.pdf","opdateringsdato":"2022-09-20T09:25:45.017","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1790023,"dokumentid":1008795,"titel":"Bilag - Besvarelse af spm. nr. S 1259.docx","versionsdato":"2022-09-19T16:22:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1261/svar/1908820/2624748.pdf","opdateringsdato":"2022-09-20T09:25:45.017","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1008795,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1261: Hvordan vil ministeren med baggrund i VIVE\u2019s evaluering af det nordjyske frikommunefors\u00f8g forholde sig til de dokumenterede fordele ved en ny og forenklet besk\u00e6ftigelsesindsats for offentlige arbejdsgivere?","dato":"2022-09-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-20T09:25:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan vil ministeren med baggrund i VIVE\u2019s evaluering af det nordjyske frikommunefors\u00f8g forholde sig til de dokumenterede fordele ved en ny og forenklet besk\u00e6ftigelsesindsats for offentlige arbejdsgivere?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1007074,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-20T09:25:45.017"
      },"id":1293537,"sagid":93085,"dokumentid":1008795,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-20T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-20T09:25:45.017","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93086,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan vil ministeren med baggrund i VIVE\u2019s evaluering af det nordjyske frikommunefors\u00f8g forholde sig til de dokumenterede fordele ved en ny og forenklet besk\u00e6ftigelsesindsats for a-kasserne?","titelkort":"Om de dokumenterede fordele ved en ny og forenklet besk\u00e6ftigelsesindsats for a-kasserne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1262","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1262","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-20T09:26:53.933","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1790030,"dokumentid":1008798,"titel":"Besvarelse af spm. nr. S 1262.docx","versionsdato":"2022-09-19T16:32:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1262/svar/1908822/2624753.pdf","opdateringsdato":"2022-09-20T09:26:43.927","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1790031,"dokumentid":1008798,"titel":"Bilag - Besvarelse af spm. nr. S 1259.docx","versionsdato":"2022-09-19T16:32:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1262/svar/1908822/2624754.pdf","opdateringsdato":"2022-09-20T09:26:46.07","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1008798,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1262: Hvordan vil ministeren med baggrund i VIVE\u2019s evaluering af det nordjyske frikommunefors\u00f8g forholde sig til de dokumenterede fordele ved en ny og forenklet besk\u00e6ftigelsesindsats for a-kasserne?","dato":"2022-09-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-20T09:26:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan vil ministeren med baggrund i VIVE\u2019s evaluering af det nordjyske frikommunefors\u00f8g forholde sig til de dokumenterede fordele ved en ny og forenklet besk\u00e6ftigelsesindsats for a-kasserne?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1007080,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-20T09:26:43.927"
      },"id":1293539,"sagid":93086,"dokumentid":1008798,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-20T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-20T09:26:43.927","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93087,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan vil ministeren med baggrund i VIVE\u2019s evaluering af det nordjyske frikommunefors\u00f8g forholde sig til de dokumenterede fordele ved en ny og forenklet besk\u00e6ftigelsesindsats for medarbejderne i jobcentrene?","titelkort":"Om de dokumenterede fordele ved en ny og forenklet besk\u00e6ftigelsesindsats for medarbejderne i jobcentrene.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1263","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1263","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-20T09:28:14.797","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1790033,"dokumentid":1008799,"titel":"Besvarelse af spm. nr. S 1263.docx","versionsdato":"2022-09-19T16:37:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1263/svar/1908823/2624756.pdf","opdateringsdato":"2022-09-20T09:27:53.747","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1790034,"dokumentid":1008799,"titel":"Besvarelse af spm. nr. S 1259.docx","versionsdato":"2022-09-19T16:37:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1263/svar/1908823/2624757.pdf","opdateringsdato":"2022-09-20T09:27:53.747","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1008799,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1263: Hvordan vil ministeren med baggrund i VIVE\u2019s evaluering af det nordjyske frikommunefors\u00f8g forholde sig til de dokumenterede fordele ved en ny og forenklet besk\u00e6ftigelsesindsats for medarbejderne i jobcentrene?","dato":"2022-09-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-20T09:27:42","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan vil ministeren med baggrund i VIVE\u2019s evaluering af det nordjyske frikommunefors\u00f8g forholde sig til de dokumenterede fordele ved en ny og forenklet besk\u00e6ftigelsesindsats for medarbejderne i jobcentrene?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1007089,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-20T09:27:53.747"
      },"id":1293542,"sagid":93087,"dokumentid":1008799,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-20T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-20T09:27:53.747","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93089,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det vil f\u00e5 betydning for Klimar\u00e5dets mulighed for at udf\u00f8re sin rolle som bestemt i klimaloven, hvis bevillingen til Klimar\u00e5det (\u00a7 29.21.07.) falder fra 25,1 mio. kr. i 2023 til 9,3 mio. kr. i 2024, jf. L 207 Forslag til finanslov for finans\u00e5ret 2023?","titelkort":"Om bevillingen til Klimar\u00e5det.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1265","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1265","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-20T09:29:17.283","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1789954,"dokumentid":1008766,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 1265.pdf","versionsdato":"2022-09-19T15:42:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1265/svar/1908790/2624677.pdf","opdateringsdato":"2022-09-20T09:28:52.713","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1008766,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1265: Mener ministeren, at det vil f\u00e5 betydning for Klimar\u00e5dets mulighed for at udf\u00f8re sin rolle som bestemt i klimaloven, hvis bevillingen til Klimar\u00e5det (\u00a7 29.21.07.) falder fra 25,1 mio. kr. i 2023 til 9,3 mio. kr. i 2024, jf. L 207 Forslag til finanslov for finans\u00e5ret 2023?","dato":"2022-09-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-20T09:28:40","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det vil f\u00e5 betydning for Klimar\u00e5dets mulighed for at udf\u00f8re sin rolle som bestemt i klimaloven, hvis bevillingen til Klimar\u00e5det (\u00a7 29.21.07.) falder fra 25,1 mio. kr. i 2023 til 9,3 mio. kr. i 2024, jf. L 207 Forslag til finanslov for finans\u00e5ret 2023?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1007121,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-20T09:28:52.713"
      },"id":1293543,"sagid":93089,"dokumentid":1008766,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-20T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-20T09:28:52.713","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93112,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorfor mener ministeren ikke, at Danmarks Idr\u00e6tsforbunds projekt Get2Sport l\u00e6ngere skal have tilskud gennem finansloven til deres fremragende sociale aktivitet, som ovenik\u00f8bet kan have en kriminalpr\u00e6ventiv effekt?","titelkort":"Om at Danmarks Idr\u00e6tsforbunds projekt Get2Sport l\u00e6ngere skal have tilskud gennem finansloven.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1277","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1277","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-20T09:30:26.373","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1790153,"dokumentid":1008853,"titel":"Svar p\u00e5 S 1277.pdf","versionsdato":"2022-09-20T08:42:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1277/svar/1908880/2624881.pdf","opdateringsdato":"2022-09-20T09:30:13.957","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1008853,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1277: Hvorfor mener ministeren ikke, at Danmarks Idr\u00e6tsforbunds projekt Get2Sport l\u00e6ngere skal have tilskud gennem finansloven til deres fremragende sociale aktivitet, som ovenik\u00f8bet kan have en kriminalpr\u00e6ventiv effekt?","dato":"2022-09-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-20T09:30:01","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvorfor mener ministeren ikke, at Danmarks Idr\u00e6tsforbunds projekt Get2Sport l\u00e6ngere skal have tilskud gennem finansloven til deres fremragende sociale aktivitet, som ovenik\u00f8bet kan have en kriminalpr\u00e6ventiv effekt?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1007610,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-20T09:30:13.957"
      },"id":1293544,"sagid":93112,"dokumentid":1008853,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-20T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-20T09:30:13.957","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93095,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at der i udkast til ny bekendtg\u00f8relse om b\u00e6redygtighed og besparelse af drivhusgasemissioner for biomassebr\u00e6ndsler og flydende biobr\u00e6ndsler til energiform\u00e5l, m.v. ikke l\u00e6gges op til at p\u00e5l\u00e6gge biogasanl\u00e6g at udf\u00f8re totalm\u00e5linger af metanudslip?","titelkort":"Om bekendtg\u00f8relse om b\u00e6redygtighed og besparelse af drivhusgasemissioner for biomassebr\u00e6ndsler og flydende biobr\u00e6ndsler til energiform\u00e5l.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1268","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1268","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-20T13:59:45.66","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til, at der i udkast til ny bekendtg\u00f8relse om b\u00e6redygtighed og besparelse af drivhusgasemissioner for biomassebr\u00e6ndsler og flydende biobr\u00e6ndsler til energiform\u00e5l, m.v. ikke l\u00e6gges op til at p\u00e5l\u00e6gge biogasanl\u00e6g at udf\u00f8re totalm\u00e5linger af metanudslip.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1790379,"dokumentid":1008947,"titel":"Svar p\u00e5 S 1268.pdf","versionsdato":"2022-09-20T13:12:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1268/svar/1908983/2625110.pdf","opdateringsdato":"2022-09-20T13:59:23.987","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1008947,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1268: Hvad er ministerens holdning til, at der i udkast til ny bekendtg\u00f8relse om b\u00e6redygtighed og besparelse af drivhusgasemissioner for biomassebr\u00e6ndsler og flydende biobr\u00e6ndsler til energiform\u00e5l, m.v. ikke l\u00e6gges op til at p\u00e5l\u00e6gge biogasanl\u00e6g at udf\u00f8re totalm\u00e5linger af metanudslip?","dato":"2022-09-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-20T13:59:07","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at der i udkast til ny bekendtg\u00f8relse om b\u00e6redygtighed og besparelse af drivhusgasemissioner for biomassebr\u00e6ndsler og flydende biobr\u00e6ndsler til energiform\u00e5l, m.v. ikke l\u00e6gges op til at p\u00e5l\u00e6gge biogasanl\u00e6g at udf\u00f8re totalm\u00e5linger af metanudslip?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1007313,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-20T13:59:23.987"
      },"id":1293635,"sagid":93095,"dokumentid":1008947,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-20T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-20T13:59:23.987","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93111,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"I lyset af, at Danmark har forpligtet sig til at mindske kv\u00e6lstofudledningen i havmilj\u00f8et for at sikre en god \u00f8kologisk tilstand, hvordan mener ministeren s\u00e5, at ambitionerne om at mindske udvaskningen og om at overholde EU\u2019s vandrammedirektiv stemmer overens med et \u00f8get udslip af kv\u00e6lstof ved etableringen af Lynetteholm og dertilh\u00f8rende byggeprojekter? ","titelkort":"Om kv\u00e6lstofudledningen i havmilj\u00f8et.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1276","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1276","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-21T13:55:40.617","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1790424,"dokumentid":1008962,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1276.pdf","versionsdato":"2022-09-20T13:47:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1276/svar/1908997/2625154.pdf","opdateringsdato":"2022-09-20T14:02:09.677","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1790425,"dokumentid":1008962,"titel":"Bilag 1 - Milj\u00f8ministeriets notat.pdf","versionsdato":"2022-09-20T13:47:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1276/svar/1908997/2625155.pdf","opdateringsdato":"2022-09-20T14:02:09.677","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1790426,"dokumentid":1008962,"titel":"Bilag 2 - TRU L220 - svar p\u00e5 spm. 33.pdf","versionsdato":"2022-09-20T13:47:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1276/svar/1908997/2625156.pdf","opdateringsdato":"2022-09-20T14:02:09.677","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1008962,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1276: I lyset af, at Danmark har forpligtet sig til at mindske kv\u00e6lstofudledningen i havmilj\u00f8et for at sikre en god \u00f8kologisk tilstand, hvordan mener ministeren s\u00e5, at ambitionerne om at mindske udvaskningen og om at overholde EU\u2019s vandrammedirektiv stemmer overens med et \u00f8get udslip af kv\u00e6lstof ved etableringen af Lynetteholm og dertilh\u00f8rende byggeprojekter? ","dato":"2022-09-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-20T14:01:57","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"I lyset af, at Danmark har forpligtet sig til at mindske kv\u00e6lstofudledningen i havmilj\u00f8et for at sikre en god \u00f8kologisk tilstand, hvordan mener ministeren s\u00e5, at ambitionerne om at mindske udvaskningen og om at overholde EU\u2019s vandrammedirektiv stemmer overens med et \u00f8get udslip af kv\u00e6lstof ved etableringen af Lynetteholm og dertilh\u00f8rende byggeprojekter? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1007598,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-20T14:02:09.677"
      },"id":1293638,"sagid":93111,"dokumentid":1008962,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-20T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-20T14:02:09.677","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93096,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvis ministeren ikke mener, at der skal stilles krav om totalm\u00e5linger af metanudslip, hvordan vil ministeren s\u00e5 sikre, at biogasanl\u00e6ggene lever op til m\u00e5ls\u00e6tningen p\u00e5 1 pct. for metanudslip?","titelkort":"Om biogasanl\u00e6g","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1269","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1269","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-20T14:01:06.167","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til, at der i udkast til ny bekendtg\u00f8relse om b\u00e6redygtighed og besparelse af drivhusgasemissioner for biomassebr\u00e6ndsler og flydende biobr\u00e6ndsler til energiform\u00e5l, m.v. ikke l\u00e6gges op til at p\u00e5l\u00e6gge biogasanl\u00e6g at udf\u00f8re totalm\u00e5linger af metanudslip.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1790386,"dokumentid":1008952,"titel":"Svar p\u00e5 S 1269.pdf","versionsdato":"2022-09-20T13:17:15","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1269/svar/1908987/2625117.pdf","opdateringsdato":"2022-09-20T16:01:23.607","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1008952,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1269: Hvis ministeren ikke mener, at der skal stilles krav om totalm\u00e5linger af metanudslip, hvordan vil ministeren s\u00e5 sikre, at biogasanl\u00e6ggene lever op til m\u00e5ls\u00e6tningen p\u00e5 1 pct. for metanudslip?","dato":"2022-09-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-20T14:00:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvis ministeren ikke mener, at der skal stilles krav om totalm\u00e5linger af metanudslip, hvordan vil ministeren s\u00e5 sikre, at biogasanl\u00e6ggene lever op til m\u00e5ls\u00e6tningen p\u00e5 1 pct. for metanudslip?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1007314,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-20T14:36:04.37"
      },"id":1293656,"sagid":93096,"dokumentid":1008952,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-20T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-20T14:36:04.37","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93093,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at der synes at v\u00e6re et interessesammenfald mellem foreningen Praktiserende Tandl\u00e6gers Organisation (PTO), som har f\u00f8rt en meget aktiv offentlig kampagne imod Tandl\u00e6geforeningens Tandskadeerstatning, og virksomheden PTO Forsikringsformidling ApS, der reklamerer for et kommercielt produkt, som virksomheden kalder Tandskadeerstatning?","titelkort":"Om foreningen Praktiserende Tandl\u00e6gers Organisation (PTO).","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1266","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1266","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-21T10:50:44.48","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1790681,"dokumentid":1009048,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1266 (D2404984).docx","versionsdato":"2022-09-20T23:02:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1266/svar/1909142/2625401.pdf","opdateringsdato":"2022-09-21T16:01:03.66","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1790682,"dokumentid":1009048,"titel":"Bilag SUU Alm.del - svar p\u00e5 spm. 945.pdf","versionsdato":"2022-09-20T23:02:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1266/svar/1909142/2625402.pdf","opdateringsdato":"2022-09-21T16:01:03.517","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1009048,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1266: Hvad er ministerens holdning til, at der synes at v\u00e6re et interessesammenfald mellem foreningen Praktiserende Tandl\u00e6gers Organisation (PTO), som har f\u00f8rt en meget aktiv offentlig kampagne imod Tandl\u00e6geforeningens Tandskadeerstatning, og virksomheden PTO Forsikringsformidling ApS, der reklamerer for et kommercielt produkt, som virksomheden kalder Tandskadeerstatning?","dato":"2022-09-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-21T10:50:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at der synes at v\u00e6re et interessesammenfald mellem foreningen Praktiserende Tandl\u00e6gers Organisation (PTO), som har f\u00f8rt en meget aktiv offentlig kampagne imod Tandl\u00e6geforeningens Tandskadeerstatning, og virksomheden PTO Forsikringsformidling ApS, der reklamerer for et kommercielt produkt, som virksomheden kalder Tandskadeerstatning?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1007301,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-21T10:50:26.457"
      },"id":1293759,"sagid":93093,"dokumentid":1009048,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-21T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-21T10:50:26.457","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93119,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det problematisk, at registeroplysninger er kernen i modellen for opg\u00f8relsen af anciennitet til Arnepensionen, n\u00e5r der findes flere eksempler p\u00e5, at danske borgere ikke kan finde registeroplysninger for deres tidlige arbejdsliv, samtidig med at danske myndigheder heller ikke ligger inde med registeroplysningerne, og dermed ikke kan f\u00e5 tildelt Arnepension?","titelkort":"Om Arnepensionen","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1278","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1278","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-21T10:51:48.893","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let stilles p\u00e5 baggrund af ministerens svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l 448, BEU, alm. del, indev\u00e6rende folketings\u00e5r.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1790780,"dokumentid":1009085,"titel":"Skriftlig \u00a720 - Svar p\u00e5 spm. S 1278.docx","versionsdato":"2022-09-21T10:12:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1278/svar/1909183/2625503.pdf","opdateringsdato":"2022-09-21T10:51:42.01","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1009085,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1278: Finder ministeren det problematisk, at registeroplysninger er kernen i modellen for opg\u00f8relsen af anciennitet til Arnepensionen, n\u00e5r der findes flere eksempler p\u00e5, at danske borgere ikke kan finde registeroplysninger for deres tidlige arbejdsliv, samtidig med at danske myndigheder heller ikke ligger inde med registeroplysningerne, og dermed ikke kan f\u00e5 tildelt Arnepension?","dato":"2022-09-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-21T10:51:24","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Finder ministeren det problematisk, at registeroplysninger er kernen i modellen for opg\u00f8relsen af anciennitet til Arnepensionen, n\u00e5r der findes flere eksempler p\u00e5, at danske borgere ikke kan finde registeroplysninger for deres tidlige arbejdsliv, samtidig med at danske myndigheder heller ikke ligger inde med registeroplysningerne, og dermed ikke kan f\u00e5 tildelt Arnepension?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1007668,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-21T10:51:36.583"
      },"id":1293761,"sagid":93119,"dokumentid":1009085,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-21T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-21T10:51:36.583","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93088,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig med S\u00f8fartsstyrelsen i, at AIS 2.0 (ogs\u00e5 kendt som VDES) ikke er internationalt anerkendt?\n","titelkort":"Om at AIS 2.0 (ogs\u00e5 kendt som VDES) ikke er internationalt anerkendt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1264","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1264","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-23T11:36:23.527","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I ministerens svar p\u00e5 \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l S 1179 fremg\u00e5r det af svaret, at S\u00f8fartsstyrelsen p\u00e5peger, at VDES-teknologien endnu ikke er anerkendt internationalt, hvilket er en foruds\u00e6tning for, at systemet kan anvendes i skibene. \nAIS 2.0 (ogs\u00e5 kendt som VDES) er allerede en international standard specificeret af FN\u2019s tele-organisation ITU, beskrevet i Recommendation M.2092-1. Teknologien blev tildelt egne radiofrekvenser p\u00e5 ITU\u2019s verdenskongres i 2019, hvilket skete i enighed imellem alle FN\u2019s medlemslande. IMO\u2019s Maritime Safety Committee vedtog p\u00e5 m\u00f8de nr. 103 i 2021 at p\u00e5begynde arbejdet med at g\u00f8re VDES obligatorisk. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1791207,"dokumentid":1009266,"titel":"ERU alm. del - Svar p\u00e5 spm. nr. S 1264.docx","versionsdato":"2022-09-21T20:17:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1264/svar/1909406/2625943.pdf","opdateringsdato":"2022-09-21T21:27:51.533","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1009266,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1264: Er ministeren enig med S\u00f8fartsstyrelsen i, at AIS 2.0 (ogs\u00e5 kendt som VDES) ikke er internationalt anerkendt?\n","dato":"2022-09-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-21T21:27:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig med S\u00f8fartsstyrelsen i, at AIS 2.0 (ogs\u00e5 kendt som VDES) ikke er internationalt anerkendt?\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1007118,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-21T21:27:51.657"
      },"id":1293959,"sagid":93088,"dokumentid":1009266,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-21T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-21T21:27:51.657","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93126,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren klar over, at Arbejdernes Landsbank har indskr\u00e6nket \u00e5bningstiderne for kontantkassen i K\u00f8benhavn yderligere, s\u00e5ledes at der kun er \u00e5bent for at h\u00e6ve kontanter f\u00f8rste og sidste bankdag i m\u00e5neden, og har ministeren t\u00e6nkt sig at reagere p\u00e5 dette?","titelkort":"Om at Arbejdernes Landsbank har indskr\u00e6nket \u00e5bningstiderne for kontantkassen i K\u00f8benhavn.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1279","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1279","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-21T21:29:50.653","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1791209,"dokumentid":1009267,"titel":"Svar spm. nr. S 1279.docx","versionsdato":"2022-09-21T20:22:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1279/svar/1909407/2625945.pdf","opdateringsdato":"2022-09-21T21:29:32.08","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1009267,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1279: Er ministeren klar over, at Arbejdernes Landsbank har indskr\u00e6nket \u00e5bningstiderne for kontantkassen i K\u00f8benhavn yderligere, s\u00e5ledes at der kun er \u00e5bent for at h\u00e6ve kontanter f\u00f8rste og sidste bankdag i m\u00e5neden, og har ministeren t\u00e6nkt sig at reagere p\u00e5 dette?","dato":"2022-09-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-21T21:29:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren klar over, at Arbejdernes Landsbank har indskr\u00e6nket \u00e5bningstiderne for kontantkassen i K\u00f8benhavn yderligere, s\u00e5ledes at der kun er \u00e5bent for at h\u00e6ve kontanter f\u00f8rste og sidste bankdag i m\u00e5neden, og har ministeren t\u00e6nkt sig at reagere p\u00e5 dette?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1007856,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-21T21:29:32.097"
      },"id":1293960,"sagid":93126,"dokumentid":1009267,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-21T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-21T21:29:32.097","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93128,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der i dag er nogle uhensigtsm\u00e6ssigheder ved barselsreglerne for tvillingefamilier?","titelkort":"Om barselsreglerne for tvillingefamilier","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1281","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1281","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-23T09:34:21.15","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1791880,"dokumentid":1009562,"titel":"Svar p\u00e5 S 1281.docx","versionsdato":"2022-09-22T15:42:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1281/svar/1909735/2626613.pdf","opdateringsdato":"2022-09-23T09:33:53.82","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1009562,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1281: Mener ministeren, at der i dag er nogle uhensigtsm\u00e6ssigheder ved barselsreglerne for tvillingefamilier?","dato":"2022-09-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-23T09:33:41","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at der i dag er nogle uhensigtsm\u00e6ssigheder ved barselsreglerne for tvillingefamilier?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1007858,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-23T09:33:53.82"
      },"id":1294371,"sagid":93128,"dokumentid":1009562,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-23T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-23T09:33:53.82","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93130,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til borgerforslaget \u201d26 ugers udvidet barsel til tvillinge- og flerlingefamilier\u201d?","titelkort":"Om 26 ugers udvidet barsel til tvillinge- og flerlingefamilier\u201d.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1283","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1283","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-23T09:37:33.233","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1791889,"dokumentid":1009565,"titel":"Svar p\u00e5 S 1283.docx","versionsdato":"2022-09-22T15:47:36","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1283/svar/1909738/2626622.pdf","opdateringsdato":"2022-09-23T09:37:06.453","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1009565,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1283: Hvad er ministerens holdning til borgerforslaget \u201d26 ugers udvidet barsel til tvillinge- og flerlingefamilier\u201d?","dato":"2022-09-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-23T09:36:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til borgerforslaget \u201d26 ugers udvidet barsel til tvillinge- og flerlingefamilier\u201d?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1007860,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-23T09:37:06.453"
      },"id":1294376,"sagid":93130,"dokumentid":1009565,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-23T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-23T09:37:06.453","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93109,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at folkekirken ikke har brug for religionsfrihed i mods\u00e6tning til andre religioner, n\u00e5r ministeren i sin besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 1239 fra indev\u00e6rende folketings\u00e5r udelukkende fokuserer p\u00e5 folkekirken?","titelkort":"Om religionsfrihed.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1274","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1274","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-23T09:43:07.06","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1792066,"dokumentid":1009650,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1274.pdf","versionsdato":"2022-09-22T19:52:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1274/svar/1909852/2626799.pdf","opdateringsdato":"2022-09-23T09:42:36.23","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1792067,"dokumentid":1009650,"titel":"Besvarelse af \u00a7 20 spm. S 1239.pdf","versionsdato":"2022-09-22T19:52:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1274/svar/1909852/2626800.pdf","opdateringsdato":"2022-09-23T09:42:36.23","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1009650,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1274: Mener ministeren, at folkekirken ikke har brug for religionsfrihed i mods\u00e6tning til andre religioner, n\u00e5r ministeren i sin besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 1239 fra indev\u00e6rende folketings\u00e5r udelukkende fokuserer p\u00e5 folkekirken?","dato":"2022-09-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-23T09:42:24","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at folkekirken ikke har brug for religionsfrihed i mods\u00e6tning til andre religioner, n\u00e5r ministeren i sin besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 1239 fra indev\u00e6rende folketings\u00e5r udelukkende fokuserer p\u00e5 folkekirken?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1007568,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-23T09:42:36.23"
      },"id":1294378,"sagid":93109,"dokumentid":1009650,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-23T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-23T09:42:36.23","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93127,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren sikre, at forureneren holdes ansvarlig, n\u00e5r fisk fra dambrug undslipper til skade for biodiversiteten i vandmilj\u00f8et?","titelkort":"Om vandmilj\u00f8.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1280","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1280","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-26T08:32:33.81","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Den 26. august 2022 skyllede et skybrud op mod 50 ton fisk fra Toudal Dambrug ud i Von\u00e5, der er en del af Skjern \u00c5-systemet. I det omfang det i situationer som disse ikke lykkes at fiske undslupne fisk op, kan s\u00e5danne h\u00e6ndelser f\u00f8re til faunaforurening eller genetisk forurening af vilde stammer, afh\u00e6ngigt af fiskearten. Det er vigtigt, at producenten er \u00f8konomisk ansvarlig, s\u00e5 producenten har det st\u00f8rst mulige incitament til at sikre dambrug m.v. bedst muligt.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1792675,"dokumentid":1009880,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1280.pdf","versionsdato":"2022-09-23T17:17:58","filurl":"","opdateringsdato":"2022-09-26T08:32:14.67","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1009880,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1280: Vil ministeren sikre, at forureneren holdes ansvarlig, n\u00e5r fisk fra dambrug undslipper til skade for biodiversiteten i vandmilj\u00f8et?","dato":"2022-09-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-26T08:32:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren sikre, at forureneren holdes ansvarlig, n\u00e5r fisk fra dambrug undslipper til skade for biodiversiteten i vandmilj\u00f8et?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1007857,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-26T08:32:14.67"
      },"id":1294614,"sagid":93127,"dokumentid":1009880,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-26T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-26T08:32:14.67","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93133,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at biogas b\u00f8r fremmes yderligere set i lyset af den nuv\u00e6rende energikrise?","titelkort":"Om biogas.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1284","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1284","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-26T08:34:01.327","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1792561,"dokumentid":1009825,"titel":"Svar p\u00e5 S 1284.pdf","versionsdato":"2022-09-23T14:42:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1284/svar/1910041/2627305.pdf","opdateringsdato":"2022-09-26T08:33:43.213","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1009825,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1284: Er ministeren enig i, at biogas b\u00f8r fremmes yderligere set i lyset af den nuv\u00e6rende energikrise?","dato":"2022-09-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-26T08:33:32","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig i, at biogas b\u00f8r fremmes yderligere set i lyset af den nuv\u00e6rende energikrise?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1007913,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-26T08:33:43.213"
      },"id":1294615,"sagid":93133,"dokumentid":1009825,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-26T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-26T08:33:43.213","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93093,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at der synes at v\u00e6re et interessesammenfald mellem foreningen Praktiserende Tandl\u00e6gers Organisation (PTO), som har f\u00f8rt en meget aktiv offentlig kampagne imod Tandl\u00e6geforeningens Tandskadeerstatning, og virksomheden PTO Forsikringsformidling ApS, der reklamerer for et kommercielt produkt, som virksomheden kalder Tandskadeerstatning?","titelkort":"Om foreningen Praktiserende Tandl\u00e6gers Organisation (PTO).","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1266","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1266","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-21T10:50:44.48","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1792782,"dokumentid":1009905,"titel":"Supplerende svar p\u00e5 spm. S 1266 (D2414566).docx","versionsdato":"2022-09-23T23:27:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1266/svar/1910127/2627523.pdf","opdateringsdato":"2022-09-26T09:25:31.963","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1792783,"dokumentid":1009905,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1266.pdf","versionsdato":"2022-09-23T23:27:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1266/svar/1910127/2627524.pdf","opdateringsdato":"2022-09-26T09:25:31.963","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1792784,"dokumentid":1009905,"titel":"Bilag SUU Alm.del - svar p\u00e5 spm. 945.pdf","versionsdato":"2022-09-23T23:27:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1266/svar/1910127/2627525.pdf","opdateringsdato":"2022-09-26T09:25:31.963","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1009905,"typeid":17,"kategoriid":29,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Supplerende svar p\u00e5 spm. nr. 1266: Hvad er ministerens holdning til, at der synes at v\u00e6re et interessesammenfald mellem foreningen Praktiserende Tandl\u00e6gers Organisation (PTO), som har f\u00f8rt en meget aktiv offentlig kampagne imod Tandl\u00e6geforeningens Tandskadeerstatning, og virksomheden PTO Forsikringsformidling ApS, der reklamerer for et kommercielt produkt, som virksomheden kalder Tandskadeerstatning?","dato":"2022-09-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-26T09:25:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at der synes at v\u00e6re et interessesammenfald mellem foreningen Praktiserende Tandl\u00e6gers Organisation (PTO), som har f\u00f8rt en meget aktiv offentlig kampagne imod Tandl\u00e6geforeningens Tandskadeerstatning, og virksomheden PTO Forsikringsformidling ApS, der reklamerer for et kommercielt produkt, som virksomheden kalder Tandskadeerstatning?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1007301,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-26T09:25:31.963"
      },"id":1294630,"sagid":93093,"dokumentid":1009905,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-26T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-26T09:25:31.963","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93137,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at det er yderst vigtigt, at Sanjay Shah bliver udleveret til retsforf\u00f8lgelse i Danmark, og at det er noget, som regeringen vil kaste sig fuldt og helt ind i at f\u00e5 til at ske?","titelkort":"Om at Sanjay Shah bliver udleveret til Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1286","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1286","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-26T08:30:28.953","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1792840,"dokumentid":1009921,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 1286\u00ae fra medlem af Folketinget Eva Flyvholm.pdf","versionsdato":"2022-09-26T08:27:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1286/svar/1910145/2627583.pdf","opdateringsdato":"2022-09-26T08:30:11.07","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1009921,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1286: Er ministeren enig i, at det er yderst vigtigt, at Sanjay Shah bliver udleveret til retsforf\u00f8lgelse i Danmark, og at det er noget, som regeringen vil kaste sig fuldt og helt ind i at f\u00e5 til at ske?","dato":"2022-09-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-26T08:30:00","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig i, at det er yderst vigtigt, at Sanjay Shah bliver udleveret til retsforf\u00f8lgelse i Danmark, og at det er noget, som regeringen vil kaste sig fuldt og helt ind i at f\u00e5 til at ske?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1008076,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-26T08:30:11.07"
      },"id":1294613,"sagid":93137,"dokumentid":1009921,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-26T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-26T08:30:11.07","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93135,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Har ministeren overvejet at bruge nogle af de ekstra penge til forsvarsbudgettet til en l\u00f8nforh\u00f8jelse til soldaterne for at forbedre fastholdelse og jobtilfredshed?","titelkort":"Om ekstra penge til forsvarsbudgettet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1285","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1285","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-26T11:42:28.58","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1792939,"dokumentid":1009962,"titel":"\u00a720 - Svar p\u00e5 spm. S 1285 (D444295).docx","versionsdato":"2022-09-26T10:47:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1285/svar/1910189/2627681.pdf","opdateringsdato":"2022-09-26T11:41:39.913","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1009962,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1285: Har ministeren overvejet at bruge nogle af de ekstra penge til forsvarsbudgettet til en l\u00f8nforh\u00f8jelse til soldaterne for at forbedre fastholdelse og jobtilfredshed?","dato":"2022-09-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-09-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-09-26T11:41:21","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Har ministeren overvejet at bruge nogle af de ekstra penge til forsvarsbudgettet til en l\u00f8nforh\u00f8jelse til soldaterne for at forbedre fastholdelse og jobtilfredshed?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1008071,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-09-26T11:41:55.597"
      },"id":1294719,"sagid":93135,"dokumentid":1009962,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-09-26T00:00:00","opdateringsdato":"2022-09-26T11:41:55.597","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93241,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"I en tid hvor biodiversiteten er h\u00e5rdt presset og i tilbagegang, mener ministeren s\u00e5, at det er godt for biodiversiteten at affrede store bevaringsv\u00e6rdige omr\u00e5der for at kunne \u00f8del\u00e6gge dem med r\u00e5stofindvinding, og kan ministeren se en mening i at lave en national r\u00e5stofudvindingsstrategi?","titelkort":"Om at affrede store bevaringsv\u00e6rdige omr\u00e5der for at kunne \u00f8del\u00e6gge dem med r\u00e5stofindvinding.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":157,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-10-10T15:10:00.273","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1796926,"dokumentid":1011494,"titel":"I en tid hvor biodiversiteten er h\u00e5rdt presset og i tilbagegang, mener ministeren s\u00e5, at det er godt for biodiversiteten at affrede store bevaringsv\u00e6rdige omr\u00e5der for at kunne \u00f8del\u00e6gge dem med r\u00e5stofindvinding, og kan ministeren se en mening i at lave en national r\u00e5stofudvindingsstrategi?","versionsdato":"2022-10-04T13:16:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20221/spoergsmaal/s1/spm/2631994.pdf","opdateringsdato":"2022-10-04T16:01:05.217","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1011494,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"I en tid hvor biodiversiteten er h\u00e5rdt presset og i tilbagegang, mener ministeren s\u00e5, at det er godt for biodiversiteten at affrede store bevaringsv\u00e6rdige omr\u00e5der for at kunne \u00f8del\u00e6gge dem med r\u00e5stofindvinding, og kan ministeren se en mening i at lave en national r\u00e5stofudvindingsstrategi?","dato":"2022-10-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-10-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-10-04T13:45:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-10-04T13:45:22.48"
      },"id":1296382,"sagid":93241,"dokumentid":1011494,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-10-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-10-04T13:45:22.48","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93244,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at GDPR-regler st\u00e5r i vejen for, at de danske fodboldklubber kan udstede personlig karant\u00e6ne fra klubbernes stadioner til de kriminelle fodboldfans, der bliver anholdt af politiet?","titelkort":"Om at GDPR-regler st\u00e5r i vejen for, at de danske fodboldklubber kan udstede personlig karant\u00e6ne til de kriminelle fodboldfans.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 2","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"2","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":157,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-10-12T12:53:30.053","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbAmok p\u00e5 rasteplads: Br\u00f8ndby melder ud om voldelige tilh\u00e6ngere\u00ab bragt den 19. september 2022 p\u00e5 www.bt.dk. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1796928,"dokumentid":1011495,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at GDPR-regler st\u00e5r i vejen for, at de danske fodboldklubber kan udstede personlig karant\u00e6ne fra klubbernes stadioner til de kriminelle fodboldfans, der bliver anholdt af politiet?","versionsdato":"2022-10-04T13:20:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20221/spoergsmaal/s2/spm/2631996.pdf","opdateringsdato":"2022-10-04T16:01:04.95","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1011495,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at GDPR-regler st\u00e5r i vejen for, at de danske fodboldklubber kan udstede personlig karant\u00e6ne fra klubbernes stadioner til de kriminelle fodboldfans, der bliver anholdt af politiet?","dato":"2022-10-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-10-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-10-04T13:45:25","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-10-04T13:45:36.637"
      },"id":1296383,"sagid":93244,"dokumentid":1011495,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-10-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-10-04T13:45:36.637","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93247,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at kriminelt handlende fodboldfans kan sl\u00e5s og affyre pyroteknik mod andre fans og samtidig v\u00e6re til fare for tilf\u00e6ldige forbipasserende, uden at politiet m\u00e5 videregive de kriminelles navne til fodboldklubberne, s\u00e5 de dermed kan give de p\u00e5g\u00e6ldende karant\u00e6ne eller straffe dem p\u00e5 anden vis?","titelkort":"Om kriminelt handlende fodboldfans.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 3","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"3","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":157,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-10-12T12:55:01.217","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbAmok p\u00e5 rasteplads: Br\u00f8ndby melder ud om voldelige tilh\u00e6ngere\u00ab bragt den 19. september 2022 p\u00e5 www.bt.dk. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1796929,"dokumentid":1011496,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at kriminelt handlende fodboldfans kan sl\u00e5s og affyre pyroteknik mod andre fans og samtidig v\u00e6re til fare for tilf\u00e6ldige forbipasserende, uden at politiet m\u00e5 videregive de kriminelles navne til fodboldklubberne, s\u00e5 de dermed kan give de p\u00e5g\u00e6ldende karant\u00e6ne eller straffe dem p\u00e5 anden vis?","versionsdato":"2022-10-04T13:22:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20221/spoergsmaal/s3/spm/2631997.pdf","opdateringsdato":"2022-10-04T16:01:06.177","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1011496,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at kriminelt handlende fodboldfans kan sl\u00e5s og affyre pyroteknik mod andre fans og samtidig v\u00e6re til fare for tilf\u00e6ldige forbipasserende, uden at politiet m\u00e5 videregive de kriminelles navne til fodboldklubberne, s\u00e5 de dermed kan give de p\u00e5g\u00e6ldende karant\u00e6ne eller straffe dem p\u00e5 anden vis?","dato":"2022-10-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-10-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-10-04T13:45:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-10-04T13:45:52.627"
      },"id":1296384,"sagid":93247,"dokumentid":1011496,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-10-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-10-04T13:45:52.627","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93250,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at den nuv\u00e6rende lovgivning for fodring af kronvildt i privatskove er tilstr\u00e6kkelig?","titelkort":"Om den nuv\u00e6rende lovgivning for fodring af kronvildt i privatskove.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 4","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"4","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":157,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-10-10T08:13:40.823","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1796931,"dokumentid":1011497,"titel":"Mener ministeren, at den nuv\u00e6rende lovgivning for fodring af kronvildt i privatskove er tilstr\u00e6kkelig?","versionsdato":"2022-10-04T13:25:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20221/spoergsmaal/s4/spm/2631999.pdf","opdateringsdato":"2022-10-04T16:01:05.907","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1011497,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at den nuv\u00e6rende lovgivning for fodring af kronvildt i privatskove er tilstr\u00e6kkelig?","dato":"2022-10-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-10-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-10-04T13:46:01","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-10-04T13:46:12.823"
      },"id":1296385,"sagid":93250,"dokumentid":1011497,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-10-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-10-04T13:46:12.823","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93253,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan mener ministeren, at vi kan hj\u00e6lpe landm\u00e6nd, der har \u00f8delagte marker, fordi der er blevet massefodret i privatskove t\u00e6t p\u00e5 dem?","titelkort":"Om at hj\u00e6lpe landm\u00e6nd, der har \u00f8delagte marker, efter massefodring i privatskove t\u00e6t p\u00e5 dem.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 5","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"5","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":157,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-10-10T08:15:07.323","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1796932,"dokumentid":1011498,"titel":"Hvordan mener ministeren, at vi kan hj\u00e6lpe landm\u00e6nd, der har \u00f8delagte marker, fordi der er blevet massefodret i privatskove t\u00e6t p\u00e5 dem?","versionsdato":"2022-10-04T13:27:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20221/spoergsmaal/s5/spm/2632000.pdf","opdateringsdato":"2022-10-04T16:01:05.767","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1011498,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan mener ministeren, at vi kan hj\u00e6lpe landm\u00e6nd, der har \u00f8delagte marker, fordi der er blevet massefodret i privatskove t\u00e6t p\u00e5 dem?","dato":"2022-10-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-10-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-10-04T13:46:16","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-10-04T13:46:50.033"
      },"id":1296386,"sagid":93253,"dokumentid":1011498,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-10-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-10-04T13:46:50.033","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93262,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren indf\u00f8re omvendt bevisbyrde, s\u00e5 det er spildevandsselskabet og landmanden, der skal dokumentere, at spildevandsslam overholder den generelle lovgivning og derudover ikke f\u00f8rer til forurening med PFAS og andre stoffer i grundvand, vandl\u00f8b, f\u00f8devarer m.v.?","titelkort":"Om at indf\u00f8re omvendt bevisbyrde n\u00e5r det skal dokumenteres, at spildevandsslam overholder den generelle lovgivning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 6","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"6","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":157,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-10-10T15:10:56.177","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"SF har for l\u00e6ngst foresl\u00e5et et forbud mod at udbringe spildevandsslam p\u00e5 markerne, senest i forbindelse med at regeringen gik i gang med at udarbejde en PFAS-strategi. SF\u2019s forslag g\u00e5r helt tilbage til, da det var ftalaterne i spildevandsslam, der trak overskrifter. Siden er der h\u00e6ldt mange tons milj\u00f8gifte og metaller ud p\u00e5 de danske marker. Netop PFAS illustrerer og aktualiserer behovet for et forbud. PFAS-stofferne er sv\u00e6rt nedbrydelige og ophobes i milj\u00f8et, i kroppen og i planter. Udover milj\u00f8risikoen udg\u00f8r PFAS derfor ogs\u00e5 en risiko for planter, der dyrkes til foder eller f\u00f8devarer. PFAS er for l\u00e6ngst konstateret i grundvand, s\u00f8er og havet, og omfanget af forureningen og dens konsekvenser er ukendt. SF h\u00e5ber, at forhandlingerne om en PFAS-strategi starter meget snart. Forh\u00e5bentlig kan forhandlingerne ende med et forbud mod at udbringe spildevandsslam p\u00e5 landbrugsjorder til fordel for udvinding af fosfor og andre nyttige stoffer i slammet og destruktion af de organiske milj\u00f8gifte som PFAS. I mellemtiden b\u00f8r reglerne \u00e6ndres s\u00e5dan, at spildevandsselskaberne og landbruget i det mindste bliver p\u00e5lagt ansvaret for at bevise, at slammet ikke udg\u00f8r en risiko p\u00e5 det konkrete areal, hvor det planl\u00e6gges udbragt, selvom gr\u00e6nsev\u00e6rdierne for milj\u00f8gifte i slammet overholdes.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1796935,"dokumentid":1011500,"titel":"Vil ministeren indf\u00f8re omvendt bevisbyrde, s\u00e5 det er spildevandsselskabet og landmanden, der skal dokumentere, at spildevandsslam overholder den generelle lovgivning og derudover ikke f\u00f8rer til forurening med PFAS og andre stoffer i grundvand, vandl\u00f8b, f\u00f8devarer m.v.?","versionsdato":"2022-10-04T13:37:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20221/spoergsmaal/s6/spm/2632004.pdf","opdateringsdato":"2022-10-04T16:01:06.13","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1011500,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren indf\u00f8re omvendt bevisbyrde, s\u00e5 det er spildevandsselskabet og landmanden, der skal dokumentere, at spildevandsslam overholder den generelle lovgivning og derudover ikke f\u00f8rer til forurening med PFAS og andre stoffer i grundvand, vandl\u00f8b, f\u00f8devarer m.v.?","dato":"2022-10-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-10-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-10-04T13:46:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-10-04T13:46:50.08"
      },"id":1296387,"sagid":93262,"dokumentid":1011500,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-10-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-10-04T13:46:50.08","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93265,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er udenrigsministerens politiske holdning til, at Den Internationale Havbundsmyndighed under havretskonventionen, som Danmark er medlem af, nu er begyndt at give tilladelse til test af minedrift i dybhavet, selv om reglerne om udnyttelse af dybhavet i \u00bbThe Mining Code\u00ab ikke er p\u00e5 plads, og der s\u00e5ledes ikke er internationale regler for, hvordan virksomheder skal tage hensyn til havmilj\u00f8et i forbindelse med dybhavsminedrift?","titelkort":"Om Den Internationale Havbundsmyndighed.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 7","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"7","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":157,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-10-07T12:10:39.397","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1796937,"dokumentid":1011501,"titel":"Hvad er udenrigsministerens politiske holdning til, at Den Internationale Havbundsmyndighed under havretskonventionen, som Danmark er medlem af, nu er begyndt at give tilladelse til test af minedrift i dybhavet, selv om reglerne om udnyttelse af dybhavet i \u00bbThe Mining Code\u00ab ikke er p\u00e5 plads, og der s\u00e5ledes ikke er internationale regler for, hvordan virksomheder skal tage hensyn til havmilj\u00f8et i forbindelse med dybhavsminedrift?","versionsdato":"2022-10-04T13:42:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20221/spoergsmaal/s7/spm/2632007.pdf","opdateringsdato":"2022-10-04T16:01:05.953","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1011501,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er udenrigsministerens politiske holdning til, at Den Internationale Havbundsmyndighed under havretskonventionen, som Danmark er medlem af, nu er begyndt at give tilladelse til test af minedrift i dybhavet, selv om reglerne om udnyttelse af dybhavet i \u00bbThe Mining Code\u00ab ikke er p\u00e5 plads, og der s\u00e5ledes ikke er internationale regler for, hvordan virksomheder skal tage hensyn til havmilj\u00f8et i forbindelse med dybhavsminedrift?","dato":"2022-10-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-10-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-10-04T13:46:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-10-04T13:47:03.277"
      },"id":1296388,"sagid":93265,"dokumentid":1011501,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-10-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-10-04T13:47:03.277","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93271,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener udenrigsministeren om, at EU udvikler sig til en f\u00f8deration, hvor bef\u00f8jelser, der tidligere er tilkommet danske kommuner, nu overf\u00f8res til EU, og at EU i stigende grad blander sig i medlemsstaternes socialpolitik, bl.a. p\u00e5 b\u00f8rnepasningsomr\u00e5det og i l\u00f8nforhold?","titelkort":"Om at EU udvikler sig til en f\u00f8deration.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 8","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"8","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":157,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-10-10T14:20:34.147","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1796948,"dokumentid":1011505,"titel":"Hvad mener udenrigsministeren om, at EU udvikler sig til en f\u00f8deration, hvor bef\u00f8jelser, der tidligere er tilkommet danske kommuner, nu overf\u00f8res til EU, og at EU i stigende grad blander sig i medlemsstaternes socialpolitik, bl.a. p\u00e5 b\u00f8rnepasningsomr\u00e5det og i l\u00f8nforhold?","versionsdato":"2022-10-04T13:49:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20221/spoergsmaal/s8/spm/2632018.pdf","opdateringsdato":"2022-10-04T16:01:05.857","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1011505,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener udenrigsministeren om, at EU udvikler sig til en f\u00f8deration, hvor bef\u00f8jelser, der tidligere er tilkommet danske kommuner, nu overf\u00f8res til EU, og at EU i stigende grad blander sig i medlemsstaternes socialpolitik, bl.a. p\u00e5 b\u00f8rnepasningsomr\u00e5det og i l\u00f8nforhold?","dato":"2022-10-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-10-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-10-04T14:02:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-10-04T14:02:58.877"
      },"id":1296393,"sagid":93271,"dokumentid":1011505,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-10-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-10-04T14:02:58.877","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93279,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministeren og regeringens holdning, at DR ikke l\u00e6ngere skal forpligtes til at have sit afs\u00e6t i formidling af grundl\u00e6ggende v\u00e6rdier i det danske samfund?","titelkort":"Om at DR ikke l\u00e6ngere skal forpligtes til at have sit afs\u00e6t i formidling af grundl\u00e6ggende v\u00e6rdier i det danske samfund.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 9","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"9","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":157,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-10-11T09:15:16.837","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1796957,"dokumentid":1011509,"titel":"Er det ministeren og regeringens holdning, at DR ikke l\u00e6ngere skal forpligtes til at have sit afs\u00e6t i formidling af grundl\u00e6ggende v\u00e6rdier i det danske samfund?","versionsdato":"2022-10-04T13:58:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20221/spoergsmaal/s9/spm/2632027.pdf","opdateringsdato":"2022-10-04T16:01:05.733","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1011509,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det ministeren og regeringens holdning, at DR ikke l\u00e6ngere skal forpligtes til at have sit afs\u00e6t i formidling af grundl\u00e6ggende v\u00e6rdier i det danske samfund?","dato":"2022-10-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-10-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-10-04T14:03:06","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-10-04T14:03:18.38"
      },"id":1296394,"sagid":93279,"dokumentid":1011509,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-10-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-10-04T14:03:18.38","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93282,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til Skattestyrelsens forslag om, at der bl.a. vil blive p\u00e5lagt landets fitnesscentre moms p\u00e5 25 pct., og mener ministeren ikke, at det er dybt problematisk s\u00e6rligt i en tid, hvor der i forvejen er stigende priser p\u00e5 grund af energipriser og inflation?","titelkort":"Om Skattestyrelsens forslag om, at der bl.a. vil blive p\u00e5lagt landets fitnesscentre moms p\u00e5 25 pct.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 10","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"10","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":157,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-10-07T12:46:48.553","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1796965,"dokumentid":1011512,"titel":"Hvad er ministerens holdning til Skattestyrelsens forslag om, at der bl.a. vil blive p\u00e5lagt landets fitnesscentre moms p\u00e5 25 pct., og mener ministeren ikke, at det er dybt problematisk s\u00e6rligt i en tid, hvor der i forvejen er stigende priser p\u00e5 grund af energipriser og inflation?","versionsdato":"2022-10-04T14:01:35","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20221/spoergsmaal/s10/spm/2632035.pdf","opdateringsdato":"2022-10-04T16:01:05.607","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1011512,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til Skattestyrelsens forslag om, at der bl.a. vil blive p\u00e5lagt landets fitnesscentre moms p\u00e5 25 pct., og mener ministeren ikke, at det er dybt problematisk s\u00e6rligt i en tid, hvor der i forvejen er stigende priser p\u00e5 grund af energipriser og inflation?","dato":"2022-10-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-10-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-10-04T14:03:22","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-10-04T14:03:38.3"
      },"id":1296395,"sagid":93282,"dokumentid":1011512,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-10-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-10-04T14:03:38.3","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93287,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at Praktiserende L\u00e6gers Organisation vil lukke 14 af de 21 l\u00e6gevagter i Region Syddanmark og herunder seks af otte l\u00e6gevagtsadresser p\u00e5 Fyn alene?","titelkort":"Om at Praktiserende L\u00e6gers Organisation vil lukke 14 af de 21 l\u00e6gevagter i Region Syddanmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 11","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"11","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":157,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-10-12T14:12:59.87","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbPraktiserende l\u00e6ger vil lukke seks l\u00e6gevagter permanent p\u00e5 Fyn: Se hvor du fremover kan komme til vagtl\u00e6gen\u00ab fra Fyens Stiftstidende den 25. september 2022. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1796971,"dokumentid":1011514,"titel":"Hvad mener ministeren om, at Praktiserende L\u00e6gers Organisation vil lukke 14 af de 21 l\u00e6gevagter i Region Syddanmark og herunder seks af otte l\u00e6gevagtsadresser p\u00e5 Fyn alene?","versionsdato":"2022-10-04T14:06:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20221/spoergsmaal/s11/spm/2632037.pdf","opdateringsdato":"2022-10-04T16:01:05.53","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1011514,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at Praktiserende L\u00e6gers Organisation vil lukke 14 af de 21 l\u00e6gevagter i Region Syddanmark og herunder seks af otte l\u00e6gevagtsadresser p\u00e5 Fyn alene?","dato":"2022-10-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-10-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-10-04T14:10:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-10-04T14:10:36.343"
      },"id":1296396,"sagid":93287,"dokumentid":1011514,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-10-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-10-04T14:10:36.343","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93289,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at borgere i nogle kommuner i Region Syddanmark vil have over tre kvarter til n\u00e6rmeste vagtl\u00e6ge, hvis de mange l\u00e6gevagter lukker, og i ben\u00e6gtende fald agter ministeren s\u00e5 at g\u00e5 ind i sagen?","titelkort":"Om at borgere i nogle kommuner i Region Syddanmark vil have over tre kvarter til n\u00e6rmeste vagtl\u00e6ge.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 12","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"12","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":157,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-10-12T14:14:45.773","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbPraktiserende l\u00e6ger vil lukke seks l\u00e6gevagter permanent p\u00e5 Fyn: Se hvor du fremover kan komme til vagtl\u00e6gen\u00ab fra Fyens Stiftstidende den 25. september 2022. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1796974,"dokumentid":1011516,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at borgere i nogle kommuner i Region Syddanmark vil have over tre kvarter til n\u00e6rmeste vagtl\u00e6ge, hvis de mange l\u00e6gevagter lukker, og i ben\u00e6gtende fald agter ministeren s\u00e5 at g\u00e5 ind i sagen?","versionsdato":"2022-10-04T14:09:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20221/spoergsmaal/s12/spm/2632044.pdf","opdateringsdato":"2022-10-04T16:01:05.687","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1011516,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at borgere i nogle kommuner i Region Syddanmark vil have over tre kvarter til n\u00e6rmeste vagtl\u00e6ge, hvis de mange l\u00e6gevagter lukker, og i ben\u00e6gtende fald agter ministeren s\u00e5 at g\u00e5 ind i sagen?","dato":"2022-10-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-10-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-10-04T14:10:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-10-04T14:10:38.647"
      },"id":1296397,"sagid":93289,"dokumentid":1011516,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-10-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-10-04T14:10:38.647","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93294,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at vedtage en s\u00e6rlov, der skal sikre efterladte til erstatningsberettigede ofre for un\u00f8dvendig benamputation en fuld erstatning, i tilf\u00e6lde af at den benamputerede d\u00f8r, f\u00f8r deres erstatningssag er afgjort?","titelkort":"Om, at vedtage en s\u00e6rlov, der skal sikre efterladte til erstatningsberettigede ofre for un\u00f8dvendig benamputation en fuld erstatning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 13","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"13","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":157,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-10-12T14:09:01.82","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1796977,"dokumentid":1011517,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at vedtage en s\u00e6rlov, der skal sikre efterladte til erstatningsberettigede ofre for un\u00f8dvendig benamputation en fuld erstatning, i tilf\u00e6lde af at den benamputerede d\u00f8r, f\u00f8r deres erstatningssag er afgjort?","versionsdato":"2022-10-04T14:16:36","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20221/spoergsmaal/s13/spm/2632047.pdf","opdateringsdato":"2022-10-04T16:01:05.577","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1011517,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til at vedtage en s\u00e6rlov, der skal sikre efterladte til erstatningsberettigede ofre for un\u00f8dvendig benamputation en fuld erstatning, i tilf\u00e6lde af at den benamputerede d\u00f8r, f\u00f8r deres erstatningssag er afgjort?","dato":"2022-10-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-10-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-10-04T14:16:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-10-04T14:20:30.107"
      },"id":1296409,"sagid":93294,"dokumentid":1011517,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-10-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-10-04T14:20:30.107","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93298,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Kan ministeren be- eller afkr\u00e6fte, at regeringen tidligst er klar til at se p\u00e5 opgavefordelingen p\u00e5 handicapomr\u00e5det i 2028, n\u00e5r regeringens specialeplanl\u00e6gning er fuldt implementeret?","titelkort":"Om opgavefordelingen p\u00e5 handicapomr\u00e5det.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 14","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"14","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":157,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-10-06T12:31:43.6","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Det fremg\u00e5r af artiklen \u00bbKommuner beholder handicapomr\u00e5det: Minister vil tidligst se p\u00e5 opgavefordeling i 2028\u00ab bragt den 22. september 2022 p\u00e5 nicheportalen NB-Social, at ministeren tidligst vil se p\u00e5 opgavefordelingen p\u00e5 handicapomr\u00e5det i 2028. Sp\u00f8rgeren undrer sig, eftersom man har haft l\u00f8bende dr\u00f8ftelser i b\u00e5de Folketingssalen og udvalg om opgavefordelingen, hvor dette ikke har v\u00e6ret udmeldt. Samtidig har der ogs\u00e5 v\u00e6ret rejst heftig kritik af regeringens evaluering af det specialiserede socialomr\u00e5de fra b\u00e5de handicaporganisationer og eksperter. Derfor undrer sp\u00f8rgeren sig over den meget bombastiske udmelding om f\u00f8rst at se p\u00e5 opgavefordelingen i 2028 og vil derfor gerne have be- eller afkr\u00e6ftet, om regeringen f\u00f8rst vil se p\u00e5 opgavefordelingen langt ude i fremtiden.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1796984,"dokumentid":1011521,"titel":"Kan ministeren be- eller afkr\u00e6fte, at regeringen tidligst er klar til at se p\u00e5 opgavefordelingen p\u00e5 handicapomr\u00e5det i 2028, n\u00e5r regeringens specialeplanl\u00e6gning er fuldt implementeret?","versionsdato":"2022-10-04T14:20:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20221/spoergsmaal/s14/spm/2632054.pdf","opdateringsdato":"2022-10-04T14:21:52.24","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1011521,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Kan ministeren be- eller afkr\u00e6fte, at regeringen tidligst er klar til at se p\u00e5 opgavefordelingen p\u00e5 handicapomr\u00e5det i 2028, n\u00e5r regeringens specialeplanl\u00e6gning er fuldt implementeret?","dato":"2022-10-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-10-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-10-04T14:20:32","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-10-04T14:20:45.57"
      },"id":1296410,"sagid":93298,"dokumentid":1011521,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-10-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-10-04T14:20:45.57","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93305,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er et tilfredsstillende forl\u00f8b, der beskrives i artiklen \u00bbMen Kim st\u00e5r endnu\u00ab bragt den 29. september 2022 i JydskeVestkysten Vejen, og hvordan vil ministeren sikre en hurtigere sagsbehandling, n\u00e5r borgere bliver fejlbehandlet i sundhedssystemet?","titelkort":"Om at sikre en hurtigere sagsbehandling, n\u00e5r borgere bliver fejlbehandlet i sundhedssystemet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 15","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"15","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":157,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-10-12T14:10:57.677","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I artiklen \u00bbMen Kim st\u00e5r endnu\u00ab bragt den 29. september 2022 i JydskeVestkysten Vejen beskrives det, hvordan Kim Husteds liv for alvor gik galt, da han fik fjernet sit h\u00f8jre ben efter grove l\u00e6gefejl, og hvordan han gennem de seneste snart 5 \u00e5r har k\u00e6mpet en h\u00e5rd kamp mod systemet og flere gange v\u00e6ret ved at ende sit liv.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1796988,"dokumentid":1011524,"titel":"Mener ministeren, at det er et tilfredsstillende forl\u00f8b, der beskrives i artiklen \u00bbMen Kim st\u00e5r endnu\u00ab bragt den 29. september 2022 i JydskeVestkysten Vejen, og hvordan vil ministeren sikre en hurtigere sagsbehandling, n\u00e5r borgere bliver fejlbehandlet i sundhedssystemet?","versionsdato":"2022-10-04T14:29:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20221/spoergsmaal/s15/spm/2632058.pdf","opdateringsdato":"2022-10-04T16:01:05.453","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1011524,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er et tilfredsstillende forl\u00f8b, der beskrives i artiklen \u00bbMen Kim st\u00e5r endnu\u00ab bragt den 29. september 2022 i JydskeVestkysten Vejen, og hvordan vil ministeren sikre en hurtigere sagsbehandling, n\u00e5r borgere bliver fejlbehandlet i sundhedssystemet?","dato":"2022-10-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-10-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-10-04T14:31:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-10-04T14:31:26.167"
      },"id":1296417,"sagid":93305,"dokumentid":1011524,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-10-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-10-04T14:31:26.167","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93310,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er et tilfredsstillende forl\u00f8b, der beskrives i artiklen \u00bbMen Kim st\u00e5r endnu\u00ab bragt den 29. september 2022 i JydskeVestkysten Vejen, og hvordan vil ministeren sikre en hurtigere sagsbehandling, n\u00e5r man b\u00e5de har en arbejdsskade og efterf\u00f8lgende f\u00e5r en patientskade som f\u00f8lge af arbejdsskaden?","titelkort":"Om at sikre en hurtigere sagsbehandling, n\u00e5r man b\u00e5de har en arbejdsskade og efterf\u00f8lgende f\u00e5r en patientskade som f\u00f8lge af arbejdsskaden.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 16","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"16","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":157,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-10-07T12:11:52.477","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I artiklen \u00bbMen Kim st\u00e5r endnu\u00ab bragt den 29. september 2022 i JydskeVestkysten Vejen beskrives det, hvordan Kim Husteds liv for alvor gik galt, da han fik fjernet sit h\u00f8jre ben efter grove l\u00e6gefejl, og hvordan han gennem de seneste snart 5 \u00e5r har k\u00e6mpet en h\u00e5rd kamp mod systemet og flere gange v\u00e6ret ved at ende sit liv.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1796990,"dokumentid":1011525,"titel":"Mener ministeren, at det er et tilfredsstillende forl\u00f8b, der beskrives i artiklen \u00bbMen Kim st\u00e5r endnu\u00ab bragt den 29. september 2022 i JydskeVestkysten Vejen, og hvordan vil ministeren sikre en hurtigere sagsbehandling, n\u00e5r man b\u00e5de har en arbejdsskade og efterf\u00f8lgende f\u00e5r en patientskade som f\u00f8lge af arbejdsskaden?","versionsdato":"2022-10-04T14:38:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20221/spoergsmaal/s16/spm/2632060.pdf","opdateringsdato":"2022-10-04T16:01:05.497","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1011525,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er et tilfredsstillende forl\u00f8b, der beskrives i artiklen \u00bbMen Kim st\u00e5r endnu\u00ab bragt den 29. september 2022 i JydskeVestkysten Vejen, og hvordan vil ministeren sikre en hurtigere sagsbehandling, n\u00e5r man b\u00e5de har en arbejdsskade og efterf\u00f8lgende f\u00e5r en patientskade som f\u00f8lge af arbejdsskaden?","dato":"2022-10-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-10-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-10-04T14:38:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-10-04T14:39:05.247"
      },"id":1296420,"sagid":93310,"dokumentid":1011525,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-10-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-10-04T14:39:05.247","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93314,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":13,"titel":"Mener ministeren p\u00e5 baggrund af henvendelsen den 20. juni 2022 fra bestyrelsesformanden i SAS, Carsten Dilling, at man fortsat kan have tillid til ledelsen i SAS, henset til \u00f8nsket derfra om finansministerens eller statsministerens indblanding i de l\u00f8bende forhandlinger mellem SAS og piloterne er i \u00e5benlys modstrid med den danske arbejdsmarkedsmodel?","titelkort":"Om pilotstrejken i SAS.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 18","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"18","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":157,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-11-02T13:20:56.487","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til henvendelse af 20. juni 2022 fra bestyrelsesformanden i SAS, Carsten Dilling, til Finansministeriet som beskrevet i artiklen \u00bbSAS-formand fors\u00f8gte at f\u00e5 statsministeren til at p\u00e5virke fagboss under pilotkrise\u00ab bragt den 20. september 2022 p\u00e5 hjemmesiden mobilitywatch.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1797010,"dokumentid":1011533,"titel":"Mener ministeren p\u00e5 baggrund af henvendelsen den 20. juni 2022 fra bestyrelsesformanden i SAS, Carsten Dilling, at man fortsat kan have tillid til ledelsen i SAS","versionsdato":"2022-10-04T14:53:36","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20221/spoergsmaal/s18/spm/2632080.pdf","opdateringsdato":"2022-10-04T16:01:05.373","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1011533,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren p\u00e5 baggrund af henvendelsen den 20. juni 2022 fra bestyrelsesformanden i SAS, Carsten Dilling, at man fortsat kan have tillid til ledelsen i SAS, henset til \u00f8nsket derfra om finansministerens eller statsministerens indblanding i de l\u00f8bende forhandlinger mellem SAS og piloterne er i \u00e5benlys modstrid med den danske arbejdsmarkedsmodel?","dato":"2022-10-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-10-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-10-04T15:13:34","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-10-04T15:14:00.457"
      },"id":1296426,"sagid":93314,"dokumentid":1011533,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-10-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-10-04T15:14:00.457","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93316,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":13,"titel":"Mener ministeren, at man kan have tillid til ledelsen i SAS, n\u00e5r man herfra har bedt ministeren om at bryde med armsl\u00e6ngdeprincippet?","titelkort":"Om pilotstrejken i SAS.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 19","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"19","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":157,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-11-02T13:21:42.793","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til henvendelse den 20. juni 2022 fra bestyrelsesformanden i SAS, Carsten Dilling, til Finansministeriet som beskrevet i artiklen \u00bbSAS-formand fors\u00f8gte at f\u00e5 statsministeren til at p\u00e5virke fagboss under pilotkrise\u00ab bragt den 20. september 2022 p\u00e5 hjemmesiden mobilitywatch.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1797011,"dokumentid":1011535,"titel":"Mener ministeren, at man kan have tillid til ledelsen i SAS, n\u00e5r man herfra har bedt ministeren om at bryde med armsl\u00e6ngdeprincippet?","versionsdato":"2022-10-04T14:55:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20221/spoergsmaal/s19/spm/2632081.pdf","opdateringsdato":"2022-10-04T16:01:05.407","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1011535,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at man kan have tillid til ledelsen i SAS, n\u00e5r man herfra har bedt ministeren om at bryde med armsl\u00e6ngdeprincippet?","dato":"2022-10-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-10-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-10-04T15:14:02","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-10-04T15:14:23.137"
      },"id":1296427,"sagid":93316,"dokumentid":1011535,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-10-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-10-04T15:14:23.137","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93317,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":13,"titel":"Mener ministeren, at pilotstrejken i SAS kunne v\u00e6re undg\u00e5et, hvis ministeren havde bedt ledelsen i SAS om at leve op til allerede indg\u00e5ede aftaler om genans\u00e6ttelse af piloter og kabineansatte, og er ministeren af den opfattelse, at en s\u00e5dan henvendelse ville have brudt med armsl\u00e6ngdeprincippet, n\u00e5r overholdelse af indg\u00e5ede aftaler er en central del af den danske arbejdsmarkedsmodel og i \u00f8vrigt udtryk for \u00bbgood governance\u00ab?","titelkort":"Om pilotstrejken i SAS.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 20","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"20","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":157,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-11-02T13:22:50.283","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1797012,"dokumentid":1011536,"titel":"Mener ministeren, at pilotstrejken i SAS kunne v\u00e6re undg\u00e5et, hvis ministeren havde bedt ledelsen i SAS om at leve op til allerede indg\u00e5ede aftaler om genans\u00e6ttelse af piloter og kabineansatte, og er ministeren af den opfattelse, at en s\u00e5dan henvendelse ville have brudt med armsl\u00e6ngdeprincippet, n\u00e5r overholdelse af indg\u00e5ede aftaler er en central del af den danske arbejdsmarkedsmodel og i \u00f8vrigt udtryk for \u00bbgood governance\u00ab?","versionsdato":"2022-10-04T14:57:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20221/spoergsmaal/s20/spm/2632082.pdf","opdateringsdato":"2022-10-04T16:01:05.25","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1011536,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at pilotstrejken i SAS kunne v\u00e6re undg\u00e5et, hvis ministeren havde bedt ledelsen i SAS om at leve op til allerede indg\u00e5ede aftaler om genans\u00e6ttelse af piloter og kabineansatte, og er ministeren af den opfattelse, at en s\u00e5dan henvendelse ville have brudt med armsl\u00e6ngdeprincippet, n\u00e5r overholdelse af indg\u00e5ede aftaler er en central del af den danske arbejdsmarkedsmodel og i \u00f8vrigt udtryk for \u00bbgood governance\u00ab?","dato":"2022-10-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-10-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-10-04T15:14:25","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-10-04T15:14:45.607"
      },"id":1296428,"sagid":93317,"dokumentid":1011536,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-10-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-10-04T15:14:45.607","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":70071,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":13,"titel":"Er ministeren af den opfattelse, at armsl\u00e6ngdeprincippet forhindrer den til enhver tid siddende finansminister i at holde den danske arbejdsmarkedsmodel i h\u00e6vd over for ledelsen i SAS, henset til at staten jo er storaktion\u00e6r i og dermed betydende medejer af SAS?","titelkort":"Om pilotstrejken i SAS.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 21","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"21","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":157,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-11-02T13:23:43.55","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1797013,"dokumentid":1011537,"titel":"Er ministeren af den opfattelse, at armsl\u00e6ngdeprincippet forhindrer den til enhver tid siddende finansminister i at holde den danske arbejdsmarkedsmodel i h\u00e6vd over for ledelsen i SAS, henset til at staten jo er storaktion\u00e6r i og dermed betydende medejer af SAS?","versionsdato":"2022-10-04T15:00:34","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20221/spoergsmaal/s21/spm/2632083.pdf","opdateringsdato":"2022-10-04T16:01:05.17","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1011537,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren af den opfattelse, at armsl\u00e6ngdeprincippet forhindrer den til enhver tid siddende finansminister i at holde den danske arbejdsmarkedsmodel i h\u00e6vd over for ledelsen i SAS, henset til at staten jo er storaktion\u00e6r i og dermed betydende medejer af SAS?","dato":"2022-10-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-10-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-10-04T15:14:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-10-04T15:15:13.733"
      },"id":1296429,"sagid":70071,"dokumentid":1011537,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-10-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-10-04T15:15:13.733","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93313,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":13,"titel":"Hvad er ministerens holdning til det forl\u00f8b, der beskrives i artiklen \u00bbSAS-formand fors\u00f8gte at f\u00e5 statsministeren til at p\u00e5virke fagboss under pilotkrise\u00ab bragt den 20. september 2022 p\u00e5 hjemmesiden mobilitywatch, hvori det fremg\u00e5r, at bestyrelsesformanden i SAS, Carsten Dilling, kontaktede Finansministeriet p\u00e5 mail med henblik p\u00e5 at f\u00e5 finansministerens henholdsvis statsministerens hj\u00e6lp til at f\u00e5 formanden for Dansk Metal, Claus Jensen, \u00bbp\u00e5 et mere konstruktivt spor\u00ab?","titelkort":"Om pilotstrejken i SAS.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 17","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"17","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":157,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-11-02T13:19:29.72","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1797006,"dokumentid":1011531,"titel":"Hvad er ministerens holdning til det forl\u00f8b, der beskrives i artiklen \u00bbSAS-formand fors\u00f8gte at f\u00e5 statsministeren til at p\u00e5virke fagboss under pilotkrise\u00ab bragt den 20. september 2022 p\u00e5 hjemmesiden mobilitywatch, hvori det fremg\u00e5r, at bestyrelsesformanden i SAS, Carsten Dilling, kontaktede Finansministeriet p\u00e5 mail med henblik p\u00e5 at f\u00e5 finansministerens henholdsvis statsministerens hj\u00e6lp til at f\u00e5 formanden for Dansk Metal, Claus Jensen, \u00bbp\u00e5 et mere konstruktivt spor\u00ab?","versionsdato":"2022-10-04T14:47:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20221/spoergsmaal/s17/spm/2632073.pdf","opdateringsdato":"2022-10-04T16:01:05.327","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1011531,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til det forl\u00f8b, der beskrives i artiklen \u00bbSAS-formand fors\u00f8gte at f\u00e5 statsministeren til at p\u00e5virke fagboss under pilotkrise\u00ab bragt den 20. september 2022 p\u00e5 hjemmesiden mobilitywatch, hvori det fremg\u00e5r, at bestyrelsesformanden i SAS, Carsten Dilling, kontaktede Finansministeriet p\u00e5 mail med henblik p\u00e5 at f\u00e5 finansministerens henholdsvis statsministerens hj\u00e6lp til at f\u00e5 formanden for Dansk Metal, Claus Jensen, \u00bbp\u00e5 et mere konstruktivt spor\u00ab?","dato":"2022-10-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-10-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-10-04T15:12:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-10-04T15:20:38.733"
      },"id":1296430,"sagid":93313,"dokumentid":1011531,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-10-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-10-04T15:20:38.733","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":70070,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":13,"titel":"Finder ministeren det rimeligt, at den danske stat \u00bbh\u00e6fter for\u00ab en SAS-ledelses dispositioner, der \u00e5benlyst er i modstrid med den danske arbejdsmarkedsmodel, herunder ikke mindst at overholde indg\u00e5ede aftaler med de respektive fagforeninger?","titelkort":"Om pilotstrejken i SAS.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 22","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"22","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":157,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-11-02T13:24:09.657","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1797014,"dokumentid":1011538,"titel":"Finder ministeren det rimeligt, at den danske stat \u00bbh\u00e6fter for\u00ab en SAS-ledelses dispositioner, der \u00e5benlyst er i modstrid med den danske arbejdsmarkedsmodel, herunder ikke mindst at overholde indg\u00e5ede aftaler med de respektive fagforeninger?","versionsdato":"2022-10-25T11:42:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20221/spoergsmaal/s22/spm/2632084.pdf","opdateringsdato":"2022-10-25T11:43:09.257","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1011538,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Finder ministeren det rimeligt, at den danske stat \u00bbh\u00e6fter for\u00ab en SAS-ledelses dispositioner, der \u00e5benlyst er i modstrid med den danske arbejdsmarkedsmodel, herunder ikke mindst at overholde indg\u00e5ede aftaler med de respektive fagforeninger?","dato":"2022-10-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-10-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-10-04T15:15:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-10-04T15:20:43.497"
      },"id":1296431,"sagid":70070,"dokumentid":1011538,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-10-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-10-04T15:20:43.497","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":70068,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at vi i Danmark har en s\u00e6rlig forpligtelse til at bevare kendskab til og kundskaber i oldnordisk p\u00e5 universiteterne?","titelkort":"Om kundskaber i oldnordisk p\u00e5 universiteterne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 24","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"24","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":157,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-10-12T14:23:02.623","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1797025,"dokumentid":1011544,"titel":"Mener ministeren, at vi i Danmark har en s\u00e6rlig forpligtelse til at bevare kendskab til og kundskaber i oldnordisk p\u00e5 universiteterne?","versionsdato":"2022-10-14T11:05:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20221/spoergsmaal/s24/spm/2632094.pdf","opdateringsdato":"2022-10-14T11:35:37.863","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1011544,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at vi i Danmark har en s\u00e6rlig forpligtelse til at bevare kendskab til og kundskaber i oldnordisk p\u00e5 universiteterne?","dato":"2022-10-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-10-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-10-04T15:26:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-10-04T15:27:30.367"
      },"id":1296433,"sagid":70068,"dokumentid":1011544,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-10-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-10-04T15:27:30.367","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":70069,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der er behov for, at danskerne selv kan l\u00e6se \u00bbDanmarks d\u00e5bsattest\u00ab, Jellingstenene, og hvis ja, vil ministeren s\u00e5 tage de n\u00f8dvendige skridt for at sikre, at oldnordiske studier ogs\u00e5 findes p\u00e5 danske universiteter om eksempelvis 1, 5 og 10 \u00e5r?","titelkort":"Om kundskaber i oldnordisk p\u00e5 universiteterne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 23","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"23","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":157,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-10-12T14:21:54.717","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1797026,"dokumentid":1011543,"titel":"Mener ministeren, at der er behov for, at danskerne selv kan l\u00e6se \u00bbDanmarks d\u00e5bsattest\u00ab, Jellingstenene, og hvis ja, vil ministeren s\u00e5 tage de n\u00f8dvendige skridt for at sikre, at oldnordiske studier ogs\u00e5 findes p\u00e5 danske universiteter om eksempelvis 1, 5 og 10 \u00e5r?","versionsdato":"2022-10-04T15:20:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20221/spoergsmaal/s23/spm/2632093.pdf","opdateringsdato":"2022-10-04T16:01:06","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1011543,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at der er behov for, at danskerne selv kan l\u00e6se \u00bbDanmarks d\u00e5bsattest\u00ab, Jellingstenene, og hvis ja, vil ministeren s\u00e5 tage de n\u00f8dvendige skridt for at sikre, at oldnordiske studier ogs\u00e5 findes p\u00e5 danske universiteter om eksempelvis 1, 5 og 10 \u00e5r?","dato":"2022-10-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-10-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-10-04T15:26:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-10-04T15:40:31.577"
      },"id":1296437,"sagid":70069,"dokumentid":1011543,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-10-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-10-04T15:40:31.577","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93070,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren fritage de boligejere, der har modtaget d\u00f8de links til \u00e6ndring af deklarationen for deres ejendomsvurdering, for klagegebyret p\u00e5 1.100 kr. og samtidig afvige fra at kr\u00e6ve, at fejlen i vurderingen skal v\u00e6re mere end 20 procent, n\u00e5r nu de ber\u00f8rte boligejere ikke er blevet tilstr\u00e6kkeligt oplyst om fristen p\u00e5 30 dage for \u00e6ndringer?","titelkort":"Om, at fritage de boligejere, der har modtaget d\u00f8de links til \u00e6ndring af deklarationen for deres ejendomsvurdering.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1251","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1251","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-10-05T09:25:26.543","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1797136,"dokumentid":1011572,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 1251.docx","versionsdato":"2022-10-04T17:18:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1251/svar/1913899/2632206.pdf","opdateringsdato":"2022-10-05T09:25:10.393","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1011572,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1251: Vil ministeren fritage de boligejere, der har modtaget d\u00f8de links til \u00e6ndring af deklarationen for deres ejendomsvurdering, for klagegebyret p\u00e5 1.100 kr. og samtidig afvige fra at kr\u00e6ve, at fejlen i vurderingen skal v\u00e6re mere end 20 procent, n\u00e5r nu de ber\u00f8rte boligejere ikke er blevet tilstr\u00e6kkeligt oplyst om fristen p\u00e5 30 dage for \u00e6ndringer?","dato":"2022-10-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-10-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-10-05T09:24:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren fritage de boligejere, der har modtaget d\u00f8de links til \u00e6ndring af deklarationen for deres ejendomsvurdering, for klagegebyret p\u00e5 1.100 kr. og samtidig afvige fra at kr\u00e6ve, at fejlen i vurderingen skal v\u00e6re mere end 20 procent, n\u00e5r nu de ber\u00f8rte boligejere ikke er blevet tilstr\u00e6kkeligt oplyst om fristen p\u00e5 30 dage for \u00e6ndringer?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1006950,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-10-05T09:25:10.393"
      },"id":1296478,"sagid":93070,"dokumentid":1011572,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-10-05T00:00:00","opdateringsdato":"2022-10-05T09:25:10.393","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93336,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens overbevisning, at frikommunefors\u00f8gsordningen i \u00e6ldreplejen har f\u00f8rt til f\u00e6rre dokumentationskrav for medarbejderne t\u00e6t p\u00e5 borgeren?","titelkort":"Om frikommunefors\u00f8gsordningen i \u00e6ldreplejen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 25","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"25","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":157,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-10-06T12:30:51.513","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1798152,"dokumentid":1011925,"titel":"Er det ministerens overbevisning, at frikommunefors\u00f8gsordningen i \u00e6ldreplejen har f\u00f8rt til f\u00e6rre dokumentationskrav for medarbejderne t\u00e6t p\u00e5 borgeren?","versionsdato":"2022-10-05T17:13:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20221/spoergsmaal/s25/spm/2633218.pdf","opdateringsdato":"2022-10-06T00:01:56.587","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1011925,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det ministerens overbevisning, at frikommunefors\u00f8gsordningen i \u00e6ldreplejen har f\u00f8rt til f\u00e6rre dokumentationskrav for medarbejderne t\u00e6t p\u00e5 borgeren?","dato":"2022-10-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-10-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-10-05T17:26:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-10-05T17:26:44.833"
      },"id":1296746,"sagid":93336,"dokumentid":1011925,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-10-05T00:00:00","opdateringsdato":"2022-10-05T17:26:44.833","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93337,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens holdning, at frikommunefors\u00f8gsordningen i \u00e6ldreplejen har f\u00f8rt til bedre og mere inddragelse af medarbejdere og borgere?","titelkort":"Om frikommunefors\u00f8gsordningen i \u00e6ldreplejen har f\u00f8rt til mere medarbejderinddragelse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 26","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"26","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":157,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-10-06T12:32:41.973","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1798154,"dokumentid":1011926,"titel":"Er det ministerens holdning, at frikommunefors\u00f8gsordningen i \u00e6ldreplejen har f\u00f8rt til bedre og mere inddragelse af medarbejdere og borgere?","versionsdato":"2022-10-05T17:16:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20221/spoergsmaal/s26/spm/2633219.pdf","opdateringsdato":"2022-10-06T00:01:52.217","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1011926,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det ministerens holdning, at frikommunefors\u00f8gsordningen i \u00e6ldreplejen har f\u00f8rt til bedre og mere inddragelse af medarbejdere og borgere?","dato":"2022-10-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-10-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-10-05T17:27:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-10-05T17:28:05.137"
      },"id":1296747,"sagid":93337,"dokumentid":1011926,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-10-05T00:00:00","opdateringsdato":"2022-10-05T17:28:05.137","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93338,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens holdning, at b\u00f8rn i tilstr\u00e6kkeligt omfang oplyses om deres muligheder og rettigheder til en bisidder i forbindelse med deres sagsbehandling, jf. servicelovens \u00a7 48 a?","titelkort":"Om hvorvidt b\u00f8rn oplyses om deres rettigheder til en bisidder jf. servicelovens \u00a7 48 a.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 27","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"27","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":157,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-10-06T12:33:34.53","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1798153,"dokumentid":1011927,"titel":"Er det ministerens holdning, at b\u00f8rn i tilstr\u00e6kkeligt omfang oplyses om deres muligheder og rettigheder til en bisidder i forbindelse med deres sagsbehandling, jf. servicelovens \u00a7 48 a?","versionsdato":"2022-10-05T17:19:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20221/spoergsmaal/s27/spm/2633220.pdf","opdateringsdato":"2022-10-06T00:01:56.713","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1011927,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det ministerens holdning, at b\u00f8rn i tilstr\u00e6kkeligt omfang oplyses om deres muligheder og rettigheder til en bisidder i forbindelse med deres sagsbehandling, jf. servicelovens \u00a7 48 a?","dato":"2022-10-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-10-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-10-05T17:29:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-10-05T17:29:31.077"
      },"id":1296748,"sagid":93338,"dokumentid":1011927,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-10-05T00:00:00","opdateringsdato":"2022-10-05T17:29:31.077","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93336,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens overbevisning, at frikommunefors\u00f8gsordningen i \u00e6ldreplejen har f\u00f8rt til f\u00e6rre dokumentationskrav for medarbejderne t\u00e6t p\u00e5 borgeren?","titelkort":"Om frikommunefors\u00f8gsordningen i \u00e6ldreplejen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 25","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"25","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":157,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-10-06T12:30:51.513","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1798238,"dokumentid":1011965,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 25.docm","versionsdato":"2022-10-06T10:38:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20221/spoergsmaal/s25/svar/1914399/2633306.pdf","opdateringsdato":"2022-10-06T12:30:37.663","variantkode":"P","format":"DOCM"
          }
        ],"id":1011965,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 25: Er det ministerens overbevisning, at frikommunefors\u00f8gsordningen i \u00e6ldreplejen har f\u00f8rt til f\u00e6rre dokumentationskrav for medarbejderne t\u00e6t p\u00e5 borgeren?","dato":"2022-10-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-10-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-10-06T12:30:25","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er det ministerens overbevisning, at frikommunefors\u00f8gsordningen i \u00e6ldreplejen har f\u00f8rt til f\u00e6rre dokumentationskrav for medarbejderne t\u00e6t p\u00e5 borgeren?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1011925,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-10-06T12:30:37.663"
      },"id":1296811,"sagid":93336,"dokumentid":1011965,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-10-06T00:00:00","opdateringsdato":"2022-10-06T12:30:37.663","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93298,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Kan ministeren be- eller afkr\u00e6fte, at regeringen tidligst er klar til at se p\u00e5 opgavefordelingen p\u00e5 handicapomr\u00e5det i 2028, n\u00e5r regeringens specialeplanl\u00e6gning er fuldt implementeret?","titelkort":"Om opgavefordelingen p\u00e5 handicapomr\u00e5det.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 14","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"14","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":157,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-10-06T12:31:43.6","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Det fremg\u00e5r af artiklen \u00bbKommuner beholder handicapomr\u00e5det: Minister vil tidligst se p\u00e5 opgavefordeling i 2028\u00ab bragt den 22. september 2022 p\u00e5 nicheportalen NB-Social, at ministeren tidligst vil se p\u00e5 opgavefordelingen p\u00e5 handicapomr\u00e5det i 2028. Sp\u00f8rgeren undrer sig, eftersom man har haft l\u00f8bende dr\u00f8ftelser i b\u00e5de Folketingssalen og udvalg om opgavefordelingen, hvor dette ikke har v\u00e6ret udmeldt. Samtidig har der ogs\u00e5 v\u00e6ret rejst heftig kritik af regeringens evaluering af det specialiserede socialomr\u00e5de fra b\u00e5de handicaporganisationer og eksperter. Derfor undrer sp\u00f8rgeren sig over den meget bombastiske udmelding om f\u00f8rst at se p\u00e5 opgavefordelingen i 2028 og vil derfor gerne have be- eller afkr\u00e6ftet, om regeringen f\u00f8rst vil se p\u00e5 opgavefordelingen langt ude i fremtiden.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1798203,"dokumentid":1011950,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 14.docm","versionsdato":"2022-10-06T09:18:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20221/spoergsmaal/s14/svar/1914374/2633268.pdf","opdateringsdato":"2022-10-06T12:31:31.477","variantkode":"P","format":"DOCM"
          }
        ],"id":1011950,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 14: Kan ministeren be- eller afkr\u00e6fte, at regeringen tidligst er klar til at se p\u00e5 opgavefordelingen p\u00e5 handicapomr\u00e5det i 2028, n\u00e5r regeringens specialeplanl\u00e6gning er fuldt implementeret?","dato":"2022-10-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-10-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-10-06T12:31:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Kan ministeren be- eller afkr\u00e6fte, at regeringen tidligst er klar til at se p\u00e5 opgavefordelingen p\u00e5 handicapomr\u00e5det i 2028, n\u00e5r regeringens specialeplanl\u00e6gning er fuldt implementeret?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1011521,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-10-06T12:31:31.477"
      },"id":1296812,"sagid":93298,"dokumentid":1011950,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-10-06T00:00:00","opdateringsdato":"2022-10-06T12:31:31.477","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93337,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens holdning, at frikommunefors\u00f8gsordningen i \u00e6ldreplejen har f\u00f8rt til bedre og mere inddragelse af medarbejdere og borgere?","titelkort":"Om frikommunefors\u00f8gsordningen i \u00e6ldreplejen har f\u00f8rt til mere medarbejderinddragelse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 26","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"26","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":157,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-10-06T12:32:41.973","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1798234,"dokumentid":1011964,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 26.docm","versionsdato":"2022-10-06T10:28:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20221/spoergsmaal/s26/svar/1914398/2633302.pdf","opdateringsdato":"2022-10-06T12:32:27.47","variantkode":"P","format":"DOCM"
          }
        ],"id":1011964,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 26: Er det ministerens holdning, at frikommunefors\u00f8gsordningen i \u00e6ldreplejen har f\u00f8rt til bedre og mere inddragelse af medarbejdere og borgere?","dato":"2022-10-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-10-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-10-06T12:32:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er det ministerens holdning, at frikommunefors\u00f8gsordningen i \u00e6ldreplejen har f\u00f8rt til bedre og mere inddragelse af medarbejdere og borgere?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1011926,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-10-06T12:32:27.47"
      },"id":1296813,"sagid":93337,"dokumentid":1011964,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-10-06T00:00:00","opdateringsdato":"2022-10-06T12:32:27.47","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93338,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens holdning, at b\u00f8rn i tilstr\u00e6kkeligt omfang oplyses om deres muligheder og rettigheder til en bisidder i forbindelse med deres sagsbehandling, jf. servicelovens \u00a7 48 a?","titelkort":"Om hvorvidt b\u00f8rn oplyses om deres rettigheder til en bisidder jf. servicelovens \u00a7 48 a.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 27","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"27","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":157,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-10-06T12:33:34.53","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1798216,"dokumentid":1011956,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 27.docm","versionsdato":"2022-10-06T10:23:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20221/spoergsmaal/s27/svar/1914386/2633288.pdf","opdateringsdato":"2022-10-06T12:33:21.267","variantkode":"P","format":"DOCM"
          }
        ],"id":1011956,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 27: Er det ministerens holdning, at b\u00f8rn i tilstr\u00e6kkeligt omfang oplyses om deres muligheder og rettigheder til en bisidder i forbindelse med deres sagsbehandling, jf. servicelovens \u00a7 48 a?","dato":"2022-10-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-10-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-10-06T12:33:09","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er det ministerens holdning, at b\u00f8rn i tilstr\u00e6kkeligt omfang oplyses om deres muligheder og rettigheder til en bisidder i forbindelse med deres sagsbehandling, jf. servicelovens \u00a7 48 a?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1011927,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-10-06T12:33:21.267"
      },"id":1296814,"sagid":93338,"dokumentid":1011956,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-10-06T00:00:00","opdateringsdato":"2022-10-06T12:33:21.267","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93282,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til Skattestyrelsens forslag om, at der bl.a. vil blive p\u00e5lagt landets fitnesscentre moms p\u00e5 25 pct., og mener ministeren ikke, at det er dybt problematisk s\u00e6rligt i en tid, hvor der i forvejen er stigende priser p\u00e5 grund af energipriser og inflation?","titelkort":"Om Skattestyrelsens forslag om, at der bl.a. vil blive p\u00e5lagt landets fitnesscentre moms p\u00e5 25 pct.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 10","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"10","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":157,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-10-07T12:46:48.553","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1798356,"dokumentid":1012017,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 10.docx","versionsdato":"2022-10-06T15:03:56","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20221/spoergsmaal/s10/svar/1914462/2633427.pdf","opdateringsdato":"2022-10-06T16:01:29.217","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1012017,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 10: Hvad er ministerens holdning til Skattestyrelsens forslag om, at der bl.a. vil blive p\u00e5lagt landets fitnesscentre moms p\u00e5 25 pct., og mener ministeren ikke, at det er dybt problematisk s\u00e6rligt i en tid, hvor der i forvejen er stigende priser p\u00e5 grund af energipriser og inflation?","dato":"2022-10-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-10-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-10-06T15:52:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til Skattestyrelsens forslag om, at der bl.a. vil blive p\u00e5lagt landets fitnesscentre moms p\u00e5 25 pct., og mener ministeren ikke, at det er dybt problematisk s\u00e6rligt i en tid, hvor der i forvejen er stigende priser p\u00e5 grund af energipriser og inflation?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1011512,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-10-06T15:52:32.07"
      },"id":1296858,"sagid":93282,"dokumentid":1012017,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-10-06T00:00:00","opdateringsdato":"2022-10-06T15:52:32.07","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93265,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er udenrigsministerens politiske holdning til, at Den Internationale Havbundsmyndighed under havretskonventionen, som Danmark er medlem af, nu er begyndt at give tilladelse til test af minedrift i dybhavet, selv om reglerne om udnyttelse af dybhavet i \u00bbThe Mining Code\u00ab ikke er p\u00e5 plads, og der s\u00e5ledes ikke er internationale regler for, hvordan virksomheder skal tage hensyn til havmilj\u00f8et i forbindelse med dybhavsminedrift?","titelkort":"Om Den Internationale Havbundsmyndighed.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 7","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"7","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":157,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-10-07T12:10:39.397","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1798521,"dokumentid":1012062,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 7.docx","versionsdato":"2022-10-07T11:49:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20221/spoergsmaal/s7/svar/1914507/2633594.pdf","opdateringsdato":"2022-10-07T12:10:14.617","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1012062,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 7: Hvad er udenrigsministerens politiske holdning til, at Den Internationale Havbundsmyndighed under havretskonventionen, som Danmark er medlem af, nu er begyndt at give tilladelse til test af minedrift i dybhavet, selv om reglerne om udnyttelse af dybhavet i \u00bbThe Mining Code\u00ab ikke er p\u00e5 plads, og der s\u00e5ledes ikke er internationale regler for, hvordan virksomheder skal tage hensyn til havmilj\u00f8et i forbindelse med dybhavsminedrift?","dato":"2022-10-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-10-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-10-07T12:10:02","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er udenrigsministerens politiske holdning til, at Den Internationale Havbundsmyndighed under havretskonventionen, som Danmark er medlem af, nu er begyndt at give tilladelse til test af minedrift i dybhavet, selv om reglerne om udnyttelse af dybhavet i \u00bbThe Mining Code\u00ab ikke er p\u00e5 plads, og der s\u00e5ledes ikke er internationale regler for, hvordan virksomheder skal tage hensyn til havmilj\u00f8et i forbindelse med dybhavsminedrift?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1011501,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-10-07T12:10:14.617"
      },"id":1296901,"sagid":93265,"dokumentid":1012062,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-10-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-10-07T12:10:14.617","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93310,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er et tilfredsstillende forl\u00f8b, der beskrives i artiklen \u00bbMen Kim st\u00e5r endnu\u00ab bragt den 29. september 2022 i JydskeVestkysten Vejen, og hvordan vil ministeren sikre en hurtigere sagsbehandling, n\u00e5r man b\u00e5de har en arbejdsskade og efterf\u00f8lgende f\u00e5r en patientskade som f\u00f8lge af arbejdsskaden?","titelkort":"Om at sikre en hurtigere sagsbehandling, n\u00e5r man b\u00e5de har en arbejdsskade og efterf\u00f8lgende f\u00e5r en patientskade som f\u00f8lge af arbejdsskaden.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 16","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"16","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":157,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-10-07T12:11:52.477","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I artiklen \u00bbMen Kim st\u00e5r endnu\u00ab bragt den 29. september 2022 i JydskeVestkysten Vejen beskrives det, hvordan Kim Husteds liv for alvor gik galt, da han fik fjernet sit h\u00f8jre ben efter grove l\u00e6gefejl, og hvordan han gennem de seneste snart 5 \u00e5r har k\u00e6mpet en h\u00e5rd kamp mod systemet og flere gange v\u00e6ret ved at ende sit liv.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1798531,"dokumentid":1012065,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 16.docx","versionsdato":"2022-10-07T12:08:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20221/spoergsmaal/s16/svar/1914510/2633604.pdf","opdateringsdato":"2022-10-07T12:11:38.58","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1012065,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 16: Mener ministeren, at det er et tilfredsstillende forl\u00f8b, der beskrives i artiklen \u00bbMen Kim st\u00e5r endnu\u00ab bragt den 29. september 2022 i JydskeVestkysten Vejen, og hvordan vil ministeren sikre en hurtigere sagsbehandling, n\u00e5r man b\u00e5de har en arbejdsskade og efterf\u00f8lgende f\u00e5r en patientskade som f\u00f8lge af arbejdsskaden?","dato":"2022-10-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-10-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-10-07T12:11:22","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er et tilfredsstillende forl\u00f8b, der beskrives i artiklen \u00bbMen Kim st\u00e5r endnu\u00ab bragt den 29. september 2022 i JydskeVestkysten Vejen, og hvordan vil ministeren sikre en hurtigere sagsbehandling, n\u00e5r man b\u00e5de har en arbejdsskade og efterf\u00f8lgende f\u00e5r en patientskade som f\u00f8lge af arbejdsskaden?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1011525,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-10-07T12:11:38.58"
      },"id":1296902,"sagid":93310,"dokumentid":1012065,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-10-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-10-07T12:11:38.58","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93271,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener udenrigsministeren om, at EU udvikler sig til en f\u00f8deration, hvor bef\u00f8jelser, der tidligere er tilkommet danske kommuner, nu overf\u00f8res til EU, og at EU i stigende grad blander sig i medlemsstaternes socialpolitik, bl.a. p\u00e5 b\u00f8rnepasningsomr\u00e5det og i l\u00f8nforhold?","titelkort":"Om at EU udvikler sig til en f\u00f8deration.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 8","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"8","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":157,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-10-10T14:20:34.147","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1798573,"dokumentid":1012083,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 8.docx","versionsdato":"2022-10-07T13:54:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20221/spoergsmaal/s8/svar/1914530/2633647.pdf","opdateringsdato":"2022-10-07T14:19:15.99","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1012083,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 8: Hvad mener udenrigsministeren om, at EU udvikler sig til en f\u00f8deration, hvor bef\u00f8jelser, der tidligere er tilkommet danske kommuner, nu overf\u00f8res til EU, og at EU i stigende grad blander sig i medlemsstaternes socialpolitik, bl.a. p\u00e5 b\u00f8rnepasningsomr\u00e5det og i l\u00f8nforhold?","dato":"2022-10-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-10-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-10-07T14:18:59","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener udenrigsministeren om, at EU udvikler sig til en f\u00f8deration, hvor bef\u00f8jelser, der tidligere er tilkommet danske kommuner, nu overf\u00f8res til EU, og at EU i stigende grad blander sig i medlemsstaternes socialpolitik, bl.a. p\u00e5 b\u00f8rnepasningsomr\u00e5det og i l\u00f8nforhold?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1011505,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-10-07T14:19:15.99"
      },"id":1296935,"sagid":93271,"dokumentid":1012083,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-10-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-10-07T14:19:15.99","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93250,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at den nuv\u00e6rende lovgivning for fodring af kronvildt i privatskove er tilstr\u00e6kkelig?","titelkort":"Om den nuv\u00e6rende lovgivning for fodring af kronvildt i privatskove.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 4","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"4","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":157,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-10-10T08:13:40.823","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1798690,"dokumentid":1012135,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 4.pdf","versionsdato":"2022-10-07T17:39:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20221/spoergsmaal/s4/svar/1914582/2633763.pdf","opdateringsdato":"2022-10-10T08:13:36.367","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1012135,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 4: Mener ministeren, at den nuv\u00e6rende lovgivning for fodring af kronvildt i privatskove er tilstr\u00e6kkelig?","dato":"2022-10-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-10-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-10-10T08:12:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at den nuv\u00e6rende lovgivning for fodring af kronvildt i privatskove er tilstr\u00e6kkelig?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1011497,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-10-10T08:13:18.13"
      },"id":1296966,"sagid":93250,"dokumentid":1012135,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-10-10T00:00:00","opdateringsdato":"2022-10-10T08:13:18.13","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93253,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan mener ministeren, at vi kan hj\u00e6lpe landm\u00e6nd, der har \u00f8delagte marker, fordi der er blevet massefodret i privatskove t\u00e6t p\u00e5 dem?","titelkort":"Om at hj\u00e6lpe landm\u00e6nd, der har \u00f8delagte marker, efter massefodring i privatskove t\u00e6t p\u00e5 dem.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 5","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"5","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":157,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-10-10T08:15:07.323","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1798692,"dokumentid":1012136,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 5.pdf","versionsdato":"2022-10-07T17:43:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20221/spoergsmaal/s5/svar/1914583/2633765.pdf","opdateringsdato":"2022-10-10T08:14:46.393","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1012136,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 5: Hvordan mener ministeren, at vi kan hj\u00e6lpe landm\u00e6nd, der har \u00f8delagte marker, fordi der er blevet massefodret i privatskove t\u00e6t p\u00e5 dem?","dato":"2022-10-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-10-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-10-10T08:14:21","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan mener ministeren, at vi kan hj\u00e6lpe landm\u00e6nd, der har \u00f8delagte marker, fordi der er blevet massefodret i privatskove t\u00e6t p\u00e5 dem?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1011498,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-10-10T08:14:51.22"
      },"id":1296968,"sagid":93253,"dokumentid":1012136,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-10-10T00:00:00","opdateringsdato":"2022-10-10T08:14:51.22","rolleid":4
    }
  ],"odata.nextLink":"https://oda.ft.dk/api/SagDokument?$expand=Sag%2CDokument%2FFil&$filter=Sag%2Ftypeid%20eq%2010%20and%20Dokument%2Fdato%20ge%20datetime%272022-01-01T00%3A00%3A00%27&$orderby=Dokument%2Fdato&$inlinecount=allpages&$skip=1700"
}