{
  "odata.metadata":"https://oda.ft.dk/api/$metadata#SagDokument","odata.count":"4545","value":[
    {
      "Sag":{
        "id":90923,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at uddeling af vacciner til udviklingslande b\u00f8r v\u00e6re en del af en forhandlingsspil, hvor man fors\u00f8ger at placere asylcentre i disse lande?","titelkort":"Om uddeling af vacciner til udviklingslande.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 387","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"387","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-26T08:34:17.297","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen fra www.jyllands-posten.dk af 14. januar 2022: \u00bbTopembedsm\u00e6nd rejste til Rwanda, og kort efter donerede Danmark 250.000 vacciner til landet \u2013 men nu vil de ikke have dem\u00ab. \n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1685515,"dokumentid":966785,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 387.docx","versionsdato":"2022-01-25T18:08:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s387/svar/1849525/2518562.pdf","opdateringsdato":"2022-01-26T08:33:52.543","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":966785,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 387: Mener ministeren, at uddeling af vacciner til udviklingslande b\u00f8r v\u00e6re en del af en forhandlingsspil, hvor man fors\u00f8ger at placere asylcentre i disse lande?","dato":"2022-01-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-26T08:33:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at uddeling af vacciner til udviklingslande b\u00f8r v\u00e6re en del af en forhandlingsspil, hvor man fors\u00f8ger at placere asylcentre i disse lande?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":965027,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-26T08:33:52.543"
      },"id":1245408,"sagid":90923,"dokumentid":966785,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-26T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-26T08:33:52.543","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90925,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at man kan g\u00e5 p\u00e5 arbejde syv dage efter coronasmitte, men at coronapasset f\u00f8rst er gr\u00f8nt efter 11 dage, og vil ministeren sikre, at disse dage kommer til at flugte, s\u00e5 der er mere logik i det?","titelkort":"Om coronapasset.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 389","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"389","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-26T08:35:57.657","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1685560,"dokumentid":966804,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 389 (D2093151).docx","versionsdato":"2022-01-25T23:08:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s389/svar/1849545/2518607.pdf","opdateringsdato":"2022-01-26T16:00:39.257","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":966804,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 389: Hvad er ministerens holdning til, at man kan g\u00e5 p\u00e5 arbejde syv dage efter coronasmitte, men at coronapasset f\u00f8rst er gr\u00f8nt efter 11 dage, og vil ministeren sikre, at disse dage kommer til at flugte, s\u00e5 der er mere logik i det?","dato":"2022-01-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-26T08:35:22","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at man kan g\u00e5 p\u00e5 arbejde syv dage efter coronasmitte, men at coronapasset f\u00f8rst er gr\u00f8nt efter 11 dage, og vil ministeren sikre, at disse dage kommer til at flugte, s\u00e5 der er mere logik i det?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":965088,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-26T08:35:33.523"
      },"id":1245409,"sagid":90925,"dokumentid":966804,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-26T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-26T08:35:33.523","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91035,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at unge, der er f\u00f8dt og opvokset i Danmark, f\u00e5r afslag p\u00e5 permanent opholdstilladelse, udelukkende fordi de v\u00e6lger at skifte uddannelsesretning?","titelkort":"Om at unge f\u00e5r afslag p\u00e5 permanent opholdstilladelse, fordi de skifter uddannelsesretning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 419","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"419","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-02T14:07:27.157","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1686298,"dokumentid":967073,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at unge, der er f\u00f8dt og opvokset i Danmark, f\u00e5r afslag p\u00e5 permanent opholdstilladelse, udelukkende fordi de v\u00e6lger at skifte uddannelsesretning?","versionsdato":"2022-01-27T12:25:11","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s419/spm/2519368.pdf","opdateringsdato":"2022-01-27T16:00:56.23","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":967073,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at unge, der er f\u00f8dt og opvokset i Danmark, f\u00e5r afslag p\u00e5 permanent opholdstilladelse, udelukkende fordi de v\u00e6lger at skifte uddannelsesretning?","dato":"2022-01-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-27T14:33:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-27T14:33:23.61"
      },"id":1245739,"sagid":91035,"dokumentid":967073,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-27T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-27T14:33:23.61","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91037,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Hvad mener ministeren om den ulige geografiske fordeling af hudl\u00e6ger, der viser sig ved, at der i Region Hovedstaden er \u00e9n hudl\u00e6ge pr. 38.000 indbyggere, mens der i Region Midtjylland er \u00e9n hudl\u00e6ge pr. 78.000 indbyggere?","titelkort":"Om den ulige geografiske fordeling af hudl\u00e6ger.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 420","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"420","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-28T11:52:56.167","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1686445,"dokumentid":967134,"titel":"Hvad mener ministeren om den ulige geografiske fordeling af hudl\u00e6ger, der viser sig ved, at der i Region Hovedstaden er \u00e9n hudl\u00e6ge pr. 38.000 indbyggere, mens der i Region Midtjylland er \u00e9n hudl\u00e6ge pr. 78.000 indbyggere?","versionsdato":"2022-01-27T14:28:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s420/spm/2519521.pdf","opdateringsdato":"2022-01-27T16:00:56.823","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":967134,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om den ulige geografiske fordeling af hudl\u00e6ger, der viser sig ved, at der i Region Hovedstaden er \u00e9n hudl\u00e6ge pr. 38.000 indbyggere, mens der i Region Midtjylland er \u00e9n hudl\u00e6ge pr. 78.000 indbyggere?","dato":"2022-01-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-27T14:32:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-27T14:33:23.69"
      },"id":1245740,"sagid":91037,"dokumentid":967134,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-27T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-27T14:33:23.69","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91038,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Finder ministeren det hensigtsm\u00e6ssigt, at danske patienters mulighed for at blive tilset af hudl\u00e6ger afh\u00e6nger af patienternes bop\u00e6l, eller vil ministeren arbejde for at sikre lige adgang til dermatologisk behandling p\u00e5 tv\u00e6rs af landet?","titelkort":"Om at sikre lige adgang til dermatologisk behandling p\u00e5 tv\u00e6rs af landet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 421","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"421","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-28T11:57:18.613","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1686446,"dokumentid":967135,"titel":"Finder ministeren det hensigtsm\u00e6ssigt, at danske patienters mulighed for at blive tilset af hudl\u00e6ger afh\u00e6nger af patienternes bop\u00e6l, eller vil ministeren arbejde for at sikre lige adgang til dermatologisk behandling p\u00e5 tv\u00e6rs af landet?","versionsdato":"2022-01-27T14:30:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s421/spm/2519522.pdf","opdateringsdato":"2022-01-27T16:00:58.12","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":967135,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Finder ministeren det hensigtsm\u00e6ssigt, at danske patienters mulighed for at blive tilset af hudl\u00e6ger afh\u00e6nger af patienternes bop\u00e6l, eller vil ministeren arbejde for at sikre lige adgang til dermatologisk behandling p\u00e5 tv\u00e6rs af landet?","dato":"2022-01-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-27T14:33:22","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-27T14:33:34.823"
      },"id":1245741,"sagid":91038,"dokumentid":967135,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-27T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-27T14:33:34.823","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91041,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren arbejde for, at positive pcr-tests foretaget p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne og i Gr\u00f8nland kan godkendes af sundhedsmyndighederne i Danmark, s\u00e5 immunitet kan registreres og gyldige coronapas kan udstedes?","titelkort":"Om at positive pcr-tests foretaget p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne og i Gr\u00f8nland kan godkendes i Danmark, s\u00e5 gyldige coronapas kan udstedes.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 422","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"422","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-04T19:25:23.04","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"N\u00e5r der foretages en pcr-test p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne, er det ikke muligt at f\u00e5 denne test godkendt p\u00e5 sundhed.dk. Smittetallet p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne er i \u00f8jeblikket det h\u00f8jeste, der har v\u00e6ret. \nDette medvirker til, at der er flere f\u00e6ringer, som enten skal rejse til Danmark eller som bor i Danmark, der m\u00e5 vente i l\u00e6ngere tid p\u00e5 at f\u00e5 udstedt et gyldigt coronapas for immunitet, fordi deres pcr-test foretaget p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne ikke godkendes af de danske sundhedsmyndigheder.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1686639,"dokumentid":967219,"titel":"Vil ministeren arbejde for, at positive pcr-tests foretaget p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne og i Gr\u00f8nland kan godkendes af sundhedsmyndighederne i Danmark, s\u00e5 immunitet kan registreres og gyldige coronapas kan udstedes?","versionsdato":"2022-01-27T16:42:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s422/spm/2519717.pdf","opdateringsdato":"2022-01-28T00:02:27.29","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":967219,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren arbejde for, at positive pcr-tests foretaget p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne og i Gr\u00f8nland kan godkendes af sundhedsmyndighederne i Danmark, s\u00e5 immunitet kan registreres og gyldige coronapas kan udstedes?","dato":"2022-01-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-27T16:43:42","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-27T16:43:53.903"
      },"id":1245817,"sagid":91041,"dokumentid":967219,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-27T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-27T16:43:53.903","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90935,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at kommunernes stigende brug af sikkerhedsvagter er forenelig med Sundhedsstyrelsens anbefalinger om forebyggelse og h\u00e5ndtering af udadreagerende adf\u00e6rd i \u00e6ldreplejen og dermed en del af l\u00f8sningen p\u00e5 voldsom og udadreagerende adf\u00e6rd fra mennesker med demenssygdom p\u00e5 plejehjem, jf. Handlingsplan til at forebygge og h\u00e5ndtere udadreagerende adf\u00e6rd i \u00e6ldreplejen, Sundhedsstyrelsen 2019?","titelkort":"Om kommunernes stigende brug af sikkerhedsvagter til demenssyge p\u00e5 plejehjem.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 394","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"394","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-27T16:46:39.777","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1686500,"dokumentid":967154,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 394.pdf","versionsdato":"2022-01-27T15:18:48","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s394/svar/1850030/2519578.pdf","opdateringsdato":"2022-01-27T16:45:51.003","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1686501,"dokumentid":967154,"titel":"Bilag - Svar p\u00e5 spm. S 397.pdf","versionsdato":"2022-01-27T15:18:48","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s394/svar/1850030/2519579.pdf","opdateringsdato":"2022-01-27T16:45:51.003","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":967154,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 394: Mener ministeren, at kommunernes stigende brug af sikkerhedsvagter er forenelig med Sundhedsstyrelsens anbefalinger om forebyggelse og h\u00e5ndtering af udadreagerende adf\u00e6rd i \u00e6ldreplejen og dermed en del af l\u00f8sningen p\u00e5 voldsom og udadreagerende adf\u00e6rd fra mennesker med demenssygdom p\u00e5 plejehjem, jf. Handlingsplan til at forebygge og h\u00e5ndtere udadreagerende adf\u00e6rd i \u00e6ldreplejen, Sundhedsstyrelsen 2019?","dato":"2022-01-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-27T16:45:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at kommunernes stigende brug af sikkerhedsvagter er forenelig med Sundhedsstyrelsens anbefalinger om forebyggelse og h\u00e5ndtering af udadreagerende adf\u00e6rd i \u00e6ldreplejen og dermed en del af l\u00f8sningen p\u00e5 voldsom og udadreagerende adf\u00e6rd fra mennesker med demenssygdom p\u00e5 plejehjem, jf. Handlingsplan til at forebygge og h\u00e5ndtere udadreagerende adf\u00e6rd i \u00e6ldreplejen, Sundhedsstyrelsen 2019?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":965287,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-27T16:45:51.003"
      },"id":1245818,"sagid":90935,"dokumentid":967154,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-27T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-27T16:45:51.003","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90936,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er i overensstemmelse med reglerne om magtanvendelse, at sikkerhedsvagter, som beskrevet af Esbjerg Kommune i artiklen \u00bbMassiv stigning i sikkerhedsvagter, der mandsopd\u00e6kker demente\u00ab, tager fat i og pacificerer borgeren, s\u00e5 der kommer ro p\u00e5 sagen, jf. Vejledning om magtanvendelse og andre indgreb i selvbestemmelsesretten over for voksne, herunder p\u00e6dagogiske principper kapitel 4, punkt 10?","titelkort":"Om reglerne om magtanvendelse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 395","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"395","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-27T16:53:53.577","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen https://www.dr.dk/nyheder/regionale/syd/massiv-stigning-i-sikkerhedsvagter-der-mandsopdaekker-demente.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1686506,"dokumentid":967157,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 395.pdf","versionsdato":"2022-01-27T15:23:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s395/svar/1850034/2519585.pdf","opdateringsdato":"2022-01-27T16:53:26.463","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":967157,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 395: Mener ministeren, at det er i overensstemmelse med reglerne om magtanvendelse, at sikkerhedsvagter, som beskrevet af Esbjerg Kommune i artiklen \u00bbMassiv stigning i sikkerhedsvagter, der mandsopd\u00e6kker demente\u00ab, tager fat i og pacificerer borgeren, s\u00e5 der kommer ro p\u00e5 sagen, jf. Vejledning om magtanvendelse og andre indgreb i selvbestemmelsesretten over for voksne, herunder p\u00e6dagogiske principper kapitel 4, punkt 10?","dato":"2022-01-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-27T16:53:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er i overensstemmelse med reglerne om magtanvendelse, at sikkerhedsvagter, som beskrevet af Esbjerg Kommune i artiklen \u00bbMassiv stigning i sikkerhedsvagter, der mandsopd\u00e6kker demente\u00ab, tager fat i og pacificerer borgeren, s\u00e5 der kommer ro p\u00e5 sagen, jf. Vejledning om magtanvendelse og andre indgreb i selvbestemmelsesretten over for voksne, herunder p\u00e6dagogiske principper kapitel 4, punkt 10?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":965290,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-27T16:53:26.463"
      },"id":1245826,"sagid":90936,"dokumentid":967157,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-27T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-27T16:53:26.463","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90938,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der er behov for at afskaffe eller \u00e6ndre p\u00e5 reglerne om magtanvendelse overfor borgere med demenssygdom i den kommende \u00e6ldrelov, s\u00e5 det bliver lettere for kommunerne at benytte sikkerhedsvagter til at l\u00f8se behandlings-, pleje- og omsorgsopgaver i forbindelse med uhensigtsm\u00e6ssig og voldsom udadreagerende adf\u00e6rd?","titelkort":"Om der er behov for at afskaffe eller \u00e6ndre p\u00e5 reglerne om magtanvendelse overfor borgere med demenssygdom.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 396","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"396","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-27T16:59:05.987","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1686518,"dokumentid":967163,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 396.pdf","versionsdato":"2022-01-27T15:28:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s396/svar/1850040/2519598.pdf","opdateringsdato":"2022-01-28T00:02:27.687","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1686519,"dokumentid":967163,"titel":"Bilag - Svar p\u00e5 spm. S 397.pdf","versionsdato":"2022-01-27T15:28:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s396/svar/1850040/2519599.pdf","opdateringsdato":"2022-01-28T00:02:28.483","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":967163,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 396: Mener ministeren, at der er behov for at afskaffe eller \u00e6ndre p\u00e5 reglerne om magtanvendelse overfor borgere med demenssygdom i den kommende \u00e6ldrelov, s\u00e5 det bliver lettere for kommunerne at benytte sikkerhedsvagter til at l\u00f8se behandlings-, pleje- og omsorgsopgaver i forbindelse med uhensigtsm\u00e6ssig og voldsom udadreagerende adf\u00e6rd?","dato":"2022-01-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-27T17:00:10","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at der er behov for at afskaffe eller \u00e6ndre p\u00e5 reglerne om magtanvendelse overfor borgere med demenssygdom i den kommende \u00e6ldrelov, s\u00e5 det bliver lettere for kommunerne at benytte sikkerhedsvagter til at l\u00f8se behandlings-, pleje- og omsorgsopgaver i forbindelse med uhensigtsm\u00e6ssig og voldsom udadreagerende adf\u00e6rd?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":965291,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-27T17:00:21.52"
      },"id":1245828,"sagid":90938,"dokumentid":967163,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-27T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-27T17:00:21.52","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90939,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens opfattelse, at der er behov for at afs\u00e6tte ekstra midler til omr\u00e5det s\u00e5ledes, at initiativerne i den nuv\u00e6rende \u00bbHandlingsplan til at forebygge og h\u00e5ndtere udadreagerende adf\u00e6rd i \u00e6ldreplejen\u00ab, Sundhedsstyrelsen 2019, kan forts\u00e6tte udover 2022?","titelkort":"Om der er behov for at afs\u00e6tte ekstra midler til omr\u00e5det.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 397","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"397","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-27T17:01:47.927","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1686498,"dokumentid":967153,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 397.pdf","versionsdato":"2022-01-27T15:18:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s397/svar/1850029/2519576.pdf","opdateringsdato":"2022-01-27T17:01:25.603","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":967153,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 397: Er det ministerens opfattelse, at der er behov for at afs\u00e6tte ekstra midler til omr\u00e5det s\u00e5ledes, at initiativerne i den nuv\u00e6rende \u00bbHandlingsplan til at forebygge og h\u00e5ndtere udadreagerende adf\u00e6rd i \u00e6ldreplejen\u00ab, Sundhedsstyrelsen 2019, kan forts\u00e6tte udover 2022?","dato":"2022-01-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-27T17:01:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er det ministerens opfattelse, at der er behov for at afs\u00e6tte ekstra midler til omr\u00e5det s\u00e5ledes, at initiativerne i den nuv\u00e6rende \u00bbHandlingsplan til at forebygge og h\u00e5ndtere udadreagerende adf\u00e6rd i \u00e6ldreplejen\u00ab, Sundhedsstyrelsen 2019, kan forts\u00e6tte udover 2022?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":965294,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-27T17:01:25.603"
      },"id":1245830,"sagid":90939,"dokumentid":967153,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-27T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-27T17:01:25.603","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90962,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at unge mellem 18 og 24 \u00e5r reelt har ret til gratis psykologhj\u00e6lp, n\u00e5r nogle af disse unge p\u00e5 grund af loftet over, hvor mange unge en psykolog m\u00e5 have i behandling p\u00e5 1 \u00e5r, ikke kan f\u00e5 en tid f\u00f8r i 2023?","titelkort":"Om gratis psykologhj\u00e6lp til unge mellem 18 og 24 \u00e5r.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 400","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"400","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-28T09:51:17.827","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1686749,"dokumentid":967272,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 400 (D2095934).docx","versionsdato":"2022-01-27T20:03:48","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s400/svar/1850185/2519829.pdf","opdateringsdato":"2022-01-28T09:51:03.627","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":967272,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 400: Mener ministeren, at unge mellem 18 og 24 \u00e5r reelt har ret til gratis psykologhj\u00e6lp, n\u00e5r nogle af disse unge p\u00e5 grund af loftet over, hvor mange unge en psykolog m\u00e5 have i behandling p\u00e5 1 \u00e5r, ikke kan f\u00e5 en tid f\u00f8r i 2023?","dato":"2022-01-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-28T09:50:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at unge mellem 18 og 24 \u00e5r reelt har ret til gratis psykologhj\u00e6lp, n\u00e5r nogle af disse unge p\u00e5 grund af loftet over, hvor mange unge en psykolog m\u00e5 have i behandling p\u00e5 1 \u00e5r, ikke kan f\u00e5 en tid f\u00f8r i 2023?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":965623,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-28T09:51:03.63"
      },"id":1245884,"sagid":90962,"dokumentid":967272,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-28T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-28T09:51:03.627","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90996,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan mener ministeren, at det menneskeligt giver mening, at 4 ud af 5 s\u00f8skende fra DR Congo er blevet hentet til Danmark som kvoteflygtninge, men den femte kvinde, som er dansk gift, ikke kan f\u00e5 asyl?","titelkort":"Om asyl til s\u00f8skende fra DR Congo.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 417","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"417","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-28T09:52:37.947","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbIngen hj\u00e6lp til Bjarne og konen: I kan flytte til Congo\u00ab fra BT den 16. januar 2022. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1686865,"dokumentid":967320,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 417.pdf","versionsdato":"2022-01-28T09:43:56","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s417/svar/1850253/2519946.pdf","opdateringsdato":"2022-01-28T09:52:26.6","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1686866,"dokumentid":967320,"titel":"Bilag (1) Svar p\u00e5 spm. S 391.pdf","versionsdato":"2022-01-28T09:43:56","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s417/svar/1850253/2519947.pdf","opdateringsdato":"2022-01-28T09:52:31.827","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":967320,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 417: Hvordan mener ministeren, at det menneskeligt giver mening, at 4 ud af 5 s\u00f8skende fra DR Congo er blevet hentet til Danmark som kvoteflygtninge, men den femte kvinde, som er dansk gift, ikke kan f\u00e5 asyl?","dato":"2022-01-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-28T09:52:02","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan mener ministeren, at det menneskeligt giver mening, at 4 ud af 5 s\u00f8skende fra DR Congo er blevet hentet til Danmark som kvoteflygtninge, men den femte kvinde, som er dansk gift, ikke kan f\u00e5 asyl?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":966400,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-28T09:52:26.6"
      },"id":1245887,"sagid":90996,"dokumentid":967320,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-28T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-28T09:52:26.6","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91005,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at sikre en ensartet opg\u00f8relsesmetode for pensionsselskaberne om, hvordan de opg\u00f8r \u201dgr\u00f8nne\u201d investeringer, samt yderligere tage initiativ til at sikre st\u00f8rre gennemsigtighed hos pensionsselskaberne i forhold til, hvad deres \u201dgr\u00f8nne\u201d investeringer reelt er?","titelkort":"Om pensionsselskaberne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 418","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"418","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-31T09:41:15.427","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artikelserien fra Policywatch.dk: \u201dIngen ved hvad der ligger bag pensionsselskabernes gr\u00f8nne milliarder\u201d.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1686850,"dokumentid":967312,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 418.docx","versionsdato":"2022-01-28T09:23:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s418/svar/1850237/2519931.pdf","opdateringsdato":"2022-01-28T09:53:32.987","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":967312,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 418: Vil ministeren tage initiativ til at sikre en ensartet opg\u00f8relsesmetode for pensionsselskaberne om, hvordan de opg\u00f8r \u201dgr\u00f8nne\u201d investeringer, samt yderligere tage initiativ til at sikre st\u00f8rre gennemsigtighed hos pensionsselskaberne i forhold til, hvad deres \u201dgr\u00f8nne\u201d investeringer reelt er?","dato":"2022-01-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-28T09:53:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren tage initiativ til at sikre en ensartet opg\u00f8relsesmetode for pensionsselskaberne om, hvordan de opg\u00f8r \u201dgr\u00f8nne\u201d investeringer, samt yderligere tage initiativ til at sikre st\u00f8rre gennemsigtighed hos pensionsselskaberne i forhold til, hvad deres \u201dgr\u00f8nne\u201d investeringer reelt er?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":966588,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-28T09:53:32.987"
      },"id":1245888,"sagid":91005,"dokumentid":967312,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-28T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-28T09:53:32.987","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91048,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad t\u00e6nker ministeren om den store modstand blandt mange danskere og i flere af landets kommunalbestyrelser over for den m\u00e5de, som et flertal i Folketinget desv\u00e6rre har besluttet at indrette naturnationalparker p\u00e5 med sultende dyr bag h\u00f8je hegn?","titelkort":"Om naturnationalparker.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 426","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"426","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-02T14:08:14.127","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1686912,"dokumentid":967342,"titel":"Hvad t\u00e6nker ministeren om den store modstand blandt mange danskere og i flere af landets kommunalbestyrelser over for den m\u00e5de, som et flertal i Folketinget desv\u00e6rre har besluttet at indrette naturnationalparker p\u00e5 med sultende dyr bag h\u00f8je hegn?","versionsdato":"2022-01-28T10:34:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s426/spm/2519990.pdf","opdateringsdato":"2022-01-28T10:38:20.21","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":967342,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad t\u00e6nker ministeren om den store modstand blandt mange danskere og i flere af landets kommunalbestyrelser over for den m\u00e5de, som et flertal i Folketinget desv\u00e6rre har besluttet at indrette naturnationalparker p\u00e5 med sultende dyr bag h\u00f8je hegn?","dato":"2022-01-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-28T10:32:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-28T10:40:54.347"
      },"id":1245916,"sagid":91048,"dokumentid":967342,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-28T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-28T10:40:54.347","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91053,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren fremskynde en s\u00e6nkning af elafgiften, som vil komme helt almindelige danskere og erhvervslivet til gode?","titelkort":"Om en s\u00e6nkning af elafgiften.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 428","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"428","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-02T14:07:41.657","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1686955,"dokumentid":967356,"titel":"Vil ministeren fremskynde en s\u00e6nkning af elafgiften, som vil komme helt almindelige danskere og erhvervslivet til gode?","versionsdato":"2022-01-31T09:17:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s428/spm/2520040.pdf","opdateringsdato":"2022-01-31T09:19:40.737","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":967356,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren fremskynde en s\u00e6nkning af elafgiften, som vil komme helt almindelige danskere og erhvervslivet til gode?","dato":"2022-01-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-28T11:08:34","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-28T11:08:48.83"
      },"id":1245926,"sagid":91053,"dokumentid":967356,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-28T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-28T11:08:48.83","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91051,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Er det ministerens og regeringens intention at lade de \u00e5rlige stigninger i gebyrer og kontrolafgifter, som er set siden 2017 i forhold til eksporten af levende dyr, forts\u00e6tte, eller vil ministeren v\u00e6re villig til at dr\u00f8fte det n\u00e6rmere med akt\u00f8rerne i branchen?","titelkort":"Om gebyrer og kontrolafgifter ved eksport af levende dyr.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 427","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"427","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-31T11:11:19.103","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1686953,"dokumentid":967354,"titel":"Er det ministerens og regeringens intention at lade de \u00e5rlige stigninger i gebyrer og kontrolafgifter, som er set siden 2017 i forhold til eksporten af levende dyr, forts\u00e6tte, eller vil ministeren v\u00e6re villig til at dr\u00f8fte det n\u00e6rmere med akt\u00f8rerne i branchen?","versionsdato":"2022-01-28T11:05:34","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s427/spm/2520036.pdf","opdateringsdato":"2022-01-28T11:08:53.753","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":967354,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det ministerens og regeringens intention at lade de \u00e5rlige stigninger i gebyrer og kontrolafgifter, som er set siden 2017 i forhold til eksporten af levende dyr, forts\u00e6tte, eller vil ministeren v\u00e6re villig til at dr\u00f8fte det n\u00e6rmere med akt\u00f8rerne i branchen?","dato":"2022-01-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-28T11:05:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-28T11:20:54.057"
      },"id":1245938,"sagid":91051,"dokumentid":967354,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-28T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-28T11:20:54.057","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91037,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Hvad mener ministeren om den ulige geografiske fordeling af hudl\u00e6ger, der viser sig ved, at der i Region Hovedstaden er \u00e9n hudl\u00e6ge pr. 38.000 indbyggere, mens der i Region Midtjylland er \u00e9n hudl\u00e6ge pr. 78.000 indbyggere?","titelkort":"Om den ulige geografiske fordeling af hudl\u00e6ger.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 420","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"420","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-28T11:52:56.167","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1686984,"dokumentid":967371,"titel":"S 420 og S 421 tilbagetaget","versionsdato":"2022-01-28T11:53:34","filurl":"","opdateringsdato":"2022-01-30T16:01:25","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":967371,"typeid":9,"kategoriid":21,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"S 420 og S 421 tilbagetaget","dato":"2022-01-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-28T11:53:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-28T12:01:02.09"
      },"id":1245957,"sagid":91037,"dokumentid":967371,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-28T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-28T12:01:02.09","rolleid":3
    },{
      "Sag":{
        "id":91059,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Kan ministeren oplyse, hvorn\u00e5r den afd\u00e6kning, der blev igangsat som opf\u00f8lgning p\u00e5 beslutningsforslaget nr. B 28 fra folketings\u00e5ret 2018-19, 1. samling vedr\u00f8rende retten til at blive erkl\u00e6ret \u00bbrask\u00ab for sin psykiatriske diagnose er f\u00e6rdig og kan oversendes til udvalget?","titelkort":"Om den afd\u00e6kning, der blev igangsat som opf\u00f8lgning p\u00e5 beslutningsforslaget nr. B 28 fra folketings\u00e5ret 2018-19.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 432","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"432","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-08T11:16:55.183","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1687113,"dokumentid":967416,"titel":"Kan ministeren oplyse, hvorn\u00e5r den afd\u00e6kning, der blev igangsat som opf\u00f8lgning p\u00e5 beslutningsforslaget nr. B 28 fra folketings\u00e5ret 2018-19, 1. samling vedr\u00f8rende retten til at blive erkl\u00e6ret \u00bbrask\u00ab for sin psykiatriske diagnose er f\u00e6rdig og kan oversendes til udvalget?","versionsdato":"2022-01-28T13:44:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s432/spm/2520200.pdf","opdateringsdato":"2022-01-28T16:06:09.173","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":967416,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Kan ministeren oplyse, hvorn\u00e5r den afd\u00e6kning, der blev igangsat som opf\u00f8lgning p\u00e5 beslutningsforslaget nr. B 28 fra folketings\u00e5ret 2018-19, 1. samling vedr\u00f8rende retten til at blive erkl\u00e6ret \u00bbrask\u00ab for sin psykiatriske diagnose er f\u00e6rdig og kan oversendes til udvalget?","dato":"2022-01-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-28T13:46:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-28T13:46:17.727"
      },"id":1245998,"sagid":91059,"dokumentid":967416,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-28T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-28T13:46:17.727","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91060,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er tilfredsstillende, at Udl\u00e6ndingen\u00e6vnet og Udl\u00e6ndingestyrelsen baserer sagsbehandlingen af syriske flygtninge p\u00e5 baggrund af en 3 \u00e5r gammel unders\u00f8gelsesrapport fra Udl\u00e6ndingestyrelsen og Dansk Flygtningehj\u00e6lp, som er baseret p\u00e5 interviews i Beirut og Damaskus i perioden fra den 16. til den 27. november 2018, hvor flygtninge lige var vendt hjem?","titelkort":"Om at sagsbehandlingen af syriske flygtninge baseres p\u00e5 baggrund af en 3 \u00e5r gammel unders\u00f8gelsesrapport.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 433","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"433","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-24T09:19:09.917","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1687129,"dokumentid":967424,"titel":"Mener ministeren, at det er tilfredsstillende, at Udl\u00e6ndingen\u00e6vnet og Udl\u00e6ndingestyrelsen baserer sagsbehandlingen af syriske flygtninge p\u00e5 baggrund af en 3 \u00e5r gammel unders\u00f8gelsesrapport fra Udl\u00e6ndingestyrelsen og Dansk Flygtningehj\u00e6lp, som er baseret p\u00e5 interviews i Beirut og Damaskus i perioden fra den 16. til den 27. november 2018, hvor flygtninge lige var vendt hjem?","versionsdato":"2022-01-28T14:09:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s433/spm/2520215.pdf","opdateringsdato":"2022-01-28T16:06:55.253","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":967424,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er tilfredsstillende, at Udl\u00e6ndingen\u00e6vnet og Udl\u00e6ndingestyrelsen baserer sagsbehandlingen af syriske flygtninge p\u00e5 baggrund af en 3 \u00e5r gammel unders\u00f8gelsesrapport fra Udl\u00e6ndingestyrelsen og Dansk Flygtningehj\u00e6lp, som er baseret p\u00e5 interviews i Beirut og Damaskus i perioden fra den 16. til den 27. november 2018, hvor flygtninge lige var vendt hjem?","dato":"2022-01-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-28T14:10:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-28T14:11:04.61"
      },"id":1246014,"sagid":91060,"dokumentid":967424,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-28T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-28T14:11:04.61","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90976,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at selvejende og private velf\u00e6rdstilbud b\u00f8r blive kompenseret en til en af kommunen for deres udgifter til selvtests?","titelkort":"Om at selvejende og private velf\u00e6rdstilbud b\u00f8r blive kompenseret en til en for deres udgifter til selvtests.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 401","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"401","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-28T15:55:38.407","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1687211,"dokumentid":967454,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 401.pdf","versionsdato":"2022-01-28T15:48:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s401/svar/1850485/2520297.pdf","opdateringsdato":"2022-01-28T15:55:44.527","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":967454,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 401: Mener ministeren, at selvejende og private velf\u00e6rdstilbud b\u00f8r blive kompenseret en til en af kommunen for deres udgifter til selvtests?","dato":"2022-01-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-28T15:54:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at selvejende og private velf\u00e6rdstilbud b\u00f8r blive kompenseret en til en af kommunen for deres udgifter til selvtests?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":966029,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-28T15:54:46.86"
      },"id":1246040,"sagid":90976,"dokumentid":967454,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-28T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-28T15:54:46.86","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90977,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren ikke, at det forekommer un\u00f8digt bureaukratisk, at selvejende og private velf\u00e6rdstilbud selv skal k\u00f8be selvtests for dern\u00e6st at anmode hver enkelt samarbejdskommune om kompensation i stedet for blot at f\u00e5 selvtests udleveret direkte af kommunen?","titelkort":"Om at selvejende og private velf\u00e6rdstilbud skal anmode hver enkelt samarbejdskommune om kompensation for selvtest.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 402","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"402","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-28T15:57:18.747","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1687216,"dokumentid":967456,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 402","versionsdato":"2022-01-28T15:55:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s402/svar/1850487/2520302.pdf","opdateringsdato":"2022-01-28T15:57:24.767","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1687217,"dokumentid":967456,"titel":"Bilag - Svar p\u00e5 spm. S 401.pdf","versionsdato":"2022-01-28T15:53:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s402/svar/1850487/2520303.pdf","opdateringsdato":"2022-01-28T15:57:12.873","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":967456,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 402: Mener ministeren ikke, at det forekommer un\u00f8digt bureaukratisk, at selvejende og private velf\u00e6rdstilbud selv skal k\u00f8be selvtests for dern\u00e6st at anmode hver enkelt samarbejdskommune om kompensation i stedet for blot at f\u00e5 selvtests udleveret direkte af kommunen?","dato":"2022-01-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-28T15:55:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren ikke, at det forekommer un\u00f8digt bureaukratisk, at selvejende og private velf\u00e6rdstilbud selv skal k\u00f8be selvtests for dern\u00e6st at anmode hver enkelt samarbejdskommune om kompensation i stedet for blot at f\u00e5 selvtests udleveret direkte af kommunen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":966030,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-28T15:56:06.62"
      },"id":1246041,"sagid":90977,"dokumentid":967456,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-28T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-28T15:56:06.62","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90978,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det b\u00f8r v\u00e6re op til den enkelte kommune at vurdere, hvorvidt den vil kompensere selvejendes og privates coronarelaterede merudgifter, n\u00e5r kommunerne f\u00e5r deres merudgifter d\u00e6kket af staten i forbindelse med bl.a. \u00f8konomiaftalerne?","titelkort":"Om at kompensere selvejendes og privates coronarelaterede merudgifter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 403","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"403","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-28T15:58:32.293","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1687213,"dokumentid":967455,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 403.pdf","versionsdato":"2022-01-28T15:53:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s403/svar/1850486/2520299.pdf","opdateringsdato":"2022-01-28T15:58:15.16","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1687214,"dokumentid":967455,"titel":"Bilag - Svar p\u00e5 spm. S 401.pdf","versionsdato":"2022-01-28T15:53:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s403/svar/1850486/2520300.pdf","opdateringsdato":"2022-01-28T15:58:26.207","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":967455,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 403: Mener ministeren, at det b\u00f8r v\u00e6re op til den enkelte kommune at vurdere, hvorvidt den vil kompensere selvejendes og privates coronarelaterede merudgifter, n\u00e5r kommunerne f\u00e5r deres merudgifter d\u00e6kket af staten i forbindelse med bl.a. \u00f8konomiaftalerne?","dato":"2022-01-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-28T15:57:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det b\u00f8r v\u00e6re op til den enkelte kommune at vurdere, hvorvidt den vil kompensere selvejendes og privates coronarelaterede merudgifter, n\u00e5r kommunerne f\u00e5r deres merudgifter d\u00e6kket af staten i forbindelse med bl.a. \u00f8konomiaftalerne?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":966032,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-28T15:57:47.337"
      },"id":1246044,"sagid":90978,"dokumentid":967455,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-28T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-28T15:57:47.337","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91057,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Hvad er ministerens holdning til de markante stigninger i taksterne for henholdsvis kontrol p\u00e5 samlesteder og kontrol ved eksport af levende dyr, og mener ministeren, at den ekstra kontrol og de stigende udgifter \u00f8ger sikkerheden?","titelkort":"Om de markante stigninger i taksterne for henholdsvis kontrol p\u00e5 samlesteder og kontrol ved eksport af levende dyr.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 431","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"431","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-31T10:20:31.897","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1686989,"dokumentid":967372,"titel":"Hvad er ministerens holdning til de markante stigning i taksterne for henholdsvis kontrol p\u00e5 samlesteder og kontrol ved eksport af levende dyr, og mener ministeren, at den ekstra kontrol og stigende udgifter \u00f8ger sikkerheden?","versionsdato":"2022-01-28T12:10:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s431/spm/2520074.pdf","opdateringsdato":"2022-01-31T10:20:55.327","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":967372,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til de markante stigninger i taksterne for henholdsvis kontrol p\u00e5 samlesteder og kontrol ved eksport af levende dyr, og mener ministeren, at den ekstra kontrol og de stigende udgifter \u00f8ger sikkerheden?","dato":"2022-01-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-28T12:08:45","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-31T10:20:50.827"
      },"id":1246084,"sagid":91057,"dokumentid":967372,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-28T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-31T10:20:50.827","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91055,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Med henvisning til, at ministeren har udtalt, at \u00bbJeg synes ikke, vi skal acceptere, at en person ikke vil give h\u00e5nd til en person af det modsatte k\u00f8n\u00ab i artiklen \u00bbTesfaye om h\u00e5ndtryk-sag: \u00bbDet er en dansk v\u00e6rdi, at man kan hilse p\u00e5 hinanden uanset k\u00f8n\u00ab\u00ab bragt i Jyllands-Posten den 19. januar 2022, mener ministeren s\u00e5, at det er op til staten at bestemme, hvem der skal hilse p\u00e5 hvem med fysisk ber\u00f8ring?","titelkort":"Om h\u00e5ndtryk-sag.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 429","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"429","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-02T14:07:26.92","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1686966,"dokumentid":967360,"titel":"Med henvisning til, at ministeren har udtalt \u201cJeg synes ikke, vi skal acceptere, at en person ikke vil give h\u00e5nd til en person af det modsatte k\u00f8n\u201d i artiklen \u201cTesfaye om h\u00e5ndtryk-sag: \u00bbDet er en dansk v\u00e6rdi, at man kan hilse p\u00e5 hinanden uanset k\u00f8n\u00ab\u201d bragt i Jyllands-Posten den 19. januar 2022, mener ministeren s\u00e5, at det er op til staten at bestemme, hvem der skal hilse p\u00e5 hvem med fysisk ber\u00f8ring?","versionsdato":"2022-01-28T11:20:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s429/spm/2520050.pdf","opdateringsdato":"2022-01-31T10:21:58.497","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":967360,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Med henvisning til, at ministeren har udtalt, at \u00bbJeg synes ikke, vi skal acceptere, at en person ikke vil give h\u00e5nd til en person af det modsatte k\u00f8n\u00ab i artiklen \u00bbTesfaye om h\u00e5ndtryk-sag: \u00bbDet er en dansk v\u00e6rdi, at man kan hilse p\u00e5 hinanden uanset k\u00f8n\u00ab\u00ab bragt i Jyllands-Posten den 19. januar 2022, mener ministeren s\u00e5, at det er op til staten at bestemme, hvem der skal hilse p\u00e5 hvem med fysisk ber\u00f8ring?","dato":"2022-01-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-28T11:20:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-31T10:21:53.473"
      },"id":1246085,"sagid":91055,"dokumentid":967360,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-28T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-31T10:21:53.473","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91056,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"I lyset af, at udenrigsminister Jeppe Kofod den 30. juni 2020 udtalte om Assadregimet i Syrien, at \u00bbVi g\u00e5r ind i 10. \u00e5r af konflikten i Syrien. Men det syriske regimes forbrydelser forts\u00e6tter. T\u00f8ndebomber, giftangreb, kemiske angreb, tortur... Regimet er kendt for tortur og vilk\u00e5rlige tilbageholdelser\u00ab, samt folk, \u00bbder forsvinder ind i regimets f\u00e6ngsler. Talrige rapporter beskriver de v\u00e6rste former for tortur\u00ab, mener ministeren s\u00e5, at det er en tilfredsstillende og trov\u00e6rdig vurdering, at det er sikkert at sende krigsflygtninge tilbage til Syrien, s\u00e5 l\u00e6nge landet er h\u00e6rget af Assad-regimet, som ministerens egen regering har ford\u00f8mt for krigsforbrydelser beskrevet i detaljer af regeringens udenrigsminister i juni 2020?","titelkort":"Om det sikre i at sende krigsflygtninge tilbage til Syrien.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 430","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"430","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-02T14:07:42.313","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1686985,"dokumentid":967370,"titel":"I lyset af, at udenrigsminister, Jeppe Kofod, den 30. juni 2020 udtalte f\u00f8lgende om Assad-regimet i Syrien: \u00bbVi g\u00e5r ind i 10. \u00e5r af konflikten i Syrien. Men det syriske regimes forbrydelser forts\u00e6tter. T\u00f8ndebomber, giftangreb, kemiske angreb, tortur... Regimet er kendt for tortur og vilk\u00e5rlige tilbageholdelser\u00ab samt folk \u00bbder forsvinder ind i regimets f\u00e6ngsler. Talrige rapporter beskriver de v\u00e6rste former for tortur\u00ab, mener ministeren s\u00e5, at det er en tilfredsstillende og trov\u00e6rdig vurdering, at det er sikkert at sende krigsflygtninge tilbage til Syrien, s\u00e5 l\u00e6nge landet er h\u00e6rget af Assad-regimet, som ministerens egen regering har ford\u00f8mt for krigsforbrydelser beskrevet i detaljer af regeringens udenrigsminister i juni 2020?","versionsdato":"2022-01-28T11:56:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s430/spm/2520070.pdf","opdateringsdato":"2022-01-31T10:27:23.193","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":967370,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"I lyset af, at udenrigsminister Jeppe Kofod den 30. juni 2020 udtalte om Assadregimet i Syrien, at \u00bbVi g\u00e5r ind i 10. \u00e5r af konflikten i Syrien. Men det syriske regimes forbrydelser forts\u00e6tter. T\u00f8ndebomber, giftangreb, kemiske angreb, tortur... Regimet er kendt for tortur og vilk\u00e5rlige tilbageholdelser\u00ab, samt folk, \u00bbder forsvinder ind i regimets f\u00e6ngsler. Talrige rapporter beskriver de v\u00e6rste former for tortur\u00ab, mener ministeren s\u00e5, at det er en tilfredsstillende og trov\u00e6rdig vurdering, at det er sikkert at sende krigsflygtninge tilbage til Syrien, s\u00e5 l\u00e6nge landet er h\u00e6rget af Assad-regimet, som ministerens egen regering har ford\u00f8mt for krigsforbrydelser beskrevet i detaljer af regeringens udenrigsminister i juni 2020?","dato":"2022-01-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-28T12:00:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-31T10:27:17.743"
      },"id":1246087,"sagid":91056,"dokumentid":967370,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-28T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-31T10:27:17.743","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91043,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at det p\u00e5 baggrund af regeringens nye reformaftale fremover bedre kan betale sig at v\u00e6re p\u00e5 dagpenge frem for i arbejde for 126.000 danskere if\u00f8lge en unders\u00f8gelse fra DA?","titelkort":"Om at det bedre kan betale sig at v\u00e6re p\u00e5 dagpenge frem for i arbejde for 126.000 danskere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 423","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"423","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-02T14:07:42.077","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1686800,"dokumentid":967295,"titel":"Hvad mener ministeren om, at det p\u00e5 baggrund af regeringens nye reformaftale fremover bedre kan betale sig at v\u00e6re p\u00e5 dagpenge fremfor i arbejde for 126.000 danskere if\u00f8lge en unders\u00f8gelse fra DA?","versionsdato":"2022-01-28T09:00:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s423/spm/2519881.pdf","opdateringsdato":"2022-01-31T10:28:46.29","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":967295,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at det p\u00e5 baggrund af regeringens nye reformaftale fremover bedre kan betale sig at v\u00e6re p\u00e5 dagpenge frem for i arbejde for 126.000 danskere if\u00f8lge en unders\u00f8gelse fra DA?","dato":"2022-01-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-28T09:00:27","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-31T10:28:41.8"
      },"id":1246088,"sagid":91043,"dokumentid":967295,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-28T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-31T10:28:41.8","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91044,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at det er dybt problematisk, at vores danske oplevelses- og turismebranche ikke kan skaffe de n\u00f8dvendige h\u00e6nder til at betjene kunder, mens regeringen samtidig g\u00f8r det mere favorabelt for 126.000 danskere at v\u00e6lge dagpenge til frem for eksempelvis at g\u00f8re rent p\u00e5 et af vores mange pressede hoteller?","titelkort":"Om at vores danske oplevelses- og turismebranche ikke kan skaffe de n\u00f8dvendige h\u00e6nder til at betjene kunder.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 424","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"424","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-02T14:08:03.45","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1686809,"dokumentid":967296,"titel":"Er ministeren enig i, at det er dybt problematisk, at vores danske oplevelses- og turismebranche ikke kan skaffe de n\u00f8dvendige h\u00e6nder til at betjene kunder, mens regeringen samtidig g\u00f8r det mere favorabelt for 126.000 danskere at v\u00e6lge dagpenge til fremfor eksempelvis at g\u00f8re rent p\u00e5 et af vores mange pressede hoteller?","versionsdato":"2022-01-28T09:03:35","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s424/spm/2519882.pdf","opdateringsdato":"2022-01-31T10:29:45.11","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":967296,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at det er dybt problematisk, at vores danske oplevelses- og turismebranche ikke kan skaffe de n\u00f8dvendige h\u00e6nder til at betjene kunder, mens regeringen samtidig g\u00f8r det mere favorabelt for 126.000 danskere at v\u00e6lge dagpenge til frem for eksempelvis at g\u00f8re rent p\u00e5 et af vores mange pressede hoteller?","dato":"2022-01-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-28T09:03:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-31T10:29:40.327"
      },"id":1246089,"sagid":91044,"dokumentid":967296,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-28T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-31T10:29:40.327","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91045,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvorfor der fortsat opretholdes et forbud mod hold af mink i 2022, n\u00e5r corona ikke l\u00e6ngere er en samfundskritisk sygdom?","titelkort":"Om forbud mod hold af mink i 2022.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 425","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"425","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-02T14:07:27.407","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1686864,"dokumentid":967319,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvorfor der fortsat opretholdes et forbud med hold af mink i 2022, n\u00e5r corona ikke l\u00e6ngere er en samfundskritisk sygdom?","versionsdato":"2022-01-28T09:41:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s425/spm/2519945.pdf","opdateringsdato":"2022-01-31T12:59:01.73","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":967319,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvorfor der fortsat opretholdes et forbud mod hold af mink i 2022, n\u00e5r corona ikke l\u00e6ngere er en samfundskritisk sygdom?","dato":"2022-01-28T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-28T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-28T09:41:21","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-31T12:58:56.67"
      },"id":1246187,"sagid":91045,"dokumentid":967319,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-28T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-31T12:58:56.67","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91062,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Er det sundhedsministerens opfattelse, at covid-19 er luftb\u00e5ren?","titelkort":" Om, at covid-19 er luftb\u00e5ren.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 434","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"434","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-31T11:35:04.29","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til baggrundspapiret af 2. juni 2021: \u00bbSARS-CoV-2 \u2013aerosol smitte \u2013 forebyggelse\u00ab af Astrid Iversen.\n\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1687461,"dokumentid":967558,"titel":"Er det sundhedsministerens opfattelse, at covid-19 er luftb\u00e5ren?","versionsdato":"2022-01-31T11:35:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s434/spm/2520550.pdf","opdateringsdato":"2022-01-31T11:36:12.47","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":967558,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det sundhedsministerens opfattelse, at covid-19 er luftb\u00e5ren?","dato":"2022-01-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-31T11:35:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-31T11:35:26.15"
      },"id":1246127,"sagid":91062,"dokumentid":967558,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-31T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-31T11:35:26.15","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91063,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Hvilke initiativer vil sundhedsministeren tage for at reducere covid-19\u2019s smitte via luften, f.eks. ved at \u00f8ge luftkvaliteten p\u00e5 skoler, hospitaler m.v.? ","titelkort":" Om, at reducere covid-19\u2019s smitte via luften.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 435","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"435","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-31T11:37:14.31","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til baggrundspapiret af 2. juni 2021: \u00bbSARS-CoV-2 \u2013aerosol smitte \u2013 forebyggelse\u00ab af Astrid Iversen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1687463,"dokumentid":967560,"titel":"Hvilke initiativer vil sundhedsministeren tage for at reducere covid-19\u2019s smitte via luften, f.eks. ved at \u00f8ge luftkvaliteten p\u00e5 skoler, hospitaler m.v.? ","versionsdato":"2022-01-31T11:37:16","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s435/spm/2520553.pdf","opdateringsdato":"2022-01-31T11:38:13.35","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":967560,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvilke initiativer vil sundhedsministeren tage for at reducere covid-19\u2019s smitte via luften, f.eks. ved at \u00f8ge luftkvaliteten p\u00e5 skoler, hospitaler m.v.? ","dato":"2022-01-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-31T11:37:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-31T11:37:28.193"
      },"id":1246129,"sagid":91063,"dokumentid":967560,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-31T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-31T11:37:28.193","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91064,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at man stadig skal henvende sig gennem kirken for at f\u00e5 skiftet sit navn, i stedet for at det er en opgave, der bliver varetaget af kommunerne?","titelkort":"Om at man stadig skal henvende sig gennem kirken for at f\u00e5 skiftet sit navn.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 436","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"436","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-09T14:59:00.95","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1687551,"dokumentid":967605,"titel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at man stadig skal henvende sig gennem kirken for at f\u00e5 skiftet sit navn, i stedet for at det er en opgave, der bliver varetaget af kommunerne?","versionsdato":"2022-02-01T10:28:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s436/spm/2520641.pdf","opdateringsdato":"2022-02-01T10:30:55.52","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":967605,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at man stadig skal henvende sig gennem kirken for at f\u00e5 skiftet sit navn, i stedet for at det er en opgave, der bliver varetaget af kommunerne?","dato":"2022-01-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-31T12:46:01","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-31T12:46:12.8"
      },"id":1246179,"sagid":91064,"dokumentid":967605,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-31T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-31T12:46:12.8","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91069,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt overfor de erhvervsdrivende, der er direkte eller indirekte p\u00e5virket af regeringens coronah\u00e5ndtering, at ministeren p\u00e5 sin Facebook-side, som han ikke driver som erhvervsminister, men som folketingsmedlem for Socialdemokratiet, d. 28. januar kl. 13.00 meddeler, at barer og restauranter kan holde \u00e5bnet hele mandag d. 31. januar og alts\u00e5 kan \u00bbtyvstarte\u00ab med gen\u00e5bningen?","titelkort":"Om et opslag fra erhvervsministeren p\u00e5 hans Facebook-side den 28. januar vedr. gen\u00e5bningen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 439","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"439","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-07T13:53:29.077","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1687677,"dokumentid":967653,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt overfor de erhvervsdrivende, der er direkte eller indirekte p\u00e5virket af regeringens coronah\u00e5ndtering, at ministeren p\u00e5 sin Facebook-side, som han ikke driver som erhvervsminister, men som folketingsmedlem for Socialdemokratiet, d. 28. januar kl. 13.00 meddeler, at barer og restauranter kan holde \u00e5bnet hele mandag d. 31. januar og alts\u00e5 kan \u00bbtyvstarte\u00ab med gen\u00e5bningen?","versionsdato":"2022-01-31T14:24:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s439/spm/2520769.pdf","opdateringsdato":"2022-01-31T14:26:12.477","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":967653,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt overfor de erhvervsdrivende, der er direkte eller indirekte p\u00e5virket af regeringens coronah\u00e5ndtering, at ministeren p\u00e5 sin Facebook-side, som han ikke driver som erhvervsminister, men som folketingsmedlem for Socialdemokratiet, d. 28. januar kl. 13.00 meddeler, at barer og restauranter kan holde \u00e5bnet hele mandag d. 31. januar og alts\u00e5 kan \u00bbtyvstarte\u00ab med gen\u00e5bningen?","dato":"2022-01-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-31T14:24:54","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-31T14:25:07.37"
      },"id":1246221,"sagid":91069,"dokumentid":967653,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-31T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-31T14:25:07.37","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91071,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren aflyse sommerens pr\u00f8ver i de praktiske/musiske valgfag, som b\u00e5de l\u00e6rerne og skolelederne eftersp\u00f8rger, idet covid-19 situationen har givet udfordringer med at gennemf\u00f8re valgfagsundervisningen, og det derfor er urimeligt at eleverne skal til pr\u00f8ve og ikke kan f\u00e5 erstattet pr\u00f8ven med en \u00e5rskarakter, og vil ministeren i forl\u00e6ngelse heraf komme med en plan for de resterende afgangspr\u00f8ver?","titelkort":"Om at aflyse sommerens pr\u00f8ver i praktiske/musiske valgfag.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 440","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"440","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-09T10:57:26.177","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          
        ],"id":967690,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren aflyse sommerens pr\u00f8ver i de praktiske/musiske valgfag, som b\u00e5de l\u00e6rerne og skolelederne eftersp\u00f8rger, idet covid-19 situationen har givet udfordringer med at gennemf\u00f8re valgfagsundervisningen, og det derfor er urimeligt at eleverne skal til pr\u00f8ve og ikke kan f\u00e5 erstattet pr\u00f8ven med en \u00e5rskarakter, og vil ministeren i forl\u00e6ngelse heraf komme med en plan for de resterende afgangspr\u00f8ver?","dato":"2022-01-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-31T15:42:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-31T16:00:34.677"
      },"id":1246282,"sagid":91071,"dokumentid":967690,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-31T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-31T16:00:34.677","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91065,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Synes ministeren, at det er rimeligt, at man, hvis man ikke selv har en kristen tro, skal henvende sig til kirken for at f\u00e5 lov til at skifte navn?\n","titelkort":"Om at man, hvis man ikke selv har en kristen tro, skal henvende sig til kirken for at f\u00e5 lov til at skifte navn.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 437","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"437","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-09T17:30:59.237","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1687565,"dokumentid":967611,"titel":"Synes ministeren, at det er rimeligt, at man, hvis man ikke selv har en kristen tro, skal henvende sig til kirken for at f\u00e5 lov til at skifte navn?\n","versionsdato":"2022-02-01T10:32:34","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s437/spm/2520655.pdf","opdateringsdato":"2022-02-01T10:35:52.447","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":967611,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Synes ministeren, at det er rimeligt, at man, hvis man ikke selv har en kristen tro, skal henvende sig til kirken for at f\u00e5 lov til at skifte navn?\n","dato":"2022-01-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-31T12:51:32","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-01T10:40:26.29"
      },"id":1246377,"sagid":91065,"dokumentid":967611,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-31T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-01T10:40:26.29","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91066,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at man udbreder den model, der er g\u00e6ldende i S\u00f8nderjylland, hvor det er kommunerne, der h\u00e5ndterer navneskifte?","titelkort":"Om at man udbreder den model, der er g\u00e6ldende i S\u00f8nderjylland, hvor det er kommunerne, der h\u00e5ndterer navneskifte.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 438","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"438","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-09T14:59:55.707","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1687571,"dokumentid":967613,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at man udbreder den model, der er g\u00e6ldende i S\u00f8nderjylland, hvor det er kommunerne, der h\u00e5ndterer navneskifte?","versionsdato":"2022-02-01T10:36:11","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s438/spm/2520657.pdf","opdateringsdato":"2022-02-01T10:37:54.727","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":967613,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at man udbreder den model, der er g\u00e6ldende i S\u00f8nderjylland, hvor det er kommunerne, der h\u00e5ndterer navneskifte?","dato":"2022-01-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-31T12:53:45","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-01T10:40:26.79"
      },"id":1246378,"sagid":91066,"dokumentid":967613,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-31T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-01T10:40:26.79","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91074,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Synes ministeren, at regeringen har levet op til, at \u00bbInden regeringen tr\u00e6ffer endelig politisk beslutning om, hvor de kommende naturnationalparker udpeges, bliver der en l\u00e6ngere proces, hvor nationale arbejdsgrupper og lokale synspunkter inddrages og biodiversitetsindholdet vurderes n\u00e6rmere\u00ab, n\u00e5r det for eksempel i Kolding Kommune fortsat er ukendt, hvilke kriterier, betingelser og konsekvenser en naturpark i Sdr. Stenderup skovene vil f\u00e5?","titelkort":"Om de kommende naturnationalparker.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 441","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"441","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-09T10:59:17.39","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1688142,"dokumentid":967838,"titel":"Synes ministeren, at regeringen har levet op til, at \u00bbInden regeringen tr\u00e6ffer endelig politisk beslutning om, hvor de kommende naturnationalparker udpeges, bliver der en l\u00e6ngere proces, hvor nationale arbejdsgrupper og lokale synspunkter inddrages og biodiversitetsindholdet vurderes n\u00e6rmere\u00ab, n\u00e5r det for eksempel i Kolding Kommune fortsat er ukendt, hvilke kriterier, betingelser og konsekvenser en naturpark i Sdr. Stenderup skovene vil f\u00e5?","versionsdato":"2022-02-01T12:49:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s441/spm/2521249.pdf","opdateringsdato":"2022-02-01T16:02:31.023","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":967838,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Synes ministeren, at regeringen har levet op til, at \u00bbInden regeringen tr\u00e6ffer endelig politisk beslutning om, hvor de kommende naturnationalparker udpeges, bliver der en l\u00e6ngere proces, hvor nationale arbejdsgrupper og lokale synspunkter inddrages og biodiversitetsindholdet vurderes n\u00e6rmere\u00ab, n\u00e5r det for eksempel i Kolding Kommune fortsat er ukendt, hvilke kriterier, betingelser og konsekvenser en naturpark i Sdr. Stenderup skovene vil f\u00e5?","dato":"2022-02-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-01T12:56:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-01T12:56:40.427"
      },"id":1246415,"sagid":91074,"dokumentid":967838,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-01T12:56:40.427","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91075,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens begrundelse for ikke at freml\u00e6gge forskellige scenarier for, hvordan Sdr. Stenderup skovene ville kunne bidrage til en styrket biodiversitet?","titelkort":"Om hvordan Sdr. Stenderup skovene ville kunne bidrage til en styrket biodiversitet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 442","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"442","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-09T11:00:15.72","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1688144,"dokumentid":967840,"titel":"Hvad er ministerens begrundelse for ikke at freml\u00e6gge forskellige scenarier for, hvordan Sdr. Stenderup skovene ville kunne bidrage til en styrket biodiversitet?","versionsdato":"2022-02-01T12:51:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s442/spm/2521250.pdf","opdateringsdato":"2022-02-01T16:02:42.12","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":967840,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens begrundelse for ikke at freml\u00e6gge forskellige scenarier for, hvordan Sdr. Stenderup skovene ville kunne bidrage til en styrket biodiversitet?","dato":"2022-02-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-01T12:56:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-01T12:57:18.877"
      },"id":1246417,"sagid":91075,"dokumentid":967840,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-01T12:57:18.877","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91076,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"P\u00e5 hvilken m\u00e5de vil ministeren inddrage de lokale synspunkter, inden ministeren forholder sig til forslag om naturnationalparker?","titelkort":"Om at inddrage de lokale synspunkter om naturnationalparker.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 443","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"443","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-09T11:01:16.577","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1688146,"dokumentid":967842,"titel":"P\u00e5 hvilken m\u00e5de vil ministeren inddrage de lokale synspunkter, inden ministeren forholder sig til forslag om naturnationalparker?","versionsdato":"2022-02-01T12:54:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s443/spm/2521254.pdf","opdateringsdato":"2022-02-01T16:02:52.443","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":967842,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"P\u00e5 hvilken m\u00e5de vil ministeren inddrage de lokale synspunkter, inden ministeren forholder sig til forslag om naturnationalparker?","dato":"2022-02-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-01T12:57:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-01T12:57:19.063"
      },"id":1246418,"sagid":91076,"dokumentid":967842,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-01T12:57:19.063","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90916,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tilkendegive sin holdning til den seneste tids mange skyderier og i forl\u00e6ngelse heraf oplyse, hvad regeringen p\u00e5t\u00e6nker at g\u00f8re for at forhindre bandekrige, herunder om regeringen har til hensigt at forbyde en r\u00e6kke bander?","titelkort":"Om den seneste tids mange skyderier.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 382","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"382","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-01T15:38:24.043","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1688355,"dokumentid":967927,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 382.pdf","versionsdato":"2022-02-01T15:54:39","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s382/svar/1851196/2521474.pdf","opdateringsdato":"2023-06-02T16:08:19.333","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":967927,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 382: Vil ministeren tilkendegive sin holdning til den seneste tids mange skyderier og i forl\u00e6ngelse heraf oplyse, hvad regeringen p\u00e5t\u00e6nker at g\u00f8re for at forhindre bandekrige, herunder om regeringen har til hensigt at forbyde en r\u00e6kke bander?","dato":"2022-02-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-01T16:11:42","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren tilkendegive sin holdning til den seneste tids mange skyderier og i forl\u00e6ngelse heraf oplyse, hvad regeringen p\u00e5t\u00e6nker at g\u00f8re for at forhindre bandekrige, herunder om regeringen har til hensigt at forbyde en r\u00e6kke bander?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":964591,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-01T16:11:53.523"
      },"id":1246498,"sagid":90916,"dokumentid":967927,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-01T16:11:53.523","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90916,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tilkendegive sin holdning til den seneste tids mange skyderier og i forl\u00e6ngelse heraf oplyse, hvad regeringen p\u00e5t\u00e6nker at g\u00f8re for at forhindre bandekrige, herunder om regeringen har til hensigt at forbyde en r\u00e6kke bander?","titelkort":"Om den seneste tids mange skyderier.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 382","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"382","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-01T15:38:24.043","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          
        ],"id":967920,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm nr. S 382: Vil ministeren tilkendegive sin holdning til den seneste tids mange skyderier og i forl\u00e6ngelse heraf oplyse, hvad regeringen p\u00e5t\u00e6nker at g\u00f8re for at forhindre bandekrige, herunder om regeringen har til hensigt at forbyde en r\u00e6kke bander?","dato":"2022-02-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-01T15:37:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-02T09:06:40.69"
      },"id":1246575,"sagid":90916,"dokumentid":967920,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-02T09:06:40.69","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91092,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Ministeren bedes forholde sig til rimeligheden af de regler, der fratager en gymnasieelev sin opholdstilladelse, fordi hendes mor f\u00e5r dansk statsborgerskab, som det fremg\u00e5r af Ekstra Bladets artikel \u00bbSmides ud fordi mor bliver dansker\u00ab, den 2. februar 2022, og ministeren bedes ligeledes redeg\u00f8re for, hvad denne agter at foretage sig for at forhindre s\u00e5danne situationer i at opst\u00e5 fremadrettet samt hvad ministeren vil g\u00f8re for at sikre, at de, der midlertidigt er ramt af de nuv\u00e6rende regler, ikke tvinges til at afbryde deres liv i Danmark?","titelkort":"Om de regler, der fratager en gymnasieelev sin opholdstilladelse, fordi hendes mor f\u00e5r dansk statsborgerskab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 444","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"444","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-08T11:18:08.52","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1688921,"dokumentid":968168,"titel":"Ministeren bedes forholde sig til rimeligheden af de regler, der fratager en gymnasieelev sin opholdstilladelse, fordi hendes mor f\u00e5r dansk statsborgerskab, som det fremg\u00e5r af Ekstra Bladets artikel \u00bbSmides ud fordi mor bliver dansker\u00ab, den 2. februar 2022, og ministeren bedes ligeledes redeg\u00f8re for, hvad denne agter at foretage sig for at forhindre s\u00e5danne situationer i at opst\u00e5 fremadrettet samt hvad ministeren vil g\u00f8re for at sikre, at de, der midlertidigt er ramt af de nuv\u00e6rende regler, ikke tvinges til at afbryde deres liv i Danmark?","versionsdato":"2022-02-02T13:54:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s444/spm/2522051.pdf","opdateringsdato":"2022-02-02T13:56:43.873","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":968168,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Ministeren bedes forholde sig til rimeligheden af de regler, der fratager en gymnasieelev sin opholdstilladelse, fordi hendes mor f\u00e5r dansk statsborgerskab, som det fremg\u00e5r af Ekstra Bladets artikel \u00bbSmides ud fordi mor bliver dansker\u00ab, den 2. februar 2022, og ministeren bedes ligeledes redeg\u00f8re for, hvad denne agter at foretage sig for at forhindre s\u00e5danne situationer i at opst\u00e5 fremadrettet samt hvad ministeren vil g\u00f8re for at sikre, at de, der midlertidigt er ramt af de nuv\u00e6rende regler, ikke tvinges til at afbryde deres liv i Danmark?","dato":"2022-02-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-02T13:56:27","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-02T13:56:38.39"
      },"id":1246761,"sagid":91092,"dokumentid":968168,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-02T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-02T13:56:38.39","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91093,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u00bbKunder skal betale for aflyste flyafgange\u00ab bragt i Berlingske den 31. januar 2022, og tror ministeren, at der er tale om en bevidst strategi fra flyselskabernes side, n\u00e5r de aflyser afgange, lige inden de bliver kompensationspligtige, eller at der blot er tale om \u00bbus\u00e6dvanlige omst\u00e6ndigheder\u00ab el.lign.?","titelkort":"Om flyselskabernes strategi i forbindelse med aflyste afgange.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 445","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"445","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-08T11:19:16.677","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbKunder skal betale for aflyste flyafgange\u00ab bragt i Berlingske den 31. januar 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1689193,"dokumentid":968269,"titel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u00bbKunder skal betale for aflyste flyafgange\u00ab bragt i Berlingske den 31. januar 2022, og tror ministeren, at der er tale om en bevidst strategi fra flyselskabernes side, n\u00e5r de aflyser afgange, lige inden de bliver kompensationspligtige, eller at der blot er tale om \u00bbus\u00e6dvanlige omst\u00e6ndigheder\u00ab el.lign.?","versionsdato":"2022-02-02T17:24:36","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s445/spm/2522288.pdf","opdateringsdato":"2022-02-03T08:01:41.85","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":968269,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u00bbKunder skal betale for aflyste flyafgange\u00ab bragt i Berlingske den 31. januar 2022, og tror ministeren, at der er tale om en bevidst strategi fra flyselskabernes side, n\u00e5r de aflyser afgange, lige inden de bliver kompensationspligtige, eller at der blot er tale om \u00bbus\u00e6dvanlige omst\u00e6ndigheder\u00ab el.lign.?","dato":"2022-02-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-02T17:32:07","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-02T17:32:19.493"
      },"id":1246853,"sagid":91093,"dokumentid":968269,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-02T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-02T17:32:19.493","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91094,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til en dansk rejsendes forbrugersikkerhed, n\u00e5r den rejsende risikerer at f\u00e5 aflyst sin rejse med blot 3 ugers varsel og samtidig ikke har ret til nogen form for kompensation eller hj\u00e6lp til ombooking?","titelkort":"Om den rejsendes forbrugersikkerhed hvis rejsen aflyses.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 446","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"446","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-08T11:20:28.263","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbKunder skal betale for aflyste flyafgange\u00ab bragt i Berlingske den 31. januar 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1689198,"dokumentid":968275,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til en dansk rejsendes forbrugersikkerhed, n\u00e5r den rejsende risikerer at f\u00e5 aflyst sin rejse med blot 3 ugers varsel og samtidig ikke har ret til nogen form for kompensation eller hj\u00e6lp til ombooking?","versionsdato":"2022-02-02T17:27:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s446/spm/2522299.pdf","opdateringsdato":"2022-02-03T08:01:53.737","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":968275,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan forholder ministeren sig til en dansk rejsendes forbrugersikkerhed, n\u00e5r den rejsende risikerer at f\u00e5 aflyst sin rejse med blot 3 ugers varsel og samtidig ikke har ret til nogen form for kompensation eller hj\u00e6lp til ombooking?","dato":"2022-02-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-02T17:35:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-02T17:35:50.307"
      },"id":1246855,"sagid":91094,"dokumentid":968275,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-02T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-02T17:35:50.307","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91095,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der er behov for at sk\u00e6rpe reglerne for flyselskabers kompensationspligt ved utidige aflysninger af afgange?","titelkort":"Om flyselskabers kompensationspligt ved utidige aflysninger af afgange.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 447","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"447","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-08T11:21:34.553","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbKunder skal betale for aflyste flyafgange\u00ab bragt i Berlingske den 31. januar 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1689202,"dokumentid":968279,"titel":"Mener ministeren, at der er behov for at sk\u00e6rpe reglerne for flyselskabers kompensationspligt ved utidige aflysninger af afgange?","versionsdato":"2022-02-02T17:34:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s447/spm/2522304.pdf","opdateringsdato":"2022-02-03T08:02:04.853","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":968279,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at der er behov for at sk\u00e6rpe reglerne for flyselskabers kompensationspligt ved utidige aflysninger af afgange?","dato":"2022-02-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-02T17:37:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-02T17:37:23.973"
      },"id":1246857,"sagid":91095,"dokumentid":968279,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-02T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-02T17:37:23.973","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91104,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at en person, der sigtes for at have overfaldet og stukket en anden person med kniv, ikke fremstilles i grundlovsforh\u00f8r med varet\u00e6gtsf\u00e6ngsling for \u00f8je?","titelkort":"Om at en person, sigtet for overfald og stukket med kniv, ikke fremstilles i grundlovsforh\u00f8r med varet\u00e6gtsf\u00e6ngsling for \u00f8je.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 448","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"448","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-03T13:07:18.29","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbTeenager mist\u00e6nkt for voldsomt knivstikkeri: 18-\u00e5rig alvorligt skadet\u00ab p\u00e5 BT\u2019s hjemmeside den 29. januar 2020.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1689538,"dokumentid":968406,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at en person, der sigtes for at have overfaldet og stukket en anden person med kniv, ikke fremstilles i grundlovsforh\u00f8r med varet\u00e6gtsf\u00e6ngsling for \u00f8je?","versionsdato":"2022-02-03T13:06:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s448/spm/2522650.pdf","opdateringsdato":"2022-02-03T16:02:46.61","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":968406,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at en person, der sigtes for at have overfaldet og stukket en anden person med kniv, ikke fremstilles i grundlovsforh\u00f8r med varet\u00e6gtsf\u00e6ngsling for \u00f8je?","dato":"2022-02-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-03T13:07:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-03T13:08:15.733"
      },"id":1246981,"sagid":91104,"dokumentid":968406,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-03T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-03T13:08:15.733","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91105,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"F\u00e5r den store lokale modstand, herunder fra et enigt byr\u00e5d, ministeren til at genoverveje udpegningen af Bidstrup Skovene som potentiel naturnationalpark?","titelkort":"Om at genoverveje udpegningen af Bidstrup Skovene som potentiel naturnationalpark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 449","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"449","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-09T14:15:18.427","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1689543,"dokumentid":968407,"titel":"F\u00e5r den store lokale modstand, herunder fra et enigt byr\u00e5d, ministeren til at genoverveje udpegningen af Bidstrup Skovene som potentiel naturnationalpark?","versionsdato":"2022-02-03T13:09:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s449/spm/2522656.pdf","opdateringsdato":"2022-02-03T16:02:58.477","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":968407,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"F\u00e5r den store lokale modstand, herunder fra et enigt byr\u00e5d, ministeren til at genoverveje udpegningen af Bidstrup Skovene som potentiel naturnationalpark?","dato":"2022-02-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-03T13:11:25","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-03T13:11:37.037"
      },"id":1246982,"sagid":91105,"dokumentid":968407,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-03T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-03T13:11:37.037","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91106,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Hvad mener ministeren om sagsforl\u00f8bet, herunder den del der omhandler, at en 30-\u00e5rig afghaner blev l\u00f8sladt p\u00e5 baggrund af, at \u00bbtolken og den tiltalte ikke altid forstod hinanden, og tidsplanen for sagen derfor skred\u00ab, hvilket resulterede i, at dommeren lod den 30-\u00e5rige l\u00f8slade, idet der ikke kunne ske udsendelse til Afghanistan, beskrevet i artiklen \u00bbMyndigheder satte udvist afghaner p\u00e5 evakueringsliste: Nu vil de have ham d\u00f8mt for ulovlig indrejse\u00ab p\u00e5 DR\u2019s hjemmeside den 1. februar 2022?","titelkort":"Om sagsforl\u00f8bet for en 30-\u00e5rig evakueret afghaner.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 450","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"450","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-03T13:25:10.367","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1689559,"dokumentid":968417,"titel":"Hvad mener ministeren om sagsforl\u00f8bet, herunder den del der omhandler, at en 30-\u00e5rig afghaner blev l\u00f8sladt p\u00e5 baggrund af, at \u00bbtolken og den tiltalte ikke altid forstod hinanden, og tidsplanen for sagen derfor skred\u00ab, hvilket resulterede i, at dommeren lod den 30-\u00e5rige l\u00f8slade, idet der ikke kunne ske udsendelse til Afghanistan, beskrevet i artiklen \u00bbMyndigheder satte udvist afghaner p\u00e5 evakueringsliste: Nu vil de have ham d\u00f8mt for ulovlig indrejse\u00ab p\u00e5 DR\u2019s hjemmeside den 1. februar 2022?","versionsdato":"2022-02-03T13:24:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s450/spm/2522674.pdf","opdateringsdato":"2022-02-03T16:03:12.3","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":968417,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om sagsforl\u00f8bet, herunder den del der omhandler, at en 30-\u00e5rig afghaner blev l\u00f8sladt p\u00e5 baggrund af, at \u00bbtolken og den tiltalte ikke altid forstod hinanden, og tidsplanen for sagen derfor skred\u00ab, hvilket resulterede i, at dommeren lod den 30-\u00e5rige l\u00f8slade, idet der ikke kunne ske udsendelse til Afghanistan, beskrevet i artiklen \u00bbMyndigheder satte udvist afghaner p\u00e5 evakueringsliste: Nu vil de have ham d\u00f8mt for ulovlig indrejse\u00ab p\u00e5 DR\u2019s hjemmeside den 1. februar 2022?","dato":"2022-02-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-03T13:28:07","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-03T13:28:20.213"
      },"id":1246990,"sagid":91106,"dokumentid":968417,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-03T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-03T13:28:20.213","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91107,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u00bbMyndigheder satte udvist afghaner p\u00e5 evakueringsliste: Nu vil de have ham d\u00f8mt for ulovlig indrejse\u00ab p\u00e5 DR\u2019s hjemmeside den 1. februar 2022, herunder den del, at den tiltalte formentlig ikke kan udvises af Danmark?","titelkort":"Om artiklen p\u00e5 DR\u2019s hjemmeside den 1. februar 2022 om en udvist afghaner p\u00e5 evakueringslisten.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 451","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"451","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-03T13:28:08.007","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1689565,"dokumentid":968419,"titel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u00bbMyndigheder satte udvist afghaner p\u00e5 evakueringsliste: Nu vil de have ham d\u00f8mt for ulovlig indrejse\u00ab p\u00e5 DR\u2019s hjemmeside den 1. februar 2022, herunder den del, at den tiltalte formentlig ikke kan udvises af Danmark?","versionsdato":"2022-02-03T13:27:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s451/spm/2522679.pdf","opdateringsdato":"2022-02-03T16:03:25.817","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":968419,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u00bbMyndigheder satte udvist afghaner p\u00e5 evakueringsliste: Nu vil de have ham d\u00f8mt for ulovlig indrejse\u00ab p\u00e5 DR\u2019s hjemmeside den 1. februar 2022, herunder den del, at den tiltalte formentlig ikke kan udvises af Danmark?","dato":"2022-02-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-03T13:28:48","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-03T13:29:03.183"
      },"id":1246992,"sagid":91107,"dokumentid":968419,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-03T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-03T13:29:03.183","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91109,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Synes ministeren principielt, at det er i orden at tappe store m\u00e6ngder blod fra gravide dyr gentagne gange blot for at producere et produkt, som kan anvendes til at effektivisere industriel dyreproduktion?","titelkort":"Om at tappe store m\u00e6ngder blod fra gravide dyr gentagne gange.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 452","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"452","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-09T14:15:18.003","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let skal ses p\u00e5 baggrund af optagelser fra islandske blodfarme, som dyrev\u00e6rnsorganisationen Animal Welfare Foundation har tilvejebragt og offentliggjort den 19. november 2021 som videoen \u00bbIceland - Land of the 5,000 Blood Mares\u00ab p\u00e5 YouTubes hjemmeside. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1689680,"dokumentid":968467,"titel":"Synes ministeren principielt, at det er i orden at tappe store m\u00e6ngder blod fra gravide dyr gentagne gange blot for at producere et produkt, som kan anvendes til at effektivisere industriel dyreproduktion?","versionsdato":"2022-02-03T14:52:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s452/spm/2522796.pdf","opdateringsdato":"2022-02-03T16:04:47.803","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":968467,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Synes ministeren principielt, at det er i orden at tappe store m\u00e6ngder blod fra gravide dyr gentagne gange blot for at producere et produkt, som kan anvendes til at effektivisere industriel dyreproduktion?","dato":"2022-02-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-03T14:54:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-03T14:55:03.077"
      },"id":1247048,"sagid":91109,"dokumentid":968467,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-03T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-03T14:55:03.077","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91110,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad har ministeren gjort for at befri erhvervslivet for den byrde, som det nye svenske registreringskrav indeb\u00e6rer?","titelkort":"Om at befri erhvervslivet for den byrde, som det nye svenske registreringskrav indeb\u00e6rer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 453","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"453","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-09T14:15:18.677","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til m\u00f8det afholdt i Nordisk R\u00e5ds delegation den 31. maj 2021.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1689734,"dokumentid":968500,"titel":"Hvad har ministeren gjort for at befri erhvervslivet for den byrde, som det nye svenske registreringskrav indeb\u00e6rer?","versionsdato":"2022-02-03T15:15:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s453/spm/2522852.pdf","opdateringsdato":"2022-02-03T16:04:59.417","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":968500,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad har ministeren gjort for at befri erhvervslivet for den byrde, som det nye svenske registreringskrav indeb\u00e6rer?","dato":"2022-02-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-03T15:21:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-03T15:21:50.403"
      },"id":1247079,"sagid":91110,"dokumentid":968500,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-03T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-03T15:21:50.403","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91111,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren \u2013 i lyset af nedgangen i antallet af pendlere trods h\u00f8j arbejdsl\u00f8shed p\u00e5 den svenske side af Sundet \u2013 g\u00f8re for at fjerne gr\u00e6nsehindringer i \u00d8resundsregionen, bl.a. p\u00e5 skatteomr\u00e5det, for at tiltr\u00e6kke flere svenske pendlere?","titelkort":"Om at tiltr\u00e6kke flere svenske pendlere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 454","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"454","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-09T14:15:40.097","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1689743,"dokumentid":968507,"titel":"Hvad vil ministeren \u2013 i lyset af nedgangen i antallet af pendlere trods h\u00f8j arbejdsl\u00f8shed p\u00e5 den svenske side af Sundet \u2013 g\u00f8re for at fjerne gr\u00e6nsehindringer i \u00d8resundsregionen, bl.a. p\u00e5 skatteomr\u00e5det, for at tiltr\u00e6kke flere svenske pendlere?","versionsdato":"2022-02-03T15:19:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s454/spm/2522861.pdf","opdateringsdato":"2022-02-03T16:05:12.337","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":968507,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad vil ministeren \u2013 i lyset af nedgangen i antallet af pendlere trods h\u00f8j arbejdsl\u00f8shed p\u00e5 den svenske side af Sundet \u2013 g\u00f8re for at fjerne gr\u00e6nsehindringer i \u00d8resundsregionen, bl.a. p\u00e5 skatteomr\u00e5det, for at tiltr\u00e6kke flere svenske pendlere?","dato":"2022-02-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-03T15:22:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-03T15:22:21.633"
      },"id":1247080,"sagid":91111,"dokumentid":968507,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-03T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-03T15:22:21.633","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91112,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at kriterierne for adgang til oprettelsen af Lokale Aktionsgrupper (LAG), jf. ministerens brev til landdistriktsordf\u00f8rerne vedr\u00f8rende udpegningen af de geografiske omr\u00e5der, hvor der kan oprettes LAG, er de rette, n\u00e5r en s\u00e5kaldt storbykommune som Randers Kommune, der har et meget stort opland og dermed titusindevis af borgere, der bor i landdistrikter, nu ikke kan f\u00e5 adgang til puljen?","titelkort":"Om kriterierne for adgang til oprettelsen af Lokale Aktionsgrupper (LAG).","offentlighedskode":"O","nummer":"S 455","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"455","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-14T09:19:28.94","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1689809,"dokumentid":968525,"titel":"Mener ministeren, at kriterierne for adgang til oprettelsen af Lokale Aktionsgrupper (LAG), jf. ministerens brev til landdistriktsordf\u00f8rerne vedr\u00f8rende udpegningen af de geografiske omr\u00e5der, hvor der kan oprettes LAG, er de rette, n\u00e5r en s\u00e5kaldt storbykommune som Randers Kommune, der har et meget stort opland og dermed titusindevis af borgere, der bor i landdistrikter, nu ikke kan f\u00e5 adgang til puljen?","versionsdato":"2022-02-03T15:46:36","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s455/spm/2522929.pdf","opdateringsdato":"2022-02-03T16:07:12.85","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":968525,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at kriterierne for adgang til oprettelsen af Lokale Aktionsgrupper (LAG), jf. ministerens brev til landdistriktsordf\u00f8rerne vedr\u00f8rende udpegningen af de geografiske omr\u00e5der, hvor der kan oprettes LAG, er de rette, n\u00e5r en s\u00e5kaldt storbykommune som Randers Kommune, der har et meget stort opland og dermed titusindevis af borgere, der bor i landdistrikter, nu ikke kan f\u00e5 adgang til puljen?","dato":"2022-02-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-03T15:56:23","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-03T15:56:51.61"
      },"id":1247096,"sagid":91112,"dokumentid":968525,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-03T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-03T15:56:51.61","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91113,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at Randers Kommune, der har dobbelt s\u00e5 mange borgere bosat i landdistrikterne, et lavere indkomstgrundlag pr. indbygger, og som geografisk gennemsk\u00e6res af en fjord, i LAG-puljerne nu erstattes af Frederikssund Kommune, der har S-tog til hovedstaden og to broer uden brugerbetaling?","titelkort":"Om at Randers Kommune i LAG-puljerne nu erstattes af Frederikssund Kommune.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 456","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"456","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-14T09:20:51.7","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1689813,"dokumentid":968527,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at Randers Kommune, der har dobbelt s\u00e5 mange borgere bosat i landdistrikterne, et lavere indkomstgrundlag pr. indbygger, og som geografisk gennemsk\u00e6res af en fjord, i LAG-puljerne nu erstattes af Frederikssund Kommune, der har S-tog til hovedstaden og to broer uden brugerbetaling?","versionsdato":"2022-02-03T15:50:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s456/spm/2522932.pdf","opdateringsdato":"2022-02-03T16:07:34.477","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":968527,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at Randers Kommune, der har dobbelt s\u00e5 mange borgere bosat i landdistrikterne, et lavere indkomstgrundlag pr. indbygger, og som geografisk gennemsk\u00e6res af en fjord, i LAG-puljerne nu erstattes af Frederikssund Kommune, der har S-tog til hovedstaden og to broer uden brugerbetaling?","dato":"2022-02-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-03T15:56:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-03T15:57:02.707"
      },"id":1247097,"sagid":91113,"dokumentid":968527,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-03T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-03T15:57:02.707","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91114,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"\u00d8nsker ministeren at genoverveje sin beslutning om at udelukke Randers Kommune fra LAG-midler, n\u00e5r en tredjedel af kommunens indbyggere er bosatte i landdistrikter og med tanke p\u00e5 indkomstgrundlaget, og at Randers Kommune er en geografisk stor kommune?","titelkort":"Om at genoverveje beslutningen om at udelukke Randers Kommune fra LAG-midler.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 457","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"457","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-14T09:22:47.227","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1689818,"dokumentid":968532,"titel":"\u00d8nsker ministeren at genoverveje sin beslutning om at udelukke Randers Kommune fra LAG-midler, n\u00e5r en tredjedel af kommunens indbyggere er bosatte i landdistrikter og med tanke p\u00e5 indkomstgrundlaget, og at Randers Kommune er en geografisk stor kommune?","versionsdato":"2022-02-03T15:54:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s457/spm/2522943.pdf","opdateringsdato":"2022-02-03T16:07:45.127","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":968532,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"\u00d8nsker ministeren at genoverveje sin beslutning om at udelukke Randers Kommune fra LAG-midler, n\u00e5r en tredjedel af kommunens indbyggere er bosatte i landdistrikter og med tanke p\u00e5 indkomstgrundlaget, og at Randers Kommune er en geografisk stor kommune?","dato":"2022-02-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-03T15:57:16","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-03T15:57:29.317"
      },"id":1247098,"sagid":91114,"dokumentid":968532,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-03T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-03T15:57:29.317","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91115,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Hvordan kan ministeren leve med et forsvarsforlig, som if\u00f8lge ministerens udtalelse i artiklen \u00bbNu svarer Trine Bramsen p\u00e5 Putins ultimatum: Danmark er klar til at forsvare de baltiske lande\u00ab p\u00e5 Berlingske Tidendes hjemmeside den 7. januar 2022 indeholder \u00bbganske mange ting, som er urealistiske\u00ab?","titelkort":"Om ministerens udtalelse i en artikel p\u00e5 Berlingske Tidendes hjemmeside den 7. januar 2022 om et forsvarsforlig.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 458","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"458","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-03T16:17:43.797","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1689886,"dokumentid":968558,"titel":"Hvordan kan ministeren leve med et forsvarsforlig, som if\u00f8lge ministerens udtalelse i artiklen \u00bbNu svarer Trine Bramsen p\u00e5 Putins ultimatum: Danmark er klar til at forsvare de baltiske lande\u00ab p\u00e5 Berlingske Tidendes hjemmeside den 7. januar 2022 indeholder \u00bbganske mange ting, som er urealistiske\u00ab?","versionsdato":"2022-02-03T16:16:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s458/spm/2523008.pdf","opdateringsdato":"2022-02-04T00:02:58.54","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":968558,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan kan ministeren leve med et forsvarsforlig, som if\u00f8lge ministerens udtalelse i artiklen \u00bbNu svarer Trine Bramsen p\u00e5 Putins ultimatum: Danmark er klar til at forsvare de baltiske lande\u00ab p\u00e5 Berlingske Tidendes hjemmeside den 7. januar 2022 indeholder \u00bbganske mange ting, som er urealistiske\u00ab?","dato":"2022-02-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-03T16:18:21","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-03T16:18:33.577"
      },"id":1247118,"sagid":91115,"dokumentid":968558,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-03T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-03T16:18:33.577","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91117,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Hvad mener ministeren om hele forl\u00f8bet omkring lukningen af afdelingen af Styrelsen for International Rekruttering og Integration i Aabenraa, og hvad er \u00e5rsagen til, at der endnu ikke er fundet en ny placering i Sydjylland?","titelkort":"Om forl\u00f8bet omkring lukningen af afdelingen af Styrelsen for International Rekruttering og Integration i Aabenraa.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 459","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"459","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-09T13:07:03.993","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1690210,"dokumentid":968666,"titel":"Hvad mener ministeren om hele forl\u00f8bet omkring lukningen af afdelingen af Styrelsen for International Rekruttering og Integration i Aabenraa, og hvad er \u00e5rsagen til, at der endnu ikke er fundet en ny placering i Sydjylland?","versionsdato":"2022-02-04T10:15:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s459/spm/2523338.pdf","opdateringsdato":"2022-02-04T16:01:21.14","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":968666,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om hele forl\u00f8bet omkring lukningen af afdelingen af Styrelsen for International Rekruttering og Integration i Aabenraa, og hvad er \u00e5rsagen til, at der endnu ikke er fundet en ny placering i Sydjylland?","dato":"2022-02-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-04T10:20:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-04T10:20:30.057"
      },"id":1247190,"sagid":91117,"dokumentid":968666,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-04T10:20:30.057","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91118,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Er ministeren enig i, at det er vigtigt for mindretallet og borgerne i Sydjylland med \u00e6rinder hos Styrelsen for International Rekruttering og Integration, at der hurtigst muligt findes en ny placering til den snart lukkede Aabenraaafdeling, s\u00e5 de fremover ikke skal hele vejen til Aarhus eller Odense?","titelkort":"Om at der hurtigst muligt findes en ny placering til Styrelsen for International Rekruttering og Integration.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 460","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"460","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-04T10:20:13.637","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1690213,"dokumentid":968667,"titel":"Er ministeren enig i, at det er vigtigt for mindretallet og borgerne i Sydjylland med \u00e6rinder hos Styrelsen for International Rekruttering og Integration, at der hurtigst muligt findes en ny placering til den snart lukkede Aabenraaafdeling, s\u00e5 de fremover ikke skal hele vejen til Aarhus eller Odense?","versionsdato":"2022-02-04T10:19:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s460/spm/2523340.pdf","opdateringsdato":"2022-02-04T16:01:31.727","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":968667,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at det er vigtigt for mindretallet og borgerne i Sydjylland med \u00e6rinder hos Styrelsen for International Rekruttering og Integration, at der hurtigst muligt findes en ny placering til den snart lukkede Aabenraaafdeling, s\u00e5 de fremover ikke skal hele vejen til Aarhus eller Odense?","dato":"2022-02-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-04T10:20:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-04T10:20:46.48"
      },"id":1247192,"sagid":91118,"dokumentid":968667,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-04T10:20:46.48","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91120,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorn\u00e5r kan de ansatte i Beredskabsstyrelsen forvente samme anerkendelse for deres indsats i coronaberedskabet som de soldater, der nu f\u00e5r et fastholdelsestill\u00e6g?","titelkort":"Om soldater som har vikarieret som podere eller vaccinat\u00f8rer i coronaberedskabet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 462","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"462","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-14T09:17:39.893","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Soldater, som har vikarieret som podere eller vaccinat\u00f8rer i coronaberedskabet, f\u00e5r nu et fastholdelsestill\u00e6g for deres indsats. Det er netop forhandlet p\u00e5 plads mellem soldaternes fagforeninger og Forsvarsministeriets Personalestyrelse, mens ansatte i Beredskabsstyrelsen til geng\u00e6ld m\u00e5 spejde langt efter en bonus. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1690216,"dokumentid":968669,"titel":"Hvorn\u00e5r kan de ansatte i Beredskabsstyrelsen forvente samme anerkendelse for deres indsats i coronaberedskabet som de soldater, der nu f\u00e5r et fastholdelsestill\u00e6g?","versionsdato":"2022-02-07T11:01:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s462/spm/2523345.pdf","opdateringsdato":"2022-02-07T11:04:10.127","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":968669,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvorn\u00e5r kan de ansatte i Beredskabsstyrelsen forvente samme anerkendelse for deres indsats i coronaberedskabet som de soldater, der nu f\u00e5r et fastholdelsestill\u00e6g?","dato":"2022-02-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-04T10:26:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-04T10:40:39.777"
      },"id":1247196,"sagid":91120,"dokumentid":968669,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-04T10:40:39.777","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91119,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Den tilspidsede situation i Europa taget i betragtning, var det s\u00e5 den rigtige beslutning at uds\u00e6tte opbygningen af en ekstra opklaringseskadron p\u00e5 Bornholm, og overvejer ministeren at omg\u00f8re beslutningen, Danmarks sikkerhed og forholdet til NATO taget i betragtning?","titelkort":"Om den tilspidsede situation i Europa. ","offentlighedskode":"O","nummer":"S 461","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"461","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-04T10:20:58.45","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1690270,"dokumentid":968668,"titel":"Den tilspidsede situation i Europa taget i betragtning, var det s\u00e5 den rigtige beslutning at uds\u00e6tte opbygningen af en ekstra opklaringseskadron p\u00e5 Bornholm, og overvejer ministeren at omg\u00f8re beslutningen, Danmarks sikkerhed og forholdet til NATO taget i betragtning?","versionsdato":"2022-02-04T10:19:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s461/spm/2523341.pdf","opdateringsdato":"2022-02-04T11:22:24.313","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":968668,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Den tilspidsede situation i Europa taget i betragtning, var det s\u00e5 den rigtige beslutning at uds\u00e6tte opbygningen af en ekstra opklaringseskadron p\u00e5 Bornholm, og overvejer ministeren at omg\u00f8re beslutningen, Danmarks sikkerhed og forholdet til NATO taget i betragtning?","dato":"2022-02-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-04T10:20:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-04T10:40:40.26"
      },"id":1247197,"sagid":91119,"dokumentid":968668,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-04T10:40:40.26","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91121,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Anerkender ministeren, at den h\u00f8jsp\u00e6ndte sikkerhedspolitiske situation i Ukraine b\u00f8r give anledning til, at vi fra dansk side ser indad og \u00f8ger vores forsvarsudgifter?","titelkort":"Om at \u00f8ge vores forsvarsudgifter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 463","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"463","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-04T10:46:01.737","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1690241,"dokumentid":968679,"titel":"Anerkender ministeren, at den h\u00f8jsp\u00e6ndte sikkerhedspolitiske situation i Ukraine b\u00f8r give anledning til, at vi fra dansk side ser indad og \u00f8ger vores forsvarsudgifter?","versionsdato":"2022-02-04T10:45:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s463/spm/2523370.pdf","opdateringsdato":"2022-02-04T16:01:54.157","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":968679,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Anerkender ministeren, at den h\u00f8jsp\u00e6ndte sikkerhedspolitiske situation i Ukraine b\u00f8r give anledning til, at vi fra dansk side ser indad og \u00f8ger vores forsvarsudgifter?","dato":"2022-02-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-04T10:48:23","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-04T10:48:34.963"
      },"id":1247198,"sagid":91121,"dokumentid":968679,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-04T10:48:34.963","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91122,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Anerkender ministeren, at EU spiller en sikkerhedspolitisk rolle som supplement til NATO, s\u00e5dan som b\u00e5de Macron, Biden og Stoltenberg mener?","titelkort":"Om at EU spiller en sikkerhedspolitisk rolle som supplement til NATO.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 464","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"464","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-04T10:48:00.697","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1690242,"dokumentid":968680,"titel":"Anerkender ministeren, at EU spiller en sikkerhedspolitisk rolle som supplement til NATO, s\u00e5dan som b\u00e5de Macron, Biden og Stoltenberg mener?","versionsdato":"2022-02-04T10:47:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s464/spm/2523371.pdf","opdateringsdato":"2022-02-04T16:02:05.593","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":968680,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Anerkender ministeren, at EU spiller en sikkerhedspolitisk rolle som supplement til NATO, s\u00e5dan som b\u00e5de Macron, Biden og Stoltenberg mener?","dato":"2022-02-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-04T10:48:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-04T10:48:55.893"
      },"id":1247199,"sagid":91122,"dokumentid":968680,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-04T10:48:55.893","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91123,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at vi allerede til n\u00e6ste \u00e5r kan spise danske \u00e6g, der er lagt af h\u00f8ns uden br\u00e6kkede brystben, p\u00e5 baggrund af ministerens henvendelse til Ministerr\u00e5det i EU?","titelkort":"Om at spise danske \u00e6g lagt af h\u00f8ns uden br\u00e6kkede brystben. ","offentlighedskode":"O","nummer":"S 465","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"465","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-09T14:40:27.027","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1690320,"dokumentid":968707,"titel":"Mener ministeren, at vi allerede til n\u00e6ste \u00e5r kan spise danske \u00e6g, der er lagt af h\u00f8ns uden br\u00e6kkede brystben, p\u00e5 baggrund af ministerens henvendelse til Ministerr\u00e5det i EU?","versionsdato":"2022-02-04T11:37:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s465/spm/2523449.pdf","opdateringsdato":"2022-02-04T16:03:16.14","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":968707,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at vi allerede til n\u00e6ste \u00e5r kan spise danske \u00e6g, der er lagt af h\u00f8ns uden br\u00e6kkede brystben, p\u00e5 baggrund af ministerens henvendelse til Ministerr\u00e5det i EU?","dato":"2022-02-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-04T11:42:10","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-04T11:42:21.493"
      },"id":1247213,"sagid":91123,"dokumentid":968707,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-04T11:42:21.493","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91041,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren arbejde for, at positive pcr-tests foretaget p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne og i Gr\u00f8nland kan godkendes af sundhedsmyndighederne i Danmark, s\u00e5 immunitet kan registreres og gyldige coronapas kan udstedes?","titelkort":"Om at positive pcr-tests foretaget p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne og i Gr\u00f8nland kan godkendes i Danmark, s\u00e5 gyldige coronapas kan udstedes.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 422","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"422","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-04T19:25:23.04","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"N\u00e5r der foretages en pcr-test p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne, er det ikke muligt at f\u00e5 denne test godkendt p\u00e5 sundhed.dk. Smittetallet p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne er i \u00f8jeblikket det h\u00f8jeste, der har v\u00e6ret. \nDette medvirker til, at der er flere f\u00e6ringer, som enten skal rejse til Danmark eller som bor i Danmark, der m\u00e5 vente i l\u00e6ngere tid p\u00e5 at f\u00e5 udstedt et gyldigt coronapas for immunitet, fordi deres pcr-test foretaget p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne ikke godkendes af de danske sundhedsmyndigheder.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1690556,"dokumentid":968801,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 422 (D2111507).docx","versionsdato":"2022-02-04T14:50:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s422/svar/1852627/2523690.pdf","opdateringsdato":"2022-02-04T19:25:03.807","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":968801,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 422: Vil ministeren arbejde for, at positive pcr-tests foretaget p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne og i Gr\u00f8nland kan godkendes af sundhedsmyndighederne i Danmark, s\u00e5 immunitet kan registreres og gyldige coronapas kan udstedes?","dato":"2022-02-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-04T19:24:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren arbejde for, at positive pcr-tests foretaget p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne og i Gr\u00f8nland kan godkendes af sundhedsmyndighederne i Danmark, s\u00e5 immunitet kan registreres og gyldige coronapas kan udstedes?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":967219,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-04T19:25:03.807"
      },"id":1247371,"sagid":91041,"dokumentid":968801,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-04T19:25:03.807","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91134,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren er Danmarks rimelige andel af de 100 milliarder USD klimabistand, der er blevet lovet at give til de fattigste lande til COP15 i 2009, hvor meget klimabistand skal Danmark yde fra 2020-2025, for at denne m\u00e5ls\u00e6tning efterleves, og hvor stor en del af den \u00bbnye og additionnelle\u00ab klimabistand, der blev lovet i 2009, mener ministeren skal tages fra den \u00f8vrige udviklingsbistand?","titelkort":"Om Danmarks rimelige andel af de 100 milliarder USD i klimabistand som blev lovet i 2009.  ","offentlighedskode":"O","nummer":"S 466","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"466","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-11T11:36:21.72","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1690782,"dokumentid":968869,"titel":"Hvad mener ministeren er Danmarks rimelige andel af de 100 milliarder USD klimabistand, der er blevet lovet at give til de fattigste lande til COP15 i 2009, hvor meget klimabistand skal Danmark yde fra 2020-2025, for at denne m\u00e5ls\u00e6tning efterleves, og hvor stor en del af den \u00bbnye og additionnelle\u00ab klimabistand, der blev lovet i 2009, mener ministeren skal tages fra den \u00f8vrige udviklingsbistand?","versionsdato":"2022-02-04T19:33:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s466/spm/2523854.pdf","opdateringsdato":"2022-02-05T00:03:36.203","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":968869,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren er Danmarks rimelige andel af de 100 milliarder USD klimabistand, der er blevet lovet at give til de fattigste lande til COP15 i 2009, hvor meget klimabistand skal Danmark yde fra 2020-2025, for at denne m\u00e5ls\u00e6tning efterleves, og hvor stor en del af den \u00bbnye og additionnelle\u00ab klimabistand, der blev lovet i 2009, mener ministeren skal tages fra den \u00f8vrige udviklingsbistand?","dato":"2022-02-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-04T19:41:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-04T19:42:05.397"
      },"id":1247372,"sagid":91134,"dokumentid":968869,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-04T19:42:05.397","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91138,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren kommentere artiklen af 2. februar 2022 fra www.faengselsforbundet.dk: \u00bbEr det gratis at true en f\u00e6ngselsbetjent p\u00e5 livet\u00ab, herunder hvorvidt det i realiteten er uden konsekvens at overfuse, true eller spytte p\u00e5 en f\u00e6ngselsbetjent?","titelkort":"Om artiklen af 2. februar 2022 fra www.faengselsforbundet.dk: \u00bbEr det gratis at true en f\u00e6ngselsbetjent p\u00e5 livet\u00ab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 467","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"467","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-16T10:29:27.273","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1690854,"dokumentid":968920,"titel":"Vil ministeren kommentere artiklen af 2. februar 2022 fra www.faengselsforbundet.dk: \u00bbEr det gratis at true en f\u00e6ngselsbetjent p\u00e5 livet\u00ab, herunder hvorvidt det i realiteten er uden konsekvens at overfuse, true eller spytte p\u00e5 en f\u00e6ngselsbetjent?","versionsdato":"2022-02-07T09:51:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s467/spm/2523991.pdf","opdateringsdato":"2022-02-07T09:53:11.84","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":968920,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren kommentere artiklen af 2. februar 2022 fra www.faengselsforbundet.dk: \u00bbEr det gratis at true en f\u00e6ngselsbetjent p\u00e5 livet\u00ab, herunder hvorvidt det i realiteten er uden konsekvens at overfuse, true eller spytte p\u00e5 en f\u00e6ngselsbetjent?","dato":"2022-02-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-07T09:51:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-07T09:52:02.457"
      },"id":1247414,"sagid":91138,"dokumentid":968920,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-07T09:52:02.457","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91139,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"I forl\u00e6ngelse af svar p\u00e5 REU sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 44 (Alm. del) fra 14. oktober 2021 bedes ministeren svare p\u00e5, om ministeren fortsat overvejer, om det er hensigtsm\u00e6ssigt, at en b\u00f8ssemager kan pr\u00f8veskyde v\u00e5ben, som b\u00f8ssemageren har f\u00e5et overdraget med reparation for \u00f8je?","titelkort":"Om, at en b\u00f8ssemager kan pr\u00f8veskyde v\u00e5ben, som b\u00f8ssemageren har f\u00e5et overdraget med reparation for \u00f8je.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 468","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"468","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-11T11:14:27.29","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1690858,"dokumentid":968922,"titel":"I forl\u00e6ngelse af svar p\u00e5 REU sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 44 (Alm. del) fra 14. oktober 2021 bedes ministeren svare p\u00e5, om ministeren fortsat overvejer, om det er hensigtsm\u00e6ssigt, at en b\u00f8ssemager kan pr\u00f8veskyde v\u00e5ben, som b\u00f8ssemageren har f\u00e5et overdraget med reparation for \u00f8je?","versionsdato":"2022-02-07T09:56:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s468/spm/2523995.pdf","opdateringsdato":"2022-02-07T09:58:16.723","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":968922,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"I forl\u00e6ngelse af svar p\u00e5 REU sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 44 (Alm. del) fra 14. oktober 2021 bedes ministeren svare p\u00e5, om ministeren fortsat overvejer, om det er hensigtsm\u00e6ssigt, at en b\u00f8ssemager kan pr\u00f8veskyde v\u00e5ben, som b\u00f8ssemageren har f\u00e5et overdraget med reparation for \u00f8je?","dato":"2022-02-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-07T09:56:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-07T09:57:03.6"
      },"id":1247420,"sagid":91139,"dokumentid":968922,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-07T09:57:03.6","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91144,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren arbejde for, lige som den forhenv\u00e6rende forsvarsminister gjorde, at f\u00f8lge regeringens linje med en h\u00f8j prioritering af inddragelse af de nordatlantiske folketingsmedlemmer i forsvars- og sikkerhedspolitiske anliggender, der vedr\u00f8rer F\u00e6r\u00f8erne og Gr\u00f8nland?","titelkort":"Om inddragelse af de nordatlantiske folketingsmedlemmer i forsvars- og sikkerhedspolitiske anliggender, der vedr\u00f8rer F\u00e6r\u00f8erne og Gr\u00f8nland.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 470","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"470","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-17T12:07:43.95","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1691001,"dokumentid":968989,"titel":"Vil ministeren arbejde for, lige som den forhenv\u00e6rende forsvarsminister gjorde, at f\u00f8lge regeringens linje med en h\u00f8j prioritering af inddragelse af de nordatlantiske folketingsmedlemmer i forsvars- og sikkerhedspolitiske anliggender, der vedr\u00f8rer F\u00e6r\u00f8erne og Gr\u00f8nland?","versionsdato":"2022-02-07T12:06:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s470/spm/2524140.pdf","opdateringsdato":"2022-02-07T16:01:51.717","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":968989,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren arbejde for, lige som den forhenv\u00e6rende forsvarsminister gjorde, at f\u00f8lge regeringens linje med en h\u00f8j prioritering af inddragelse af de nordatlantiske folketingsmedlemmer i forsvars- og sikkerhedspolitiske anliggender, der vedr\u00f8rer F\u00e6r\u00f8erne og Gr\u00f8nland?","dato":"2022-02-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-07T12:07:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-07T12:08:01.627"
      },"id":1247465,"sagid":91144,"dokumentid":968989,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-07T12:08:01.627","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91142,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at den danske folkekirke kan nedl\u00e6gge veto mod opf\u00f8relse af vindm\u00f8ller?","titelkort":"Om at den danske folkekirke kan nedl\u00e6gge veto mod opf\u00f8relsen af vindm\u00f8ller.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 469","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"469","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-23T14:17:06.487","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen af 1. februar 2022 fra www.information.dk: \u00bbKirker bruger vetoret til at bek\u00e6mpe vindm\u00f8ller\u00ab. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1690963,"dokumentid":968963,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at den danske folkekirke kan nedl\u00e6gge veto mod opf\u00f8relse af vindm\u00f8ller?","versionsdato":"2022-02-07T11:32:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s469/spm/2524103.pdf","opdateringsdato":"2022-02-07T16:01:28.477","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":968963,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at den danske folkekirke kan nedl\u00e6gge veto mod opf\u00f8relse af vindm\u00f8ller?","dato":"2022-02-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-07T12:08:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-07T12:09:05.197"
      },"id":1247466,"sagid":91142,"dokumentid":968963,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-07T12:09:05.197","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91069,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt overfor de erhvervsdrivende, der er direkte eller indirekte p\u00e5virket af regeringens coronah\u00e5ndtering, at ministeren p\u00e5 sin Facebook-side, som han ikke driver som erhvervsminister, men som folketingsmedlem for Socialdemokratiet, d. 28. januar kl. 13.00 meddeler, at barer og restauranter kan holde \u00e5bnet hele mandag d. 31. januar og alts\u00e5 kan \u00bbtyvstarte\u00ab med gen\u00e5bningen?","titelkort":"Om et opslag fra erhvervsministeren p\u00e5 hans Facebook-side den 28. januar vedr. gen\u00e5bningen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 439","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"439","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-07T13:53:29.077","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1691081,"dokumentid":969006,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 439.docx","versionsdato":"2022-02-07T13:05:58","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s439/svar/1852993/2524221.pdf","opdateringsdato":"2022-02-07T13:53:03.057","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":969006,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 439: Mener ministeren, at det er rimeligt overfor de erhvervsdrivende, der er direkte eller indirekte p\u00e5virket af regeringens coronah\u00e5ndtering, at ministeren p\u00e5 sin Facebook-side, som han ikke driver som erhvervsminister, men som folketingsmedlem for Socialdemokratiet, d. 28. januar kl. 13.00 meddeler, at barer og restauranter kan holde \u00e5bnet hele mandag d. 31. januar og alts\u00e5 kan \u00bbtyvstarte\u00ab med gen\u00e5bningen?","dato":"2022-02-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-07T13:52:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er rimeligt overfor de erhvervsdrivende, der er direkte eller indirekte p\u00e5virket af regeringens coronah\u00e5ndtering, at ministeren p\u00e5 sin Facebook-side, som han ikke driver som erhvervsminister, men som folketingsmedlem for Socialdemokratiet, d. 28. januar kl. 13.00 meddeler, at barer og restauranter kan holde \u00e5bnet hele mandag d. 31. januar og alts\u00e5 kan \u00bbtyvstarte\u00ab med gen\u00e5bningen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":967653,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-07T13:53:03.057"
      },"id":1247556,"sagid":91069,"dokumentid":969006,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-07T13:53:03.057","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91147,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at der i den danske svineindustri bruges PMSG (pregnant mare serum gonadotrophin) udvundet af blod fra dr\u00e6gtige hopper med risiko for dyrevelf\u00e6rdsm\u00e6ssigt st\u00e6rkt kritisable forhold som dokumenteret af organisationen Animal Welfare Foundation og beskrevet i artiklen af 6. februar 2022 fra www.bt.dk: \u00bbHeste mishandles i chokerende video fra islandske blodfarme\u00ab?","titelkort":"Om at der i den danske svineindustri bruges PMSG (pregnant mare serum gonadotrophin).","offentlighedskode":"O","nummer":"S 471","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"471","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-11T15:58:09.077","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1691320,"dokumentid":969089,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at der i den danske svineindustri bruges PMSG (pregnant mare serum gonadotrophin) udvundet af blod fra dr\u00e6gtige hopper med risiko for dyrevelf\u00e6rdsm\u00e6ssigt st\u00e6rkt kritisable forhold som dokumenteret af organisationen Animal Welfare Foundation og beskrevet i artiklen af 6. februar 2022 fra www.bt.dk: \u00bbHeste mishandles i chokerende video fra islandske blodfarme\u00ab?","versionsdato":"2022-02-07T14:28:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s471/spm/2524460.pdf","opdateringsdato":"2022-02-07T16:06:27.663","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":969089,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at der i den danske svineindustri bruges PMSG (pregnant mare serum gonadotrophin) udvundet af blod fra dr\u00e6gtige hopper med risiko for dyrevelf\u00e6rdsm\u00e6ssigt st\u00e6rkt kritisable forhold som dokumenteret af organisationen Animal Welfare Foundation og beskrevet i artiklen af 6. februar 2022 fra www.bt.dk: \u00bbHeste mishandles i chokerende video fra islandske blodfarme\u00ab?","dato":"2022-02-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-07T14:29:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-07T14:30:16.977"
      },"id":1247582,"sagid":91147,"dokumentid":969089,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-07T14:30:16.977","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91059,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Kan ministeren oplyse, hvorn\u00e5r den afd\u00e6kning, der blev igangsat som opf\u00f8lgning p\u00e5 beslutningsforslaget nr. B 28 fra folketings\u00e5ret 2018-19, 1. samling vedr\u00f8rende retten til at blive erkl\u00e6ret \u00bbrask\u00ab for sin psykiatriske diagnose er f\u00e6rdig og kan oversendes til udvalget?","titelkort":"Om den afd\u00e6kning, der blev igangsat som opf\u00f8lgning p\u00e5 beslutningsforslaget nr. B 28 fra folketings\u00e5ret 2018-19.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 432","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"432","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-08T11:16:55.183","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1691681,"dokumentid":969221,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 432 (D2110470).docx","versionsdato":"2022-02-07T23:21:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s432/svar/1853255/2524822.pdf","opdateringsdato":"2022-02-08T11:16:35.217","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":969221,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 432: Kan ministeren oplyse, hvorn\u00e5r den afd\u00e6kning, der blev igangsat som opf\u00f8lgning p\u00e5 beslutningsforslaget nr. B 28 fra folketings\u00e5ret 2018-19, 1. samling vedr\u00f8rende retten til at blive erkl\u00e6ret \u00bbrask\u00ab for sin psykiatriske diagnose er f\u00e6rdig og kan oversendes til udvalget?","dato":"2022-02-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-08T11:16:23","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Kan ministeren oplyse, hvorn\u00e5r den afd\u00e6kning, der blev igangsat som opf\u00f8lgning p\u00e5 beslutningsforslaget nr. B 28 fra folketings\u00e5ret 2018-19, 1. samling vedr\u00f8rende retten til at blive erkl\u00e6ret \u00bbrask\u00ab for sin psykiatriske diagnose er f\u00e6rdig og kan oversendes til udvalget?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":967416,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-08T11:16:35.217"
      },"id":1247808,"sagid":91059,"dokumentid":969221,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-08T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-08T11:16:35.217","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91149,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tilkendegive, om ministeren er tilfreds med, at vedkommende der p\u00e5k\u00f8rte den betjente, som efterf\u00f8lgende p\u00e5drog sig en sv\u00e6r hjerneskade, allerede f\u00f8r p\u00e5k\u00f8rslen havde 26 sigtelser, som beskrevet i artiklen p\u00e5 www.bt.dk den 3. februar, 2022: \u00bbPolitikere er forargede: Hvordan kunne vanvidsbilist g\u00e5 frit rundt med 26 sigtelser?\u00ab og p\u00e5t\u00e6nker ministeren, at et lignende antal sigtelser skal v\u00e6re muligt fremover?","titelkort":"Om vanvidsbilist der allerede f\u00f8r ny p\u00e5k\u00f8rsel havde 26 sigtelser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 472","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"472","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-21T12:54:51.117","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1691811,"dokumentid":969269,"titel":"Vil ministeren tilkendegive, om ministeren er tilfreds med, at vedkommende der p\u00e5k\u00f8rte den betjente, som efterf\u00f8lgende p\u00e5drog sig en sv\u00e6r hjerneskade, allerede f\u00f8r p\u00e5k\u00f8rslen havde 26 sigtelser, som beskrevet i artiklen p\u00e5 www.bt.dk den 3. februar, 2022: \u00bbPolitikere er forargede: Hvordan kunne vanvidsbilist g\u00e5 frit rundt med 26 sigtelser?\u00ab og p\u00e5t\u00e6nker ministeren, at et lignende antal sigtelser skal v\u00e6re muligt fremover?","versionsdato":"2022-02-08T10:39:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s472/spm/2524951.pdf","opdateringsdato":"2022-02-08T16:00:49.963","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":969269,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tilkendegive, om ministeren er tilfreds med, at vedkommende der p\u00e5k\u00f8rte den betjente, som efterf\u00f8lgende p\u00e5drog sig en sv\u00e6r hjerneskade, allerede f\u00f8r p\u00e5k\u00f8rslen havde 26 sigtelser, som beskrevet i artiklen p\u00e5 www.bt.dk den 3. februar, 2022: \u00bbPolitikere er forargede: Hvordan kunne vanvidsbilist g\u00e5 frit rundt med 26 sigtelser?\u00ab og p\u00e5t\u00e6nker ministeren, at et lignende antal sigtelser skal v\u00e6re muligt fremover?","dato":"2022-02-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-08T10:40:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-08T10:40:40.203"
      },"id":1247795,"sagid":91149,"dokumentid":969269,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-08T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-08T10:40:40.203","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91150,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren bekendt med, at EU\u2019s vejpakke vil betyde prisstigninger i transportsektoren, og hvordan opfatter ministeren disse udfordringer med h\u00f8jere transportpriser, n\u00e5r der samtidig med dr\u00f8ftes indf\u00f8relsen af en kilometerbaseret vejafgift og en eventuel dieselafgift?","titelkort":"Om at EU\u2019s vejpakke vil betyde prisstigninger i transportsektoren.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 473","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"473","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-14T09:16:18.877","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1691820,"dokumentid":969274,"titel":"Er ministeren bekendt med, at EU\u2019s vejpakke vil betyde prisstigninger i transportsektoren, og hvordan opfatter ministeren disse udfordringer med h\u00f8jere transportpriser, n\u00e5r der samtidig med dr\u00f8ftes indf\u00f8relsen af en kilometerbaseret vejafgift og en eventuel dieselafgift?","versionsdato":"2022-02-08T10:44:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s473/spm/2524964.pdf","opdateringsdato":"2022-02-08T16:00:48.713","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":969274,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren bekendt med, at EU\u2019s vejpakke vil betyde prisstigninger i transportsektoren, og hvordan opfatter ministeren disse udfordringer med h\u00f8jere transportpriser, n\u00e5r der samtidig med dr\u00f8ftes indf\u00f8relsen af en kilometerbaseret vejafgift og en eventuel dieselafgift?","dato":"2022-02-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-08T10:45:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-08T10:45:38.267"
      },"id":1247797,"sagid":91150,"dokumentid":969274,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-08T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-08T10:45:38.267","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91151,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Ville ministeren kunne acceptere, hvis 12 pct. af de danske l\u00f8nmodtagere blev presset til medlemskab af en politisk forening og opfatter ministeren 3F som en forening med et politisk arbejde?","titelkort":"Om hvis de danske l\u00f8nmodtagere blev presset til medlemskab af en politisk forening.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 474","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"474","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-15T10:01:43.607","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"En unders\u00f8gelse fra Wilke viser, at 12 pct. af de danske l\u00f8nmodtagere bliver presset til at v\u00e6re medlem af en bestemt fagforening. Ministeren er tilsyneladende ikke s\u00e6rligt bekymret for pres, n\u00e5r det handler om pres til at v\u00e6re medlem af en faglig forening, hvoraf mange agere politisk.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1691839,"dokumentid":969283,"titel":"Ville ministeren kunne acceptere, hvis 12 pct. af de danske l\u00f8nmodtagere blev presset til medlemskab af en politisk forening og opfatter ministeren 3F som en forening med et politisk arbejde?","versionsdato":"2022-02-08T11:08:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s474/spm/2524985.pdf","opdateringsdato":"2022-02-08T16:00:48.603","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":969283,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Ville ministeren kunne acceptere, hvis 12 pct. af de danske l\u00f8nmodtagere blev presset til medlemskab af en politisk forening og opfatter ministeren 3F som en forening med et politisk arbejde?","dato":"2022-02-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-08T11:14:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-08T11:14:47.09"
      },"id":1247805,"sagid":91151,"dokumentid":969283,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-08T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-08T11:14:47.09","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91152,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at 12 pct. af de danske l\u00f8nmodtagere bliver presset til at v\u00e6re medlem af en bestemt fagforening?","titelkort":"Om at 12 pct. af de danske l\u00f8nmodtagere bliver presset til at v\u00e6re medlem af en bestemt fagforening.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 475","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"475","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-15T10:12:42.817","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"En unders\u00f8gelse fra Wilke viser, at 12 pct. af de danske l\u00f8nmodtagere bliver presset til at v\u00e6re medlem af en bestemt fagforening.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1691844,"dokumentid":969286,"titel":"Hvad mener ministeren om, at 12 pct. af de danske l\u00f8nmodtagere bliver presset til at v\u00e6re medlem af en bestemt fagforening?","versionsdato":"2022-02-08T11:12:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s475/spm/2524989.pdf","opdateringsdato":"2022-02-08T16:00:48.963","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":969286,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at 12 pct. af de danske l\u00f8nmodtagere bliver presset til at v\u00e6re medlem af en bestemt fagforening?","dato":"2022-02-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-08T11:14:56","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-08T11:15:09.003"
      },"id":1247806,"sagid":91152,"dokumentid":969286,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-08T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-08T11:15:09.003","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91092,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Ministeren bedes forholde sig til rimeligheden af de regler, der fratager en gymnasieelev sin opholdstilladelse, fordi hendes mor f\u00e5r dansk statsborgerskab, som det fremg\u00e5r af Ekstra Bladets artikel \u00bbSmides ud fordi mor bliver dansker\u00ab, den 2. februar 2022, og ministeren bedes ligeledes redeg\u00f8re for, hvad denne agter at foretage sig for at forhindre s\u00e5danne situationer i at opst\u00e5 fremadrettet samt hvad ministeren vil g\u00f8re for at sikre, at de, der midlertidigt er ramt af de nuv\u00e6rende regler, ikke tvinges til at afbryde deres liv i Danmark?","titelkort":"Om de regler, der fratager en gymnasieelev sin opholdstilladelse, fordi hendes mor f\u00e5r dansk statsborgerskab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 444","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"444","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-08T11:18:08.52","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1691735,"dokumentid":969241,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 444.pdf","versionsdato":"2022-02-08T09:26:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s444/svar/1853278/2524878.pdf","opdateringsdato":"2022-02-08T11:17:45.807","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":969241,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 444: Ministeren bedes forholde sig til rimeligheden af de regler, der fratager en gymnasieelev sin opholdstilladelse, fordi hendes mor f\u00e5r dansk statsborgerskab, som det fremg\u00e5r af Ekstra Bladets artikel \u00bbSmides ud fordi mor bliver dansker\u00ab, den 2. februar 2022, og ministeren bedes ligeledes redeg\u00f8re for, hvad denne agter at foretage sig for at forhindre s\u00e5danne situationer i at opst\u00e5 fremadrettet samt hvad ministeren vil g\u00f8re for at sikre, at de, der midlertidigt er ramt af de nuv\u00e6rende regler, ikke tvinges til at afbryde deres liv i Danmark?","dato":"2022-02-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-08T11:17:34","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Ministeren bedes forholde sig til rimeligheden af de regler, der fratager en gymnasieelev sin opholdstilladelse, fordi hendes mor f\u00e5r dansk statsborgerskab, som det fremg\u00e5r af Ekstra Bladets artikel \u00bbSmides ud fordi mor bliver dansker\u00ab, den 2. februar 2022, og ministeren bedes ligeledes redeg\u00f8re for, hvad denne agter at foretage sig for at forhindre s\u00e5danne situationer i at opst\u00e5 fremadrettet samt hvad ministeren vil g\u00f8re for at sikre, at de, der midlertidigt er ramt af de nuv\u00e6rende regler, ikke tvinges til at afbryde deres liv i Danmark?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":968168,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-08T11:17:45.807"
      },"id":1247809,"sagid":91092,"dokumentid":969241,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-08T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-08T11:17:45.807","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91093,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u00bbKunder skal betale for aflyste flyafgange\u00ab bragt i Berlingske den 31. januar 2022, og tror ministeren, at der er tale om en bevidst strategi fra flyselskabernes side, n\u00e5r de aflyser afgange, lige inden de bliver kompensationspligtige, eller at der blot er tale om \u00bbus\u00e6dvanlige omst\u00e6ndigheder\u00ab el.lign.?","titelkort":"Om flyselskabernes strategi i forbindelse med aflyste afgange.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 445","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"445","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-08T11:19:16.677","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbKunder skal betale for aflyste flyafgange\u00ab bragt i Berlingske den 31. januar 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1691805,"dokumentid":969268,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 445.pdf","versionsdato":"2022-02-08T10:36:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s445/svar/1853307/2524948.pdf","opdateringsdato":"2022-02-08T11:18:55.497","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":969268,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 445: Vil ministeren kommentere artiklen \u00bbKunder skal betale for aflyste flyafgange\u00ab bragt i Berlingske den 31. januar 2022, og tror ministeren, at der er tale om en bevidst strategi fra flyselskabernes side, n\u00e5r de aflyser afgange, lige inden de bliver kompensationspligtige, eller at der blot er tale om \u00bbus\u00e6dvanlige omst\u00e6ndigheder\u00ab el.lign.?","dato":"2022-02-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-08T11:18:44","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u00bbKunder skal betale for aflyste flyafgange\u00ab bragt i Berlingske den 31. januar 2022, og tror ministeren, at der er tale om en bevidst strategi fra flyselskabernes side, n\u00e5r de aflyser afgange, lige inden de bliver kompensationspligtige, eller at der blot er tale om \u00bbus\u00e6dvanlige omst\u00e6ndigheder\u00ab el.lign.?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":968269,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-08T11:18:55.497"
      },"id":1247811,"sagid":91093,"dokumentid":969268,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-08T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-08T11:18:55.497","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91094,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til en dansk rejsendes forbrugersikkerhed, n\u00e5r den rejsende risikerer at f\u00e5 aflyst sin rejse med blot 3 ugers varsel og samtidig ikke har ret til nogen form for kompensation eller hj\u00e6lp til ombooking?","titelkort":"Om den rejsendes forbrugersikkerhed hvis rejsen aflyses.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 446","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"446","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-08T11:20:28.263","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbKunder skal betale for aflyste flyafgange\u00ab bragt i Berlingske den 31. januar 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1691803,"dokumentid":969267,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 446.pdf","versionsdato":"2022-02-08T10:36:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s446/svar/1853306/2524946.pdf","opdateringsdato":"2022-02-08T16:00:50.903","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":969267,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 446: Hvordan forholder ministeren sig til en dansk rejsendes forbrugersikkerhed, n\u00e5r den rejsende risikerer at f\u00e5 aflyst sin rejse med blot 3 ugers varsel og samtidig ikke har ret til nogen form for kompensation eller hj\u00e6lp til ombooking?","dato":"2022-02-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-08T11:19:57","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan forholder ministeren sig til en dansk rejsendes forbrugersikkerhed, n\u00e5r den rejsende risikerer at f\u00e5 aflyst sin rejse med blot 3 ugers varsel og samtidig ikke har ret til nogen form for kompensation eller hj\u00e6lp til ombooking?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":968275,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-08T11:20:09.13"
      },"id":1247812,"sagid":91094,"dokumentid":969267,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-08T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-08T11:20:09.13","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91095,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der er behov for at sk\u00e6rpe reglerne for flyselskabers kompensationspligt ved utidige aflysninger af afgange?","titelkort":"Om flyselskabers kompensationspligt ved utidige aflysninger af afgange.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 447","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"447","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-08T11:21:34.553","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbKunder skal betale for aflyste flyafgange\u00ab bragt i Berlingske den 31. januar 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1691812,"dokumentid":969271,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 447.pdf","versionsdato":"2022-02-08T10:41:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s447/svar/1853315/2524956.pdf","opdateringsdato":"2022-02-08T11:21:20.513","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":969271,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 447: Mener ministeren, at der er behov for at sk\u00e6rpe reglerne for flyselskabers kompensationspligt ved utidige aflysninger af afgange?","dato":"2022-02-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-08T11:21:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at der er behov for at sk\u00e6rpe reglerne for flyselskabers kompensationspligt ved utidige aflysninger af afgange?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":968279,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-08T11:21:20.513"
      },"id":1247814,"sagid":91095,"dokumentid":969271,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-08T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-08T11:21:20.513","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91154,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren arbejde for at forts\u00e6tte den forrige regerings linje og invitere de nordatlantiske medlemmer til forhandlinger, n\u00e5r der \nskal laves en politisk aftale om forsvarsforliget?","titelkort":"Om at invitere de nordatlantiske medlemmer til forhandlinger om forsvarsforliget.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 476","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"476","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-17T12:05:47.267","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1691995,"dokumentid":969345,"titel":"Vil ministeren arbejde for at forts\u00e6tte den forrige regerings linje og invitere de nordatlantiske medlemmer til forhandlinger, n\u00e5r der\nskal laves en politisk aftale om forsvarsforliget?","versionsdato":"2022-02-08T14:14:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s476/spm/2525138.pdf","opdateringsdato":"2022-02-08T16:00:48.487","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":969345,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren arbejde for at forts\u00e6tte den forrige regerings linje og invitere de nordatlantiske medlemmer til forhandlinger, n\u00e5r der \nskal laves en politisk aftale om forsvarsforliget?","dato":"2022-02-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-08T14:16:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-08T14:16:57.623"
      },"id":1247875,"sagid":91154,"dokumentid":969345,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-08T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-08T14:16:57.623","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91155,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tilkendegive, om regeringen vil suspendere strafrabatten p\u00e5 grund af lang sagsbehandlingstid for sager om \u00f8konomisk kriminalitet, der er blevet nedprioriteret?","titelkort":"Om at suspendere strafrabatten p\u00e5 grund af lang sagsbehandlingstid for sager om \u00f8konomisk kriminalitet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 477","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"477","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-23T14:16:52.077","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1692018,"dokumentid":969351,"titel":"Vil ministeren tilkendegive, om regeringen vil suspendere strafrabatten p\u00e5 grund af lang sagsbehandlingstid for sager om \u00f8konomisk kriminalitet, der er blevet nedprioriteret?","versionsdato":"2022-02-08T14:20:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s477/spm/2525157.pdf","opdateringsdato":"2022-02-08T16:00:50.857","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":969351,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tilkendegive, om regeringen vil suspendere strafrabatten p\u00e5 grund af lang sagsbehandlingstid for sager om \u00f8konomisk kriminalitet, der er blevet nedprioriteret?","dato":"2022-02-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-08T14:22:40","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-08T14:23:14.09"
      },"id":1247885,"sagid":91155,"dokumentid":969351,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-08T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-08T14:23:14.09","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91163,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren oplyse, om ministeren agter at indkalde ordf\u00f8rerne til dr\u00f8ftelse af en im\u00f8deg\u00e5else af udviklingen, hvor b\u00f8rn i stadig yngre aldersgrupper uds\u00e6ttes for seksuel eksponering p\u00e5 sociale medier, samt om ministeren bakker op om interesseorganisationernes opr\u00e5b om behovet for en p\u00e6dagogisk indsats?","titelkort":"Om, at b\u00f8rn i stadig yngre aldersgrupper uds\u00e6ttes for seksuel eksponering p\u00e5 sociale medier.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 478","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"478","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-14T09:26:25.84","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1692155,"dokumentid":969416,"titel":"Vil ministeren oplyse, om ministeren agter at indkalde ordf\u00f8rerne til dr\u00f8ftelse af en im\u00f8deg\u00e5else af udviklingen, hvor b\u00f8rn i stadig yngre aldersgrupper uds\u00e6ttes for seksuel eksponering p\u00e5 sociale medier, samt om ministeren bakker op om interesseorganisationernes opr\u00e5b om behovet for en p\u00e6dagogisk indsats?","versionsdato":"2022-02-08T16:20:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s478/spm/2525304.pdf","opdateringsdato":"2022-02-09T00:01:42.02","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":969416,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren oplyse, om ministeren agter at indkalde ordf\u00f8rerne til dr\u00f8ftelse af en im\u00f8deg\u00e5else af udviklingen, hvor b\u00f8rn i stadig yngre aldersgrupper uds\u00e6ttes for seksuel eksponering p\u00e5 sociale medier, samt om ministeren bakker op om interesseorganisationernes opr\u00e5b om behovet for en p\u00e6dagogisk indsats?","dato":"2022-02-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-08T16:20:39","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-08T16:40:24.443"
      },"id":1247975,"sagid":91163,"dokumentid":969416,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-08T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-08T16:40:24.443","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91071,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren aflyse sommerens pr\u00f8ver i de praktiske/musiske valgfag, som b\u00e5de l\u00e6rerne og skolelederne eftersp\u00f8rger, idet covid-19 situationen har givet udfordringer med at gennemf\u00f8re valgfagsundervisningen, og det derfor er urimeligt at eleverne skal til pr\u00f8ve og ikke kan f\u00e5 erstattet pr\u00f8ven med en \u00e5rskarakter, og vil ministeren i forl\u00e6ngelse heraf komme med en plan for de resterende afgangspr\u00f8ver?","titelkort":"Om at aflyse sommerens pr\u00f8ver i praktiske/musiske valgfag.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 440","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"440","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-09T10:57:26.177","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1692356,"dokumentid":969501,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 440.docx","versionsdato":"2022-02-08T21:11:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s440/svar/1853637/2525510.pdf","opdateringsdato":"2022-02-09T10:57:07.997","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":969501,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 440: Vil ministeren aflyse sommerens pr\u00f8ver i de praktiske/musiske valgfag, som b\u00e5de l\u00e6rerne og skolelederne eftersp\u00f8rger, idet covid-19 situationen har givet udfordringer med at gennemf\u00f8re valgfagsundervisningen, og det derfor er urimeligt at eleverne skal til pr\u00f8ve og ikke kan f\u00e5 erstattet pr\u00f8ven med en \u00e5rskarakter, og vil ministeren i forl\u00e6ngelse heraf komme med en plan for de resterende afgangspr\u00f8ver?","dato":"2022-02-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-09T10:56:56","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren aflyse sommerens pr\u00f8ver i de praktiske/musiske valgfag, som b\u00e5de l\u00e6rerne og skolelederne eftersp\u00f8rger, idet covid-19 situationen har givet udfordringer med at gennemf\u00f8re valgfagsundervisningen, og det derfor er urimeligt at eleverne skal til pr\u00f8ve og ikke kan f\u00e5 erstattet pr\u00f8ven med en \u00e5rskarakter, og vil ministeren i forl\u00e6ngelse heraf komme med en plan for de resterende afgangspr\u00f8ver?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":967690,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-09T10:57:07.997"
      },"id":1248078,"sagid":91071,"dokumentid":969501,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-09T10:57:07.997","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91074,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Synes ministeren, at regeringen har levet op til, at \u00bbInden regeringen tr\u00e6ffer endelig politisk beslutning om, hvor de kommende naturnationalparker udpeges, bliver der en l\u00e6ngere proces, hvor nationale arbejdsgrupper og lokale synspunkter inddrages og biodiversitetsindholdet vurderes n\u00e6rmere\u00ab, n\u00e5r det for eksempel i Kolding Kommune fortsat er ukendt, hvilke kriterier, betingelser og konsekvenser en naturpark i Sdr. Stenderup skovene vil f\u00e5?","titelkort":"Om de kommende naturnationalparker.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 441","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"441","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-09T10:59:17.39","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1692276,"dokumentid":969462,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 441.pdf","versionsdato":"2022-02-08T17:41:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s441/svar/1853595/2525429.pdf","opdateringsdato":"2022-02-09T10:59:01.767","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1692277,"dokumentid":969462,"titel":"MOF alm. del - svar p\u00e5 spm. 209.pdf","versionsdato":"2022-02-08T17:41:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s441/svar/1853595/2525430.pdf","opdateringsdato":"2022-02-09T10:59:01.767","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":969462,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 441: Synes ministeren, at regeringen har levet op til, at \u00bbInden regeringen tr\u00e6ffer endelig politisk beslutning om, hvor de kommende naturnationalparker udpeges, bliver der en l\u00e6ngere proces, hvor nationale arbejdsgrupper og lokale synspunkter inddrages og biodiversitetsindholdet vurderes n\u00e6rmere\u00ab, n\u00e5r det for eksempel i Kolding Kommune fortsat er ukendt, hvilke kriterier, betingelser og konsekvenser en naturpark i Sdr. Stenderup skovene vil f\u00e5?","dato":"2022-02-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-09T10:58:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Synes ministeren, at regeringen har levet op til, at \u00bbInden regeringen tr\u00e6ffer endelig politisk beslutning om, hvor de kommende naturnationalparker udpeges, bliver der en l\u00e6ngere proces, hvor nationale arbejdsgrupper og lokale synspunkter inddrages og biodiversitetsindholdet vurderes n\u00e6rmere\u00ab, n\u00e5r det for eksempel i Kolding Kommune fortsat er ukendt, hvilke kriterier, betingelser og konsekvenser en naturpark i Sdr. Stenderup skovene vil f\u00e5?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":967838,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-09T10:59:01.767"
      },"id":1248079,"sagid":91074,"dokumentid":969462,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-09T10:59:01.767","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91075,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens begrundelse for ikke at freml\u00e6gge forskellige scenarier for, hvordan Sdr. Stenderup skovene ville kunne bidrage til en styrket biodiversitet?","titelkort":"Om hvordan Sdr. Stenderup skovene ville kunne bidrage til en styrket biodiversitet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 442","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"442","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-09T11:00:15.72","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1692279,"dokumentid":969463,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 442.pdf","versionsdato":"2022-02-08T17:46:06","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s442/svar/1853596/2525432.pdf","opdateringsdato":"2022-02-09T11:00:06.38","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":969463,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 442: Hvad er ministerens begrundelse for ikke at freml\u00e6gge forskellige scenarier for, hvordan Sdr. Stenderup skovene ville kunne bidrage til en styrket biodiversitet?","dato":"2022-02-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-09T10:59:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens begrundelse for ikke at freml\u00e6gge forskellige scenarier for, hvordan Sdr. Stenderup skovene ville kunne bidrage til en styrket biodiversitet?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":967840,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-09T11:00:06.38"
      },"id":1248080,"sagid":91075,"dokumentid":969463,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-09T11:00:06.38","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91076,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"P\u00e5 hvilken m\u00e5de vil ministeren inddrage de lokale synspunkter, inden ministeren forholder sig til forslag om naturnationalparker?","titelkort":"Om at inddrage de lokale synspunkter om naturnationalparker.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 443","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"443","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-09T11:01:16.577","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1692281,"dokumentid":969464,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 443.pdf","versionsdato":"2022-02-08T17:56:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s443/svar/1853597/2525434.pdf","opdateringsdato":"2022-02-09T11:01:08.113","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":969464,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 443: P\u00e5 hvilken m\u00e5de vil ministeren inddrage de lokale synspunkter, inden ministeren forholder sig til forslag om naturnationalparker?","dato":"2022-02-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-09T11:00:44","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"P\u00e5 hvilken m\u00e5de vil ministeren inddrage de lokale synspunkter, inden ministeren forholder sig til forslag om naturnationalparker?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":967842,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-09T11:01:14.9"
      },"id":1248084,"sagid":91076,"dokumentid":969464,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-09T11:01:14.9","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91168,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"If\u00f8lge en ny rapport fra Amnesty International udf\u00f8rer Israel systematisk diskrimination og undertrykkelse af pal\u00e6stinenserne, hvilket if\u00f8lge Amnesty, Human Rights Watch og FN udg\u00f8r et brud p\u00e5 international lovgivning og forbrydelser mod menneskeheden i form af apartheid \u2013 deler regeringen organisationernes vurdering af, at situationen i de besatte omr\u00e5der i Pal\u00e6stina udg\u00f8r apartheid og dermed forbrydelser mod menneskeheden?\n\n","titelkort":"Om situationen i de besatte omr\u00e5der i Pal\u00e6stina.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 479","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"479","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-23T14:16:51.64","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Den 1. februar 2022 udgav Amnesty International den udf\u00f8rlige rapport \u00bbIsrael\u2019s apartheid against Palestinians\u00ab, der dokumenterer de omfattende krigsforbrydelser og menneskerettighedskr\u00e6nkelser, det israelske regime uds\u00e6tter pal\u00e6stinenserne i de besatte omr\u00e5der for. Amnestys rapport konkluderer, at situationen i de besatte omr\u00e5der er at betegne som apartheid.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1692272,"dokumentid":969460,"titel":"If\u00f8lge en ny rapport fra Amnesty International udf\u00f8rer Israel systematisk diskrimination og undertrykkelse af pal\u00e6stinenserne, hvilket if\u00f8lge ","versionsdato":"2022-02-08T17:37:35","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s479/spm/2525425.pdf","opdateringsdato":"2022-02-08T17:38:35.703","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":969460,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"If\u00f8lge en ny rapport fra Amnesty International udf\u00f8rer Israel systematisk diskrimination og undertrykkelse af pal\u00e6stinenserne, hvilket if\u00f8lge Amnesty, Human Rights Watch og FN udg\u00f8r et brud p\u00e5 international lovgivning og forbrydelser mod menneskeheden i form af apartheid \u2013 deler regeringen organisationernes vurdering af, at situationen i de besatte omr\u00e5der i Pal\u00e6stina udg\u00f8r apartheid og dermed forbrydelser mod menneskeheden?\n\n","dato":"2022-02-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-08T17:36:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-21T11:28:51.343"
      },"id":1250021,"sagid":91168,"dokumentid":969460,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-08T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-21T11:28:51.343","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91172,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Kan det virkelig v\u00e6re rigtigt, at ministeren mener, at alle virksomheder fortsat skal anmelde alle covid-19-sager i arbejdsskadesystemet, uanset om covid-19-smitten ikke er en erhvervsm\u00e6ssig risiko, f.eks. i bygge- og anl\u00e6gsarbejde?","titelkort":"Om at alle virksomheder fortsat skal anmelde alle covid-19-sager i arbejdsskadesystemet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 480","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"480","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-18T09:42:44.89","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1692502,"dokumentid":969566,"titel":"Kan det virkelig v\u00e6re rigtigt, at ministeren mener, at alle virksomheder fortsat skal anmelde alle covid-19-sager i arbejdsskadesystemet, uanset om covid-19-smitten ikke er en erhvervsm\u00e6ssig risiko, f.eks. i bygge- og anl\u00e6gsarbejde?","versionsdato":"2022-02-09T11:04:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s480/spm/2525660.pdf","opdateringsdato":"2022-02-09T16:01:12.87","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":969566,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Kan det virkelig v\u00e6re rigtigt, at ministeren mener, at alle virksomheder fortsat skal anmelde alle covid-19-sager i arbejdsskadesystemet, uanset om covid-19-smitten ikke er en erhvervsm\u00e6ssig risiko, f.eks. i bygge- og anl\u00e6gsarbejde?","dato":"2022-02-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-09T12:01:34","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-09T12:01:46.85"
      },"id":1248101,"sagid":91172,"dokumentid":969566,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-09T12:01:46.85","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91173,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at staten har et \u00f8konomisk ansvar i forhold til ansatte, som smittes med covid-19, uden at der har v\u00e6ret en erhvervsm\u00e6ssig risiko, f.eks. i et call-center?","titelkort":"Om ansatte, som smittes med covid-19, uden at der har v\u00e6ret en erhvervsm\u00e6ssig risiko.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 481","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"481","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-18T09:43:21.183","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1692505,"dokumentid":969568,"titel":"Mener ministeren, at staten har et \u00f8konomisk ansvar i forhold til ansatte, som smittes med covid-19, uden at der har v\u00e6ret en erhvervsm\u00e6ssig risiko, f.eks. i et call-center?","versionsdato":"2022-02-09T11:06:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s481/spm/2525663.pdf","opdateringsdato":"2022-02-09T16:01:12.157","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":969568,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at staten har et \u00f8konomisk ansvar i forhold til ansatte, som smittes med covid-19, uden at der har v\u00e6ret en erhvervsm\u00e6ssig risiko, f.eks. i et call-center?","dato":"2022-02-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-09T12:01:48","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-09T12:02:00.97"
      },"id":1248102,"sagid":91173,"dokumentid":969568,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-09T12:02:00.97","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91174,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at staten har et \u00f8konomisk ansvar i forhold til de personer og de virksomheder, som lider et \u00f8konomisk tab, n\u00e5r en medarbejder bliver smittet med covid-19 og det ikke er p\u00e5 grund af arbejdet eller en vaccineskade (sygefrav\u00e6r over 1 dag pga. vaccine)? ","titelkort":"Om de personer og de virksomheder, som lider et \u00f8konomisk tab, n\u00e5r en medarbejder bliver smittet med covid-19.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 482","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"482","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-18T09:44:02.667","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1692515,"dokumentid":969569,"titel":"Mener ministeren, at staten har et \u00f8konomisk ansvar i forhold til de personer og de virksomheder, som lider et \u00f8konomisk tab, n\u00e5r en medarbejder bliver smittet med covid-19 og det ikke er p\u00e5 grund af arbejdet eller en vaccineskade (sygefrav\u00e6r over 1 dag pga. vaccine)? ","versionsdato":"2022-02-09T11:08:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s482/spm/2525669.pdf","opdateringsdato":"2022-02-09T16:01:11.683","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":969569,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at staten har et \u00f8konomisk ansvar i forhold til de personer og de virksomheder, som lider et \u00f8konomisk tab, n\u00e5r en medarbejder bliver smittet med covid-19 og det ikke er p\u00e5 grund af arbejdet eller en vaccineskade (sygefrav\u00e6r over 1 dag pga. vaccine)? ","dato":"2022-02-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-09T12:02:10","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-09T12:02:22.113"
      },"id":1248103,"sagid":91174,"dokumentid":969569,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-09T12:02:22.113","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91175,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorn\u00e5r vil ministeren iv\u00e6rks\u00e6tte en evaluering af retsgrundlaget for covid-19-h\u00e5ndteringen p\u00e5 ministerens omr\u00e5de p\u00e5 baggrund af henholdsvis konklusionen i Gr\u00f8nneg\u00e5rd-rapporten: \u00bb\u2026flere af de beslutninger, som blev truffet af myndighederne i forbindelse med h\u00e5ndteringen af covid-19, giver (\u2026) anledning til overvejelser af retlig karakter\u00ab, analysen fra 2020 fra Advokatsamfundet og Institut for Menneskerettigheder med anbefalinger og unders\u00f8gelsen fra Advokatsamfundet fra marts 2021, som bl.a. viste, at 43 pct. mener, at retssikkerheden er d\u00e5rligere inden for forvaltningsret?","titelkort":"Om en evaluering af retsgrundlaget for covid-19-h\u00e5ndteringen p\u00e5 ministerens omr\u00e5de.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 483","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"483","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-18T09:10:44.28","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1692524,"dokumentid":969574,"titel":"Hvorn\u00e5r vil ministeren iv\u00e6rks\u00e6tte en evaluering af retsgrundlaget for covid-19-h\u00e5ndteringen p\u00e5 ministerens omr\u00e5de p\u00e5 baggrund af henholdsvis konklusionen i Gr\u00f8nneg\u00e5rd-rapporten: \u00bb\u2026flere af de beslutninger, som blev truffet af myndighederne i forbindelse med h\u00e5ndteringen af covid-19, giver (\u2026) anledning til overvejelser af retlig karakter\u00ab, analysen fra 2020 fra Advokatsamfundet og Institut for Menneskerettigheder med anbefalinger og unders\u00f8gelsen fra Advokatsamfundet fra marts 2021, som bl.a. viste, at 43 pct. mener, at retssikkerheden er d\u00e5rligere inden for forvaltningsret?","versionsdato":"2022-02-09T11:10:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s483/spm/2525682.pdf","opdateringsdato":"2022-02-09T16:01:11.777","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":969574,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvorn\u00e5r vil ministeren iv\u00e6rks\u00e6tte en evaluering af retsgrundlaget for covid-19-h\u00e5ndteringen p\u00e5 ministerens omr\u00e5de p\u00e5 baggrund af henholdsvis konklusionen i Gr\u00f8nneg\u00e5rd-rapporten: \u00bb\u2026flere af de beslutninger, som blev truffet af myndighederne i forbindelse med h\u00e5ndteringen af covid-19, giver (\u2026) anledning til overvejelser af retlig karakter\u00ab, analysen fra 2020 fra Advokatsamfundet og Institut for Menneskerettigheder med anbefalinger og unders\u00f8gelsen fra Advokatsamfundet fra marts 2021, som bl.a. viste, at 43 pct. mener, at retssikkerheden er d\u00e5rligere inden for forvaltningsret?","dato":"2022-02-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-09T12:02:25","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-09T12:02:36.75"
      },"id":1248104,"sagid":91175,"dokumentid":969574,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-09T12:02:36.75","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91176,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren som led i evalueringen af retsgrundlaget for covid-19-h\u00e5ndteringen p\u00e5 ministerens omr\u00e5de kortl\u00e6gge, hvad meromkostningerne har v\u00e6ret for virksomhederne i forhold til efterlevelse af krav til forebyggelse af smittespredning efter arbejdsmilj\u00f8loven og arbejdsskader i relation til covid-19 efter arbejdsskadeloven?","titelkort":"Om at kortl\u00e6gge hvad meromkostningerne har v\u00e6ret for virksomhederne i forhold til forebyggelse af smittespredning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 484","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"484","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-18T09:09:15.81","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1692529,"dokumentid":969575,"titel":"Vil ministeren som led i evalueringen af retsgrundlaget for covid-19-h\u00e5ndteringen p\u00e5 ministerens omr\u00e5de kortl\u00e6gge, hvad meromkostningerne har v\u00e6ret for virksomhederne i forhold til efterlevelse af krav til forebyggelse af smittespredning efter arbejdsmilj\u00f8loven og arbejdsskader i relation til covid-19 efter arbejdsskadeloven?","versionsdato":"2022-02-09T11:12:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s484/spm/2525688.pdf","opdateringsdato":"2022-02-09T16:01:11.497","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":969575,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren som led i evalueringen af retsgrundlaget for covid-19-h\u00e5ndteringen p\u00e5 ministerens omr\u00e5de kortl\u00e6gge, hvad meromkostningerne har v\u00e6ret for virksomhederne i forhold til efterlevelse af krav til forebyggelse af smittespredning efter arbejdsmilj\u00f8loven og arbejdsskader i relation til covid-19 efter arbejdsskadeloven?","dato":"2022-02-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-09T12:02:39","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-09T12:02:50.457"
      },"id":1248105,"sagid":91176,"dokumentid":969575,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-09T12:02:50.457","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91178,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u00bbHvordan kunne vanvidsbilist g\u00e5 frit rundt med 26 sigtelser?\u00ab i BT fra den 3. februar 2022, herunder at den 21-\u00e5rige forinden var sigtet for tre gange at have k\u00f8rt over for r\u00f8dt, at have k\u00f8rt i en busbane, at have brugt en venstresvingsbane til ligeudk\u00f8rsel, at have k\u00f8rt 117 km/t p\u00e5 ringvejen, hvor man m\u00e5 k\u00f8re 70 km/t, og at have brugt en h\u00e5ndholdt mobiltelefon under k\u00f8rsel og stadig var p\u00e5 fri fod?","titelkort":"Om artiklen i BT fra den 3. februar 2022 om vanvidsbilist.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 485","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"485","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-16T11:53:13.63","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1692612,"dokumentid":969604,"titel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u00bbHvordan kunne vanvidsbilist g\u00e5 frit rundt med 26 sigtelser?\u00ab i BT fra den 3. februar 2022, herunder at den 21-\u00e5rige forinden var sigtet for tre gange at have k\u00f8rt over for r\u00f8dt, at have k\u00f8rt i en busbane, at have brugt en venstresvingsbane til ligeudk\u00f8rsel, at have k\u00f8rt 117 km/t p\u00e5 ringvejen, hvor man m\u00e5 k\u00f8re 70 km/t, og at have brugt en h\u00e5ndholdt mobiltelefon under k\u00f8rsel og stadig var p\u00e5 fri fod?","versionsdato":"2022-02-09T11:55:36","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s485/spm/2525774.pdf","opdateringsdato":"2022-02-09T16:01:10.857","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":969604,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u00bbHvordan kunne vanvidsbilist g\u00e5 frit rundt med 26 sigtelser?\u00ab i BT fra den 3. februar 2022, herunder at den 21-\u00e5rige forinden var sigtet for tre gange at have k\u00f8rt over for r\u00f8dt, at have k\u00f8rt i en busbane, at have brugt en venstresvingsbane til ligeudk\u00f8rsel, at have k\u00f8rt 117 km/t p\u00e5 ringvejen, hvor man m\u00e5 k\u00f8re 70 km/t, og at have brugt en h\u00e5ndholdt mobiltelefon under k\u00f8rsel og stadig var p\u00e5 fri fod?","dato":"2022-02-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-09T12:02:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-09T12:03:04.53"
      },"id":1248106,"sagid":91178,"dokumentid":969604,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-09T12:03:04.53","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91179,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens vurdering, at en person, der er sigtet for tre gange at have k\u00f8rt over for r\u00f8dt, at have k\u00f8rt i en busbane, at have brugt en venstresvingsbane til ligeudk\u00f8rsel, at have k\u00f8rt 117 km/t p\u00e5 ringvejen, hvor man m\u00e5 k\u00f8re 70 km/t, og at have brugt en h\u00e5ndholdt mobiltelefon under k\u00f8rsel, er til fare for andre menneskers sikkerhed?","titelkort":"Om en person med mange trafikovertr\u00e6delser er til fare for andre menneskers sikkerhed.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 486","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"486","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-16T11:54:00.51","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1692613,"dokumentid":969605,"titel":"Er det ministerens vurdering, at en person, der er sigtet for tre gange at have k\u00f8rt over for r\u00f8dt, at have k\u00f8rt i en busbane, at have brugt en venstresvingsbane til ligeudk\u00f8rsel, at have k\u00f8rt 117 km/t p\u00e5 ringvejen, hvor man m\u00e5 k\u00f8re 70 km/t, og at have brugt en h\u00e5ndholdt mobiltelefon under k\u00f8rsel, er til fare for andre menneskers sikkerhed?","versionsdato":"2022-02-09T11:57:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s486/spm/2525775.pdf","opdateringsdato":"2022-02-09T16:01:11.577","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":969605,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det ministerens vurdering, at en person, der er sigtet for tre gange at have k\u00f8rt over for r\u00f8dt, at have k\u00f8rt i en busbane, at have brugt en venstresvingsbane til ligeudk\u00f8rsel, at have k\u00f8rt 117 km/t p\u00e5 ringvejen, hvor man m\u00e5 k\u00f8re 70 km/t, og at have brugt en h\u00e5ndholdt mobiltelefon under k\u00f8rsel, er til fare for andre menneskers sikkerhed?","dato":"2022-02-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-09T12:03:07","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-09T12:03:18.713"
      },"id":1248107,"sagid":91179,"dokumentid":969605,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-09T12:03:18.713","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91180,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren villig til at tage initiativ til at \u00e6ndre reglerne om varet\u00e6gtsf\u00e6ngsling, s\u00e5ledes at en person, der er sigtet for adskillige forhold, der er egnet til at fremkalde fare for andre, kan blive varet\u00e6gtsf\u00e6ngslet, ogs\u00e5 selv om lovovertr\u00e6delserne kan ventes at ville medf\u00f8re straf af b\u00f8de eller f\u00e6ngsel i h\u00f8jst 30 dage?","titelkort":"Om at \u00e6ndre reglerne om varet\u00e6gtsf\u00e6ngsling.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 487","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"487","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-21T11:15:06.03","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1692616,"dokumentid":969606,"titel":"Er ministeren villig til at tage initiativ til at \u00e6ndre reglerne om varet\u00e6gtsf\u00e6ngsling, s\u00e5ledes at en person, der er sigtet for adskillige forhold, der er egnet til at fremkalde fare for andre, kan blive varet\u00e6gtsf\u00e6ngslet, ogs\u00e5 selv om lovovertr\u00e6delserne kan ventes at ville medf\u00f8re straf af b\u00f8de eller f\u00e6ngsel i h\u00f8jst 30 dage?","versionsdato":"2022-02-09T12:00:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s487/spm/2525777.pdf","opdateringsdato":"2022-02-09T16:01:12.927","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":969606,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren villig til at tage initiativ til at \u00e6ndre reglerne om varet\u00e6gtsf\u00e6ngsling, s\u00e5ledes at en person, der er sigtet for adskillige forhold, der er egnet til at fremkalde fare for andre, kan blive varet\u00e6gtsf\u00e6ngslet, ogs\u00e5 selv om lovovertr\u00e6delserne kan ventes at ville medf\u00f8re straf af b\u00f8de eller f\u00e6ngsel i h\u00f8jst 30 dage?","dato":"2022-02-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-09T12:03:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-09T12:03:55.17"
      },"id":1248108,"sagid":91180,"dokumentid":969606,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-09T12:03:55.17","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91064,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at man stadig skal henvende sig gennem kirken for at f\u00e5 skiftet sit navn, i stedet for at det er en opgave, der bliver varetaget af kommunerne?","titelkort":"Om at man stadig skal henvende sig gennem kirken for at f\u00e5 skiftet sit navn.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 436","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"436","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-09T14:59:00.95","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1692818,"dokumentid":969696,"titel":"Svar til Folketinget p\u00e5 \u00a7 20 sp\u00f8rgsm\u00e5l, S 436 om folkekirken som myndighed for navne\u00e6ndringer.pdf","versionsdato":"2022-02-09T14:31:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s436/svar/1853977/2525981.pdf","opdateringsdato":"2022-02-09T14:58:41.91","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":969696,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 436: Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at man stadig skal henvende sig gennem kirken for at f\u00e5 skiftet sit navn, i stedet for at det er en opgave, der bliver varetaget af kommunerne?","dato":"2022-02-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-09T14:58:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at man stadig skal henvende sig gennem kirken for at f\u00e5 skiftet sit navn, i stedet for at det er en opgave, der bliver varetaget af kommunerne?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":967605,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-09T14:58:41.91"
      },"id":1248191,"sagid":91064,"dokumentid":969696,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-09T14:58:41.91","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91066,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at man udbreder den model, der er g\u00e6ldende i S\u00f8nderjylland, hvor det er kommunerne, der h\u00e5ndterer navneskifte?","titelkort":"Om at man udbreder den model, der er g\u00e6ldende i S\u00f8nderjylland, hvor det er kommunerne, der h\u00e5ndterer navneskifte.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 438","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"438","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-09T14:59:55.707","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1692826,"dokumentid":969700,"titel":"Svar til Folketinget p\u00e5 \u00a7 20 sp\u00f8rgsm\u00e5l, S 438 om at lade kommuner v\u00e6re myndighed for navne\u00e6ndringer-1.pdf","versionsdato":"2022-02-09T14:36:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s438/svar/1853982/2525989.pdf","opdateringsdato":"2022-02-09T16:01:11.387","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1692864,"dokumentid":969700,"titel":"S 436","versionsdato":"2022-02-09T15:00:48","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s438/svar/1853982/2526027.pdf","opdateringsdato":"2022-02-09T15:01:34.687","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":969700,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 438: Hvad er ministerens holdning til, at man udbreder den model, der er g\u00e6ldende i S\u00f8nderjylland, hvor det er kommunerne, der h\u00e5ndterer navneskifte?","dato":"2022-02-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-09T14:59:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at man udbreder den model, der er g\u00e6ldende i S\u00f8nderjylland, hvor det er kommunerne, der h\u00e5ndterer navneskifte?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":967613,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-09T14:59:39.533"
      },"id":1248192,"sagid":91066,"dokumentid":969700,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-09T14:59:39.533","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91065,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Synes ministeren, at det er rimeligt, at man, hvis man ikke selv har en kristen tro, skal henvende sig til kirken for at f\u00e5 lov til at skifte navn?\n","titelkort":"Om at man, hvis man ikke selv har en kristen tro, skal henvende sig til kirken for at f\u00e5 lov til at skifte navn.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 437","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"437","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-09T17:30:59.237","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1693102,"dokumentid":969777,"titel":"Svar til Folketinget p\u00e5 \u00a7 20 sp\u00f8rgsm\u00e5l, S 437 om folkekirken som myndighed for navne\u00e6ndringer.pdf","versionsdato":"2022-02-09T17:06:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s437/svar/1854066/2526281.pdf","opdateringsdato":"2022-02-10T00:01:30.937","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":969777,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 437: Synes ministeren, at det er rimeligt, at man, hvis man ikke selv har en kristen tro, skal henvende sig til kirken for at f\u00e5 lov til at skifte navn?\n","dato":"2022-02-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-09T17:30:25","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Synes ministeren, at det er rimeligt, at man, hvis man ikke selv har en kristen tro, skal henvende sig til kirken for at f\u00e5 lov til at skifte navn?\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":967611,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-09T17:30:37.38"
      },"id":1248287,"sagid":91065,"dokumentid":969777,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-09T17:30:37.38","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91185,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Har ministeren tillid til, at transportsektoren overholder den g\u00e6ldende danske lovgivning?","titelkort":"Om hvorvidt transportsektoren overholder den g\u00e6ldende danske lovgivning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 489","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"489","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-17T09:08:21.657","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1693145,"dokumentid":969796,"titel":"Har ministeren tillid til, at transportsektoren overholder den g\u00e6ldende danske lovgivning?","versionsdato":"2022-02-09T17:51:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s489/spm/2526319.pdf","opdateringsdato":"2022-02-10T00:01:27.327","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":969796,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Har ministeren tillid til, at transportsektoren overholder den g\u00e6ldende danske lovgivning?","dato":"2022-02-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-09T17:57:21","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-09T17:57:33.4"
      },"id":1248291,"sagid":91185,"dokumentid":969796,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-09T17:57:33.4","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91186,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren bekymret for trafiksikkerheden, n\u00e5r udenlandske lastbiler k\u00f8rer i Danmark og ikke overholder reglerne for cabotagek\u00f8rsel?","titelkort":"Om udenlandske labiler k\u00f8rer i Danmark og ikke overholder reglerne for cabotagek\u00f8rsel.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 490","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"490","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-17T09:09:18.467","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1693146,"dokumentid":969797,"titel":"Er ministeren bekymret for trafiksikkerheden, n\u00e5r udenlandske lastbiler k\u00f8rer i Danmark og ikke overholder reglerne for cabotagek\u00f8rsel?","versionsdato":"2022-02-09T17:53:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s490/spm/2526320.pdf","opdateringsdato":"2022-02-10T00:01:27.027","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":969797,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren bekymret for trafiksikkerheden, n\u00e5r udenlandske lastbiler k\u00f8rer i Danmark og ikke overholder reglerne for cabotagek\u00f8rsel?","dato":"2022-02-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-02-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-02-09T17:59:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-02-09T17:59:43.003"
      },"id":1248292,"sagid":91186,"dokumentid":969797,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-02-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-02-09T17:59:43.003","rolleid":4
    }
  ],"odata.nextLink":"https://oda.ft.dk/api/SagDokument?$expand=Sag%2CDokument%2FFil&$filter=Sag%2Ftypeid%20eq%2010%20and%20Dokument%2Fdato%20ge%20datetime%272022-01-01T00%3A00%3A00%27&$orderby=Dokument%2Fdato&$inlinecount=allpages&$skip=200"
}