{
  "odata.metadata":"https://oda.ft.dk/api/$metadata#SagDokument","odata.count":"4545","value":[
    {
      "Sag":{
        "id":92349,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke initiativer vil ministeren tage for at redde de danske lokalarkiver og undg\u00e5, at de bliver kvalt i de mange opgaver, der er fulgt med GDPR-bestemmelserne, jf. pressemeddelelsen \u00bbDe danske lokalarkiver og hjemmesiden arkiv.dk truet af lukning\u00ab af 12. maj 2022 fra Sammenslutningen af Lokalarkiver? ","titelkort":"Om de danske lokalarkivers mange ekstraopgaver med GDPR.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 942","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"942","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-25T09:04:55.683","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1747542,"dokumentid":992334,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 942.docx","versionsdato":"2022-05-24T15:03:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s942/svar/1887693/2581641.pdf","opdateringsdato":"2022-05-25T09:04:10.097","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":992334,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 942: Hvilke initiativer vil ministeren tage for at redde de danske lokalarkiver og undg\u00e5, at de bliver kvalt i de mange opgaver, der er fulgt med GDPR-bestemmelserne, jf. pressemeddelelsen \u00bbDe danske lokalarkiver og hjemmesiden arkiv.dk truet af lukning\u00ab af 12. maj 2022 fra Sammenslutningen af Lokalarkiver? ","dato":"2022-05-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-25T09:03:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvilke initiativer vil ministeren tage for at redde de danske lokalarkiver og undg\u00e5, at de bliver kvalt i de mange opgaver, der er fulgt med GDPR-bestemmelserne, jf. pressemeddelelsen \u00bbDe danske lokalarkiver og hjemmesiden arkiv.dk truet af lukning\u00ab af 12. maj 2022 fra Sammenslutningen af Lokalarkiver? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":990784,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-25T09:04:24.037"
      },"id":1270970,"sagid":92349,"dokumentid":992334,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-25T09:04:24.037","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92348,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at de danske lokalarkiver er ved at blive kvalt i de mange ekstraopgaver, der er fulgt i k\u00f8lvandet p\u00e5 GDPR, jf pressemeddelelsen \u00bbDe danske lokalarkiver og hjemmesiden arkiv.dk truet af lukning\u00ab af 12. maj 2022 fra Sammenslutningen af Lokalarkiver?","titelkort":"Om de danske lokalarkivers mange ekstraopgaver med GDPR.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 941","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"941","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-25T09:03:13","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1747537,"dokumentid":992331,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 941.docx","versionsdato":"2022-05-24T14:58:16","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s941/svar/1887690/2581636.pdf","opdateringsdato":"2022-05-25T09:03:00.77","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":992331,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at de danske lokalarkiver er ved at blive kvalt i de mange ekstraopgaver, der er fulgt i k\u00f8lvandet p\u00e5 GDPR, jf pressemeddelelsen \u00bbDe danske lokalarkiver og hjemmesiden arkiv.dk truet af lukning\u00ab af 12. maj 2022 fra Sammenslutningen af Lokalarkiver?","dato":"2022-05-24T14:57:40","modtagelsesdato":"2022-05-24T14:58:17","frigivelsesdato":"2022-05-25T09:02:44","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at de danske lokalarkiver er ved at blive kvalt i de mange ekstraopgaver, der er fulgt i k\u00f8lvandet p\u00e5 GDPR, jf pressemeddelelsen \u00bbDe danske lokalarkiver og hjemmesiden arkiv.dk truet af lukning\u00ab af 12. maj 2022 fra Sammenslutningen af Lokalarkiver?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":990783,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-25T09:02:56.447"
      },"id":1270968,"sagid":92348,"dokumentid":992331,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-25T09:02:56.447","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92473,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan synes ministeren, at det g\u00e5r med at g\u00f8re status p\u00e5 arbejdet med at forbedre vejledningen og r\u00e5dgivning om EU\u2019s databeskyttelsesforordning, siden ministerens forg\u00e6nger p\u00e5 det seneste samr\u00e5d om emnet i Europaudvalget den 4. marts 2021 gav udtryk for, \u00bbat der er masser af mulighed for at sikre, at der er mere vejledning, som alt andet lige vil betyde at der er f\u00e6rre sager, der skal behandles\u00ab, og er ministeren i den forbindelse tilfreds med de konkrete initiativer, der er taget for at vejlede lokalhistoriske arkiver om brugen af GDPR-reglerne, og vil ministeren give sine kommentarer til hvert enkelt initiativ?","titelkort":"Om EU\u2019s databeskyttelsesforordning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 967","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"967","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-03T17:35:40.03","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1747951,"dokumentid":992512,"titel":"Hvordan synes ministeren, at det g\u00e5r med at g\u00f8re status p\u00e5 arbejdet med at forbedre vejledningen og r\u00e5dgivning om EU\u2019s databeskyttelsesforordning, siden ministerens forg\u00e6nger p\u00e5 det seneste samr\u00e5d om emnet i Europaudvalget den 4. marts 2021 gav udtryk for, \u00bbat der er masser af mulighed for at sikre, at der er mere vejledning, som alt andet lige vil betyde at der er f\u00e6rre sager, der skal behandles\u00ab, og er ministeren i den forbindelse tilfreds med de konkrete initiativer, der er taget for at vejlede lokalhistoriske arkiver om brugen af GDPR-reglerne, og vil ministeren give sine kommentarer til hvert enkelt initiativ?","versionsdato":"2022-05-25T10:22:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s967/spm/2582047.pdf","opdateringsdato":"2022-05-25T10:23:40.183","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":992512,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan synes ministeren, at det g\u00e5r med at g\u00f8re status p\u00e5 arbejdet med at forbedre vejledningen og r\u00e5dgivning om EU\u2019s databeskyttelsesforordning, siden ministerens forg\u00e6nger p\u00e5 det seneste samr\u00e5d om emnet i Europaudvalget den 4. marts 2021 gav udtryk for, \u00bbat der er masser af mulighed for at sikre, at der er mere vejledning, som alt andet lige vil betyde at der er f\u00e6rre sager, der skal behandles\u00ab, og er ministeren i den forbindelse tilfreds med de konkrete initiativer, der er taget for at vejlede lokalhistoriske arkiver om brugen af GDPR-reglerne, og vil ministeren give sine kommentarer til hvert enkelt initiativ?","dato":"2022-05-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-25T10:22:22","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-25T11:01:54.017"
      },"id":1271041,"sagid":92473,"dokumentid":992512,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-25T11:01:54.017","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92477,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der er et problem for landets mange lokalarkiver i forhold til persondatabureaukrati, og agter ministeren at komme med initiativer til at im\u00f8dekomme de mange pressede lokalarkiver?","titelkort":"Om landets mange lokalarkiver.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 968","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"968","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-31T17:07:26.66","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1748053,"dokumentid":992556,"titel":"Mener ministeren, at der er et problem for landets mange lokalarkiver i forhold til persondatabureaukrati, og agter ministeren at komme med initiativer til at im\u00f8dekomme de mange pressede lokalarkiver?","versionsdato":"2022-05-25T11:22:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s968/spm/2582157.pdf","opdateringsdato":"2022-05-25T11:23:34.73","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":992556,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at der er et problem for landets mange lokalarkiver i forhold til persondatabureaukrati, og agter ministeren at komme med initiativer til at im\u00f8dekomme de mange pressede lokalarkiver?","dato":"2022-05-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-25T11:22:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-25T11:22:57.757"
      },"id":1271058,"sagid":92477,"dokumentid":992556,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-25T11:22:57.757","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92481,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at rapporten \u00bbUnge, uddannelse og bev\u00e6gelsesvaner\u00ab p\u00e5peger store forskelle i bev\u00e6gelsesvaner mellem elever, der g\u00e5r p\u00e5 grunduddannelse, gymnasiale uddannelser (STX, HHX, HTX) og erhvervsuddannelser?\n","titelkort":"Om rapporten \u00bbUnge, uddannelse og bev\u00e6gelsesvaner\u00ab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 969","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"969","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-03T17:37:00.45","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til www.sdu.dk \u00bbUnge, uddannelse og bev\u00e6gelsesvaner\u00ab den 23. maj 2022.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1748250,"dokumentid":992625,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at rapporten \u00bbUnge, uddannelse og bev\u00e6gelsesvaner\u00ab p\u00e5peger store forskelle i bev\u00e6gelsesvaner mellem elever, der g\u00e5r p\u00e5 grunduddannelse, gymnasiale uddannelser (STX, HHX, HTX) og erhvervsuddannelser?\n","versionsdato":"2022-05-25T12:50:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s969/spm/2582352.pdf","opdateringsdato":"2022-05-25T12:51:35.88","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":992625,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at rapporten \u00bbUnge, uddannelse og bev\u00e6gelsesvaner\u00ab p\u00e5peger store forskelle i bev\u00e6gelsesvaner mellem elever, der g\u00e5r p\u00e5 grunduddannelse, gymnasiale uddannelser (STX, HHX, HTX) og erhvervsuddannelser?\n","dato":"2022-05-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-25T12:50:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-25T12:50:43.94"
      },"id":1271121,"sagid":92481,"dokumentid":992625,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-25T12:50:43.94","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92482,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"\u00d8nsker ministeren at g\u00f8re noget ved de store forskelle, der er i elevernes bev\u00e6gelsesvaner p\u00e5 tv\u00e6rs af landets ungdomsuddannelser, som rapporten \u00bbUnge, uddannelse og bev\u00e6gelsesvaner\u00ab p\u00e5peger?\n","titelkort":"Om de store forskelle, der er i elevernes bev\u00e6gelsesvaner p\u00e5 tv\u00e6rs af landets ungdomsuddannelser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 970","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"970","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-03T17:37:58.74","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til www.sdu.dk \u00bbUnge, uddannelse og bev\u00e6gelsesvaner\u00ab den 23. maj 2022.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1748252,"dokumentid":992626,"titel":"\u00d8nsker ministeren at g\u00f8re noget ved de store forskelle, der er i elevernes bev\u00e6gelsesvaner p\u00e5 tv\u00e6rs af landets ungdomsuddannelser, som rapporten \u00bbUnge, uddannelse og bev\u00e6gelsesvaner\u00ab p\u00e5peger?\n","versionsdato":"2022-05-25T12:54:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s970/spm/2582354.pdf","opdateringsdato":"2022-05-25T12:55:37.713","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":992626,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"\u00d8nsker ministeren at g\u00f8re noget ved de store forskelle, der er i elevernes bev\u00e6gelsesvaner p\u00e5 tv\u00e6rs af landets ungdomsuddannelser, som rapporten \u00bbUnge, uddannelse og bev\u00e6gelsesvaner\u00ab p\u00e5peger?\n","dato":"2022-05-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-25T12:54:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-25T12:54:55.543"
      },"id":1271122,"sagid":92482,"dokumentid":992626,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-25T12:54:55.543","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92408,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke hensyn mener ministeren DR skal tage for at im\u00f8dekomme de op til 72 k\u00f8n, som identitetspolitiske aktivister mener, der eksisterer?","titelkort":"Om de op til 72 k\u00f8n, som identitetspolitiske aktivister mener, der eksisterer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 946","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"946","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-25T12:57:52.2","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til omtale i Kristeligt Dagblad den 20. maj 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1748085,"dokumentid":992567,"titel":"Svar p\u00e5 skrifligt \u00a7 20 spm 946.docx","versionsdato":"2022-05-25T11:43:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s946/svar/1888001/2582186.pdf","opdateringsdato":"2022-05-25T12:57:33.643","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":992567,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 946: Hvilke hensyn mener ministeren DR skal tage for at im\u00f8dekomme de op til 72 k\u00f8n, som identitetspolitiske aktivister mener, der eksisterer?","dato":"2022-05-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-25T12:57:21","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvilke hensyn mener ministeren DR skal tage for at im\u00f8dekomme de op til 72 k\u00f8n, som identitetspolitiske aktivister mener, der eksisterer?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":991623,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-25T12:57:33.643"
      },"id":1271124,"sagid":92408,"dokumentid":992567,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-25T12:57:33.643","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92407,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at DR indf\u00f8rer et sekterisk sprogbrug, hvor man begynder at sondre mellem \u00bbkvinder\u00ab og \u00bblivmoderb\u00e6rere\u00ab af hensyn til s\u00e5kaldt nonbin\u00e6re personer, der hverken identificerer sig med det ene eller det andet k\u00f8n?\n","titelkort":"Om, at DR indf\u00f8rer et sekterisk sprogbrug, hvor man begynder at sondre mellem \u00bbkvinder\u00ab og \u00bblivmoderb\u00e6rere\u00ab af hensyn til s\u00e5kaldt nonbin\u00e6re personer, der hverken identificerer sig med det ene eller det andet k\u00f8n.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 945","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"945","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-25T12:58:54.487","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til omtale i Kristeligt Dagblad den 20. maj 2022.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1748077,"dokumentid":992565,"titel":"Svar p\u00e5 skiftligt \u00a7 20 spm 945.docx","versionsdato":"2022-05-25T11:38:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s945/svar/1887999/2582178.pdf","opdateringsdato":"2022-05-25T12:58:38.31","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":992565,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 945: Hvad er ministerens holdning til, at DR indf\u00f8rer et sekterisk sprogbrug, hvor man begynder at sondre mellem \u00bbkvinder\u00ab og \u00bblivmoderb\u00e6rere\u00ab af hensyn til s\u00e5kaldt nonbin\u00e6re personer, der hverken identificerer sig med det ene eller det andet k\u00f8n?\n","dato":"2022-05-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-25T12:58:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at DR indf\u00f8rer et sekterisk sprogbrug, hvor man begynder at sondre mellem \u00bbkvinder\u00ab og \u00bblivmoderb\u00e6rere\u00ab af hensyn til s\u00e5kaldt nonbin\u00e6re personer, der hverken identificerer sig med det ene eller det andet k\u00f8n?\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":991620,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-25T12:58:38.31"
      },"id":1271125,"sagid":92407,"dokumentid":992565,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-25T12:58:38.31","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92331,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at det gentagende gange er blevet fotodokumenteret, at heste og k\u00f8er i danske naturnationalparker har omfattende problemer med hove og klove i meget d\u00e5rlig stand?","titelkort":"Om, at heste og k\u00f8er i danske naturnationalparker har omfattende problemer med hove og klove i meget d\u00e5rlig stand.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 931","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"931","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-25T12:59:53.263","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1747886,"dokumentid":992495,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 931.pdf","versionsdato":"2022-05-25T09:48:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s931/svar/1887882/2581979.pdf","opdateringsdato":"2022-05-25T16:01:09.227","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":992495,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 931: Hvad er ministerens holdning til, at det gentagende gange er blevet fotodokumenteret, at heste og k\u00f8er i danske naturnationalparker har omfattende problemer med hove og klove i meget d\u00e5rlig stand?","dato":"2022-05-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-25T12:59:23","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at det gentagende gange er blevet fotodokumenteret, at heste og k\u00f8er i danske naturnationalparker har omfattende problemer med hove og klove i meget d\u00e5rlig stand?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":990480,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-25T12:59:35.09"
      },"id":1271126,"sagid":92331,"dokumentid":992495,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-25T12:59:35.09","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92483,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Mener ministeren, det er hensigtsm\u00e6ssigt, at borgere, der \u00f8nsker at donere brystm\u00e6lk, bliver forhindret i dette, fordi de er p\u00e5 hjemmepasningsordningen, og derfor ikke m\u00e5 modtage anden indkomst?","titelkort":"Om borgere, der \u00f8nsker at donere brystm\u00e6lk.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 971","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"971","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-02T08:13:47.797","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.\n\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1748401,"dokumentid":992693,"titel":"Mener ministeren, det er hensigtsm\u00e6ssigt, at borgere, der \u00f8nsker at donere brystm\u00e6lk, bliver forhindret i dette, fordi de er p\u00e5 hjemmepasningsordningen, og derfor ikke m\u00e5 modtage anden indkomst?","versionsdato":"2022-06-02T08:12:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s971/spm/2582506.pdf","opdateringsdato":"2022-06-02T08:13:42.913","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":992693,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, det er hensigtsm\u00e6ssigt, at borgere, der \u00f8nsker at donere brystm\u00e6lk, bliver forhindret i dette, fordi de er p\u00e5 hjemmepasningsordningen, og derfor ikke m\u00e5 modtage anden indkomst?","dato":"2022-05-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-25T13:55:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-25T13:55:54.21"
      },"id":1271162,"sagid":92483,"dokumentid":992693,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-25T13:55:54.21","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92484,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Hvordan vil ministeren sikre, at m\u00f8dre, som leverer livsvigtig brystm\u00e6lk, ikke bliver hverken forhindret i eller straffet for at levere brystm\u00e6lk til hospitalerne?","titelkort":"Om at m\u00f8dre, som leverer livsvigtig brystm\u00e6lk, ikke bliver hverken forhindret i eller straffet for at levere brystm\u00e6lk til hospitalerne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 972","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"972","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-08T17:06:00.757","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.\n\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1748403,"dokumentid":992694,"titel":"Hvordan vil ministeren sikre, at m\u00f8dre, som leverer livsvigtig brystm\u00e6lk, ikke bliver hverken forhindret i eller straffet for at levere brystm\u00e6lk til hospitalerne?","versionsdato":"2022-06-02T08:15:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s972/spm/2582507.pdf","opdateringsdato":"2022-06-02T08:16:28.84","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":992694,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan vil ministeren sikre, at m\u00f8dre, som leverer livsvigtig brystm\u00e6lk, ikke bliver hverken forhindret i eller straffet for at levere brystm\u00e6lk til hospitalerne?","dato":"2022-05-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-25T13:57:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-25T13:57:32.507"
      },"id":1271166,"sagid":92484,"dokumentid":992694,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-25T13:57:32.507","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92338,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at SU-modtagere, som opholder sig i udlandet i mere end 6 m\u00e5neder og derfor skal s\u00f8ge om bop\u00e6l i opholdslandet, ikke l\u00e6ngere er d\u00e6kket af den offentlige sygesikring i Danmark, efter at de har f\u00e5et bop\u00e6l i udlandet?","titelkort":"Om SU-modtagere som opholder sig i udlandet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 932","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"932","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-25T14:00:17.77","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1748307,"dokumentid":992653,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 932 (D2270515).docx","versionsdato":"2022-05-25T13:28:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s932/svar/1888113/2582415.pdf","opdateringsdato":"2022-05-25T14:00:02.607","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":992653,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 932: Hvad er ministerens holdning til, at SU-modtagere, som opholder sig i udlandet i mere end 6 m\u00e5neder og derfor skal s\u00f8ge om bop\u00e6l i opholdslandet, ikke l\u00e6ngere er d\u00e6kket af den offentlige sygesikring i Danmark, efter at de har f\u00e5et bop\u00e6l i udlandet?","dato":"2022-05-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-25T13:59:48","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at SU-modtagere, som opholder sig i udlandet i mere end 6 m\u00e5neder og derfor skal s\u00f8ge om bop\u00e6l i opholdslandet, ikke l\u00e6ngere er d\u00e6kket af den offentlige sygesikring i Danmark, efter at de har f\u00e5et bop\u00e6l i udlandet?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":990628,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-25T14:00:02.607"
      },"id":1271170,"sagid":92338,"dokumentid":992653,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-25T14:00:02.607","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92485,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren bekymret over stigende gr\u00e6nsehandel, n\u00e5r Tyskland s\u00e6nker afgifterne p\u00e5 benzin og diesel den 1. juni 2022, og i hvilket omfang vurderer ministeren, at gr\u00e6nsehandlen vil stige, som f\u00f8lge af at Tyskland s\u00e6nker afgifterne?","titelkort":"Om stigende gr\u00e6nsehandel.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 973","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"973","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-07T12:02:46.533","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1748443,"dokumentid":992711,"titel":"Er ministeren bekymret over stigende gr\u00e6nsehandel, n\u00e5r Tyskland s\u00e6nker afgifterne p\u00e5 benzin og diesel den 1. juni 2022, og i hvilket omfang vurderer ministeren, at gr\u00e6nsehandlen vil stige, som f\u00f8lge af at Tyskland s\u00e6nker afgifterne?","versionsdato":"2022-05-25T14:04:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s973/spm/2582547.pdf","opdateringsdato":"2022-05-25T14:05:00.837","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":992711,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren bekymret over stigende gr\u00e6nsehandel, n\u00e5r Tyskland s\u00e6nker afgifterne p\u00e5 benzin og diesel den 1. juni 2022, og i hvilket omfang vurderer ministeren, at gr\u00e6nsehandlen vil stige, som f\u00f8lge af at Tyskland s\u00e6nker afgifterne?","dato":"2022-05-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-25T14:04:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-25T14:04:29.693"
      },"id":1271181,"sagid":92485,"dokumentid":992711,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-25T14:04:29.693","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92486,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der er behov for at tage konkrete initiativer, som f\u00f8lge af at Tyskland s\u00e6nker afgifterne p\u00e5 benzin og diesel den 1. juni 2022?","titelkort":"Om der er behov for at tage konkrete initiativer, som f\u00f8lge af at Tyskland s\u00e6nker afgifterne p\u00e5 benzin og diesel den 1. juni 2022.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 974","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"974","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-03T23:26:44.403","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1748453,"dokumentid":992716,"titel":"Mener ministeren, at der er behov for at tage konkrete initiativer, som f\u00f8lge af at Tyskland s\u00e6nker afgifterne p\u00e5 benzin og diesel den 1. juni 2022?","versionsdato":"2022-05-25T14:07:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s974/spm/2582557.pdf","opdateringsdato":"2022-05-25T14:08:18.167","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":992716,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at der er behov for at tage konkrete initiativer, som f\u00f8lge af at Tyskland s\u00e6nker afgifterne p\u00e5 benzin og diesel den 1. juni 2022?","dato":"2022-05-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-25T14:07:32","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-25T14:07:47.297"
      },"id":1271189,"sagid":92486,"dokumentid":992716,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-25T14:07:47.297","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92310,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det tilfredsstillende, at der i 28 pct. af stikpr\u00f8vekontroller foretaget p\u00e5 bosteder konstateres st\u00f8rre eller kritiske problemer med patientsikkerheden?","titelkort":"Om problemer med patientsikkerheden p\u00e5 bosteder.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 929","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"929","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-25T14:26:29.67","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til rapporten \u00bbDet risikobaserede sundhedsfaglige tilsyn 2017-2021\u00ab fra Styrelsen fra Patientsikkerhed, der er offentliggjort den 11. maj 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1748466,"dokumentid":992722,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 929 (D2269394).docx","versionsdato":"2022-05-25T14:13:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s929/svar/1888205/2582570.pdf","opdateringsdato":"2022-05-25T14:25:57.99","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":992722,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 929: Finder ministeren det tilfredsstillende, at der i 28 pct. af stikpr\u00f8vekontroller foretaget p\u00e5 bosteder konstateres st\u00f8rre eller kritiske problemer med patientsikkerheden?","dato":"2022-05-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-25T14:25:45","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Finder ministeren det tilfredsstillende, at der i 28 pct. af stikpr\u00f8vekontroller foretaget p\u00e5 bosteder konstateres st\u00f8rre eller kritiske problemer med patientsikkerheden?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":990339,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-25T14:25:57.99"
      },"id":1271239,"sagid":92310,"dokumentid":992722,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-25T14:25:57.99","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92487,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens holdning, at det er godt nok, n\u00e5r der er kommuner, der sender ukrainske flygtninge ud i almindelige klasser uden nogen som helst form for st\u00f8tte?","titelkort":"Om kommuner, der sender ukrainske flygtninge ud i almindelige klasser uden nogen som helst form for st\u00f8tte.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 975","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"975","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-01T14:35:33.707","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"For at sikre den gode modtagelse af et flygtningebarn, s\u00e5 ved man, at der b\u00e5de skal s\u00e6rlig viden og ekstra kompetencer og ressourcer til at hj\u00e6lpe p\u00e5 b\u00e5de sprogst\u00f8tten og den kulturelle integration og ikke mindst, at der er fokus p\u00e5 de traumer og symptomer p\u00e5 traumer, b\u00f8rn kan have, n\u00e5r de er flygtet fra krig og i visse tilf\u00e6lde stadig har for\u00e6ldre i krig. Der henvises til sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 901, om at kommuner sender ukrainske flygtningeb\u00f8rn direkte ud i klasserne uden ekstra personale.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1748535,"dokumentid":992757,"titel":"Er det ministerens holdning, at det er godt nok, n\u00e5r der er kommuner, der sender ukrainske flygtninge ud i almindelige klasser uden nogen som helst form for st\u00f8tte?","versionsdato":"2022-05-25T14:44:15","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s975/spm/2582640.pdf","opdateringsdato":"2022-05-25T14:45:06.117","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":992757,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det ministerens holdning, at det er godt nok, n\u00e5r der er kommuner, der sender ukrainske flygtninge ud i almindelige klasser uden nogen som helst form for st\u00f8tte?","dato":"2022-05-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-25T14:44:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-25T14:44:28.73"
      },"id":1271278,"sagid":92487,"dokumentid":992757,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-25T14:44:28.73","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92347,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til den kritik, professor i statskundskab Rune Stubager rejser i artiklen \u00bbOrganisation overtaget af socialdemokrater efter \u00bbchokerende\u00ab m\u00f8de\u00ab i Berlingske Tidende den 15. maj 2022?","titelkort":"Om artiklen \u00bbOrganisation overtaget af socialdemokrater efter \u00bbchokerende\u00ab m\u00f8de\u00ab i Berlingske Tidende den 15. maj 2022.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 940","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"940","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-25T14:49:04.717","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1748492,"dokumentid":992734,"titel":"Svar \u00a7 20 spm. S 940 t.docx","versionsdato":"2022-05-25T14:23:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s940/svar/1888217/2582597.pdf","opdateringsdato":"2022-05-25T14:48:50.047","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":992734,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar spm. nr. S 940: Hvordan forholder ministeren sig til den kritik, professor i statskundskab Rune Stubager rejser i artiklen \u00bbOrganisation overtaget af socialdemokrater efter \u00bbchokerende\u00ab m\u00f8de\u00ab i Berlingske Tidende den 15. maj 2022?","dato":"2022-05-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-25T14:48:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan forholder ministeren sig til den kritik, professor i statskundskab Rune Stubager rejser i artiklen \u00bbOrganisation overtaget af socialdemokrater efter \u00bbchokerende\u00ab m\u00f8de\u00ab i Berlingske Tidende den 15. maj 2022?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":990745,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-25T14:48:50.047"
      },"id":1271285,"sagid":92347,"dokumentid":992734,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-25T14:48:50.047","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92311,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at man som beboer eller p\u00e5r\u00f8rende kan v\u00e6re tryg ved patientsikkerheden, n\u00e5r der konstateres st\u00f8rre eller kritiske problemer ved 20 til 30 procent af stikpr\u00f8vekontrollerne foretaget p\u00e5 fx bosteder og i den kommunale plejesektor?","titelkort":"Om at man som beboer eller p\u00e5r\u00f8rende kan v\u00e6re tryg ved patientsikkerheden p\u00e5 bosteder.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 930","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"930","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-25T14:50:03.743","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til rapporten \u00bbDet risikobaserede sundhedsfaglige tilsyn 2017-2021\u00ab fra Styrelsen fra Patientsikkerhed, der er offentliggjort den 11. maj 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1748486,"dokumentid":992732,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 930 (D2269353).docx","versionsdato":"2022-05-25T14:18:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s930/svar/1888215/2582590.pdf","opdateringsdato":"2022-05-25T14:49:55.507","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1748487,"dokumentid":992732,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 929.pdf","versionsdato":"2022-05-25T14:18:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s930/svar/1888215/2582591.pdf","opdateringsdato":"2022-05-25T14:49:51.087","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":992732,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 930: Mener ministeren, at man som beboer eller p\u00e5r\u00f8rende kan v\u00e6re tryg ved patientsikkerheden, n\u00e5r der konstateres st\u00f8rre eller kritiske problemer ved 20 til 30 procent af stikpr\u00f8vekontrollerne foretaget p\u00e5 fx bosteder og i den kommunale plejesektor?","dato":"2022-05-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-25T14:49:37","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at man som beboer eller p\u00e5r\u00f8rende kan v\u00e6re tryg ved patientsikkerheden, n\u00e5r der konstateres st\u00f8rre eller kritiske problemer ved 20 til 30 procent af stikpr\u00f8vekontrollerne foretaget p\u00e5 fx bosteder og i den kommunale plejesektor?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":990343,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-25T14:49:51.087"
      },"id":1271286,"sagid":92311,"dokumentid":992732,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-25T14:49:51.087","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92345,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u00bbEfterladte betaler for at sikre gravsten i hobetal: Det er at skyde gr\u00e5spurve med kanoner\u00ab bragt i Kristeligt Dagblad den 10. maj 2022 og i forl\u00e6ngelse heraf oplyse, om ministeren synes, det er rimeligt, at efterladte skal betale for et sogns eller et kommunalt graverkontors \u00f8nske om et andet niveau af sikkerhed p\u00e5 gravstederne, n\u00e5r der allerede er indg\u00e5et en aftale?","titelkort":"Om artiklen \u00bbEfterladte betaler for at sikre gravsten i hobetal: Det er at skyde gr\u00e5spurve med kanoner\u00ab bragt i Kristeligt Dagblad den 10. maj 2022.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 938","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"938","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-27T09:06:29.257","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.\n\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1748598,"dokumentid":992772,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 938-1.pdf","versionsdato":"2022-05-25T15:08:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s938/svar/1888266/2582706.pdf","opdateringsdato":"2022-05-27T09:06:01.02","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":992772,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 938: Vil ministeren kommentere artiklen \u00bbEfterladte betaler for at sikre gravsten i hobetal: Det er at skyde gr\u00e5spurve med kanoner\u00ab bragt i Kristeligt Dagblad den 10. maj 2022 og i forl\u00e6ngelse heraf oplyse, om ministeren synes, det er rimeligt, at efterladte skal betale for et sogns eller et kommunalt graverkontors \u00f8nske om et andet niveau af sikkerhed p\u00e5 gravstederne, n\u00e5r der allerede er indg\u00e5et en aftale?","dato":"2022-05-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-27T09:05:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u00bbEfterladte betaler for at sikre gravsten i hobetal: Det er at skyde gr\u00e5spurve med kanoner\u00ab bragt i Kristeligt Dagblad den 10. maj 2022 og i forl\u00e6ngelse heraf oplyse, om ministeren synes, det er rimeligt, at efterladte skal betale for et sogns eller et kommunalt graverkontors \u00f8nske om et andet niveau af sikkerhed p\u00e5 gravstederne, n\u00e5r der allerede er indg\u00e5et en aftale?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":990735,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-27T09:06:12.637"
      },"id":1271582,"sagid":92345,"dokumentid":992772,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-27T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-27T09:06:12.637","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92346,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren ikke, at det er sognene og de kommunale graverkontorer selv, som m\u00e5 afholde uforudsete udgifter s\u00e5som ekstraordin\u00e6r sikring af gravsten?","titelkort":"Om ekstraordin\u00e6r sikring af gravstene.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 939","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"939","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-27T09:07:57.593","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.\n\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1748608,"dokumentid":992775,"titel":"Svar p\u00e5  \u00a7 20 spm. S 939.pdf","versionsdato":"2022-05-25T15:13:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s939/svar/1888268/2582712.pdf","opdateringsdato":"2022-05-27T09:07:19.823","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":992775,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 939: Mener ministeren ikke, at det er sognene og de kommunale graverkontorer selv, som m\u00e5 afholde uforudsete udgifter s\u00e5som ekstraordin\u00e6r sikring af gravsten?","dato":"2022-05-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-27T09:07:02","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren ikke, at det er sognene og de kommunale graverkontorer selv, som m\u00e5 afholde uforudsete udgifter s\u00e5som ekstraordin\u00e6r sikring af gravsten?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":990738,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-27T09:07:31.23"
      },"id":1271584,"sagid":92346,"dokumentid":992775,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-27T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-27T09:07:31.23","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92410,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, om ministeren finder de endelige resultater i evalueringen af det specialiserede socialomr\u00e5de tilfredsstillende set i lyset af den kritik, der blev fremf\u00f8rt af bl.a. Danske Handicaporganisation jf. artiklen \u201dUtrov\u00e6rdig, tendenti\u00f8s og forudfattet: Handicaporganisationer dumper Krags evaluering med et brag\u201d bragt af Sundhedsmonitor d. 31. marts 2022, og finder ministeren, at evalueringen har den forn\u00f8dne kvalitet til at danne et tilstr\u00e6kkeligt oplyst grundlag til at forhandle om strukturelle reformer p\u00e5 omr\u00e5det, som flere organisationer p\u00e5peger er fuldkommen afg\u00f8rende for at f\u00e5 l\u00f8st udfordringerne p\u00e5 socialomr\u00e5det?","titelkort":"Om evaluering af det specialiserede socialomr\u00e5de.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 948","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"948","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-27T09:09:15.6","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen fra sundhedsminitor.dk af 31. marts 2022: \u201d\u00bbUtrov\u00e6rdig, tendenti\u00f8s og forudfattet\u00ab: Handicaporganisationer dumper Krags evaluering med et brag\u201d.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1748831,"dokumentid":992851,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 948.pdf","versionsdato":"2022-05-25T16:38:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s948/svar/1888351/2582935.pdf","opdateringsdato":"2022-05-27T09:08:50.147","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":992851,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 948: Vil ministeren redeg\u00f8re for, om ministeren finder de endelige resultater i evalueringen af det specialiserede socialomr\u00e5de tilfredsstillende set i lyset af den kritik, der blev fremf\u00f8rt af bl.a. Danske Handicaporganisation jf. artiklen \u201dUtrov\u00e6rdig, tendenti\u00f8s og forudfattet: Handicaporganisationer dumper Krags evaluering med et brag\u201d bragt af Sundhedsmonitor d. 31. marts 2022, og finder ministeren, at evalueringen har den forn\u00f8dne kvalitet til at danne et tilstr\u00e6kkeligt oplyst grundlag til at forhandle om strukturelle reformer p\u00e5 omr\u00e5det, som flere organisationer p\u00e5peger er fuldkommen afg\u00f8rende for at f\u00e5 l\u00f8st udfordringerne p\u00e5 socialomr\u00e5det?","dato":"2022-05-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-27T09:08:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, om ministeren finder de endelige resultater i evalueringen af det specialiserede socialomr\u00e5de tilfredsstillende set i lyset af den kritik, der blev fremf\u00f8rt af bl.a. Danske Handicaporganisation jf. artiklen \u201dUtrov\u00e6rdig, tendenti\u00f8s og forudfattet: Handicaporganisationer dumper Krags evaluering med et brag\u201d bragt af Sundhedsmonitor d. 31. marts 2022, og finder ministeren, at evalueringen har den forn\u00f8dne kvalitet til at danne et tilstr\u00e6kkeligt oplyst grundlag til at forhandle om strukturelle reformer p\u00e5 omr\u00e5det, som flere organisationer p\u00e5peger er fuldkommen afg\u00f8rende for at f\u00e5 l\u00f8st udfordringerne p\u00e5 socialomr\u00e5det?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":991708,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-27T09:08:58.973"
      },"id":1271586,"sagid":92410,"dokumentid":992851,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-27T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-27T09:08:58.973","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92387,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren forklare, hvorfor danske skatteydere skal betale ministerens roadtrip p\u00e5 Californiens kyst med bes\u00f8g p\u00e5 luksuri\u00f8se hoteller og restauranter, og mener ministeren, at prisen p\u00e5 turen st\u00e5r m\u00e5l med udbyttet af turen?","titelkort":"Om at danske skatteydere skal betale ministerens roadtrip p\u00e5 Californiens kyst.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 944","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"944","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-27T09:12:50.693","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1748864,"dokumentid":992859,"titel":"Svar p\u00e5 skriftligt \u00a7 20 S 944.docx","versionsdato":"2022-05-25T16:48:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s944/svar/1888361/2582968.pdf","opdateringsdato":"2022-05-27T09:12:11.947","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":992859,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 944: Vil ministeren forklare, hvorfor danske skatteydere skal betale ministerens roadtrip p\u00e5 Californiens kyst med bes\u00f8g p\u00e5 luksuri\u00f8se hoteller og restauranter, og mener ministeren, at prisen p\u00e5 turen st\u00e5r m\u00e5l med udbyttet af turen?","dato":"2022-05-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-27T09:11:54","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren forklare, hvorfor danske skatteydere skal betale ministerens roadtrip p\u00e5 Californiens kyst med bes\u00f8g p\u00e5 luksuri\u00f8se hoteller og restauranter, og mener ministeren, at prisen p\u00e5 turen st\u00e5r m\u00e5l med udbyttet af turen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":991321,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-27T09:12:25.897"
      },"id":1271589,"sagid":92387,"dokumentid":992859,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-27T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-27T09:12:25.897","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92341,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at tre s\u00f8skende, herunder en pige p\u00e5 kun 8 \u00e5r, er blevet p\u00e5lagt at betale sagens omkostninger til Hj\u00f8rring Kommune i en sag, hvor tre s\u00f8stre er blevet fjernet fra hjemmet p\u00e5 baggrund af anklager om prostitution, som viste sig at v\u00e6re falske? ","titelkort":"Om sagsomkostninger.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 934","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"934","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-27T09:14:26.883","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbBom-sagen tager bizar drejning: Tvangsfjernet pige p\u00e5 8 \u00e5r d\u00f8mt til at betale k\u00e6mpe erstatning til Hj\u00f8rring Kommune\u00ab p\u00e5 www.denoffentlige.dk den 17. maj 2022. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1748987,"dokumentid":992904,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 934.docm","versionsdato":"2022-05-25T21:33:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s934/svar/1888406/2583091.pdf","opdateringsdato":"2022-05-27T09:13:59.343","variantkode":"P","format":"DOCM"
          }
        ],"id":992904,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. n.r S 934: Hvad mener ministeren om, at tre s\u00f8skende, herunder en pige p\u00e5 kun 8 \u00e5r, er blevet p\u00e5lagt at betale sagens omkostninger til Hj\u00f8rring Kommune i en sag, hvor tre s\u00f8stre er blevet fjernet fra hjemmet p\u00e5 baggrund af anklager om prostitution, som viste sig at v\u00e6re falske? ","dato":"2022-05-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-27T09:13:34","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om, at tre s\u00f8skende, herunder en pige p\u00e5 kun 8 \u00e5r, er blevet p\u00e5lagt at betale sagens omkostninger til Hj\u00f8rring Kommune i en sag, hvor tre s\u00f8stre er blevet fjernet fra hjemmet p\u00e5 baggrund af anklager om prostitution, som viste sig at v\u00e6re falske? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":990719,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-27T09:14:06.663"
      },"id":1271591,"sagid":92341,"dokumentid":992904,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-27T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-27T09:14:06.663","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92308,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at Arbejdstilsynets vejledning til ansatte om ansattes egne pligter er tidssvarende i forhold til den stigende indflydelse og frihed, de ansatte har i arbejdet og i forhold til, at et godt arbejdsmilj\u00f8 opn\u00e5s ved en f\u00e6lles indsats hos arbejdsgiver, ledere og ansatte, og finder ministeren i forl\u00e6ngelse heraf, at moderniseringen af Arbejdsmilj\u00f8lovens \u00a7 28, stk.2, som f\u00f8lge af trepartsaftale om seksuel chikane, b\u00f8r give anledning til, at de ansattes pligter beskrives i Arbejdstilsynets vejledninger, herunder s\u00e6rligt vejledninger om psykisk arbejdsmilj\u00f8?","titelkort":"Om Arbejdstilsynets vejledning til ansatte om ansattes egne pligter er tidssvarende.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 927","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"927","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-27T09:10:58.92","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1748985,"dokumentid":992903,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a720 S 927.docx","versionsdato":"2022-05-25T19:33:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s927/svar/1888405/2583089.pdf","opdateringsdato":"2022-05-27T09:10:38.93","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":992903,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at Arbejdstilsynets vejledning til ansatte om ansattes egne pligter er tidssvarende i forhold til den stigende indflydelse og frihed, de ansatte har i arbejdet og i forhold til, at et godt arbejdsmilj\u00f8 opn\u00e5s ved en f\u00e6lles indsats hos arbejdsgiver, ledere og ansatte, og finder ministeren i forl\u00e6ngelse heraf, at moderniseringen af Arbejdsmilj\u00f8lovens \u00a7 28, stk.2, som f\u00f8lge af trepartsaftale om seksuel chikane, b\u00f8r give anledning til, at de ansattes pligter beskrives i Arbejdstilsynets vejledninger, herunder s\u00e6rligt vejledninger om psykisk arbejdsmilj\u00f8?","dato":"2022-05-25T19:29:22","modtagelsesdato":"2022-05-25T19:33:41","frigivelsesdato":"2022-05-27T09:10:22","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at Arbejdstilsynets vejledning til ansatte om ansattes egne pligter er tidssvarende i forhold til den stigende indflydelse og frihed, de ansatte har i arbejdet og i forhold til, at et godt arbejdsmilj\u00f8 opn\u00e5s ved en f\u00e6lles indsats hos arbejdsgiver, ledere og ansatte, og finder ministeren i forl\u00e6ngelse heraf, at moderniseringen af Arbejdsmilj\u00f8lovens \u00a7 28, stk.2, som f\u00f8lge af trepartsaftale om seksuel chikane, b\u00f8r give anledning til, at de ansattes pligter beskrives i Arbejdstilsynets vejledninger, herunder s\u00e6rligt vejledninger om psykisk arbejdsmilj\u00f8?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":990325,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-27T09:10:35.06"
      },"id":1271587,"sagid":92308,"dokumentid":992903,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-27T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-27T09:10:35.06","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92271,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at debatten om, at forskningsmidlerne fortsat er ulige fordelt mellem landets universiteter og bl.a. rammer Aalborg Universitet h\u00e5rdt, ikke l\u00e6ngere er aktuel, efter regeringen i december 2021 indgik en aftale om at tildele flere basismidler til forskning til Aalborg Universitet, Syddansk Universitet, Roskilde Universitet og IT-Universitetet i K\u00f8benhavn?","titelkort":"Om at forskningsmidlerne fortsat er ulige fordelt mellem landets universiteter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 908","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"908","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-06T12:39:53.313","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1748994,"dokumentid":992907,"titel":"Svar p\u00e5 S 908.docx","versionsdato":"2022-05-26T10:18:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s908/svar/1888409/2583098.pdf","opdateringsdato":"2022-05-27T08:06:23.923","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":992907,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 908: Mener ministeren, at debatten om, at forskningsmidlerne fortsat er ulige fordelt mellem landets universiteter og bl.a. rammer Aalborg Universitet h\u00e5rdt, ikke l\u00e6ngere er aktuel, efter regeringen i december 2021 indgik en aftale om at tildele flere basismidler til forskning til Aalborg Universitet, Syddansk Universitet, Roskilde Universitet og IT-Universitetet i K\u00f8benhavn?","dato":"2022-05-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-27T08:06:10","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at debatten om, at forskningsmidlerne fortsat er ulige fordelt mellem landets universiteter og bl.a. rammer Aalborg Universitet h\u00e5rdt, ikke l\u00e6ngere er aktuel, efter regeringen i december 2021 indgik en aftale om at tildele flere basismidler til forskning til Aalborg Universitet, Syddansk Universitet, Roskilde Universitet og IT-universitetet i K\u00f8benhavn?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":989364,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-27T08:06:23.927"
      },"id":1271571,"sagid":92271,"dokumentid":992907,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-27T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-27T08:06:23.927","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92339,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at studerende med funktionsneds\u00e6ttelser m\u00e5 vente p\u00e5 svar i op til 9 m\u00e5neder p\u00e5, hvorvidt de er berettigede til at modtage till\u00e6g til deres SU, og hvilke konkrete initiativer vil ministeren igangs\u00e6tte for at nedbringe sagsbehandlingstiden?","titelkort":"Om sagsbehandlingstider.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 933","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"933","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-27T08:10:35.993","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1748996,"dokumentid":992908,"titel":"Svar p\u00e5 S 933.docx","versionsdato":"2022-05-26T10:23:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s933/svar/1888410/2583100.pdf","opdateringsdato":"2022-05-27T16:01:12.52","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":992908,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 933: Hvad er ministerens holdning til, at studerende med funktionsneds\u00e6ttelser m\u00e5 vente p\u00e5 svar i op til 9 m\u00e5neder p\u00e5, hvorvidt de er berettigede til at modtage till\u00e6g til deres SU, og hvilke konkrete initiativer vil ministeren igangs\u00e6tte for at nedbringe sagsbehandlingstiden?","dato":"2022-05-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-27T09:36:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at studerende med funktionsneds\u00e6ttelser m\u00e5 vente p\u00e5 svar i op til 9 m\u00e5neder p\u00e5, hvorvidt de er berettigede til at modtage till\u00e6g til deres SU, og hvilke konkrete initiativer vil ministeren igangs\u00e6tte for at nedbringe sagsbehandlingstiden?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":990630,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-27T09:36:22.867"
      },"id":1271611,"sagid":92339,"dokumentid":992908,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-27T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-27T09:36:22.867","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92491,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Anser ministeren sagen fra Randers, hvor en 28-\u00e5rig mand angivelig har udviklet ptsd som f\u00f8lge af et 7 \u00e5r langt forl\u00f8b p\u00e5 jobcenteret, som udtryk for et generelt problem med landets jobcentre?","titelkort":"Om jobcentre og ptsd.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 976","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"976","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-07T16:08:14.29","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1749240,"dokumentid":992994,"titel":"Anser ministeren sagen fra Randers, hvor en 28-\u00e5rig mand angivelig har udviklet ptsd som f\u00f8lge af et 7 \u00e5r langt forl\u00f8b p\u00e5 jobcenteret, som udtryk for et generelt problem med landets jobcentre?","versionsdato":"2022-05-27T15:29:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s976/spm/2583344.pdf","opdateringsdato":"2022-05-27T16:01:12.58","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":992994,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Anser ministeren sagen fra Randers, hvor en 28-\u00e5rig mand angivelig har udviklet ptsd som f\u00f8lge af et 7 \u00e5r langt forl\u00f8b p\u00e5 jobcenteret, som udtryk for et generelt problem med landets jobcentre?","dato":"2022-05-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-27T15:38:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-27T15:39:04.247"
      },"id":1271656,"sagid":92491,"dokumentid":992994,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-27T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-27T15:39:04.247","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92492,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren \u2013 ud fra den betragtning, at jobcentrene b\u00f8r koncentrere sig om at hj\u00e6lpe raske personer i job og ikke g\u00f8re folk syge af at v\u00e6re i systemet \u2013 at der b\u00f8r g\u00f8res for at undg\u00e5 flere sager som sagen fra Randers, hvor en 28-\u00e5rig mand angivelig har udviklet ptsd som f\u00f8lge af et 7 \u00e5r langt forl\u00f8b p\u00e5 jobcenteret? ","titelkort":"Om jobcentre.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 977","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"977","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-07T16:10:42.287","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1749242,"dokumentid":992995,"titel":"Hvad mener ministeren \u2013 ud fra den betragtning, at jobcentrene b\u00f8r koncentrere sig om at hj\u00e6lpe raske personer i job og ikke g\u00f8re folk syge af at v\u00e6re i systemet \u2013 at der b\u00f8r g\u00f8res for at undg\u00e5 flere sager som sagen fra Randers, hvor en 28-\u00e5rig mand angivelig har udviklet ptsd som f\u00f8lge af et 7 \u00e5r langt forl\u00f8b p\u00e5 jobcenteret? ","versionsdato":"2022-05-27T15:35:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s977/spm/2583346.pdf","opdateringsdato":"2022-05-27T16:01:11.987","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":992995,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren \u2013 ud fra den betragtning, at jobcentrene b\u00f8r koncentrere sig om at hj\u00e6lpe raske personer i job og ikke g\u00f8re folk syge af at v\u00e6re i systemet \u2013 at der b\u00f8r g\u00f8res for at undg\u00e5 flere sager som sagen fra Randers, hvor en 28-\u00e5rig mand angivelig har udviklet ptsd som f\u00f8lge af et 7 \u00e5r langt forl\u00f8b p\u00e5 jobcenteret? ","dato":"2022-05-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-27T15:40:56","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-27T15:41:08.277"
      },"id":1271659,"sagid":92492,"dokumentid":992995,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-27T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-27T15:41:08.277","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92493,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at de regler, der er p\u00e5 omr\u00e5det nu, er tilstr\u00e6kkelige og meningsfulde, eller tr\u00e6nger besk\u00e6ftigelsesindsatsen p\u00e5 landets jobcentre til et eftersyn? ","titelkort":"Om hvorvidt besk\u00e6ftigelsesindsatsen p\u00e5 jobcentrene tr\u00e6nger til et eftersyn.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 978","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"978","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-07T16:16:43.86","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1749243,"dokumentid":992996,"titel":"Mener ministeren, at de regler, der er p\u00e5 omr\u00e5det nu, er tilstr\u00e6kkelige og meningsfulde, eller tr\u00e6nger besk\u00e6ftigelsesindsatsen p\u00e5 landets jobcentre til et eftersyn? ","versionsdato":"2022-05-27T15:36:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s978/spm/2583347.pdf","opdateringsdato":"2022-05-27T16:01:13.96","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":992996,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at de regler, der er p\u00e5 omr\u00e5det nu, er tilstr\u00e6kkelige og meningsfulde, eller tr\u00e6nger besk\u00e6ftigelsesindsatsen p\u00e5 landets jobcentre til et eftersyn? ","dato":"2022-05-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-27T15:42:56","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-27T15:43:07.66"
      },"id":1271662,"sagid":92493,"dokumentid":992996,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-27T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-27T15:43:07.66","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92494,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at kommunerne og KL tager ansvar for, at sagerne i landets jobcentre behandles ordentligt, s\u00e5 folk ikke bliver kastebold i systemet i \u00e5revis?","titelkort":"Om at kommunerne og KL tager ansvar for, at sagerne i jobcentrene behandles ordentligt. ","offentlighedskode":"O","nummer":"S 979","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"979","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-07T16:28:41.43","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1749244,"dokumentid":992997,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at kommunerne og KL tager ansvar for, at sagerne i landets jobcentre behandles ordentligt, s\u00e5 folk ikke bliver kastebold i systemet i \u00e5revis?","versionsdato":"2022-05-27T15:37:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s979/spm/2583348.pdf","opdateringsdato":"2022-05-27T16:01:12.643","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":992997,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at kommunerne og KL tager ansvar for, at sagerne i landets jobcentre behandles ordentligt, s\u00e5 folk ikke bliver kastebold i systemet i \u00e5revis?","dato":"2022-05-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-27T15:44:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-27T15:45:09.107"
      },"id":1271665,"sagid":92494,"dokumentid":992997,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-27T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-27T15:45:09.107","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92409,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren kommentere p\u00e5, om ministeren finder det hensigtsm\u00e6ssigt, at borgere med betydelig og varig nedsat fysisk eller psykisk funktionsevne ikke m\u00e5 overv\u00e5ges med monitor eller babyalarm om natten, hvis borgeren er i risiko for at uds\u00e6tte sig selv for fare, og n\u00e5r det er meget ressourcekr\u00e6vende for personalet at overv\u00e5ge denne gruppe borgere uden videomonitor eller babyalarmer?","titelkort":"Om overv\u00e5gning af borgere med videomonitor eller babyalarmer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 947","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"947","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-30T10:02:25.943","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til Socialtilsyn Midts tilsynsrapport af Brande \u00c5center for 2021, s\u00e6rligt side 23-24.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1749303,"dokumentid":993020,"titel":"Svar p\u00e5 S 947.pdf","versionsdato":"2022-05-30T08:54:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s947/svar/1888608/2583409.pdf","opdateringsdato":"2022-05-30T16:01:12.637","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":993020,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 947: Vil ministeren kommentere p\u00e5, om ministeren finder det hensigtsm\u00e6ssigt, at borgere med betydelig og varig nedsat fysisk eller psykisk funktionsevne ikke m\u00e5 overv\u00e5ges med monitor eller babyalarm om natten, hvis borgeren er i risiko for at uds\u00e6tte sig selv for fare, og n\u00e5r det er meget ressourcekr\u00e6vende for personalet at overv\u00e5ge denne gruppe borgere uden videomonitor eller babyalarmer?","dato":"2022-05-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-30T10:01:57","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren kommentere p\u00e5, om ministeren finder det hensigtsm\u00e6ssigt, at borgere med betydelig og varig nedsat fysisk eller psykisk funktionsevne ikke m\u00e5 overv\u00e5ges med monitor eller babyalarm om natten, hvis borgeren er i risiko for at uds\u00e6tte sig selv for fare, og n\u00e5r det er meget ressourcekr\u00e6vende for personalet at overv\u00e5ge denne gruppe borgere uden videomonitor eller babyalarmer?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":991707,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-30T10:02:09.547"
      },"id":1271700,"sagid":92409,"dokumentid":993020,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-30T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-30T10:02:09.547","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92495,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan vil ministeren adressere det problem, som Danske Regioner p\u00e5taler, hvor borgere, der har gennemg\u00e5et et juridisk k\u00f8nsskifte, registreres uhensigtsm\u00e6ssigt i sundhedssystemet, som resulterer i en r\u00e6kke sundhedsm\u00e6ssige konsekvenser?","titelkort":"Om borgere der har gennemg\u00e5et et juridisk k\u00f8nsskifte.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 980","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"980","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-08T19:26:22.237","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1749370,"dokumentid":993048,"titel":"Hvordan vil ministeren adressere det problem, som Danske Regioner p\u00e5taler, hvor borgere, der har gennemg\u00e5et et juridisk k\u00f8nsskifte, registreres uhensigtsm\u00e6ssigt i sundhedssystemet, som resulterer i en r\u00e6kke sundhedsm\u00e6ssige konsekvenser?","versionsdato":"2022-05-30T09:59:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s980/spm/2583474.pdf","opdateringsdato":"2022-05-30T16:01:11.02","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":993048,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan vil ministeren adressere det problem, som Danske Regioner p\u00e5taler, hvor borgere, der har gennemg\u00e5et et juridisk k\u00f8nsskifte, registreres uhensigtsm\u00e6ssigt i sundhedssystemet, som resulterer i en r\u00e6kke sundhedsm\u00e6ssige konsekvenser?","dato":"2022-05-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-30T10:03:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-30T10:20:21.623"
      },"id":1271706,"sagid":92495,"dokumentid":993048,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-30T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-30T10:20:21.623","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92496,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re ved, at danske klinikker m\u00e5 omg\u00e5 g\u00e6ldende regler for, at borgere, der har gennemg\u00e5et et juridisk k\u00f8nsskifte, kan f\u00e5 den korrekte sundhedsfaglige behandling?","titelkort":"Om borgere der har gennemg\u00e5et et juridisk k\u00f8nsskifte.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 981","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"981","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-08T19:28:15.693","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1749377,"dokumentid":993052,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re ved, at danske klinikker m\u00e5 omg\u00e5 g\u00e6ldende regler for, at borgere, der har gennemg\u00e5et et juridisk k\u00f8nsskifte, kan f\u00e5 den korrekte sundhedsfaglige behandling?","versionsdato":"2022-05-30T10:00:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s981/spm/2583483.pdf","opdateringsdato":"2022-05-30T16:01:09.893","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":993052,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re ved, at danske klinikker m\u00e5 omg\u00e5 g\u00e6ldende regler for, at borgere, der har gennemg\u00e5et et juridisk k\u00f8nsskifte, kan f\u00e5 den korrekte sundhedsfaglige behandling?","dato":"2022-05-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-30T10:04:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-30T10:20:22.14"
      },"id":1271707,"sagid":92496,"dokumentid":993052,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-30T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-30T10:20:22.14","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92459,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er udenrigsministerens holdning til, at de lokale myndigheder i Hong Kong har besluttet, at alene det offentligt at mindes Tiananmen-massakren er en overtr\u00e6delse af den nationale sikkerhedslov?","titelkort":"Om Tiananmen-massakren.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 957","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"957","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-30T13:08:05.333","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1749549,"dokumentid":993107,"titel":"Svar p\u00e5 spm nr. S 957.docx","versionsdato":"2022-05-30T11:39:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s957/svar/1888714/2583656.pdf","opdateringsdato":"2022-05-30T13:07:30.023","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":993107,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 957: Hvad er udenrigsministerens holdning til, at de lokale myndigheder i Hong Kong har besluttet, at alene det offentligt at mindes Tiananmen-massakren er en overtr\u00e6delse af den nationale sikkerhedslov?","dato":"2022-05-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-30T13:07:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er udenrigsministerens holdning til, at de lokale myndigheder i Hong Kong har besluttet, at alene det offentligt at mindes Tiananmen-massakren er en overtr\u00e6delse af den nationale sikkerhedslov?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":992309,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-30T13:07:47.837"
      },"id":1271774,"sagid":92459,"dokumentid":993107,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-30T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-30T13:07:47.837","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92460,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er udenrigsministeren holdning til, at en r\u00e6kke profilerede lokale demokrati-aktivister, erhvervsfolk og politikere, eksempelvis Jimmy Lai og Hang Tung Chow, er blevet anklaget for at bryde loven ene og alene, fordi de har deltaget i offentlige markeringer af \u00e5rsdagen for Tiananmen-massakren?","titelkort":"Om Tiananmen-massakren.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 958","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"958","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-30T13:09:20.037","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1749551,"dokumentid":993108,"titel":"Svar p\u00e5 spm nr. S 957.docx","versionsdato":"2022-05-30T11:39:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s958/svar/1888715/2583658.pdf","opdateringsdato":"2022-05-30T13:09:02.48","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1749552,"dokumentid":993108,"titel":"Svar p\u00e5 spm nr. S 958.docx","versionsdato":"2022-05-30T11:39:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s958/svar/1888715/2583659.pdf","opdateringsdato":"2022-05-30T13:09:02.48","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":993108,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 958: Hvad er udenrigsministeren holdning til, at en r\u00e6kke profilerede lokale demokrati-aktivister, erhvervsfolk og politikere, eksempelvis Jimmy Lai og Hang Tung Chow, er blevet anklaget for at bryde loven ene og alene, fordi de har deltaget i offentlige markeringer af \u00e5rsdagen for Tiananmen-massakren?","dato":"2022-05-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-30T13:08:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er udenrigsministeren holdning til, at en r\u00e6kke profilerede lokale demokrati-aktivister, erhvervsfolk og politikere, eksempelvis Jimmy Lai og Hang Tung Chow, er blevet anklaget for at bryde loven ene og alene, fordi de har deltaget i offentlige markeringer af \u00e5rsdagen for Tiananmen-massakren?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":992311,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-30T13:09:02.683"
      },"id":1271776,"sagid":92460,"dokumentid":993108,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-30T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-30T13:09:02.683","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92462,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er udenrigsministerens holdning til, at den danske kunstner Jens Galschi\u00f8t skulptur, Skamst\u00f8tten, der netop er et minde for ofrene fra Tiananmen-massakren, blev fjernet fra Hong Kong\u2019s Universitet?","titelkort":"Om et dansk kunstminde for ofrene fra Tiananmen-massakren.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 960","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"960","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-30T13:12:30.877","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1749582,"dokumentid":993118,"titel":"Svar p\u00e5 spm nr. S 960.docx","versionsdato":"2022-05-30T11:45:11","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s960/svar/1888728/2583694.pdf","opdateringsdato":"2022-05-30T13:11:51.75","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1749587,"dokumentid":993118,"titel":"Svar p\u00e5 spm S 349.docx","versionsdato":"2022-05-30T11:45:11","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s960/svar/1888728/2583693.pdf","opdateringsdato":"2022-05-30T13:11:50.867","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":993118,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 960: Hvad er udenrigsministerens holdning til, at den danske kunstner Jens Galschi\u00f8t skulptur, Skamst\u00f8tten, der netop er et minde for ofrene fra Tiananmen-massakren, blev fjernet fra Hong Kong\u2019s Universitet?","dato":"2022-05-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-30T13:11:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er udenrigsministerens holdning til, at den danske kunstner Jens Galschi\u00f8t skulptur, Skamst\u00f8tten, der netop er et minde for ofrene fra Tiananmen-massakren, blev fjernet fra Hong Kong\u2019s Universitet?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":992314,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-30T13:12:04.15"
      },"id":1271782,"sagid":92462,"dokumentid":993118,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-30T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-30T13:12:04.15","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92464,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil efter ministerens holdning v\u00e6re den rette reaktion overfor Kina som konsekvens af, at skulpturen nu er blevet fjernet? ","titelkort":"Om dansk skulptur for ofrene fra Tiananmen-massakren.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 961","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"961","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-09T09:59:37.457","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1749583,"dokumentid":993119,"titel":"Svar p\u00e5 spm S 349.docx","versionsdato":"2022-05-30T11:45:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s961/svar/1888727/2583689.pdf","opdateringsdato":"2022-05-30T13:13:31.377","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1749584,"dokumentid":993119,"titel":"Svar p\u00e5 spm nr. S 961.docx","versionsdato":"2022-05-30T11:45:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s961/svar/1888727/2583690.pdf","opdateringsdato":"2022-05-30T13:13:31.377","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1749585,"dokumentid":993119,"titel":"Svar p\u00e5 spm nr. S 960.docx","versionsdato":"2022-05-30T11:45:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s961/svar/1888727/2583691.pdf","opdateringsdato":"2022-05-30T13:13:31.377","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":993119,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 961: Hvad vil efter ministerens holdning v\u00e6re den rette reaktion overfor Kina som konsekvens af, at skulpturen nu er blevet fjernet? ","dato":"2022-05-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-30T13:13:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad vil efter ministerens holdning v\u00e6re den rette reaktion overfor Kina som konsekvens af, at skulpturen nu er blevet fjernet? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":992316,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-30T13:13:50.153"
      },"id":1271785,"sagid":92464,"dokumentid":993119,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-30T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-30T13:13:50.153","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92466,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener udenrigsministeren, at den internationale kritik af Kinas brud med helt grundl\u00e6ggende frihedsrettigheder i Hong Kong, har gjort indtryk p\u00e5 det kinesiske styre?","titelkort":"Om de grundl\u00e6ggende frihedsrettigheder i Hong Kong.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 963","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"963","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-30T13:15:03.57","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1749579,"dokumentid":993117,"titel":"Svar p\u00e5 spm nr. S 957.docx","versionsdato":"2022-05-30T11:44:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s963/svar/1888726/2583686.pdf","opdateringsdato":"2022-05-30T13:14:21.937","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1749580,"dokumentid":993117,"titel":"Svar p\u00e5 spm nr. S 963.docx","versionsdato":"2022-05-30T11:44:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s963/svar/1888726/2583687.pdf","opdateringsdato":"2022-05-30T13:14:21.937","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":993117,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 963: Mener udenrigsministeren, at den internationale kritik af Kinas brud med helt grundl\u00e6ggende frihedsrettigheder i Hong Kong, har gjort indtryk p\u00e5 det kinesiske styre?","dato":"2022-05-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-30T13:14:09","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener udenrigsministeren, at den internationale kritik af Kinas brud med helt grundl\u00e6ggende frihedsrettigheder i Hong Kong, har gjort indtryk p\u00e5 det kinesiske styre?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":992319,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-30T13:14:47.973"
      },"id":1271787,"sagid":92466,"dokumentid":993117,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-30T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-30T13:14:47.973","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92467,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er udenrigsministerens holdning til, at de lokale myndigheder i Hong Kong og den kinesiske regering helt systematisk fjerner rapporter, b\u00f8ger, film, vidneudsagn og historiske fotografier p\u00e5 biblioteker, i undervisningsmateriale og p\u00e5 sociale medier, der dokumenterer Tiananmen-massakren?","titelkort":"Om Tiananmen-massakren.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 964","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"964","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-30T13:16:12.093","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1749576,"dokumentid":993116,"titel":"Svar p\u00e5 spm nr. S 964.docx","versionsdato":"2022-05-30T11:44:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s964/svar/1888725/2583683.pdf","opdateringsdato":"2022-05-30T13:15:39.43","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1749577,"dokumentid":993116,"titel":"Svar p\u00e5 spm nr. S 957.docx","versionsdato":"2022-05-30T11:44:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s964/svar/1888725/2583684.pdf","opdateringsdato":"2022-05-30T13:15:39.43","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":993116,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 964: Hvad er udenrigsministerens holdning til, at de lokale myndigheder i Hong Kong og den kinesiske regering helt systematisk fjerner rapporter, b\u00f8ger, film, vidneudsagn og historiske fotografier p\u00e5 biblioteker, i undervisningsmateriale og p\u00e5 sociale medier, der dokumenterer Tiananmen-massakren?","dato":"2022-05-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-30T13:15:27","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er udenrigsministerens holdning til, at de lokale myndigheder i Hong Kong og den kinesiske regering helt systematisk fjerner rapporter, b\u00f8ger, film, vidneudsagn og historiske fotografier p\u00e5 biblioteker, i undervisningsmateriale og p\u00e5 sociale medier, der dokumenterer Tiananmen-massakren?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":992320,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-30T13:16:01.427"
      },"id":1271789,"sagid":92467,"dokumentid":993116,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-30T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-30T13:16:01.427","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92465,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er udenrigsministerens vurdering af den lange r\u00e6kke af rapporter og historier i medierne, om at de mennesker, der er blevet arresteret for at have deltaget i mindearrangementer for \u00e5rsdagen for Tiananmen-massakren, ingen reel mulighed har for at forberede sig til deres eget forsvar, fordi de bliver n\u00e6gtet adgang til relevant materiale og dermed muligheden for en retf\u00e6rdig rettergang?","titelkort":"Om Tiananmen-massakren.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 962","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"962","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-30T13:17:18.553","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1749573,"dokumentid":993115,"titel":"Svar p\u00e5 spm nr. S 957.docx","versionsdato":"2022-05-30T11:44:39","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s962/svar/1888724/2583680.pdf","opdateringsdato":"2022-05-30T13:16:45.213","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1749574,"dokumentid":993115,"titel":"Svar p\u00e5 spm nr. S 962.docx","versionsdato":"2022-05-30T11:44:39","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s962/svar/1888724/2583681.pdf","opdateringsdato":"2022-05-30T13:16:45.213","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":993115,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 962: Hvad er udenrigsministerens vurdering af den lange r\u00e6kke af rapporter og historier i medierne, om at de mennesker, der er blevet arresteret for at have deltaget i mindearrangementer for \u00e5rsdagen for Tiananmen-massakren, ingen reel mulighed har for at forberede sig til deres eget forsvar, fordi de bliver n\u00e6gtet adgang til relevant materiale og dermed muligheden for en retf\u00e6rdig rettergang?","dato":"2022-05-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-30T13:16:32","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er udenrigsministerens vurdering af den lange r\u00e6kke af rapporter og historier i medierne, om at de mennesker, der er blevet arresteret for at have deltaget i mindearrangementer for \u00e5rsdagen for Tiananmen-massakren, ingen reel mulighed har for at forberede sig til deres eget forsvar, fordi de bliver n\u00e6gtet adgang til relevant materiale og dermed muligheden for en retf\u00e6rdig rettergang?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":992318,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-30T13:17:03.15"
      },"id":1271792,"sagid":92465,"dokumentid":993115,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-30T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-30T13:17:03.15","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92468,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, hvordan vi i Danmark offentligt kan markere ofrene fra Tiananmen- massakren?","titelkort":"Om at markere ofrene fra Tiananmen-massakren.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 965","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"965","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-30T13:19:40.53","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1749571,"dokumentid":993114,"titel":"Svar p\u00e5 spm nr. S 965.docx","versionsdato":"2022-05-30T11:44:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s965/svar/1888722/2583676.pdf","opdateringsdato":"2022-05-30T16:01:12.577","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":993114,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 965: Hvad er ministerens holdning til, hvordan vi i Danmark offentligt kan markere ofrene fra Tiananmen- massakren?","dato":"2022-05-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-30T13:18:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, hvordan vi i Danmark offentligt kan markere ofrene fra Tiananmen- massakren?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":992322,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-30T13:19:18.903"
      },"id":1271797,"sagid":92468,"dokumentid":993114,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-30T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-30T13:19:18.903","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92501,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Sundhedsstyrelsens nye unders\u00f8gelse (Tobaksindsatser og Pr\u00e6valenser. Udviklingen i England, Frankrig, Holland, Norge og Sverige) viser, at England vurderer, at e-cigaretter er relevante i forhold til rygestop, s\u00e5 hvordan forholder ministeren sig i det lys til, at antallet af rygere er markant mindre i England efter, at e-cigaretter er taget i brug?","titelkort":"Om e-cigaretter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 984","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"984","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-31T13:25:13.637","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1749722,"dokumentid":993180,"titel":"Sundhedsstyrelsens nye unders\u00f8gelse (Tobaksindsatser og Pr\u00e6valenser. Udviklingen i England, Frankrig, Holland, Norge og Sverige) viser, at England vurderer, at e-cigaretter er relevante i forhold til rygestop, s\u00e5 hvordan forholder ministeren sig i det lys til, at antallet af rygere er markant mindre i England efter, at e-cigaretter er taget i brug?","versionsdato":"2022-05-30T14:00:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s984/spm/2583830.pdf","opdateringsdato":"2022-05-30T16:01:12.527","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":993180,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Sundhedsstyrelsens nye unders\u00f8gelse (Tobaksindsatser og Pr\u00e6valenser. Udviklingen i England, Frankrig, Holland, Norge og Sverige) viser, at England vurderer, at e-cigaretter er relevante i forhold til rygestop, s\u00e5 hvordan forholder ministeren sig i det lys til, at antallet af rygere er markant mindre i England efter, at e-cigaretter er taget i brug?","dato":"2022-05-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-30T14:03:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-30T14:04:04.22"
      },"id":1271823,"sagid":92501,"dokumentid":993180,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-30T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-30T14:04:04.22","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92500,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Mener ministeren, at Sundhedsstyrelsens nye unders\u00f8gelse (Tobaksindsatser og Pr\u00e6valenser. Udviklingen i England, Frankrig, Holland, Norge og Sverige siden 2010) b\u00f8r give anledning til, at regeringen overvejer alternative r\u00f8gfri nikotinprodukter som en del af l\u00f8sningen, n\u00e5r det viser sig, at alternative nikotinprodukter vurderes som mindre skadelige end cigaretter i fire ud af de fem lande?","titelkort":"Om r\u00f8gfri nikotinprodukter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 983","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"983","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-30T14:03:26.91","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1749720,"dokumentid":993178,"titel":"Mener ministeren, at Sundhedsstyrelsens nye unders\u00f8gelse (Tobaksindsatser og Pr\u00e6valenser. Udviklingen i England, Frankrig, Holland, Norge og Sverige siden 2010) b\u00f8r give anledning til, at regeringen overvejer alternative r\u00f8gfri nikotinprodukter som en del af l\u00f8sningen, n\u00e5r det viser sig, at alternative nikotinprodukter vurderes som mindre skadelige end cigaretter i fire ud af de fem lande?","versionsdato":"2022-05-30T13:58:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s983/spm/2583827.pdf","opdateringsdato":"2022-05-30T16:01:12.413","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":993178,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at Sundhedsstyrelsens nye unders\u00f8gelse (Tobaksindsatser og Pr\u00e6valenser. Udviklingen i England, Frankrig, Holland, Norge og Sverige siden 2010) b\u00f8r give anledning til, at regeringen overvejer alternative r\u00f8gfri nikotinprodukter som en del af l\u00f8sningen, n\u00e5r det viser sig, at alternative nikotinprodukter vurderes som mindre skadelige end cigaretter i fire ud af de fem lande?","dato":"2022-05-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-30T14:02:57","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-30T14:20:24.807"
      },"id":1271828,"sagid":92500,"dokumentid":993178,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-30T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-30T14:20:24.807","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92499,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Er ministeren enig i Niels Sand\u00f8s udtalelse i Sundhedsmonitor den 10. maj 2022 om, at brug af r\u00f8gfri nikotinprodukter til skadesreduktion \u201cikke har nogen rod i virkeligheden\u201d?","titelkort":"Om brugen af r\u00f8gfri nikotinprodukter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 982","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"982","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-31T13:21:07.9","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1749719,"dokumentid":993177,"titel":"Er ministeren enig i Niels Sand\u00f8s udtalelse i Sundhedsmonitor den 10. maj 2022 om, at brug af r\u00f8gfri nikotinprodukter til skadesreduktion \u201cikke har nogen rod i virkeligheden\u201d?","versionsdato":"2022-05-30T13:56:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s982/spm/2583826.pdf","opdateringsdato":"2022-05-30T16:01:12.13","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":993177,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i Niels Sand\u00f8s udtalelse i Sundhedsmonitor den 10. maj 2022 om, at brug af r\u00f8gfri nikotinprodukter til skadesreduktion \u201cikke har nogen rod i virkeligheden\u201d?","dato":"2022-05-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-30T14:02:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-30T14:20:25.373"
      },"id":1271829,"sagid":92499,"dokumentid":993177,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-30T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-30T14:20:25.373","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92469,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er udenrigsministerens vurdering af trusselsniveauet for de lokale hongkongere, der bor i Danmark, hvis disse deltager i arrangementer i Danmark, hvor man mindes Tiananmen-massakren den 4. juni? ","titelkort":"Om at markere ofrene fra Tiananmen-massakren i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 966","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"966","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-04T09:19:28.297","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1749569,"dokumentid":993113,"titel":"Svar p\u00e5 spm nr. S 966.docx","versionsdato":"2022-05-30T11:44:34","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s966/svar/1888723/2583678.pdf","opdateringsdato":"2022-05-30T13:18:08.063","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":993113,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 966: Hvad er udenrigsministerens vurdering af trusselsniveauet for de lokale hongkongere, der bor i Danmark, hvis disse deltager i arrangementer i Danmark, hvor man mindes Tiananmen-massakren den 4. juni? ","dato":"2022-05-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-30T13:17:48","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er udenrigsministerens vurdering af trusselsniveauet for de lokale hongkongere, der bor i Danmark, hvis disse deltager i arrangementer i Danmark, hvor man mindes Tiananmen-massakren den 4. juni? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":992324,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-07-04T09:17:13.78"
      },"id":1281570,"sagid":92469,"dokumentid":993113,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-30T00:00:00","opdateringsdato":"2022-07-04T09:17:13.78","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92461,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er udenrigsministerens holdning til at indf\u00f8re sanktioner, som man blandt andet har gjort i UK mod en r\u00e6kke centrale personer i den lokale ledelse af Hong Kong p\u00e5 grund af deres rolle i undertrykkelsen af det lokale demokrati i Hong Kong?","titelkort":"Om undertrykkelsen af det lokale demokrati i Hong Kong.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 959","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"959","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-01T15:33:58.81","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1749589,"dokumentid":993120,"titel":"Svar p\u00e5 spm nr. S 959.docx","versionsdato":"2022-05-30T11:45:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s959/svar/1888729/2583696.pdf","opdateringsdato":"2022-05-30T13:10:03.463","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1749590,"dokumentid":993120,"titel":"Svar p\u00e5 spm nr. S 957.docx","versionsdato":"2022-05-30T11:45:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s959/svar/1888729/2583697.pdf","opdateringsdato":"2022-05-30T13:10:03.463","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":993120,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er udenrigsministerens holdning til at indf\u00f8re sanktioner, som man blandt andet har gjort i UK mod en r\u00e6kke centrale personer i den lokale ledelse af Hong Kong p\u00e5 grund af deres rolle i undertrykkelsen af det lokale demokrati i Hong Kong?","dato":"2022-05-30T11:39:28","modtagelsesdato":"2022-05-30T11:45:24","frigivelsesdato":"2022-05-30T13:09:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er udenrigsministerens holdning til at indf\u00f8re sanktioner, som man blandt andet har gjort i UK mod en r\u00e6kke centrale personer i den lokale ledelse af Hong Kong p\u00e5 grund af deres rolle i undertrykkelsen af det lokale demokrati i Hong Kong?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":992313,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-30T13:10:03.463"
      },"id":1271778,"sagid":92461,"dokumentid":993120,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-30T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-30T13:10:03.463","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92447,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"I Deadline den 13. maj 2022 fremgik det, at virksomheden Tammuz International s\u00e6lger surrogataftaler til danske par, og i et tilf\u00e6lde tog de 460.000 kr. for en s\u00e5dan aftale, hvoraf surrogatmoderen fik 48.000 kr., s\u00e5 vil ministeren i det lys forholde sig til, hvorvidt hun mener, at det skal v\u00e6re lovligt for virksomheder som Tammuz International at tjene penge p\u00e5 at s\u00e6lge surrogataftaler i Danmark, og om der i bekr\u00e6ftende fald b\u00f8r v\u00e6re en gr\u00e6nse for, hvor meget en s\u00e5dan virksomhed kan tjene ift., hvad surrogatmoderen modtager?","titelkort":"Om virksomheden Tammuz International der s\u00e6lger surrogataftaler til danske par.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 953","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"953","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-31T09:15:49.47","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1750142,"dokumentid":993348,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 953.pdf","versionsdato":"2022-05-31T08:59:34","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s953/svar/1888995/2584251.pdf","opdateringsdato":"2022-05-31T09:14:52.267","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":993348,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 953: I Deadline den 13. maj 2022 fremgik det, at virksomheden Tammuz International s\u00e6lger surrogataftaler til danske par, og i et tilf\u00e6lde tog de 460.000 kr. for en s\u00e5dan aftale, hvoraf surrogatmoderen fik 48.000 kr., s\u00e5 vil ministeren i det lys forholde sig til, hvorvidt hun mener, at det skal v\u00e6re lovligt for virksomheder som Tammuz International at tjene penge p\u00e5 at s\u00e6lge surrogataftaler i Danmark, og om der i bekr\u00e6ftende fald b\u00f8r v\u00e6re en gr\u00e6nse for, hvor meget en s\u00e5dan virksomhed kan tjene ift., hvad surrogatmoderen modtager?","dato":"2022-05-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-31T09:14:27","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"I Deadline den 13. maj 2022 fremgik det, at virksomheden Tammuz International s\u00e6lger surrogataftaler til danske par, og i et tilf\u00e6lde tog de 460.000 kr. for en s\u00e5dan aftale, hvoraf surrogatmoderen fik 48.000 kr., s\u00e5 vil ministeren i det lys forholde sig til, hvorvidt hun mener, at det skal v\u00e6re lovligt for virksomheder som Tammuz International at tjene penge p\u00e5 at s\u00e6lge surrogataftaler i Danmark, og om der i bekr\u00e6ftende fald b\u00f8r v\u00e6re en gr\u00e6nse for, hvor meget en s\u00e5dan virksomhed kan tjene ift., hvad surrogatmoderen modtager?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":991927,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-31T09:15:00.717"
      },"id":1271961,"sagid":92447,"dokumentid":993348,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-31T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-31T09:15:00.717","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92504,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at \u00e6ndre forskerordningen, s\u00e5 den i mindre grad kan bruges af sportsstjerner?","titelkort":"Om at \u00e6ndre forskerordningen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 985","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"985","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-10T09:27:30.407","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1750637,"dokumentid":993474,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at \u00e6ndre forskerordningen, s\u00e5 den i mindre grad kan bruges af sportsstjerner?","versionsdato":"2022-05-31T11:10:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s985/spm/2584743.pdf","opdateringsdato":"2022-05-31T16:01:24.587","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":993474,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til at \u00e6ndre forskerordningen, s\u00e5 den i mindre grad kan bruges af sportsstjerner?","dato":"2022-05-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-31T11:12:32","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-31T11:12:45.21"
      },"id":1272036,"sagid":92504,"dokumentid":993474,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-31T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-31T11:12:45.21","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92506,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren v\u00e6re med til at sikre, at der udpeges en juridisk v\u00e6rge for anbragte b\u00f8rn uden dansk statsborgerskab?","titelkort":"Om at der udpeges en juridisk v\u00e6rge for anbragte b\u00f8rn uden dansk statsborgerskab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 987","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"987","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-14T09:48:14.937","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Anbragte unge med minoritetsetnisk baggrund, uden dansk statsborgerskab, har brug for vejledning vedr\u00f8rende ans\u00f8gning om dansk statsborgerskab. F\u00e5r de ikke vejledning i rette tid, skal de s\u00f8ge statsborgerskab efter andre og strammere kriterier, og det kan f\u00e5 konsekvenser for deres valg af uddannelse, da uddannelse ikke kvalificerer til statsborgerskab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1750650,"dokumentid":993480,"titel":"Vil ministeren v\u00e6re med til at sikre, at der udpeges en juridisk v\u00e6rge for anbragte b\u00f8rn uden dansk statsborgerskab?","versionsdato":"2022-06-03T18:51:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s987/spm/2584758.pdf","opdateringsdato":"2022-06-03T18:53:40.86","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":993480,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren v\u00e6re med til at sikre, at der udpeges en juridisk v\u00e6rge for anbragte b\u00f8rn uden dansk statsborgerskab?","dato":"2022-05-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-31T11:21:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-31T11:21:23.72"
      },"id":1272046,"sagid":92506,"dokumentid":993480,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-31T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-31T11:21:23.72","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92505,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren overveje at implementere en mekanisme, der sikrer, at anbragte b\u00f8rn modtager vejledning vedr\u00f8rende ans\u00f8gning om dansk statsborgerskab, n\u00e5r de bliver 16 \u00e5r? ","titelkort":"Om vejledning til anbragte b\u00f8rn om ans\u00f8gning om dansk statsborgerskab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 986","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"986","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-07T11:46:18.77","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Anbragte unge med minoritetsetnisk baggrund, uden dansk statsborgerskab, har brug for vejledning vedr\u00f8rende ans\u00f8gning om dansk statsborgerskab. F\u00e5r de ikke vejledning i rette tid, skal de s\u00f8ge statsborgerskab efter andre og strammere kriterier, og det kan f\u00e5 konsekvenser for deres valg af uddannelse, da uddannelse ikke kvalificerer til statsborgerskab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1750648,"dokumentid":993478,"titel":"Vil ministeren overveje at implementere en mekanisme, der sikrer, at anbragte b\u00f8rn modtager vejledning vedr\u00f8rende ans\u00f8gning om dansk statsborgerskab, n\u00e5r de bliver 16 \u00e5r? ","versionsdato":"2022-05-31T11:15:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s986/spm/2584755.pdf","opdateringsdato":"2022-05-31T16:01:23.227","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":993478,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren overveje at implementere en mekanisme, der sikrer, at anbragte b\u00f8rn modtager vejledning vedr\u00f8rende ans\u00f8gning om dansk statsborgerskab, n\u00e5r de bliver 16 \u00e5r? ","dato":"2022-05-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-31T11:20:37","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-31T11:40:48.473"
      },"id":1272076,"sagid":92505,"dokumentid":993478,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-31T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-31T11:40:48.473","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92508,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan begrunder ministeren, at ikke kriminelle afviste asylans\u00f8gere ikke skal have adgang til billig mobiltelefoni? ","titelkort":"Om at afviste asylans\u00f8gere fratages deres telefon.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 988","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"988","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-07T11:49:18.993","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Afviste asylans\u00f8gere fratages deres telefon, n\u00e5r de inds\u00e6ttes i Udrejsecenter Elleb\u00e6k. Indsatte, der tages med en telefon, straffes med 15 dage i isolationsf\u00e6ngsel.\n\nI en rapport fra European Committee for the Prevention of Torture - \u00bbInhumane or Degrading Treatments of Punishment\u00ab-rapporten, til den danske regering fra april 2019 - understreges det, at migranter og afviste asylans\u00f8gere skal have mulighed for at opretholde kontakt med omverdenen.\n\nAllerede i 2014 har komiteen gjort opm\u00e6rksom p\u00e5, at afviste asylans\u00f8gere b\u00f8r have regelm\u00e6ssig adgang til deres mobiltelefon evt. i et dedikeret rum for telefonsamtaler og evt. adgang til en mobiltelefon uden mobilkamera. Den Europ\u00e6iske Torturkomiteen anbefaler, at de afviste asylans\u00f8gere f\u00e5r \u00f8get mulighed for kontakt til omverdenen, dette kan g\u00f8res ved, at de f\u00e5r adgang til deres mobiltelefon, som man ogs\u00e5 ser, at der g\u00f8res i andre lande, eller der udvikles en billig internetmulighed.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1750736,"dokumentid":993510,"titel":"Hvordan begrunder ministeren, at ikke kriminelle afviste asylans\u00f8gere ikke skal have adgang til billig mobiltelefoni? ","versionsdato":"2022-05-31T11:55:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s988/spm/2584844.pdf","opdateringsdato":"2022-05-31T16:01:24.117","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":993510,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan begrunder ministeren, at ikke kriminelle afviste asylans\u00f8gere ikke skal have adgang til billig mobiltelefoni? ","dato":"2022-05-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-31T12:02:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-31T12:02:49.017"
      },"id":1272089,"sagid":92508,"dokumentid":993510,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-31T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-31T12:02:49.017","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92509,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forestiller ministeren sig, at en afvist asylans\u00f8ger kan unders\u00f8ge og planl\u00e6gge tiden efter en tvangsudvisning uden kontakt til omverdenen?","titelkort":"Om at afviste asylans\u00f8gere fratages deres telefon.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 989","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"989","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-07T11:48:02.533","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Afviste asylans\u00f8gere fratages deres telefon, n\u00e5r de inds\u00e6ttes i Udrejsecenter Elleb\u00e6k. Indsatte, der tages med en telefon, straffes med 15 dage i isolationsf\u00e6ngsel.\n\nI en rapport fra European Committee for the Prevention of Torture - \u00bbInhumane or Degrading Treatments of Punishment\u00ab-rapporten, til den danske regering fra april 2019 - understreges det, at migranter og afviste asylans\u00f8gere skal have mulighed for at opretholde kontakt med omverdenen.\n\nAllerede i 2014 har komiteen gjort opm\u00e6rksom p\u00e5, at afviste asylans\u00f8gere b\u00f8r have regelm\u00e6ssig adgang til deres mobiltelefon evt. i et dedikeret rum for telefonsamtaler og evt. adgang til en mobiltelefon uden mobilkamera. Den Europ\u00e6iske Torturkomiteen anbefaler, at de afviste asylans\u00f8gere f\u00e5r \u00f8get mulighed for kontakt til omverdenen, dette kan g\u00f8res ved, at de f\u00e5r adgang til deres mobiltelefon, som man ogs\u00e5 ser, at der g\u00f8res i andre lande, eller der udvikles en billig internetmulighed.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1750737,"dokumentid":993511,"titel":"Hvordan forestiller ministeren sig, at en afvist asylans\u00f8ger kan unders\u00f8ge og planl\u00e6gge tiden efter en tvangsudvisning uden kontakt til omverdenen?","versionsdato":"2022-05-31T11:57:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s989/spm/2584845.pdf","opdateringsdato":"2022-05-31T16:01:24.633","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":993511,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan forestiller ministeren sig, at en afvist asylans\u00f8ger kan unders\u00f8ge og planl\u00e6gge tiden efter en tvangsudvisning uden kontakt til omverdenen?","dato":"2022-05-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-31T12:02:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-31T12:03:12.727"
      },"id":1272090,"sagid":92509,"dokumentid":993511,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-31T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-31T12:03:12.727","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92511,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan ser ministeren p\u00e5 det, at der, som det fremg\u00e5r af \u00bbSkoleledere revser hemmelig seksualundervisning\u00ab bragt i Berlingske den 31. maj 2022 benyttes hemmeligt undervisningsmateriale i grundskolen, og om der er andet undervisningsmateriale, der holdes hemmeligt, og mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at der er undervisningsmateriale, som offentligheden ikke m\u00e5 f\u00e5 indsigt i, ligesom ministeren bedes tilkendegive, om ministeren vil sl\u00e5 ned p\u00e5 hemmeligt og ford\u00e6kt undervisningsmateriale p\u00e5 sit ressortomr\u00e5de?","titelkort":"Om at der benyttes hemmeligt undervisningsmateriale i grundskolen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 991","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"991","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-09T13:12:42.697","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1750831,"dokumentid":993547,"titel":"Hvordan ser ministeren p\u00e5 det, at der, som det fremg\u00e5r af \u00bbSkoleledere revser hemmelig seksualundervisning\u00ab bragt i Berlingske den 31. maj 2022 benyttes hemmeligt undervisningsmateriale i grundskolen, og om der er andet undervisningsmateriale, der holdes hemmeligt, og mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at der er undervisningsmateriale, som offentligheden ikke m\u00e5 f\u00e5 indsigt i, ligesom ministeren bedes tilkendegive, om ministeren vil sl\u00e5 ned p\u00e5 hemmeligt og ford\u00e6kt undervisningsmateriale p\u00e5 sit ressortomr\u00e5de?","versionsdato":"2022-05-31T17:11:58","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s991/spm/2584938.pdf","opdateringsdato":"2022-05-31T17:13:49.883","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":993547,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan ser ministeren p\u00e5 det, at der, som det fremg\u00e5r af \u00bbSkoleledere revser hemmelig seksualundervisning\u00ab bragt i Berlingske den 31. maj 2022 benyttes hemmeligt undervisningsmateriale i grundskolen, og om der er andet undervisningsmateriale, der holdes hemmeligt, og mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at der er undervisningsmateriale, som offentligheden ikke m\u00e5 f\u00e5 indsigt i, ligesom ministeren bedes tilkendegive, om ministeren vil sl\u00e5 ned p\u00e5 hemmeligt og ford\u00e6kt undervisningsmateriale p\u00e5 sit ressortomr\u00e5de?","dato":"2022-05-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-31T13:34:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-31T13:35:03.603"
      },"id":1272149,"sagid":92511,"dokumentid":993547,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-31T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-31T13:35:03.603","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92517,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"I finansloven for 2022 blev der afsat 3 mio. kr. (1 mio. kr. i 2022 og 2 mio. kr. i 2023) til at finansiere et pilotprojekt om ungef\u00e6llesskaber p\u00e5 tv\u00e6rs af Gr\u00f8nland, F\u00e6r\u00f8erne og Danmark, der skal nedbryde fordomme og styrke b\u00e5ndene mellem unge i rigsf\u00e6llesskabet, vil regeringen arbejde for, at pilotprojektet, og dermed finansieringen af det, bliver forl\u00e6nget ud over de nu afsatte midler?","titelkort":"Om finansieringen af et pilotprojekt om ungef\u00e6llesskaber p\u00e5 tv\u00e6rs af Gr\u00f8nland, F\u00e6r\u00f8erne og Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 994","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"994","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-07T17:38:13.29","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1750971,"dokumentid":993613,"titel":"I finansloven for 2022 blev der afsat 3 mio. kr. (1 mio. kr. i 2022 og 2 mio. kr. i 2023) til at finansiere et pilotprojekt om ungef\u00e6llesskaber p\u00e5 tv\u00e6rs af Gr\u00f8nland, F\u00e6r\u00f8erne og Danmark, der skal nedbryde fordomme og styrke b\u00e5ndene mellem unge i rigsf\u00e6llesskabet, vil regeringen arbejde for, at pilotprojektet, og dermed finansieringen af det, bliver forl\u00e6nget ud over de nu afsatte midler?","versionsdato":"2022-05-31T14:51:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s994/spm/2585080.pdf","opdateringsdato":"2022-05-31T16:01:26.573","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":993613,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"I finansloven for 2022 blev der afsat 3 mio. kr. (1 mio. kr. i 2022 og 2 mio. kr. i 2023) til at finansiere et pilotprojekt om ungef\u00e6llesskaber p\u00e5 tv\u00e6rs af Gr\u00f8nland, F\u00e6r\u00f8erne og Danmark, der skal nedbryde fordomme og styrke b\u00e5ndene mellem unge i rigsf\u00e6llesskabet, vil regeringen arbejde for, at pilotprojektet, og dermed finansieringen af det, bliver forl\u00e6nget ud over de nu afsatte midler?","dato":"2022-05-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-31T14:53:23","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-31T14:53:40.623"
      },"id":1272220,"sagid":92517,"dokumentid":993613,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-31T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-31T14:53:40.623","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92477,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der er et problem for landets mange lokalarkiver i forhold til persondatabureaukrati, og agter ministeren at komme med initiativer til at im\u00f8dekomme de mange pressede lokalarkiver?","titelkort":"Om landets mange lokalarkiver.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 968","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"968","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-31T17:07:26.66","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1751013,"dokumentid":993639,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 968.docx","versionsdato":"2022-05-31T15:34:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s968/svar/1889426/2585127.pdf","opdateringsdato":"2022-06-01T08:01:04.68","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1751014,"dokumentid":993639,"titel":"Kopi af svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 941.pdf","versionsdato":"2022-05-31T15:34:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s968/svar/1889426/2585128.pdf","opdateringsdato":"2022-06-01T08:01:05.31","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":993639,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 968: Mener ministeren, at der er et problem for landets mange lokalarkiver i forhold til persondatabureaukrati, og agter ministeren at komme med initiativer til at im\u00f8dekomme de mange pressede lokalarkiver?","dato":"2022-05-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-31T17:06:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at der er et problem for landets mange lokalarkiver i forhold til persondatabureaukrati, og agter ministeren at komme med initiativer til at im\u00f8dekomme de mange pressede lokalarkiver?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":992556,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-31T17:07:03.28"
      },"id":1272317,"sagid":92477,"dokumentid":993639,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-31T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-31T17:07:03.28","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92354,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren eller regeringen foretage sig noget for at f\u00e5 stoppet eksporten af levende kv\u00e6g fra Danmark til Rusland?","titelkort":"Om eksporten af levende kv\u00e6g fra Danmark til Rusland.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 943","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"943","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-01T07:00:20.777","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1751167,"dokumentid":993718,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 943.pdf","versionsdato":"2022-05-31T17:19:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s943/svar/1889543/2585289.pdf","opdateringsdato":"2022-06-01T06:59:45.21","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1751168,"dokumentid":993718,"titel":"MOF alm. del - svar p\u00e5 spm. 836.pdf","versionsdato":"2022-05-31T17:19:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s943/svar/1889543/2585290.pdf","opdateringsdato":"2022-06-01T06:59:26.617","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":993718,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 943: Vil ministeren eller regeringen foretage sig noget for at f\u00e5 stoppet eksporten af levende kv\u00e6g fra Danmark til Rusland?","dato":"2022-05-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-01T06:59:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren eller regeringen foretage sig noget for at f\u00e5 stoppet eksporten af levende kv\u00e6g fra Danmark til Rusland?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":991122,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-01T06:59:57.153"
      },"id":1272357,"sagid":92354,"dokumentid":993718,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-01T06:59:57.153","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92514,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til effekten af et tilsyn af de skoler, der er under et s\u00e5dant af STUK?","titelkort":"Om effekten af et tilsyn af skoler.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 992","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"992","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-09T13:37:02.507","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Set i lyset af sagen om Herlufsholm, der er under tilsyn, men hvor man ikke har fundet kendskab til de voldsomme overgreb, der foreg\u00e5r p\u00e5 b\u00f8rn og unge, er SF bekymrede for, om tilsyn er en funktionel sanktion.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1750918,"dokumentid":993588,"titel":"Hvad er ministerens holdning til effekten af et sk\u00e6rpet tilsyn af de skoler, der er under et s\u00e5dant af STUK?","versionsdato":"2022-06-01T13:18:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s992/spm/2585021.pdf","opdateringsdato":"2022-06-01T13:21:44.83","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":993588,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til effekten af et sk\u00e6rpet tilsyn af de skoler, der er under et s\u00e5dant af STUK?","dato":"2022-05-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-31T17:07:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-01T08:40:17.823"
      },"id":1272368,"sagid":92514,"dokumentid":993588,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-31T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-01T08:40:17.823","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92515,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at man kan give \u00f8konomisk tilskud til en skole som Herlufsholm, hvor bestyrelsesformanden if\u00f8lge skolens fundats \u00bbinds\u00e6ttes og fritages af hvervet af Kongen\u00ab?","titelkort":"Om effekten af et sk\u00e6rpet tilsyn af skoler.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 993","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"993","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-09T13:38:07.88","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen: https://www.berlingske.dk/samfund/eksperter-bestyrelsen-paa-herlufsholm-baerer-ansvaret-for-den-haarde","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1750927,"dokumentid":993597,"titel":"Mener ministeren, at man kan give \u00f8konomisk tilskud til en skole som Herlufsholm, hvor bestyrelsesformanden if\u00f8lge skolens fundats \u00bbinds\u00e6ttes og fritages af hvervet af Kongen\u00ab?","versionsdato":"2022-05-31T14:29:35","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s993/spm/2585037.pdf","opdateringsdato":"2022-06-01T16:01:26.323","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":993597,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at man kan give \u00f8konomisk tilskud til en skole som Herlufsholm, hvor bestyrelsesformanden if\u00f8lge skolens fundats \u00bbinds\u00e6ttes og fritages af hvervet af Kongen\u00ab?","dato":"2022-05-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-31T17:07:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-01T08:40:18.557"
      },"id":1272369,"sagid":92515,"dokumentid":993597,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-31T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-01T08:40:18.557","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92510,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan begrunder ministeren proportionaliteten i straffen; isolationsf\u00e6ngsel i 15 dage, taget i betragtning, at landsretten har afsagt dom om at indsatte m\u00e5 have deres telefon hos sig, og forseelsen er beg\u00e5et af en ikke kriminel person, der skal udvises af landet?","titelkort":"Om at afviste asylans\u00f8gere fratages deres telefon.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 990","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"990","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-07T11:47:11.65","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Afviste asylans\u00f8gere fratages deres telefon, n\u00e5r de inds\u00e6ttes i Udrejsecenter Elleb\u00e6k. Indsatte, der tages med en telefon, straffes med 15 dage i isolationsf\u00e6ngsel.\n\nI en rapport fra European Committee for the Prevention of Torture - \u00bbInhumane or Degrading Treatments of Punishment\u00ab-rapporten, til den danske regering fra april 2019 - understreges det, at migranter og afviste asylans\u00f8gere skal have mulighed for at opretholde kontakt med omverdenen.\n\nAllerede i 2014 har komiteen gjort opm\u00e6rksom p\u00e5, at afviste asylans\u00f8gere b\u00f8r have regelm\u00e6ssig adgang til deres mobiltelefon evt. i et dedikeret rum for telefonsamtaler og evt. adgang til en mobiltelefon uden mobilkamera. Den Europ\u00e6iske Torturkomiteen anbefaler, at de afviste asylans\u00f8gere f\u00e5r \u00f8get mulighed for kontakt til omverdenen, dette kan g\u00f8res ved, at de f\u00e5r adgang til deres mobiltelefon, som man ogs\u00e5 ser, at der g\u00f8res i andre lande, eller der udvikles en billig internetmulighed.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1750738,"dokumentid":993512,"titel":"Hvordan begrunder ministeren proportionaliteten i straffen; isolationsf\u00e6ngsel i 15 dage, taget i betragtning, at landsretten har afsagt dom om at indsatte m\u00e5 have deres telefon hos sig, og forseelsen er beg\u00e5et af en ikke kriminel person, der skal udvises af landet?","versionsdato":"2022-05-31T11:59:35","filurl":"","opdateringsdato":"2022-06-02T16:01:17.497","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":993512,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan begrunder ministeren proportionaliteten i straffen; isolationsf\u00e6ngsel i 15 dage, taget i betragtning, at landsretten har afsagt dom om at indsatte m\u00e5 have deres telefon hos sig, og forseelsen er beg\u00e5et af en ikke kriminel person, der skal udvises af landet?","dato":"2022-05-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-31T12:03:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-07T12:00:54.987"
      },"id":1273723,"sagid":92510,"dokumentid":993512,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-31T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-07T12:00:54.987","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92525,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er god og rimelig regeringsf\u00f8relse, at ministeren endnu ikke har svaret p\u00e5 Skatteudvalgets alm. del sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 222 af 13. januar 2022, som er meget relevant bl.a. i forhold til forhandlingerne om en gr\u00f8n skattereform?","titelkort":"Om svartider p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l til forhandlingerne om en gr\u00f8n skattereform.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 995","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"995","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-10T11:20:06.413","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1751346,"dokumentid":993775,"titel":"Mener ministeren, at det er god og rimelig regeringsf\u00f8relse, at ministeren endnu ikke har svaret p\u00e5 Skatteudvalgets alm. del sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 222 af 13. januar 2022, som er meget relevant bl.a. i forhold til forhandlingerne om en gr\u00f8n skattereform?","versionsdato":"2022-06-01T08:22:06","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s995/spm/2585469.pdf","opdateringsdato":"2022-06-01T16:01:24.103","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":993775,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er god og rimelig regeringsf\u00f8relse, at ministeren endnu ikke har svaret p\u00e5 Skatteudvalgets alm. del sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 222 af 13. januar 2022, som er meget relevant bl.a. i forhold til forhandlingerne om en gr\u00f8n skattereform?","dato":"2022-06-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-01T08:29:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-01T08:40:18.997"
      },"id":1272370,"sagid":92525,"dokumentid":993775,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-01T08:40:18.997","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92411,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at aftalen om elevfordeling kan f\u00f8re til, at elever med ikke-vestlig herkomst vil opleve stigmatisering, fordi de vil opleve at blive tvangsfordelt til andre gymnasier for at opfylde regeringens tvangsfordeling af elever?","titelkort":"Om aftalen om elevfordeling p\u00e5 gymnasier.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 949","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"949","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-01T10:04:49.147","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1751457,"dokumentid":993819,"titel":"Svar \u00a7 20 spm. S 949.docx","versionsdato":"2022-06-01T09:55:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s949/svar/1889670/2585583.pdf","opdateringsdato":"2022-06-01T10:04:32.687","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":993819,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 949: Hvordan forholder ministeren sig til, at aftalen om elevfordeling kan f\u00f8re til, at elever med ikke-vestlig herkomst vil opleve stigmatisering, fordi de vil opleve at blive tvangsfordelt til andre gymnasier for at opfylde regeringens tvangsfordeling af elever?","dato":"2022-06-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-01T10:04:21","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at aftalen om elevfordeling kan f\u00f8re til, at elever med ikke-vestlig herkomst vil opleve stigmatisering, fordi de vil opleve at blive tvangsfordelt til andre gymnasier for at opfylde regeringens tvangsfordeling af elever?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":991725,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-01T10:04:32.687"
      },"id":1272410,"sagid":92411,"dokumentid":993819,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-01T10:04:32.687","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92412,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at aftalen om elevfordeling kan g\u00f8re en i forvejen s\u00e5rbar og trivselsudfordret ungdom h\u00e5rdere ramt, fordi de adskilles fra venner og bekendte i lokalomr\u00e5det, som de m\u00e5ske har \u00f8nske om at g\u00e5 i gymnasie med?","titelkort":"Om aftalen om elevfordeling kan g\u00f8re en s\u00e5rbar og trivselsudfordret ungdom h\u00e5rdere ramt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 950","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"950","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-01T10:06:37.437","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1751459,"dokumentid":993820,"titel":"Svar \u00a7 20 spm. S 950.docx","versionsdato":"2022-06-01T09:54:56","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s950/svar/1889669/2585581.pdf","opdateringsdato":"2022-06-01T16:01:26.37","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":993820,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 950: Hvordan forholder ministeren sig til, at aftalen om elevfordeling kan g\u00f8re en i forvejen s\u00e5rbar og trivselsudfordret ungdom h\u00e5rdere ramt, fordi de adskilles fra venner og bekendte i lokalomr\u00e5det, som de m\u00e5ske har \u00f8nske om at g\u00e5 i gymnasie med?","dato":"2022-06-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-01T10:06:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at aftalen om elevfordeling kan g\u00f8re en i forvejen s\u00e5rbar og trivselsudfordret ungdom h\u00e5rdere ramt, fordi de adskilles fra venner og bekendte i lokalomr\u00e5det, som de m\u00e5ske har \u00f8nske om at g\u00e5 i gymnasie med?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":991728,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-01T10:06:24.083"
      },"id":1272411,"sagid":92412,"dokumentid":993820,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-01T10:06:24.083","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92417,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at aftalen om elevfordeling g\u00f8r det sv\u00e6rere at skifte gymnasie, selvom man mistrives, fordi man er placeret p\u00e5 gymnasiet af regeringen for at opfylde regeringens tvangsfordeling af elever?","titelkort":"Om at aftalen om elevfordeling g\u00f8r det sv\u00e6rere at skifte gymnasie.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 951","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"951","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-01T10:08:12.827","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1751455,"dokumentid":993818,"titel":"Svar \u00a7 20 spm. S 951.docx","versionsdato":"2022-06-01T09:54:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s951/svar/1889668/2585579.pdf","opdateringsdato":"2022-06-01T10:07:53.69","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":993818,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 951: Hvordan forholder ministeren sig til, at aftalen om elevfordeling g\u00f8r det sv\u00e6rere at skifte gymnasie, selvom man mistrives, fordi man er placeret p\u00e5 gymnasiet af regeringen for at opfylde regeringens tvangsfordeling af elever?","dato":"2022-06-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-01T10:07:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at aftalen om elevfordeling g\u00f8r det sv\u00e6rere at skifte gymnasie, selvom man mistrives, fordi man er placeret p\u00e5 gymnasiet af regeringen for at opfylde regeringens tvangsfordeling af elever?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":991737,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-01T10:07:53.69"
      },"id":1272412,"sagid":92417,"dokumentid":993818,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-01T10:07:53.69","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92418,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at aftalen om elevfordeling kan f\u00f8re til, at der vil komme f\u00e6rre s\u00e6rligt specialiserede linjer eller profiler p\u00e5 de forskellige gymnasier, fordi skolen er indrettet efter at opfylde regeringens tvangsfordeling af elever?","titelkort":"Om at aftalen om elevfordeling medf\u00f8rer f\u00e6rre s\u00e6rligt specialiserede linjer eller profiler p\u00e5 gymnasier.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 952","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"952","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-01T10:09:27.57","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1751453,"dokumentid":993817,"titel":"Svar \u00a7 20 spm. S 952.docx","versionsdato":"2022-06-01T09:54:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s952/svar/1889667/2585577.pdf","opdateringsdato":"2022-06-01T10:09:18.743","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":993817,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 952: Hvordan forholder ministeren sig til, at aftalen om elevfordeling kan f\u00f8re til, at der vil komme f\u00e6rre s\u00e6rligt specialiserede linjer eller profiler p\u00e5 de forskellige gymnasier, fordi skolen er indrettet efter at opfylde regeringens tvangsfordeling af elever?","dato":"2022-06-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-01T10:09:02","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at aftalen om elevfordeling kan f\u00f8re til, at der vil komme f\u00e6rre s\u00e6rligt specialiserede linjer eller profiler p\u00e5 de forskellige gymnasier, fordi skolen er indrettet efter at opfylde regeringens tvangsfordeling af elever?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":991740,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-01T10:09:14.473"
      },"id":1272413,"sagid":92418,"dokumentid":993817,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-01T10:09:14.473","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92540,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt og logisk, at en ejendom, som tidligere har v\u00e6ret anvendt til beboelse i perioden fra 1966-2011 og efterf\u00f8lgende er overg\u00e5et til erhvervsejendom, nu klassificeres som brandklasse 2 og dermed kr\u00e6ver en certificeret brandr\u00e5dgiver, selv om der ikke er foretaget en eneste \u00e6ndring p\u00e5 ejendommen, n\u00e5r ejeren af ejendommen \u00f8nsker, at den igen skal overg\u00e5 til beboelse?","titelkort":"Om, at en ejendom, som tidligere har v\u00e6ret anvendt til beboelse i perioden fra 1966-2011 og efterf\u00f8lgende er overg\u00e5et til erhvervsejendom, nu klassificeres som brandklasse 2 og dermed kr\u00e6ver en certificeret brandr\u00e5dgiver.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 996","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"996","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-11-03T15:15:07.557","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1751653,"dokumentid":993911,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt og logisk, at en ejendom, som tidligere har v\u00e6ret anvendt til beboelse i perioden fra 1966-2011 og efterf\u00f8lgende er overg\u00e5et til erhvervsejendom, nu klassificeres som brandklasse 2 og dermed kr\u00e6ver en certificeret brandr\u00e5dgiver, selv om der ikke er foretaget en eneste \u00e6ndring p\u00e5 ejendommen, n\u00e5r ejeren af ejendommen \u00f8nsker, at den igen skal overg\u00e5 til beboelse?","versionsdato":"2022-06-01T12:48:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s996/spm/2585787.pdf","opdateringsdato":"2022-06-01T12:49:29.947","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":993911,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt og logisk, at en ejendom, som tidligere har v\u00e6ret anvendt til beboelse i perioden fra 1966-2011 og efterf\u00f8lgende er overg\u00e5et til erhvervsejendom, nu klassificeres som brandklasse 2 og dermed kr\u00e6ver en certificeret brandr\u00e5dgiver, selv om der ikke er foretaget en eneste \u00e6ndring p\u00e5 ejendommen, n\u00e5r ejeren af ejendommen \u00f8nsker, at den igen skal overg\u00e5 til beboelse?","dato":"2022-06-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-01T12:48:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-01T12:48:26.387"
      },"id":1272463,"sagid":92540,"dokumentid":993911,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-01T12:48:26.387","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92543,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er b\u00e6redygtigt at opf\u00f8re et stort statsligt kontorknudepunkt i Odense med kontorpladser til 1600 medarbejdere uden et tilstr\u00e6kkeligt antal tilh\u00f8rende parkeringspladser?","titelkort":"Om opf\u00f8relse af et kontorknudepunkt i Odense uden et tilstr\u00e6kkeligt antal tilh\u00f8rende parkeringspladser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 997","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"997","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-10T09:31:33.983","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let relaterer sig til planerne om et stort statsligt kontorknudepunkt p\u00e5 Lerchesgade 35 i Odense.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1751689,"dokumentid":993921,"titel":"Mener ministeren, at det er b\u00e6redygtigt at opf\u00f8re et stort statsligt kontorknudepunkt i Odense med kontorpladser til 1600 medarbejdere uden et tilstr\u00e6kkeligt antal tilh\u00f8rende parkeringspladser?","versionsdato":"2022-06-02T08:50:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s997/spm/2585812.pdf","opdateringsdato":"2022-06-02T08:52:36.1","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":993921,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er b\u00e6redygtigt at opf\u00f8re et stort statsligt kontorknudepunkt i Odense med kontorpladser til 1600 medarbejdere uden et tilstr\u00e6kkeligt antal tilh\u00f8rende parkeringspladser?","dato":"2022-06-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-01T12:59:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-01T12:59:39.37"
      },"id":1272474,"sagid":92543,"dokumentid":993921,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-01T12:59:39.37","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92545,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren ikke, at det vil have negative konsekvenser for trafikken i Odense, at der opf\u00f8res et stort statsligt kontorknudepunkt uden et tilstr\u00e6kkeligt antal tilh\u00f8rende parkeringspladser?","titelkort":"Om at det vil have negative konsekvenser for trafikken i Odense, at der opf\u00f8res et stort kontorknudepunkt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 998","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"998","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-10T09:33:38.743","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let relaterer sig til planerne om et stort statsligt kontorknudepunkt p\u00e5 Lerchesgade 35 i Odense.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1751694,"dokumentid":993928,"titel":"Mener ministeren ikke, at det vil have negative konsekvenser for trafikken i Odense, at der opf\u00f8res et stort statsligt kontorknudepunkt uden et tilstr\u00e6kkeligt antal tilh\u00f8rende parkeringspladser?","versionsdato":"2022-06-02T08:54:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s998/spm/2585822.pdf","opdateringsdato":"2022-06-02T08:56:58.613","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":993928,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren ikke, at det vil have negative konsekvenser for trafikken i Odense, at der opf\u00f8res et stort statsligt kontorknudepunkt uden et tilstr\u00e6kkeligt antal tilh\u00f8rende parkeringspladser?","dato":"2022-06-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-01T13:03:09","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-01T13:03:23.083"
      },"id":1272476,"sagid":92545,"dokumentid":993928,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-01T13:03:23.083","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92546,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at statslige styrelser b\u00f8r indregne parkering i planl\u00e6gningen, n\u00e5r der etableres nye arbejdspladser, og hvorfor sker det s\u00e5 ikke i forbindelse med den planlagte opf\u00f8relse af et stort kontorknudepunkt i Odense?\n","titelkort":"Om at statslige styrelser b\u00f8r indregne parkering i planl\u00e6gningen af nye arbejdspladser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 999","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"999","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-10T11:16:30.77","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let relaterer sig til planerne om et stort statsligt kontorknudepunkt p\u00e5 Lerchesgade 35 i Odense.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1751698,"dokumentid":993931,"titel":"Mener ministeren, at statslige styrelser b\u00f8r indregne parkering i planl\u00e6gningen, n\u00e5r der etableres nye arbejdspladser, og hvorfor sker det s\u00e5 ikke i forbindelse med den planlagte opf\u00f8relse af et stort kontorknudepunkt i Odense?\n","versionsdato":"2022-06-02T09:02:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s999/spm/2585827.pdf","opdateringsdato":"2022-06-02T09:03:51.62","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":993931,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at statslige styrelser b\u00f8r indregne parkering i planl\u00e6gningen, n\u00e5r der etableres nye arbejdspladser, og hvorfor sker det s\u00e5 ikke i forbindelse med den planlagte opf\u00f8relse af et stort kontorknudepunkt i Odense?\n","dato":"2022-06-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-01T13:05:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-01T13:05:34.49"
      },"id":1272478,"sagid":92546,"dokumentid":993931,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-01T13:05:34.49","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92547,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Det Kongelige Teater har besluttet at aflyse forestillingen Othello, fordi balletdanserne ikke har \u00f8nsket at opf\u00f8re en bestemt scene med afrikansk stammedans, fordi scenen if\u00f8lge dem bygger p\u00e5 racistiske stereotyper?","titelkort":"Om, at Det Kongelige Teater har besluttet at aflyse forestillingen Othello.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1000","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1000","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-10T16:13:56.97","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1751725,"dokumentid":993944,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Det Kongelige Teater har besluttet at aflyse forestillingen Othello, fordi balletdanserne ikke har \u00f8nsket at opf\u00f8re en bestemt scene med afrikansk stammedans, fordi scenen if\u00f8lge dem bygger p\u00e5 racistiske stereotyper?","versionsdato":"2022-06-01T13:16:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1000/spm/2585853.pdf","opdateringsdato":"2022-06-01T13:17:13.113","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":993944,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Det Kongelige Teater har besluttet at aflyse forestillingen Othello, fordi balletdanserne ikke har \u00f8nsket at opf\u00f8re en bestemt scene med afrikansk stammedans, fordi scenen if\u00f8lge dem bygger p\u00e5 racistiske stereotyper?","dato":"2022-06-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-01T13:16:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-01T13:16:27.06"
      },"id":1272484,"sagid":92547,"dokumentid":993944,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-01T13:16:27.06","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92550,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad agter ministeren at g\u00f8re for at sikre sig, at identitetspolitiske venstrefl\u00f8jsaktivisters dagsorden om at tr\u00e6kke nutidens v\u00e6rdiforestillinger ned over historiske kulturelle bidrag som f.eks. Shakespeares v\u00e6rker ikke kommer til at betyde, at klassiske v\u00e6rker reelt ikke l\u00e6ngere kan opf\u00f8res p\u00e5 den danske nationalscene, fordi klassikerne ikke lever op til aktivisternes dagsorden?","titelkort":"Om, at Det Kongelige Teater har besluttet at aflyse forestillingen Othello.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1001","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1001","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-10T16:12:40.347","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1751732,"dokumentid":993946,"titel":"Hvad agter ministeren at g\u00f8re for at sikre sig, at identitetspolitiske venstrefl\u00f8jsaktivisters dagsorden om at tr\u00e6kke nutidens v\u00e6rdiforestillinger ned over historiske kulturelle bidrag som f.eks. Shakespeares v\u00e6rker ikke kommer til at betyde, at klassiske v\u00e6rker reelt ikke l\u00e6ngere kan opf\u00f8res p\u00e5 den danske nationalscene, fordi klassikerne ikke lever op til aktivisternes dagsorden?","versionsdato":"2022-06-01T13:18:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1001/spm/2585857.pdf","opdateringsdato":"2022-06-01T13:20:14.063","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":993946,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad agter ministeren at g\u00f8re for at sikre sig, at identitetspolitiske venstrefl\u00f8jsaktivisters dagsorden om at tr\u00e6kke nutidens v\u00e6rdiforestillinger ned over historiske kulturelle bidrag som f.eks. Shakespeares v\u00e6rker ikke kommer til at betyde, at klassiske v\u00e6rker reelt ikke l\u00e6ngere kan opf\u00f8res p\u00e5 den danske nationalscene, fordi klassikerne ikke lever op til aktivisternes dagsorden?","dato":"2022-06-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-01T13:18:54","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-01T13:19:08.053"
      },"id":1272487,"sagid":92550,"dokumentid":993946,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-01T13:19:08.053","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92551,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens opfattelse, at det skal v\u00e6re balletdansernes politiske opfattelse, der skal v\u00e6re afg\u00f8rende for, hvilke forestillinger Det Kongelige Teater kan opf\u00f8re?\n","titelkort":"Om det skal v\u00e6re balletdansernes politiske opfattelse, der skal v\u00e6re afg\u00f8rende for, hvilke forestillinger Det Kongelige Teater kan opf\u00f8re.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1002","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1002","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-10T16:11:25.827","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1751733,"dokumentid":993949,"titel":"Er det ministerens opfattelse, at det skal v\u00e6re balletdansernes politiske opfattelse, der skal v\u00e6re afg\u00f8rende for, hvilke forestillinger Det Kongelige Teater kan opf\u00f8re?\n","versionsdato":"2022-06-01T13:21:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1002/spm/2585862.pdf","opdateringsdato":"2022-06-01T16:01:28.583","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":993949,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det ministerens opfattelse, at det skal v\u00e6re balletdansernes politiske opfattelse, der skal v\u00e6re afg\u00f8rende for, hvilke forestillinger Det Kongelige Teater kan opf\u00f8re?\n","dato":"2022-06-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-01T13:21:01","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-01T13:21:15.073"
      },"id":1272489,"sagid":92551,"dokumentid":993949,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-01T13:21:15.073","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92554,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er acceptabelt, at der i dag ses utrolig store forskelle p\u00e5, hvordan f.eks. patienter med demens medicinsk behandles i kommunerne, som det beskrives i DR\u00b4s artikel \u00bbFlere demente dysses ned med antipsykotika: Det er en medicinsk sp\u00e6ndetr\u00f8je\u00ab, hvor det bl.a. fremg\u00e5r, at i Albertslund er det mere end hver anden demente plejehjemsbeboer, som f\u00e5r antipsykotisk medicin, mens det i Mors\u00f8 Kommune g\u00e6lder f\u00e6rre end hver tiende?","titelkort":"Om forskellen p\u00e5, hvordan f.eks. patienter med demens medicinsk behandles i kommunerne, som det beskrives i DR\u00b4s artikel \u00bbFlere demente dysses ned med antipsykotika: Det er en medicinsk sp\u00e6ndetr\u00f8je\u00ab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1003","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1003","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-09T11:53:39.27","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1751773,"dokumentid":993974,"titel":"Mener ministeren, at det er acceptabelt, at der i dag ses utrolig store forskelle p\u00e5, hvordan f.eks. patienter med demens medicinsk behandles i kommunerne, som det beskrives i DR\u00b4s artikel \u00bbFlere demente dysses ned med antipsykotika: Det er en medicinsk sp\u00e6ndetr\u00f8je\u00ab, hvor det bl.a. fremg\u00e5r, at i Albertslund er det mere end hver anden demente plejehjemsbeboer, som f\u00e5r antipsykotisk medicin, mens det i Mors\u00f8 Kommune g\u00e6lder f\u00e6rre end hver tiende?","versionsdato":"2022-06-01T14:08:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1003/spm/2585904.pdf","opdateringsdato":"2022-06-01T14:09:48.613","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":993974,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er acceptabelt, at der i dag ses utrolig store forskelle p\u00e5, hvordan f.eks. patienter med demens medicinsk behandles i kommunerne, som det beskrives i DR\u00b4s artikel \u00bbFlere demente dysses ned med antipsykotika: Det er en medicinsk sp\u00e6ndetr\u00f8je\u00ab, hvor det bl.a. fremg\u00e5r, at i Albertslund er det mere end hver anden demente plejehjemsbeboer, som f\u00e5r antipsykotisk medicin, mens det i Mors\u00f8 Kommune g\u00e6lder f\u00e6rre end hver tiende?","dato":"2022-06-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-01T14:08:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-01T14:08:56.407"
      },"id":1272517,"sagid":92554,"dokumentid":993974,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-01T14:08:56.407","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92555,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren p\u00e5 baggrund af artiklen om kommunernes forskellige brug af medicinering af f.eks. demenspatienter, som det fremg\u00e5r af DR\u00b4s artikel \u00bbFlere demente dysses ned med antipsykotika: Det er en medicinsk sp\u00e6ndetr\u00f8je\u00ab, v\u00e6re med til at sikre, at kommunerne laver mere ensartede regler, som bygger p\u00e5 en l\u00e6gefaglig begrundelse?","titelkort":"Om DR\u00b4s artikel \u00bbFlere demente dysses ned med antipsykotika: Det er en medicinsk sp\u00e6ndetr\u00f8je\u00ab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1004","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1004","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-09T12:08:52.757","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1751775,"dokumentid":993976,"titel":"Vil ministeren p\u00e5 baggrund af artiklen om kommunernes forskellige brug af medicinering af f.eks. demenspatienter, som det fremg\u00e5r af DR\u00b4s artikel \u00bbFlere demente dysses ned med antipsykotika: Det er en medicinsk sp\u00e6ndetr\u00f8je\u00ab, v\u00e6re med til at sikre, at kommunerne laver mere ensartede regler, som bygger p\u00e5 en l\u00e6gefaglig begrundelse?","versionsdato":"2022-06-01T14:12:34","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1004/spm/2585906.pdf","opdateringsdato":"2022-06-01T14:13:33.54","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":993976,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren p\u00e5 baggrund af artiklen om kommunernes forskellige brug af medicinering af f.eks. demenspatienter, som det fremg\u00e5r af DR\u00b4s artikel \u00bbFlere demente dysses ned med antipsykotika: Det er en medicinsk sp\u00e6ndetr\u00f8je\u00ab, v\u00e6re med til at sikre, at kommunerne laver mere ensartede regler, som bygger p\u00e5 en l\u00e6gefaglig begrundelse?","dato":"2022-06-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-01T14:12:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-01T14:12:46.323"
      },"id":1272520,"sagid":92555,"dokumentid":993976,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-01T14:12:46.323","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92556,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens reaktion p\u00e5, at der if\u00f8lge Styrelsen for Arbejdsmarked og Rekruttering forel\u00f8big kun er kommet 200 ukrainske flygtninge i arbejde, n\u00e5r forventningen var langt flere?\n","titelkort":"Om, at der if\u00f8lge Styrelsen for Arbejdsmarked og Rekruttering forel\u00f8big kun er kommet 200 ukrainske flygtninge i arbejde, n\u00e5r forventningen var langt flere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1005","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1005","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-10T16:10:47.31","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til Berlingskes artikel \u00bbForuds\u00e5 65.000 job til ukrainere \u2013 det blev til 200: \u00bbDet er pinligt\u00ab\u00ab fra den 28. maj 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1751782,"dokumentid":993978,"titel":"Hvad er ministerens reaktion p\u00e5, at der if\u00f8lge Styrelsen for Arbejdsmarked og Rekruttering forel\u00f8big kun er kommet 200 ukrainske flygtninge i arbejde, n\u00e5r forventningen var langt flere?\n","versionsdato":"2022-06-01T14:17:06","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1005/spm/2585918.pdf","opdateringsdato":"2022-06-01T14:18:05.12","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":993978,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens reaktion p\u00e5, at der if\u00f8lge Styrelsen for Arbejdsmarked og Rekruttering forel\u00f8big kun er kommet 200 ukrainske flygtninge i arbejde, n\u00e5r forventningen var langt flere?\n","dato":"2022-06-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-01T14:17:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-01T14:17:18.697"
      },"id":1272523,"sagid":92556,"dokumentid":993978,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-01T14:17:18.697","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92557,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren, forklaringen er p\u00e5, at der if\u00f8lge Styrelsen for Arbejdsmarked og Rekruttering forel\u00f8big kun er kommet 200 ukrainske flygtninge i arbejde, n\u00e5r mange ukrainske flygtninge gerne vil have et arbejde, og n\u00e5r danske virksomheder ogs\u00e5 er klar til at tage imod dem p\u00e5 de danske virksomheder?\n","titelkort":"Om, hvad forklaringen er p\u00e5, at der if\u00f8lge Styrelsen for Arbejdsmarked og Rekruttering forel\u00f8big kun er kommet 200 ukrainske flygtninge i arbejde.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1006","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1006","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-10T16:11:37.543","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til Berlingskes artikel \u00bbForuds\u00e5 65.000 job til ukrainere \u2013 det blev til 200: \u00bbDet er pinligt\u00ab\u00ab fra den 28. maj 2022. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1751794,"dokumentid":993984,"titel":"Hvad mener ministeren, forklaringen er p\u00e5, at der if\u00f8lge Styrelsen for Arbejdsmarked og Rekruttering forel\u00f8big kun er kommet 200 ukrainske flygtninge i arbejde, n\u00e5r mange ukrainske flygtninge gerne vil have et arbejde, og n\u00e5r danske virksomheder ogs\u00e5 er klar til at tage imod dem p\u00e5 de danske virksomheder?\n","versionsdato":"2022-06-01T14:22:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1006/spm/2585929.pdf","opdateringsdato":"2022-06-01T14:23:25.37","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":993984,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren, forklaringen er p\u00e5, at der if\u00f8lge Styrelsen for Arbejdsmarked og Rekruttering forel\u00f8big kun er kommet 200 ukrainske flygtninge i arbejde, n\u00e5r mange ukrainske flygtninge gerne vil have et arbejde, og n\u00e5r danske virksomheder ogs\u00e5 er klar til at tage imod dem p\u00e5 de danske virksomheder?\n","dato":"2022-06-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-01T14:22:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-01T14:22:36.683"
      },"id":1272525,"sagid":92557,"dokumentid":993984,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-01T14:22:36.683","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92558,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at regeringen har gjort nok for at sikre, at de ukrainske flygtninge, der kan og vil arbejde, ogs\u00e5 f\u00e5r fodf\u00e6ste p\u00e5 det danske arbejdsmarked?","titelkort":"Om, at regeringen har gjort nok for at sikre, at de ukrainske flygtninge, der kan og vil arbejde, ogs\u00e5 f\u00e5r fodf\u00e6ste p\u00e5 det danske arbejdsmarked.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1007","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1007","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-10T16:12:40.533","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1751797,"dokumentid":993985,"titel":"Mener ministeren, at regeringen har gjort nok for at sikre, at de ukrainske flygtninge, der kan og vil arbejde, ogs\u00e5 f\u00e5r fodf\u00e6ste p\u00e5 det danske arbejdsmarked?","versionsdato":"2022-06-01T14:24:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1007/spm/2585932.pdf","opdateringsdato":"2022-06-01T14:25:53.497","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":993985,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at regeringen har gjort nok for at sikre, at de ukrainske flygtninge, der kan og vil arbejde, ogs\u00e5 f\u00e5r fodf\u00e6ste p\u00e5 det danske arbejdsmarked?","dato":"2022-06-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-01T14:24:54","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-01T14:25:07.993"
      },"id":1272526,"sagid":92558,"dokumentid":993985,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-01T14:25:07.993","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92487,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens holdning, at det er godt nok, n\u00e5r der er kommuner, der sender ukrainske flygtninge ud i almindelige klasser uden nogen som helst form for st\u00f8tte?","titelkort":"Om kommuner, der sender ukrainske flygtninge ud i almindelige klasser uden nogen som helst form for st\u00f8tte.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 975","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"975","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-01T14:35:33.707","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"For at sikre den gode modtagelse af et flygtningebarn, s\u00e5 ved man, at der b\u00e5de skal s\u00e6rlig viden og ekstra kompetencer og ressourcer til at hj\u00e6lpe p\u00e5 b\u00e5de sprogst\u00f8tten og den kulturelle integration og ikke mindst, at der er fokus p\u00e5 de traumer og symptomer p\u00e5 traumer, b\u00f8rn kan have, n\u00e5r de er flygtet fra krig og i visse tilf\u00e6lde stadig har for\u00e6ldre i krig. Der henvises til sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 901, om at kommuner sender ukrainske flygtningeb\u00f8rn direkte ud i klasserne uden ekstra personale.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1751571,"dokumentid":993874,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 975.docx","versionsdato":"2022-06-01T11:34:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s975/svar/1889733/2585701.pdf","opdateringsdato":"2022-06-01T14:35:18.08","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1751572,"dokumentid":993874,"titel":"Svar p\u00e5 S 901.docx","versionsdato":"2022-06-01T11:34:48","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s975/svar/1889733/2585702.pdf","opdateringsdato":"2022-06-01T14:35:18.08","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":993874,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm.  nr. S 975: Er det ministerens holdning, at det er godt nok, n\u00e5r der er kommuner, der sender ukrainske flygtninge ud i almindelige klasser uden nogen som helst form for st\u00f8tte?","dato":"2022-06-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-01T14:35:02","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er det ministerens holdning, at det er godt nok, n\u00e5r der er kommuner, der sender ukrainske flygtninge ud i almindelige klasser uden nogen som helst form for st\u00f8tte?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":992757,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-01T14:35:21.113"
      },"id":1272534,"sagid":92487,"dokumentid":993874,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-01T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-01T14:35:21.1","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92456,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at den nyligt indg\u00e5ede s\u00e5kaldte Esbjerg-aftale om gr\u00f8n omstilling vil kr\u00e6ve ret massive investeringer i uddannelse og opkvalificering af ufagl\u00e6rt og fagl\u00e6rt arbejdskraft, og at dette harmonerer d\u00e5rligt med, at AMU Vest, som er beliggende i Esbjerg, formentligt m\u00e5 lukke i n\u00e6r fremtid?","titelkort":"Om at AMU Vest er t\u00e6t p\u00e5 en lukning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 955","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"955","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-02T10:13:24.563","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1752490,"dokumentid":994247,"titel":"Svar p\u00e5 S 955.docx","versionsdato":"2022-06-02T09:50:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s955/svar/1890274/2586642.pdf","opdateringsdato":"2022-06-02T10:13:25.347","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1752491,"dokumentid":994247,"titel":"Svar p\u00e5 S 954.docx","versionsdato":"2022-06-02T09:50:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s955/svar/1890274/2586643.pdf","opdateringsdato":"2022-06-02T10:13:25.347","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":994247,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 955: Er ministeren enig i, at den nyligt indg\u00e5ede s\u00e5kaldte Esbjerg-aftale om gr\u00f8n omstilling vil kr\u00e6ve ret massive investeringer i uddannelse og opkvalificering af ufagl\u00e6rt og fagl\u00e6rt arbejdskraft, og at dette harmonerer d\u00e5rligt med, at AMU Vest, som er beliggende i Esbjerg, formentligt m\u00e5 lukke i n\u00e6r fremtid?","dato":"2022-06-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-02T10:12:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig i, at den nyligt indg\u00e5ede s\u00e5kaldte Esbjerg-aftale om gr\u00f8n omstilling vil kr\u00e6ve ret massive investeringer i uddannelse og opkvalificering af ufagl\u00e6rt og fagl\u00e6rt arbejdskraft, og at dette harmonerer d\u00e5rligt med, at AMU Vest, som er beliggende i Esbjerg, formentligt m\u00e5 lukke i n\u00e6r fremtid?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":992223,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-02T10:13:25.347"
      },"id":1272832,"sagid":92456,"dokumentid":994247,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-02T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-02T10:13:25.347","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92455,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at AMU Vest er t\u00e6t p\u00e5 en lukning?","titelkort":"Om at AMU Vest er t\u00e6t p\u00e5 en lukning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 954","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"954","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-02T10:14:41.483","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1752488,"dokumentid":994246,"titel":"Svar p\u00e5 S 954.docx","versionsdato":"2022-06-02T09:50:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s954/svar/1890272/2586638.pdf","opdateringsdato":"2022-06-02T10:14:27.277","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":994246,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 954: Hvad er ministerens holdning til, at AMU Vest er t\u00e6t p\u00e5 en lukning?","dato":"2022-06-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-02T10:14:10","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at AMU Vest er t\u00e6t p\u00e5 en lukning?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":992222,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-02T10:14:27.277"
      },"id":1272835,"sagid":92455,"dokumentid":994246,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-02T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-02T10:14:27.277","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92457,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at underst\u00f8tte AMU-Vest, s\u00e5 skolen igen bliver \u00f8konomisk b\u00e6redygtig og ikke skal nedl\u00e6gges?","titelkort":"Om at AMU Vest er t\u00e6t p\u00e5 en lukning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 956","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"956","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-02T10:15:41.487","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1752493,"dokumentid":994248,"titel":"Svar p\u00e5 S 956.docx","versionsdato":"2022-06-02T09:50:06","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s956/svar/1890273/2586640.pdf","opdateringsdato":"2022-06-02T10:15:34.543","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":994248,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 956: Hvad vil ministeren g\u00f8re for at underst\u00f8tte AMU-Vest, s\u00e5 skolen igen bliver \u00f8konomisk b\u00e6redygtig og ikke skal nedl\u00e6gges?","dato":"2022-06-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-02T10:15:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at underst\u00f8tte AMU-Vest, s\u00e5 skolen igen bliver \u00f8konomisk b\u00e6redygtig og ikke skal nedl\u00e6gges?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":992224,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-02T10:15:34.543"
      },"id":1272840,"sagid":92457,"dokumentid":994248,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-02T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-02T10:15:34.543","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92573,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Kan ministeren oplyse, hvilke konkrete tiltag regeringen vil iv\u00e6rks\u00e6tte i forhold til konflikten mellem Rusland og Ukraine efter resultatet af EU-folkeafstemningen den 1. juni?","titelkort":"Om hvilke tiltag regeringen vil iv\u00e6rks\u00e6tte i forhold til konflikten mellem Rusland og Ukraine.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1008","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1008","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-10T17:23:28.037","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1753017,"dokumentid":994376,"titel":"Kan ministeren oplyse, hvilke konkrete tiltag regeringen vil iv\u00e6rks\u00e6tte i forhold til konflikten mellem Rusland og Ukraine efter resultatet af EU-folkeafstemningen den 1. juni?","versionsdato":"2022-06-02T13:51:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1008/spm/2587173.pdf","opdateringsdato":"2022-06-02T16:01:16.537","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":994376,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Kan ministeren oplyse, hvilke konkrete tiltag regeringen vil iv\u00e6rks\u00e6tte i forhold til konflikten mellem Rusland og Ukraine efter resultatet af EU-folkeafstemningen den 1. juni?","dato":"2022-06-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-02T13:54:37","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-02T13:54:48.973"
      },"id":1273014,"sagid":92573,"dokumentid":994376,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-02T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-02T13:54:48.97","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92574,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at EU og danske soldater skal spille en milit\u00e6r rolle i forhold til konflikten mellem Rusland og Ukraine?","titelkort":"Om EU og danske soldater skal spille en milit\u00e6r rolle i forhold til konflikten mellem Rusland og Ukraine.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1009","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1009","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-10T17:24:01.583","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1753021,"dokumentid":994379,"titel":"Mener ministeren, at EU og danske soldater skal spille en milit\u00e6r rolle i forhold til konflikten mellem Rusland og Ukraine?","versionsdato":"2022-06-02T13:53:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1009/spm/2587177.pdf","opdateringsdato":"2022-06-02T16:01:16.317","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":994379,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at EU og danske soldater skal spille en milit\u00e6r rolle i forhold til konflikten mellem Rusland og Ukraine?","dato":"2022-06-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-02T13:54:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-02T13:55:07.787"
      },"id":1273015,"sagid":92574,"dokumentid":994379,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-02T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-02T13:55:07.787","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92576,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener statsministeren, at der skal iv\u00e6rks\u00e6ttes nye forsvarspolitiske tiltag i forhold til konflikten mellem Rusland og Ukraine, taget i betragtning af at debatten om forsvarsforbeholdet i h\u00f8j grad har taget udgangspunkt i konflikten?","titelkort":"Om der skal iv\u00e6rks\u00e6ttes nye forsvarspolitiske tiltag i forhold til konflikten mellem Rusland og Ukraine.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1011","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1011","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-07T09:26:23.68","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1753089,"dokumentid":994399,"titel":"Mener statsministeren, at der skal iv\u00e6rks\u00e6ttes nye forsvarspolitiske tiltag i forhold til konflikten mellem Rusland og Ukraine, taget i betragtning af at debatten om forsvarsforbeholdet i h\u00f8j grad har taget udgangspunkt i konflikten?","versionsdato":"2022-06-02T14:51:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1011/spm/2587245.pdf","opdateringsdato":"2022-06-02T14:52:06.617","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":994399,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener statsministeren, at der skal iv\u00e6rks\u00e6ttes nye forsvarspolitiske tiltag i forhold til konflikten mellem Rusland og Ukraine, taget i betragtning af at debatten om forsvarsforbeholdet i h\u00f8j grad har taget udgangspunkt i konflikten?","dato":"2022-06-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-02T14:46:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-02T14:47:13.317"
      },"id":1273053,"sagid":92576,"dokumentid":994399,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-02T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-02T14:47:13.317","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92577,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for sin holdning til, hvorfor det er rimeligt, at lovgivningen om bl.a. hjemmepasningstilskud forhindrer ammende fra at donere overskydende moderm\u00e6lk, fordi betaling ikke kan frav\u00e6lges, velvidende at der er mange b\u00f8rn, som har brug for m\u00e6lken, som beskrevet i artiklen \u201dSofie donerer sin moderm\u00e6lk, men nu sp\u00e6nder loven ben for hende\u201d bragt p\u00e5 TV2Lorry.dk den 25. maj 2022?","titelkort":"Om lovgivningen om bl.a. hjemmepasningstilskud.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1012","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1012","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-03T16:34:33.213","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1753075,"dokumentid":994397,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for sin holdning til, hvorfor det er rimeligt, at lovgivningen om bl.a. hjemmepasningstilskud forhindrer ammende fra at donere overskydende moderm\u00e6lk, fordi betaling ikke kan frav\u00e6lges, velvidende at der er mange b\u00f8rn, som har brug for m\u00e6lken, som beskrevet i artiklen \u201dSofie donerer sin moderm\u00e6lk, men nu sp\u00e6nder loven ben for hende\u201d bragt p\u00e5 TV2Lorry.dk den 25. maj 2022?","versionsdato":"2022-06-02T14:46:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1012/spm/2587231.pdf","opdateringsdato":"2022-06-02T16:01:16.807","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":994397,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for sin holdning til, hvorfor det er rimeligt, at lovgivningen om bl.a. hjemmepasningstilskud forhindrer ammende fra at donere overskydende moderm\u00e6lk, fordi betaling ikke kan frav\u00e6lges, velvidende at der er mange b\u00f8rn, som har brug for m\u00e6lken, som beskrevet i artiklen \u201dSofie donerer sin moderm\u00e6lk, men nu sp\u00e6nder loven ben for hende\u201d bragt p\u00e5 TV2Lorry.dk den 25. maj 2022?","dato":"2022-06-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-02T14:49:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-02T14:49:47.823"
      },"id":1273054,"sagid":92577,"dokumentid":994397,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-02T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-02T14:49:47.823","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92578,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Agter ministeren at \u00e6ndre relevant lovgivning, s\u00e5ledes at ammende, der donerer overskydende moderm\u00e6lk, enten kan frav\u00e6lge betaling eller modtage betaling, uden at det p\u00e5virker andre tilskud, som den ammende mor m\u00e5tte modtage?","titelkort":"Om ammende, der donerer overskydende moderm\u00e6lk.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1013","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1013","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-03T16:42:22.883","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1753078,"dokumentid":994400,"titel":"Agter ministeren at \u00e6ndre relevant lovgivning, s\u00e5ledes at ammende, der donerer overskydende moderm\u00e6lk, enten kan frav\u00e6lge betaling eller modtage betaling, uden at det p\u00e5virker andre tilskud, som den ammende mor m\u00e5tte modtage?","versionsdato":"2022-06-02T14:48:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1013/spm/2587234.pdf","opdateringsdato":"2022-06-02T16:01:16.677","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":994400,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Agter ministeren at \u00e6ndre relevant lovgivning, s\u00e5ledes at ammende, der donerer overskydende moderm\u00e6lk, enten kan frav\u00e6lge betaling eller modtage betaling, uden at det p\u00e5virker andre tilskud, som den ammende mor m\u00e5tte modtage?","dato":"2022-06-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-02T14:49:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-02T14:50:02.533"
      },"id":1273055,"sagid":92578,"dokumentid":994400,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-02T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-02T14:50:02.533","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92575,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det udenrigsministerens opfattelse, at Danmark, EU og danske soldater efter afskaffelsen af forsvarsforbeholdet skal deltage med milit\u00e6re styrker i Ukraine, eventuelt som fredsbevarende styrker?","titelkort":"Om Danmark, EU og danske soldater skal deltage med milit\u00e6re styrker i Ukraine.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1010","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1010","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-10T16:58:10.987","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1753035,"dokumentid":994384,"titel":"Er det udenrigsministerens opfattelse, at Danmark, EU og danske soldater efter afskaffelsen af forsvarsforbeholdet skal deltage med milit\u00e6re styrker i Ukraine, eventuelt som fredsbevarende styrker?","versionsdato":"2022-06-02T13:57:20","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1010/spm/2587191.pdf","opdateringsdato":"2022-06-02T16:01:16.98","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":994384,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det udenrigsministerens opfattelse, at Danmark, EU og danske soldater efter afskaffelsen af forsvarsforbeholdet skal deltage med milit\u00e6re styrker i Ukraine, eventuelt som fredsbevarende styrker?","dato":"2022-06-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-02T13:58:39","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-10T16:57:40.677"
      },"id":1276523,"sagid":92575,"dokumentid":994384,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-02T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-10T16:57:40.677","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92540,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt og logisk, at en ejendom, som tidligere har v\u00e6ret anvendt til beboelse i perioden fra 1966-2011 og efterf\u00f8lgende er overg\u00e5et til erhvervsejendom, nu klassificeres som brandklasse 2 og dermed kr\u00e6ver en certificeret brandr\u00e5dgiver, selv om der ikke er foretaget en eneste \u00e6ndring p\u00e5 ejendommen, n\u00e5r ejeren af ejendommen \u00f8nsker, at den igen skal overg\u00e5 til beboelse?","titelkort":"Om, at en ejendom, som tidligere har v\u00e6ret anvendt til beboelse i perioden fra 1966-2011 og efterf\u00f8lgende er overg\u00e5et til erhvervsejendom, nu klassificeres som brandklasse 2 og dermed kr\u00e6ver en certificeret brandr\u00e5dgiver.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 996","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"996","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-11-03T15:15:07.557","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1753520,"dokumentid":994594,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 996.pdf","versionsdato":"2022-06-03T10:00:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s996/svar/1890785/2587694.pdf","opdateringsdato":"2022-06-03T11:13:55.107","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":994594,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 996: Mener ministeren, at det er rimeligt og logisk, at en ejendom, som tidligere har v\u00e6ret anvendt til beboelse i perioden fra 1966-2011 og efterf\u00f8lgende er overg\u00e5et til erhvervsejendom, nu klassificeres som brandklasse 2 og dermed kr\u00e6ver en certificeret brandr\u00e5dgiver, selv om der ikke er foretaget en eneste \u00e6ndring p\u00e5 ejendommen, n\u00e5r ejeren af ejendommen \u00f8nsker, at den igen skal overg\u00e5 til beboelse?","dato":"2022-06-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-03T11:13:41","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er rimeligt og logisk, at en ejendom, som tidligere har v\u00e6ret anvendt til beboelse i perioden fra 1966-2011 og efterf\u00f8lgende er overg\u00e5et til erhvervsejendom, nu klassificeres som brandklasse 2 og dermed kr\u00e6ver en certificeret brandr\u00e5dgiver, selv om der ikke er foretaget en eneste \u00e6ndring p\u00e5 ejendommen, n\u00e5r ejeren af ejendommen \u00f8nsker, at den igen skal overg\u00e5 til beboelse?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":993911,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-03T11:14:21.067"
      },"id":1273256,"sagid":92540,"dokumentid":994594,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-03T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-03T11:14:21.067","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92473,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan synes ministeren, at det g\u00e5r med at g\u00f8re status p\u00e5 arbejdet med at forbedre vejledningen og r\u00e5dgivning om EU\u2019s databeskyttelsesforordning, siden ministerens forg\u00e6nger p\u00e5 det seneste samr\u00e5d om emnet i Europaudvalget den 4. marts 2021 gav udtryk for, \u00bbat der er masser af mulighed for at sikre, at der er mere vejledning, som alt andet lige vil betyde at der er f\u00e6rre sager, der skal behandles\u00ab, og er ministeren i den forbindelse tilfreds med de konkrete initiativer, der er taget for at vejlede lokalhistoriske arkiver om brugen af GDPR-reglerne, og vil ministeren give sine kommentarer til hvert enkelt initiativ?","titelkort":"Om EU\u2019s databeskyttelsesforordning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 967","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"967","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-03T17:35:40.03","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1754262,"dokumentid":994918,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 967.pdf","versionsdato":"2022-06-03T17:15:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s967/svar/1891142/2588447.pdf","opdateringsdato":"2022-06-03T17:35:24.18","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":994918,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 967: Hvordan synes ministeren, at det g\u00e5r med at g\u00f8re status p\u00e5 arbejdet med at forbedre vejledningen og r\u00e5dgivning om EU\u2019s databeskyttelsesforordning, siden ministerens forg\u00e6nger p\u00e5 det seneste samr\u00e5d om emnet i Europaudvalget den 4. marts 2021 gav udtryk for, \u00bbat der er masser af mulighed for at sikre, at der er mere vejledning, som alt andet lige vil betyde at der er f\u00e6rre sager, der skal behandles\u00ab, og er ministeren i den forbindelse tilfreds med de konkrete initiativer, der er taget for at vejlede lokalhistoriske arkiver om brugen af GDPR-reglerne, og vil ministeren give sine kommentarer til hvert enkelt initiativ?","dato":"2022-06-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-03T17:35:06","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan synes ministeren, at det g\u00e5r med at g\u00f8re status p\u00e5 arbejdet med at forbedre vejledningen og r\u00e5dgivning om EU\u2019s databeskyttelsesforordning, siden ministerens forg\u00e6nger p\u00e5 det seneste samr\u00e5d om emnet i Europaudvalget den 4. marts 2021 gav udtryk for, \u00bbat der er masser af mulighed for at sikre, at der er mere vejledning, som alt andet lige vil betyde at der er f\u00e6rre sager, der skal behandles\u00ab, og er ministeren i den forbindelse tilfreds med de konkrete initiativer, der er taget for at vejlede lokalhistoriske arkiver om brugen af GDPR-reglerne, og vil ministeren give sine kommentarer til hvert enkelt initiativ?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":992512,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-03T17:35:29.237"
      },"id":1273535,"sagid":92473,"dokumentid":994918,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-03T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-03T17:35:29.237","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92481,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at rapporten \u00bbUnge, uddannelse og bev\u00e6gelsesvaner\u00ab p\u00e5peger store forskelle i bev\u00e6gelsesvaner mellem elever, der g\u00e5r p\u00e5 grunduddannelse, gymnasiale uddannelser (STX, HHX, HTX) og erhvervsuddannelser?\n","titelkort":"Om rapporten \u00bbUnge, uddannelse og bev\u00e6gelsesvaner\u00ab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 969","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"969","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-03T17:37:00.45","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til www.sdu.dk \u00bbUnge, uddannelse og bev\u00e6gelsesvaner\u00ab den 23. maj 2022.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1754273,"dokumentid":994923,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 969.docx","versionsdato":"2022-06-03T17:30:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s969/svar/1891149/2588457.pdf","opdateringsdato":"2022-06-03T17:36:49.767","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":994923,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 969: Hvordan forholder ministeren sig til, at rapporten \u00bbUnge, uddannelse og bev\u00e6gelsesvaner\u00ab p\u00e5peger store forskelle i bev\u00e6gelsesvaner mellem elever, der g\u00e5r p\u00e5 grunduddannelse, gymnasiale uddannelser (STX, HHX, HTX) og erhvervsuddannelser?\n","dato":"2022-06-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-03T17:36:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at rapporten \u00bbUnge, uddannelse og bev\u00e6gelsesvaner\u00ab p\u00e5peger store forskelle i bev\u00e6gelsesvaner mellem elever, der g\u00e5r p\u00e5 grunduddannelse, gymnasiale uddannelser (STX, HHX, HTX) og erhvervsuddannelser?\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":992625,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-03T17:36:49.767"
      },"id":1273536,"sagid":92481,"dokumentid":994923,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-03T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-03T17:36:49.767","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92482,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"\u00d8nsker ministeren at g\u00f8re noget ved de store forskelle, der er i elevernes bev\u00e6gelsesvaner p\u00e5 tv\u00e6rs af landets ungdomsuddannelser, som rapporten \u00bbUnge, uddannelse og bev\u00e6gelsesvaner\u00ab p\u00e5peger?\n","titelkort":"Om de store forskelle, der er i elevernes bev\u00e6gelsesvaner p\u00e5 tv\u00e6rs af landets ungdomsuddannelser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 970","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"970","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-03T17:37:58.74","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til www.sdu.dk \u00bbUnge, uddannelse og bev\u00e6gelsesvaner\u00ab den 23. maj 2022.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1754275,"dokumentid":994924,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 970.docx","versionsdato":"2022-06-03T17:35:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s970/svar/1891150/2588459.pdf","opdateringsdato":"2022-06-04T08:02:30.19","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":994924,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 970: \u00d8nsker ministeren at g\u00f8re noget ved de store forskelle, der er i elevernes bev\u00e6gelsesvaner p\u00e5 tv\u00e6rs af landets ungdomsuddannelser, som rapporten \u00bbUnge, uddannelse og bev\u00e6gelsesvaner\u00ab p\u00e5peger?\n","dato":"2022-06-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-03T17:37:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"\u00d8nsker ministeren at g\u00f8re noget ved de store forskelle, der er i elevernes bev\u00e6gelsesvaner p\u00e5 tv\u00e6rs af landets ungdomsuddannelser, som rapporten \u00bbUnge, uddannelse og bev\u00e6gelsesvaner\u00ab p\u00e5peger?\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":992626,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-03T17:37:47.473"
      },"id":1273537,"sagid":92482,"dokumentid":994924,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-03T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-03T17:37:47.473","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92485,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren bekymret over stigende gr\u00e6nsehandel, n\u00e5r Tyskland s\u00e6nker afgifterne p\u00e5 benzin og diesel den 1. juni 2022, og i hvilket omfang vurderer ministeren, at gr\u00e6nsehandlen vil stige, som f\u00f8lge af at Tyskland s\u00e6nker afgifterne?","titelkort":"Om stigende gr\u00e6nsehandel.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 973","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"973","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-07T12:02:46.533","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1754534,"dokumentid":995015,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 973.docx","versionsdato":"2022-06-03T22:05:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s973/svar/1891256/2588724.pdf","opdateringsdato":"2022-06-03T23:25:07.653","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":995015,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 973: Er ministeren bekymret over stigende gr\u00e6nsehandel, n\u00e5r Tyskland s\u00e6nker afgifterne p\u00e5 benzin og diesel den 1. juni 2022, og i hvilket omfang vurderer ministeren, at gr\u00e6nsehandlen vil stige, som f\u00f8lge af at Tyskland s\u00e6nker afgifterne?","dato":"2022-06-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-03T23:24:54","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren bekymret over stigende gr\u00e6nsehandel, n\u00e5r Tyskland s\u00e6nker afgifterne p\u00e5 benzin og diesel den 1. juni 2022, og i hvilket omfang vurderer ministeren, at gr\u00e6nsehandlen vil stige, som f\u00f8lge af at Tyskland s\u00e6nker afgifterne?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":992711,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-03T23:25:07.653"
      },"id":1273608,"sagid":92485,"dokumentid":995015,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-03T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-03T23:25:07.653","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92486,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der er behov for at tage konkrete initiativer, som f\u00f8lge af at Tyskland s\u00e6nker afgifterne p\u00e5 benzin og diesel den 1. juni 2022?","titelkort":"Om der er behov for at tage konkrete initiativer, som f\u00f8lge af at Tyskland s\u00e6nker afgifterne p\u00e5 benzin og diesel den 1. juni 2022.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 974","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"974","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-03T23:26:44.403","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1754536,"dokumentid":995016,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 973.docx","versionsdato":"2022-06-03T22:05:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s974/svar/1891257/2588726.pdf","opdateringsdato":"2022-06-03T23:26:31.313","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1754537,"dokumentid":995016,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 974.docx","versionsdato":"2022-06-03T22:05:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s974/svar/1891257/2588727.pdf","opdateringsdato":"2022-06-03T23:26:31.313","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":995016,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 974: Mener ministeren, at der er behov for at tage konkrete initiativer, som f\u00f8lge af at Tyskland s\u00e6nker afgifterne p\u00e5 benzin og diesel den 1. juni 2022?","dato":"2022-06-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-03T23:26:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at der er behov for at tage konkrete initiativer, som f\u00f8lge af at Tyskland s\u00e6nker afgifterne p\u00e5 benzin og diesel den 1. juni 2022?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":992716,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-03T23:26:31.313"
      },"id":1273609,"sagid":92486,"dokumentid":995016,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-03T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-03T23:26:31.313","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92576,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener statsministeren, at der skal iv\u00e6rks\u00e6ttes nye forsvarspolitiske tiltag i forhold til konflikten mellem Rusland og Ukraine, taget i betragtning af at debatten om forsvarsforbeholdet i h\u00f8j grad har taget udgangspunkt i konflikten?","titelkort":"Om der skal iv\u00e6rks\u00e6ttes nye forsvarspolitiske tiltag i forhold til konflikten mellem Rusland og Ukraine.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1011","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1011","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-07T09:26:23.68","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1754667,"dokumentid":995079,"titel":"S 1011 svar.docx","versionsdato":"2022-06-07T08:51:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1011/svar/1891328/2588855.pdf","opdateringsdato":"2022-06-07T09:25:49.25","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":995079,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1011: Mener statsministeren, at der skal iv\u00e6rks\u00e6ttes nye forsvarspolitiske tiltag i forhold til konflikten mellem Rusland og Ukraine, taget i betragtning af at debatten om forsvarsforbeholdet i h\u00f8j grad har taget udgangspunkt i konflikten?","dato":"2022-06-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-07T09:25:32","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener statsministeren, at der skal iv\u00e6rks\u00e6ttes nye forsvarspolitiske tiltag i forhold til konflikten mellem Rusland og Ukraine, taget i betragtning af at debatten om forsvarsforbeholdet i h\u00f8j grad har taget udgangspunkt i konflikten?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":994399,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-07T09:26:12.097"
      },"id":1273652,"sagid":92576,"dokumentid":995079,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-07T09:26:12.097","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92584,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at landets lokalarkiver b\u00f8r omfattes af arkivloven, s\u00e5 de ikke m\u00e5 dreje n\u00f8glen om som f\u00f8lge af GDPR-reglernes stramme greb, som tiln\u00e6rmelsesvis umuligg\u00f8r deres arbejde, og p\u00e5t\u00e6nker ministeren at tage initiativ til at lade lokalarkiverne blive omfattet af arkivloven?","titelkort":"Om GDPR-reglerne og arkivloven.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1015","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1015","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-16T09:00:22.167","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1754758,"dokumentid":995113,"titel":"Er ministeren enig i, at landets lokalarkiver b\u00f8r omfattes af arkivloven, s\u00e5 de ikke m\u00e5 dreje n\u00f8glen om som f\u00f8lge af GDPR-reglernes stramme greb, som tiln\u00e6rmelsesvis umuligg\u00f8r deres arbejde, og p\u00e5t\u00e6nker ministeren at tage initiativ til at lade lokalarkiverne blive omfattet af arkivloven?","versionsdato":"2022-06-07T09:53:58","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1015/spm/2588963.pdf","opdateringsdato":"2022-06-07T16:01:22.847","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":995113,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at landets lokalarkiver b\u00f8r omfattes af arkivloven, s\u00e5 de ikke m\u00e5 dreje n\u00f8glen om som f\u00f8lge af GDPR-reglernes stramme greb, som tiln\u00e6rmelsesvis umuligg\u00f8r deres arbejde, og p\u00e5t\u00e6nker ministeren at tage initiativ til at lade lokalarkiverne blive omfattet af arkivloven?","dato":"2022-06-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-07T10:11:25","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-07T10:11:45.693"
      },"id":1273670,"sagid":92584,"dokumentid":995113,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-07T10:11:45.693","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92505,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren overveje at implementere en mekanisme, der sikrer, at anbragte b\u00f8rn modtager vejledning vedr\u00f8rende ans\u00f8gning om dansk statsborgerskab, n\u00e5r de bliver 16 \u00e5r? ","titelkort":"Om vejledning til anbragte b\u00f8rn om ans\u00f8gning om dansk statsborgerskab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 986","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"986","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-07T11:46:18.77","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Anbragte unge med minoritetsetnisk baggrund, uden dansk statsborgerskab, har brug for vejledning vedr\u00f8rende ans\u00f8gning om dansk statsborgerskab. F\u00e5r de ikke vejledning i rette tid, skal de s\u00f8ge statsborgerskab efter andre og strammere kriterier, og det kan f\u00e5 konsekvenser for deres valg af uddannelse, da uddannelse ikke kvalificerer til statsborgerskab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1754817,"dokumentid":995132,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 986.pdf","versionsdato":"2022-06-07T10:36:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s986/svar/1891402/2589019.pdf","opdateringsdato":"2022-06-07T11:45:58.607","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":995132,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 986: Vil ministeren overveje at implementere en mekanisme, der sikrer, at anbragte b\u00f8rn modtager vejledning vedr\u00f8rende ans\u00f8gning om dansk statsborgerskab, n\u00e5r de bliver 16 \u00e5r? ","dato":"2022-06-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-07T11:45:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren overveje at implementere en mekanisme, der sikrer, at anbragte b\u00f8rn modtager vejledning vedr\u00f8rende ans\u00f8gning om dansk statsborgerskab, n\u00e5r de bliver 16 \u00e5r? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":993478,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-07T11:45:58.607"
      },"id":1273703,"sagid":92505,"dokumentid":995132,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-07T11:45:58.607","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92509,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forestiller ministeren sig, at en afvist asylans\u00f8ger kan unders\u00f8ge og planl\u00e6gge tiden efter en tvangsudvisning uden kontakt til omverdenen?","titelkort":"Om at afviste asylans\u00f8gere fratages deres telefon.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 989","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"989","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-07T11:48:02.533","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Afviste asylans\u00f8gere fratages deres telefon, n\u00e5r de inds\u00e6ttes i Udrejsecenter Elleb\u00e6k. Indsatte, der tages med en telefon, straffes med 15 dage i isolationsf\u00e6ngsel.\n\nI en rapport fra European Committee for the Prevention of Torture - \u00bbInhumane or Degrading Treatments of Punishment\u00ab-rapporten, til den danske regering fra april 2019 - understreges det, at migranter og afviste asylans\u00f8gere skal have mulighed for at opretholde kontakt med omverdenen.\n\nAllerede i 2014 har komiteen gjort opm\u00e6rksom p\u00e5, at afviste asylans\u00f8gere b\u00f8r have regelm\u00e6ssig adgang til deres mobiltelefon evt. i et dedikeret rum for telefonsamtaler og evt. adgang til en mobiltelefon uden mobilkamera. Den Europ\u00e6iske Torturkomiteen anbefaler, at de afviste asylans\u00f8gere f\u00e5r \u00f8get mulighed for kontakt til omverdenen, dette kan g\u00f8res ved, at de f\u00e5r adgang til deres mobiltelefon, som man ogs\u00e5 ser, at der g\u00f8res i andre lande, eller der udvikles en billig internetmulighed.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1754861,"dokumentid":995142,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 989.pdf","versionsdato":"2022-06-07T10:51:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s989/svar/1891417/2589068.pdf","opdateringsdato":"2022-06-07T11:47:49.39","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":995142,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 989: Hvordan forestiller ministeren sig, at en afvist asylans\u00f8ger kan unders\u00f8ge og planl\u00e6gge tiden efter en tvangsudvisning uden kontakt til omverdenen?","dato":"2022-06-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-07T11:47:37","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan forestiller ministeren sig, at en afvist asylans\u00f8ger kan unders\u00f8ge og planl\u00e6gge tiden efter en tvangsudvisning uden kontakt til omverdenen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":993511,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-07T11:47:49.39"
      },"id":1273705,"sagid":92509,"dokumentid":995142,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-07T11:47:49.39","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92508,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan begrunder ministeren, at ikke kriminelle afviste asylans\u00f8gere ikke skal have adgang til billig mobiltelefoni? ","titelkort":"Om at afviste asylans\u00f8gere fratages deres telefon.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 988","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"988","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-07T11:49:18.993","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Afviste asylans\u00f8gere fratages deres telefon, n\u00e5r de inds\u00e6ttes i Udrejsecenter Elleb\u00e6k. Indsatte, der tages med en telefon, straffes med 15 dage i isolationsf\u00e6ngsel.\n\nI en rapport fra European Committee for the Prevention of Torture - \u00bbInhumane or Degrading Treatments of Punishment\u00ab-rapporten, til den danske regering fra april 2019 - understreges det, at migranter og afviste asylans\u00f8gere skal have mulighed for at opretholde kontakt med omverdenen.\n\nAllerede i 2014 har komiteen gjort opm\u00e6rksom p\u00e5, at afviste asylans\u00f8gere b\u00f8r have regelm\u00e6ssig adgang til deres mobiltelefon evt. i et dedikeret rum for telefonsamtaler og evt. adgang til en mobiltelefon uden mobilkamera. Den Europ\u00e6iske Torturkomiteen anbefaler, at de afviste asylans\u00f8gere f\u00e5r \u00f8get mulighed for kontakt til omverdenen, dette kan g\u00f8res ved, at de f\u00e5r adgang til deres mobiltelefon, som man ogs\u00e5 ser, at der g\u00f8res i andre lande, eller der udvikles en billig internetmulighed.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1754893,"dokumentid":995158,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 988.pdf","versionsdato":"2022-06-07T11:16:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s988/svar/1891434/2589099.pdf","opdateringsdato":"2022-06-07T11:49:05.337","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":995158,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 988: Hvordan begrunder ministeren, at ikke kriminelle afviste asylans\u00f8gere ikke skal have adgang til billig mobiltelefoni? ","dato":"2022-06-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-07T11:48:54","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan begrunder ministeren, at ikke kriminelle afviste asylans\u00f8gere ikke skal have adgang til billig mobiltelefoni? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":993510,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-07T11:49:05.337"
      },"id":1273709,"sagid":92508,"dokumentid":995158,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-07T11:49:05.337","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92510,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan begrunder ministeren proportionaliteten i straffen; isolationsf\u00e6ngsel i 15 dage, taget i betragtning, at landsretten har afsagt dom om at indsatte m\u00e5 have deres telefon hos sig, og forseelsen er beg\u00e5et af en ikke kriminel person, der skal udvises af landet?","titelkort":"Om at afviste asylans\u00f8gere fratages deres telefon.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 990","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"990","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-07T11:47:11.65","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Afviste asylans\u00f8gere fratages deres telefon, n\u00e5r de inds\u00e6ttes i Udrejsecenter Elleb\u00e6k. Indsatte, der tages med en telefon, straffes med 15 dage i isolationsf\u00e6ngsel.\n\nI en rapport fra European Committee for the Prevention of Torture - \u00bbInhumane or Degrading Treatments of Punishment\u00ab-rapporten, til den danske regering fra april 2019 - understreges det, at migranter og afviste asylans\u00f8gere skal have mulighed for at opretholde kontakt med omverdenen.\n\nAllerede i 2014 har komiteen gjort opm\u00e6rksom p\u00e5, at afviste asylans\u00f8gere b\u00f8r have regelm\u00e6ssig adgang til deres mobiltelefon evt. i et dedikeret rum for telefonsamtaler og evt. adgang til en mobiltelefon uden mobilkamera. Den Europ\u00e6iske Torturkomiteen anbefaler, at de afviste asylans\u00f8gere f\u00e5r \u00f8get mulighed for kontakt til omverdenen, dette kan g\u00f8res ved, at de f\u00e5r adgang til deres mobiltelefon, som man ogs\u00e5 ser, at der g\u00f8res i andre lande, eller der udvikles en billig internetmulighed.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1754830,"dokumentid":995137,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 990.pdf","versionsdato":"2022-06-07T10:46:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s990/svar/1891412/2589047.pdf","opdateringsdato":"2022-06-07T16:01:23.967","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":995137,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 990: Hvordan begrunder ministeren proportionaliteten i straffen; isolationsf\u00e6ngsel i 15 dage, taget i betragtning, at landsretten har afsagt dom om at indsatte m\u00e5 have deres telefon hos sig, og forseelsen er beg\u00e5et af en ikke kriminel person, der skal udvises af landet?","dato":"2022-06-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-07T11:46:45","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan begrunder ministeren proportionaliteten i straffen; isolationsf\u00e6ngsel i 15 dage, taget i betragtning, at landsretten har afsagt dom om at indsatte m\u00e5 have deres telefon hos sig, og forseelsen er beg\u00e5et af en ikke kriminel person, der skal udvises af landet?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":993512,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-07T12:35:52.34"
      },"id":1273756,"sagid":92510,"dokumentid":995137,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-07T12:35:52.34","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92491,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Anser ministeren sagen fra Randers, hvor en 28-\u00e5rig mand angivelig har udviklet ptsd som f\u00f8lge af et 7 \u00e5r langt forl\u00f8b p\u00e5 jobcenteret, som udtryk for et generelt problem med landets jobcentre?","titelkort":"Om jobcentre og ptsd.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 976","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"976","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-07T16:08:14.29","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1755264,"dokumentid":995312,"titel":"Skriftlig svar p\u00e5 S976.docx","versionsdato":"2022-06-07T14:51:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s976/svar/1891626/2589477.pdf","opdateringsdato":"2022-06-07T16:08:12.683","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":995312,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 976: Anser ministeren sagen fra Randers, hvor en 28-\u00e5rig mand angivelig har udviklet ptsd som f\u00f8lge af et 7 \u00e5r langt forl\u00f8b p\u00e5 jobcenteret, som udtryk for et generelt problem med landets jobcentre?","dato":"2022-06-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-07T16:07:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Anser ministeren sagen fra Randers, hvor en 28-\u00e5rig mand angivelig har udviklet ptsd som f\u00f8lge af et 7 \u00e5r langt forl\u00f8b p\u00e5 jobcenteret, som udtryk for et generelt problem med landets jobcentre?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":992994,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-07T16:08:12.683"
      },"id":1275242,"sagid":92491,"dokumentid":995312,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-07T16:08:12.683","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92598,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at h\u00e5ndtering af PFAS-udbredelsen, som iflg. Danske Regioner kan v\u00e6re p\u00e5 15.000 lokaliteter i Danmark, samlet vil koste over 4 mia. kr. at unders\u00f8ge?","titelkort":"Om h\u00e5ndtering af PFAS-udbredelsen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1016","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1016","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-21T09:04:08.563","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1755444,"dokumentid":995400,"titel":"Hvad mener ministeren om, at h\u00e5ndtering af PFAS-udbredelsen, som iflg. Danske Regioner kan v\u00e6re p\u00e5 15.000 lokaliteter i Danmark, samlet vil koste over 4 mia. kr. at unders\u00f8ge?","versionsdato":"2022-06-07T15:57:36","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s1016/spm/2589659.pdf","opdateringsdato":"2022-06-08T08:02:06.323","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":995400,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at h\u00e5ndtering af PFAS-udbredelsen, som iflg. Danske Regioner kan v\u00e6re p\u00e5 15.000 lokaliteter i Danmark, samlet vil koste over 4 mia. kr. at unders\u00f8ge?","dato":"2022-06-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-06-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-06-07T16:11:02","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-06-07T16:11:30.58"
      },"id":1275249,"sagid":92598,"dokumentid":995400,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-06-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-06-07T16:11:30.58","rolleid":4
    }
  ],"odata.nextLink":"https://oda.ft.dk/api/SagDokument?$expand=Sag%2CDokument%2FFil&$filter=Sag%2Ftypeid%20eq%2010%20and%20Dokument%2Fdato%20ge%20datetime%272022-01-01T00%3A00%3A00%27&$orderby=Dokument%2Fdato&$inlinecount=allpages&$skip=1100"
}