{
  "odata.metadata":"https://oda.ft.dk/api/$metadata#SagDokument","odata.count":"4545","value":[
    {
      "Sag":{
        "id":91816,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Set i lyset af, at F\u00e6r\u00f8ernes eksport til Rusland er standset, og at denne udg\u00f8r en v\u00e6sentlig del af F\u00e6r\u00f8ernes samlede eksport, vil Udenrigsministeren s\u00e5 arbejde for en bedre handelsaftale mellem F\u00e6r\u00f8erne og EU?","titelkort":"Om at F\u00e6r\u00f8ernes eksport til Rusland er standset.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 698","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"698","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-13T11:23:54.903","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1725089,"dokumentid":982808,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 698.docx","versionsdato":"2022-04-11T22:25:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s698/svar/1873688/2558858.pdf","opdateringsdato":"2022-04-12T09:17:21.287","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":982808,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 698: Set i lyset af, at F\u00e6r\u00f8ernes eksport til Rusland er standset, og at denne udg\u00f8r en v\u00e6sentlig del af F\u00e6r\u00f8ernes samlede eksport, vil Udenrigsministeren s\u00e5 arbejde for en bedre handelsaftale mellem F\u00e6r\u00f8erne og EU?","dato":"2022-04-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-12T09:17:10","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Set i lyset af, at F\u00e6r\u00f8ernes eksport til Rusland er standset, og at denne udg\u00f8r en v\u00e6sentlig del af F\u00e6r\u00f8ernes samlede eksport, vil Udenrigsministeren s\u00e5 arbejde for en bedre handelsaftale mellem F\u00e6r\u00f8erne og EU?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":981037,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-12T09:17:21.287"
      },"id":1260881,"sagid":91816,"dokumentid":982808,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-12T09:17:21.287","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91818,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til TV2-programmet Station 2, \u00bbPilledronningen\u00ab, vist i to afsnit henholdsvis den 4. april og den 11. april 2022, der afd\u00e6kker, hvordan vagtl\u00e6ger i flere tilf\u00e6lde ukritisk udskriver st\u00e6rk smertestillende medicin alene p\u00e5 baggrund af telefonisk henvendelse i strid med Sundhedsstyrelsens vejledning, der lyder, at det kun b\u00f8r ske ved personlig kontakt mellem patient og l\u00e6ge, og hvad vil ministeren foretage sig for at f\u00e5 vagtl\u00e6gerne til at efterleve Sundhedsstyrelsens vejledning?","titelkort":"Om at f\u00e5 vagtl\u00e6gerne til at efterleve Sundhedsstyrelsens vejledning ift. at udskrive st\u00e6rk smertestillende medicin.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 699","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"699","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-12T09:18:42.03","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1725083,"dokumentid":982807,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 699 (D2212976).docx","versionsdato":"2022-04-11T18:40:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s699/svar/1873687/2558852.pdf","opdateringsdato":"2022-04-12T09:18:25.113","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":982807,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 699: Hvad er ministerens holdning til TV2-programmet Station 2, \u00bbPilledronningen\u00ab, vist i to afsnit henholdsvis den 4. april og den 11. april 2022, der afd\u00e6kker, hvordan vagtl\u00e6ger i flere tilf\u00e6lde ukritisk udskriver st\u00e6rk smertestillende medicin alene p\u00e5 baggrund af telefonisk henvendelse i strid med Sundhedsstyrelsens vejledning, der lyder, at det kun b\u00f8r ske ved personlig kontakt mellem patient og l\u00e6ge, og hvad vil ministeren foretage sig for at f\u00e5 vagtl\u00e6gerne til at efterleve Sundhedsstyrelsens vejledning?","dato":"2022-04-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-12T09:18:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til TV2-programmet Station 2, \u00bbPilledronningen\u00ab, vist i to afsnit henholdsvis den 4. april og den 11. april 2022, der afd\u00e6kker, hvordan vagtl\u00e6ger i flere tilf\u00e6lde ukritisk udskriver st\u00e6rk smertestillende medicin alene p\u00e5 baggrund af telefonisk henvendelse i strid med Sundhedsstyrelsens vejledning, der lyder, at det kun b\u00f8r ske ved personlig kontakt mellem patient og l\u00e6ge, og hvad vil ministeren foretage sig for at f\u00e5 vagtl\u00e6gerne til at efterleve Sundhedsstyrelsens vejledning?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":981179,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-12T09:18:25.113"
      },"id":1260882,"sagid":91818,"dokumentid":982807,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-12T09:18:25.113","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91860,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren ligesom sin partikollega Anders Kronborg (S) p\u00e5 TV SYD den 29. marts 2022, at forenkling af byggetilladelser i regi af BR18 b\u00f8r indg\u00e5 i et kommende arbejde?","titelkort":"Om forenkling af byggetilladelser i regi af BR18 b\u00f8r indg\u00e5 i et kommende arbejde.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 707","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"707","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-12T09:20:11.77","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1725072,"dokumentid":982803,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 707.docx","versionsdato":"2022-04-11T17:20:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s707/svar/1873683/2558841.pdf","opdateringsdato":"2022-04-12T09:19:58.64","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1725073,"dokumentid":982803,"titel":"Bilag 1 - Svar p\u00e5 spm. S 706.pdf","versionsdato":"2022-04-11T17:20:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s707/svar/1873683/2558842.pdf","opdateringsdato":"2022-04-12T09:19:58.64","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":982803,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 707: Mener ministeren ligesom sin partikollega Anders Kronborg (S) p\u00e5 TV SYD den 29. marts 2022, at forenkling af byggetilladelser i regi af BR18 b\u00f8r indg\u00e5 i et kommende arbejde?","dato":"2022-04-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-12T09:19:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren ligesom sin partikollega Anders Kronborg (S) p\u00e5 TV SYD den 29. marts 2022, at forenkling af byggetilladelser i regi af BR18 b\u00f8r indg\u00e5 i et kommende arbejde?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":981943,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-12T09:19:58.64"
      },"id":1260883,"sagid":91860,"dokumentid":982803,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-12T09:19:58.64","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91859,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i Anders Kronborgs (S) udtalelser til TV SYD den 29. marts 2022 om, at det er regeringens ambition at forenkle byggetilladelserne i regi af BR18? ","titelkort":"Om at forenkle byggetilladelserne i regi af BR18.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 706","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"706","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-12T09:21:30.987","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1725070,"dokumentid":982802,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 706.docx","versionsdato":"2022-04-11T17:10:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s706/svar/1873682/2558839.pdf","opdateringsdato":"2022-04-12T09:21:17.357","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":982802,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 706: Er ministeren enig i Anders Kronborgs (S) udtalelser til TV SYD den 29. marts 2022 om, at det er regeringens ambition at forenkle byggetilladelserne i regi af BR18? ","dato":"2022-04-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-12T09:21:06","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig i Anders Kronborgs (S) udtalelser til TV SYD den 29. marts 2022 om, at det er regeringens ambition at forenkle byggetilladelserne i regi af BR18? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":981941,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-12T09:21:17.357"
      },"id":1260886,"sagid":91859,"dokumentid":982802,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-12T09:21:17.357","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91803,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at nogle virksomheder, som har v\u00e6ret tvangsnedlukket, er s\u00e6sonpr\u00e6gede, og f.eks. tjener alle deres penge i for\u00e5ret, som de skal bruge til at d\u00e6kke deres udgifter for hele \u00e5ret, og derfor bliver ramt p\u00e5, at hj\u00e6lpepakkerne kun d\u00e6kker de m\u00e5neder, de har v\u00e6ret tvangsnedlukket, men n\u00e5r det g\u00e5r ud over deres hele deres s\u00e6son, mister de indt\u00e6gter for et helt \u00e5r, og er det noget, som ministeren vil kigge p\u00e5, s\u00e5 vi undg\u00e5r, at de virksomheder m\u00e5 lukke og slukke?","titelkort":"Om hj\u00e6lpepakkerne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 690","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"690","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-12T09:59:09.14","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Det kunne f.eks. v\u00e6re et cirkus, som tjener hele sin \u00e5rsoms\u00e6tning i l\u00f8bet af for\u00e5ret.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1725110,"dokumentid":982822,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 690.docx","versionsdato":"2022-04-12T09:55:56","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s690/svar/1873762/2558880.pdf","opdateringsdato":"2022-04-12T16:01:12.047","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":982822,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 690: Hvordan forholder ministeren sig til, at nogle virksomheder, som har v\u00e6ret tvangsnedlukket, er s\u00e6sonpr\u00e6gede, og f.eks. tjener alle deres penge i for\u00e5ret, som de skal bruge til at d\u00e6kke deres udgifter for hele \u00e5ret, og derfor bliver ramt p\u00e5, at hj\u00e6lpepakkerne kun d\u00e6kker de m\u00e5neder, de har v\u00e6ret tvangsnedlukket, men n\u00e5r det g\u00e5r ud over deres hele deres s\u00e6son, mister de indt\u00e6gter for et helt \u00e5r, og er det noget, som ministeren vil kigge p\u00e5, s\u00e5 vi undg\u00e5r, at de virksomheder m\u00e5 lukke og slukke?","dato":"2022-04-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-12T09:58:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at nogle virksomheder, som har v\u00e6ret tvangsnedlukket, er s\u00e6sonpr\u00e6gede, og f.eks. tjener alle deres penge i for\u00e5ret, som de skal bruge til at d\u00e6kke deres udgifter for hele \u00e5ret, og derfor bliver ramt p\u00e5, at hj\u00e6lpepakkerne kun d\u00e6kker de m\u00e5neder, de har v\u00e6ret tvangsnedlukket, men n\u00e5r det g\u00e5r ud over deres hele deres s\u00e6son, mister de indt\u00e6gter for et helt \u00e5r, og er det noget, som ministeren vil kigge p\u00e5, s\u00e5 vi undg\u00e5r, at de virksomheder m\u00e5 lukke og slukke?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":980683,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-12T09:58:47.517"
      },"id":1260891,"sagid":91803,"dokumentid":982822,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-12T09:58:47.517","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91901,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Er ministeren enig i, at der er behov for en m\u00e5lrettet strategi og en detaljeret kortl\u00e6gning af PFAS-forurening i Danmark, der bl.a. omfatter evt. sundhedseffekter hos b\u00e5de brandm\u00e6nd og andre ber\u00f8rte erhverv, som det anbefales af Niels Ebbeh\u00f8j, der er medlem af PFOS-ekspertgruppen og en af Danmarks f\u00f8rende eksperter i akutte forgiftninger?","titelkort":"Om at der er behov for en m\u00e5lrettet strategi og en detaljeret kortl\u00e6gning af PFAS-forurening i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 736","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"736","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-20T15:44:34.76","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1725172,"dokumentid":982852,"titel":"Er ministeren enig i, at der er behov for en m\u00e5lrettet strategi og en detaljeret kortl\u00e6gning af PFAS-forurening i Danmark, der bl.a. omfatter evt. sundhedseffekter hos b\u00e5de brandm\u00e6nd og andre ber\u00f8rte erhverv, som det anbefales af Niels Ebbeh\u00f8j, der er medlem af PFOS-ekspertgruppen og en af Danmarks f\u00f8rende eksperter i akutte forgiftninger?","versionsdato":"2022-04-12T11:33:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s736/spm/2558946.pdf","opdateringsdato":"2022-04-12T16:01:10.813","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":982852,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at der er behov for en m\u00e5lrettet strategi og en detaljeret kortl\u00e6gning af PFAS-forurening i Danmark, der bl.a. omfatter evt. sundhedseffekter hos b\u00e5de brandm\u00e6nd og andre ber\u00f8rte erhverv, som det anbefales af Niels Ebbeh\u00f8j, der er medlem af PFOS-ekspertgruppen og en af Danmarks f\u00f8rende eksperter i akutte forgiftninger?","dato":"2022-04-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-12T11:45:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-12T11:45:46.717"
      },"id":1260910,"sagid":91901,"dokumentid":982852,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-12T11:45:46.717","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91902,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er tilfredsstillende, at kommunerne if\u00f8lge en af verdens f\u00f8rende forskere i PFAS-forurening, Philippe Grandjean, mangler viden, ressourcer og penge til at h\u00e5ndtere PFAS-forurening, hvor det er det offentlige, der er forureneren?","titelkort":"Om at kommunerne mangler viden, ressourcer og penge til at h\u00e5ndtere PFAS-forurening.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 737","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"737","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-25T16:52:21.703","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1725183,"dokumentid":982857,"titel":"Mener ministeren, at det er tilfredsstillende, at kommunerne if\u00f8lge en af verdens f\u00f8rende forskere i PFAS-forurening, Philippe Grandjean, mangler viden, ressourcer og penge til at h\u00e5ndtere PFAS-forurening, hvor det er det offentlige, der er forureneren?","versionsdato":"2022-04-12T11:36:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s737/spm/2558957.pdf","opdateringsdato":"2022-04-12T16:01:11.063","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":982857,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er tilfredsstillende, at kommunerne if\u00f8lge en af verdens f\u00f8rende forskere i PFAS-forurening, Philippe Grandjean, mangler viden, ressourcer og penge til at h\u00e5ndtere PFAS-forurening, hvor det er det offentlige, der er forureneren?","dato":"2022-04-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-12T11:46:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-12T11:46:23.317"
      },"id":1260911,"sagid":91902,"dokumentid":982857,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-12T11:46:23.317","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91903,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig med professor Philippe Grandjean, der er en af verdens f\u00f8rende forskere i PFAS-forurening, og som i TV Midtvests artikel af 27. december 2021 med titlen \u00bbForskere f\u00e5r millioner til at eliminere skadeligt PFOS\u00ab har udtalt f\u00f8lgende om den stigende udbredelse af PFAS: \u00bbDer er brug for handling nu og her. De her stoffer bliver ved med at sive, og vi skal have kortlagt, hvor forureningen er, og hvor slem den er\u00ab? ","titelkort":"Om den stigende udbredelse af PFAS.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 738","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"738","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-25T16:53:22.547","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1725184,"dokumentid":982858,"titel":"Er ministeren enig med professor Philippe Grandjean, der er en af verdens f\u00f8rende forskere i PFAS-forurening, og som i TV Midtvests artikel af 27. december 2021 med titlen \u00bbForskere f\u00e5r millioner til at eliminere skadeligt PFOS\u00ab har udtalt f\u00f8lgende om den stigende udbredelse af PFAS: \u00bbDer er brug for handling nu og her. De her stoffer bliver ved med at sive, og vi skal have kortlagt, hvor forureningen er, og hvor slem den er\u00ab? ","versionsdato":"2022-04-12T11:38:15","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s738/spm/2558958.pdf","opdateringsdato":"2022-04-12T16:01:10.75","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":982858,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig med professor Philippe Grandjean, der er en af verdens f\u00f8rende forskere i PFAS-forurening, og som i TV Midtvests artikel af 27. december 2021 med titlen \u00bbForskere f\u00e5r millioner til at eliminere skadeligt PFOS\u00ab har udtalt f\u00f8lgende om den stigende udbredelse af PFAS: \u00bbDer er brug for handling nu og her. De her stoffer bliver ved med at sive, og vi skal have kortlagt, hvor forureningen er, og hvor slem den er\u00ab? ","dato":"2022-04-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-12T11:46:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-12T11:46:37.503"
      },"id":1260912,"sagid":91903,"dokumentid":982858,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-12T11:46:37.503","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91904,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Bekymrer det ministeren, at PFAS kan v\u00e6re op til 200.000 gange farligere end nogle af de pesticider, vi if\u00f8lge ekspert Nina Cedergreen bruger milliarder p\u00e5 at bek\u00e6mpe, og er ministeren enig i, at der b\u00f8r laves en handlingsplan for kortl\u00e6gning og h\u00e5ndtering af PFAS-forurening? ","titelkort":"Om at der b\u00f8r laves en handlingsplan for kortl\u00e6gning og h\u00e5ndtering af PFAS-forurening.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 739","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"739","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-25T16:54:06.587","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1725186,"dokumentid":982859,"titel":"Bekymrer det ministeren, at PFAS kan v\u00e6re op til 200.000 gange farligere end nogle af de pesticider, vi if\u00f8lge ekspert Nina Cedergreen bruger milliarder p\u00e5 at bek\u00e6mpe, og er ministeren enig i, at der b\u00f8r laves en handlingsplan for kortl\u00e6gning og h\u00e5ndtering af PFAS-forurening? ","versionsdato":"2022-04-12T11:40:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s739/spm/2558959.pdf","opdateringsdato":"2022-04-12T16:01:11.907","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":982859,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Bekymrer det ministeren, at PFAS kan v\u00e6re op til 200.000 gange farligere end nogle af de pesticider, vi if\u00f8lge ekspert Nina Cedergreen bruger milliarder p\u00e5 at bek\u00e6mpe, og er ministeren enig i, at der b\u00f8r laves en handlingsplan for kortl\u00e6gning og h\u00e5ndtering af PFAS-forurening? ","dato":"2022-04-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-12T11:46:40","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-12T11:46:51.12"
      },"id":1260913,"sagid":91904,"dokumentid":982859,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-12T11:46:51.12","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91905,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre overblik over omfanget af PFAS-forurening samt beskytte borgerne i de omr\u00e5der, hvor ministerens med henvisning til bl.a. brand\u00f8velsespladser udtalte under behandlingen af beslutningsforslag B 95 i Folketingssalen den 1. april, at der ikke er \u00bbhverken overblik over forureningssituationen p\u00e5 de her lokaliteter, og heller ikke hvad det koster at rydde op\u00ab? ","titelkort":"Om at sikre overblik over omfanget af PFAS-forurening.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 740","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"740","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-25T16:54:58.587","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1725193,"dokumentid":982862,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre overblik over omfanget af PFAS-forurening samt beskytte borgerne i de omr\u00e5der, hvor ministerens med henvisning til bl.a. brand\u00f8velsespladser udtalte under behandlingen af beslutningsforslag B 95 i Folketingssalen den 1. april, at der ikke er \u00bbhverken overblik over forureningssituationen p\u00e5 de her lokaliteter, og heller ikke hvad det koster at rydde op\u00ab? ","versionsdato":"2022-04-12T11:42:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s740/spm/2558967.pdf","opdateringsdato":"2022-04-12T16:01:11.17","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":982862,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre overblik over omfanget af PFAS-forurening samt beskytte borgerne i de omr\u00e5der, hvor ministerens med henvisning til bl.a. brand\u00f8velsespladser udtalte under behandlingen af beslutningsforslag B 95 i Folketingssalen den 1. april, at der ikke er \u00bbhverken overblik over forureningssituationen p\u00e5 de her lokaliteter, og heller ikke hvad det koster at rydde op\u00ab? ","dato":"2022-04-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-12T11:46:54","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-12T11:47:05.727"
      },"id":1260914,"sagid":91905,"dokumentid":982862,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-12T11:47:05.727","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91907,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"I hvilket omfang kan der efter ministerens opfattelse s\u00e6ttes lighedstegn mellem kinesiske forskere og spionagetruslen, eksempelvis hvis en forsker er p\u00e5 stipendium fra den kinesiske stat eller tidligere har arbejdet med projekter med milit\u00e6r anvendelse el.lign.?","titelkort":"Om lighedstegn mellem kinesiske forskere og spionagetruslen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 742","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"742","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-20T17:19:08.867","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren forst\u00e5r p\u00e5 besvarelsen af Uddannelses- og Forskningsudvalgets sp\u00f8rgsm\u00e5l 108 (alm. del), at ministeren ikke vil s\u00e6tte lighedstegn mellem kinesiske forskere og en trussel mod dansk forskning og spionage, hvilket sp\u00f8rgeren godt forst\u00e5r. Det var derfor, sp\u00f8rgeren bad ministeren om at redeg\u00f8re for, i hvilket omfang der kan s\u00e6ttes lighedstegn mellem kinesiske forskere og spionagetruslen. Sp\u00f8rgeren \u00f8nsker med dette sp\u00f8rgsm\u00e5l at f\u00e5 pr\u00e6ciseret, i hvilket n\u00e6rmere omfang ministeren mener, at der kan s\u00e6ttes s\u00e5dan et lighedstegn \u2013 f.eks. hvis forskeren har et stipendium fra den kinesiske stat eller tidligere har arbejdet med projekter med milit\u00e6r anvendelse el.lign. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1725204,"dokumentid":982868,"titel":"I hvilket omfang kan der efter ministerens opfattelse s\u00e6ttes lighedstegn mellem kinesiske forskere og spionagetruslen, eksempelvis hvis en forsker er p\u00e5 stipendium fra den kinesiske stat eller tidligere har arbejdet med projekter med milit\u00e6r anvendelse el.lign.?","versionsdato":"2022-04-12T12:06:16","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s742/spm/2558978.pdf","opdateringsdato":"2022-04-12T16:01:10.873","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":982868,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"I hvilket omfang kan der efter ministerens opfattelse s\u00e6ttes lighedstegn mellem kinesiske forskere og spionagetruslen, eksempelvis hvis en forsker er p\u00e5 stipendium fra den kinesiske stat eller tidligere har arbejdet med projekter med milit\u00e6r anvendelse el.lign.?","dato":"2022-04-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-12T12:08:02","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-12T12:08:24.197"
      },"id":1260922,"sagid":91907,"dokumentid":982868,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-12T12:08:24.197","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91908,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at kommunerne ikke har opm\u00e6rksomhed p\u00e5 at s\u00f8ge regres ved personskader og p\u00e5 de un\u00f8dige omkostninger, som det medf\u00f8rer?","titelkort":"Om at kommunerne ikke har opm\u00e6rksomhed p\u00e5 at s\u00f8ge regres ved personskader.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 743","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"743","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-19T09:29:37.797","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let drejer sig om, at kommunerne ikke s\u00f8ger regres hos forsikringsselskaber, s\u00e5 de f\u00e5r d\u00e6kket udgifter til l\u00f8bende ydelser.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1725211,"dokumentid":982872,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at kommunerne ikke har opm\u00e6rksomhed p\u00e5 at s\u00f8ge regres ved personskader og p\u00e5 de un\u00f8dige omkostninger, som det medf\u00f8rer?","versionsdato":"2022-04-19T09:27:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s743/spm/2558986.pdf","opdateringsdato":"2022-04-19T09:29:28.71","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":982872,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at kommunerne ikke har opm\u00e6rksomhed p\u00e5 at s\u00f8ge regres ved personskader og p\u00e5 de un\u00f8dige omkostninger, som det medf\u00f8rer?","dato":"2022-04-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-12T12:16:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-12T12:17:03.76"
      },"id":1260923,"sagid":91908,"dokumentid":982872,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-12T12:17:03.76","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91910,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det rimeligt, at forsikrede ledige, som er ansat p\u00e5 ikkefunktion\u00e6rlignende vilk\u00e5r, vil f\u00e5 v\u00e6sentligt ringere muligheder end mere fastansatte for at optjene ret til \u00bbbesk\u00e6ftigelsestill\u00e6g\u00ab p\u00e5 dagpenge, jf. forhandlingerne om Danmark kan mere I?","titelkort":"Om forsikrede ledige, ansat p\u00e5 ikkefunktion\u00e6rlignende vilk\u00e5r.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 745","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"745","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-19T14:44:31.837","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1725216,"dokumentid":982874,"titel":"Finder ministeren det rimeligt, at forsikrede ledige, som er ansat p\u00e5 ikkefunktion\u00e6rlignende vilk\u00e5r, vil f\u00e5 v\u00e6sentligt ringere muligheder end mere fastansatte for at optjene ret til \u00bbbesk\u00e6ftigelsestill\u00e6g\u00ab p\u00e5 dagpenge, jf. forhandlingerne om Danmark kan mere I?","versionsdato":"2022-04-12T12:32:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s745/spm/2558990.pdf","opdateringsdato":"2022-04-12T16:01:11.217","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":982874,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Finder ministeren det rimeligt, at forsikrede ledige, som er ansat p\u00e5 ikkefunktion\u00e6rlignende vilk\u00e5r, vil f\u00e5 v\u00e6sentligt ringere muligheder end mere fastansatte for at optjene ret til \u00bbbesk\u00e6ftigelsestill\u00e6g\u00ab p\u00e5 dagpenge, jf. forhandlingerne om Danmark kan mere I?","dato":"2022-04-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-12T12:33:57","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-12T12:34:09.94"
      },"id":1260929,"sagid":91910,"dokumentid":982874,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-12T12:34:09.94","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91909,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren g\u00f8re rede for sine overvejelser om at indf\u00f8re et nyt princip om satsskifte midt i en m\u00e5ned i forbindelse med et kommende lovforslag om \u00e6ndringer af dimittendsatsen for dagpenge?","titelkort":"Om \u00e6ndringer af dimittendsatsen for dagpenge.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 744","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"744","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-04T16:00:11.54","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1725214,"dokumentid":982873,"titel":"Vil ministeren g\u00f8re rede for sine overvejelser om at indf\u00f8re et nyt princip om satsskifte midt i en m\u00e5ned i forbindelse med et kommende lovforslag om \u00e6ndringer af dimittendsatsen for dagpenge?","versionsdato":"2022-04-26T14:22:16","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s744/spm/2558988.pdf","opdateringsdato":"2022-04-26T14:23:36.08","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":982873,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren g\u00f8re rede for sine overvejelser om at indf\u00f8re et nyt princip om satsskifte midt i en m\u00e5ned i forbindelse med et kommende lovforslag om \u00e6ndringer af dimittendsatsen for dagpenge?","dato":"2022-04-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-12T12:30:39","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-12T12:40:52.36"
      },"id":1260930,"sagid":91909,"dokumentid":982873,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-12T12:40:52.36","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91906,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren oplyse sine argumenter for at \u00e6ndre v\u00e6rnepligtiges status fra almindelige l\u00f8nmodtagere til dimittender?","titelkort":"Om at \u00e6ndre v\u00e6rnepligtiges status fra almindelige l\u00f8nmodtagere til dimittender.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 741","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"741","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-04T16:00:11.29","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1725213,"dokumentid":982863,"titel":"Vil ministeren oplyse sine argumenter for at \u00e6ndre v\u00e6rnepligtiges status fra almindelige l\u00f8nmodtagere til dimittender?","versionsdato":"2022-04-26T14:19:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s741/spm/2558969.pdf","opdateringsdato":"2022-04-26T14:21:28.597","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":982863,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren oplyse sine argumenter for at \u00e6ndre v\u00e6rnepligtiges status fra almindelige l\u00f8nmodtagere til dimittender?","dato":"2022-04-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-12T11:59:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-12T12:40:53.877"
      },"id":1260931,"sagid":91906,"dokumentid":982863,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-12T12:40:53.877","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91810,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Agter ministeren at st\u00f8tte den danske afdeling af Blue Shields arbejde om at evakuere og opbevare ukrainsk kulturarv finansielt?","titelkort":"Om den danske afdeling af Blue Shields arbejde.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 693","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"693","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-12T13:09:28.79","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1725219,"dokumentid":982876,"titel":"Svar p\u00e5 S 693.docx","versionsdato":"2022-04-12T12:40:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s693/svar/1873886/2558994.pdf","opdateringsdato":"2022-04-12T16:01:12","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":982876,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 693: Agter ministeren at st\u00f8tte den danske afdeling af Blue Shields arbejde om at evakuere og opbevare ukrainsk kulturarv finansielt?","dato":"2022-04-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-12T13:09:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Agter ministeren at st\u00f8tte den danske afdeling af Blue Shields arbejde om at evakuere og opbevare ukrainsk kulturarv finansielt?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":980730,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-12T13:09:15.417"
      },"id":1260936,"sagid":91810,"dokumentid":982876,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-12T13:09:15.417","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91804,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at hvis man s\u00f8ger \u00a7 18-midler ude i kommunerne, s\u00e5 m\u00e5 man i langt de fleste kommuner kun bruge midlerne p\u00e5 den direkte aktivitet, man afholder, hvilket vil sige, at man ikke m\u00e5 benytte dem p\u00e5 internet, hjemmeside, Microsoft Office-pakke eller lignede it-udstyr til trods for, at det for nogle foreninger kan v\u00e6re n\u00f8dvendigt for deres drift, men som reglerne er i dag, skal man tilbagebetale midler brugt p\u00e5 it-udstyr, og de frivillige i foreningen skal selv betale for it-udstyret, og er det noget, som ministeren vil tage op med kommunerne for at finde en l\u00f8sning?","titelkort":"Om hvad \u00a7 18-midlerne i kommunerne m\u00e5 benyttes til.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 691","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"691","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-12T14:58:53.79","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Konkret kender jeg til et tilf\u00e6lde fra Slagelse Kommune, hvor en frivillig forening har skullet tilbagebetale penge brugt p\u00e5 noget af det n\u00e6vnte it-udstyr, og som jeg forst\u00e5r det, er det desv\u00e6rre langt fra en enkeltst\u00e5ende sag. Der er forskellig kontrol af midlerne fra kommune til kommune, men dem, som tjekker grundigt og vil have kvitteringer, fanger i hvert fald, hvis man bruger det p\u00e5 it-udstyr, selvom det er n\u00f8dvendigt for foreningens virke.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1725306,"dokumentid":982907,"titel":"Svar p\u00e5 S 691.docm","versionsdato":"2022-04-12T14:55:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s691/svar/1873932/2559079.pdf","opdateringsdato":"2022-04-12T16:01:11.953","variantkode":"P","format":"DOCM"
          }
        ],"id":982907,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 691: Hvordan forholder ministeren sig til, at hvis man s\u00f8ger \u00a7 18-midler ude i kommunerne, s\u00e5 m\u00e5 man i langt de fleste kommuner kun bruge midlerne p\u00e5 den direkte aktivitet, man afholder, hvilket vil sige, at man ikke m\u00e5 benytte dem p\u00e5 internet, hjemmeside, Microsoft Office-pakke eller lignede it-udstyr til trods for, at det for nogle foreninger kan v\u00e6re n\u00f8dvendigt for deres drift, men som reglerne er i dag, skal man tilbagebetale midler brugt p\u00e5 it-udstyr, og de frivillige i foreningen skal selv betale for it-udstyret, og er det noget, som ministeren vil tage op med kommunerne for at finde en l\u00f8sning?","dato":"2022-04-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-12T14:57:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at hvis man s\u00f8ger \u00a7 18-midler ude i kommunerne, s\u00e5 m\u00e5 man i langt de fleste kommuner kun bruge midlerne p\u00e5 den direkte aktivitet, man afholder, hvilket vil sige, at man ikke m\u00e5 benytte dem p\u00e5 internet, hjemmeside, Microsoft Office-pakke eller lignede it-udstyr til trods for, at det for nogle foreninger kan v\u00e6re n\u00f8dvendigt for deres drift, men som reglerne er i dag, skal man tilbagebetale midler brugt p\u00e5 it-udstyr, og de frivillige i foreningen skal selv betale for it-udstyret, og er det noget, som ministeren vil tage op med kommunerne for at finde en l\u00f8sning?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":980685,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-12T14:58:33.853"
      },"id":1260996,"sagid":91804,"dokumentid":982907,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-12T14:58:33.853","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91896,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at det er dybt uhensigtsm\u00e6ssigt, at danske virksomheder mangler arbejdskraft og st\u00e5r med \u00e5bne arme for at tage imod ukrainske flygtninge, mens lange ventetider hos myndighederne sp\u00e6nder ben for arbejdstilladelser?","titelkort":"Om arbejdstilladelser for ukrainske flygtninge.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 734","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"734","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-21T12:52:49.953","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1725093,"dokumentid":982810,"titel":"Er ministeren enig i, at det er dybt uhensigtsm\u00e6ssigt, at danske virksomheder mangler arbejdskraft og st\u00e5r med \u00e5bne arme for at tage imod ukrainske flygtninge, mens lange ventetider hos myndighederne sp\u00e6nder ben for arbejdstilladelser?","versionsdato":"2022-04-12T09:08:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s734/spm/2558862.pdf","opdateringsdato":"2022-04-12T09:11:33.797","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":982810,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at det er dybt uhensigtsm\u00e6ssigt, at danske virksomheder mangler arbejdskraft og st\u00e5r med \u00e5bne arme for at tage imod ukrainske flygtninge, mens lange ventetider hos myndighederne sp\u00e6nder ben for arbejdstilladelser?","dato":"2022-04-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-12T09:08:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-21T12:53:19.46"
      },"id":1261977,"sagid":91896,"dokumentid":982810,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-21T12:53:19.46","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91897,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at det er s\u00e6rdeles uholdbart, at der fortsat ikke er etableret en ny afdeling af SIRI i Sydjylland, n\u00e5r tusindvis af ukrainske flygtninge i disse uger passerer den dansk-tyske gr\u00e6nse?","titelkort":"Om ukrainske flygtninge.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 735","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"735","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-28T11:41:46.493","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1725094,"dokumentid":982811,"titel":"Er ministeren enig i, at det er s\u00e6rdeles uholdbart, at der fortsat ikke er etableret en ny afdeling af SIRI i Sydjylland, n\u00e5r tusindvis af ukrainske flygtninge i disse uger passerer den dansk-tyske gr\u00e6nse?","versionsdato":"2022-04-12T09:12:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s735/spm/2558863.pdf","opdateringsdato":"2022-04-12T09:13:32.847","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":982811,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at det er s\u00e6rdeles uholdbart, at der fortsat ikke er etableret en ny afdeling af SIRI i Sydjylland, n\u00e5r tusindvis af ukrainske flygtninge i disse uger passerer den dansk-tyske gr\u00e6nse?","dato":"2022-04-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-12T09:12:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-28T11:43:20.65"
      },"id":1263538,"sagid":91897,"dokumentid":982811,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-28T11:43:20.65","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91812,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det efter ministeren opfattelse vigtigt at f\u00e5 genetableret uddannelsen cand.p\u00e6d.psyk., s\u00e5ledes at l\u00e6rere kan videreuddanne sig til cand.p\u00e6d.psyk. og dermed opn\u00e5 autorisation som psykolog, og vil ministeren v\u00e6re med at til iv\u00e6rks\u00e6tte en genetablering, s\u00e5ledes at danske l\u00e6rere kan f\u00e5 mulighed for at videreuddanne sig som skolepsykolog?","titelkort":"Om at f\u00e5 genetableret uddannelsen cand.p\u00e6d.psyk.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 694","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"694","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-13T07:58:26.883","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1725330,"dokumentid":982916,"titel":"Svar p\u00e5 S 694.docx","versionsdato":"2022-04-13T07:51:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s694/svar/1873941/2559103.pdf","opdateringsdato":"2022-04-13T08:00:29.027","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":982916,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 694: Er det efter ministeren opfattelse vigtigt at f\u00e5 genetableret uddannelsen cand.p\u00e6d.psyk., s\u00e5ledes at l\u00e6rere kan videreuddanne sig til cand.p\u00e6d.psyk. og dermed opn\u00e5 autorisation som psykolog, og vil ministeren v\u00e6re med at til iv\u00e6rks\u00e6tte en genetablering, s\u00e5ledes at danske l\u00e6rere kan f\u00e5 mulighed for at videreuddanne sig som skolepsykolog?","dato":"2022-04-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-13T07:57:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er det efter ministeren opfattelse vigtigt at f\u00e5 genetableret uddannelsen cand.p\u00e6d.psyk., s\u00e5ledes at l\u00e6rere kan videreuddanne sig til cand.p\u00e6d.psyk. og dermed opn\u00e5 autorisation som psykolog, og vil ministeren v\u00e6re med at til iv\u00e6rks\u00e6tte en genetablering, s\u00e5ledes at danske l\u00e6rere kan f\u00e5 mulighed for at videreuddanne sig som skolepsykolog?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":980810,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-13T07:58:03.18"
      },"id":1261001,"sagid":91812,"dokumentid":982916,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-13T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-13T07:58:03.18","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91813,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til behovet for, at danske l\u00e6rere kan videreuddanne sig som skolepsykologer i lighed med den tidligere ordning for uddannelsen cand.p\u00e6d.psyk., finder ministeren, at der er et behov for en s\u00e5dan videreuddannelsesmulighed, og mener ministeren, at der er eller ikke er mangel p\u00e5 skolepsykologer ved danske l\u00e6reanstalter?","titelkort":"Om at danske l\u00e6rere kan videreuddanne sig som skolepsykologer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 695","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"695","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-13T08:00:04.787","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1725332,"dokumentid":982917,"titel":"Svar p\u00e5 S 695.docx","versionsdato":"2022-04-13T07:51:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s695/svar/1873942/2559105.pdf","opdateringsdato":"2022-04-13T07:59:49.607","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1725333,"dokumentid":982917,"titel":"Svar p\u00e5 S 694.docx","versionsdato":"2022-04-13T07:51:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s695/svar/1873942/2559106.pdf","opdateringsdato":"2022-04-13T07:59:49.607","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":982917,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 695: Hvad er ministerens holdning til behovet for, at danske l\u00e6rere kan videreuddanne sig som skolepsykologer i lighed med den tidligere ordning for uddannelsen cand.p\u00e6d.psyk., finder ministeren, at der er et behov for en s\u00e5dan videreuddannelsesmulighed, og mener ministeren, at der er eller ikke er mangel p\u00e5 skolepsykologer ved danske l\u00e6reanstalter?","dato":"2022-04-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-13T07:59:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til behovet for, at danske l\u00e6rere kan videreuddanne sig som skolepsykologer i lighed med den tidligere ordning for uddannelsen cand.p\u00e6d.psyk., finder ministeren, at der er et behov for en s\u00e5dan videreuddannelsesmulighed, og mener ministeren, at der er eller ikke er mangel p\u00e5 skolepsykologer ved danske l\u00e6reanstalter?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":980813,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-13T07:59:49.607"
      },"id":1261002,"sagid":91813,"dokumentid":982917,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-13T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-13T07:59:49.607","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91912,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvad der g\u00f8res for at l\u00f8se problemet med, at mange ikke kan f\u00e5 en v\u00e5bentilladelse p\u00e5 grund af politiets nye IT-system til h\u00e5ndtering af dette? ","titelkort":"Om v\u00e5bentilladelse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 746","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"746","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-22T15:08:58.107","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1725358,"dokumentid":982930,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvad der g\u00f8res for at l\u00f8se problemet med, at mange ikke kan f\u00e5 en v\u00e5bentilladelse p\u00e5 grund af politiets nye IT-system til h\u00e5ndtering af dette? ","versionsdato":"2022-04-13T09:19:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s746/spm/2559131.pdf","opdateringsdato":"2022-04-13T16:00:52.377","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":982930,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvad der g\u00f8res for at l\u00f8se problemet med, at mange ikke kan f\u00e5 en v\u00e5bentilladelse p\u00e5 grund af politiets nye IT-system til h\u00e5ndtering af dette? ","dato":"2022-04-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-13T09:19:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-13T09:40:11.31"
      },"id":1261015,"sagid":91912,"dokumentid":982930,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-13T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-13T09:40:11.31","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91913,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvorfor man ikke venter med at skrotte det gamle it-system til h\u00e5ndtering af v\u00e5bentilladelser, indtil man har noget nyt at s\u00e6tte i stedet, som faktisk virker?","titelkort":"Om v\u00e5bentilladelse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 747","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"747","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-22T15:10:35.727","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1725359,"dokumentid":982931,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvorfor man ikke venter med at skrotte det gamle it-system til h\u00e5ndtering af v\u00e5bentilladelser, indtil man har noget nyt at s\u00e6tte i stedet, som faktisk virker?","versionsdato":"2022-04-13T09:21:39","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s747/spm/2559132.pdf","opdateringsdato":"2022-04-13T16:00:52.25","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":982931,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvorfor man ikke venter med at skrotte det gamle it-system til h\u00e5ndtering af v\u00e5bentilladelser, indtil man har noget nyt at s\u00e6tte i stedet, som faktisk virker?","dato":"2022-04-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-13T09:21:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-13T09:40:12.33"
      },"id":1261016,"sagid":91913,"dokumentid":982931,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-13T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-13T09:40:12.33","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91914,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at man fremover betaler afgift af en leasingbil ud fra bilens listepris og samtidig s\u00e6tter satsen ned, s\u00e5 \u00e6ndringen forbliver provenuneutral, med det m\u00e5l at lave et mere enkelt og gennemskueligt afgiftssystem til gavn for forhandlere, burgere og motorstyrelsen?","titelkort":"Om afgift af leasingbiler.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 748","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"748","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-13T09:29:54.433","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1725373,"dokumentid":982934,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at man fremover betaler afgift af en leasingbil ud fra bilens listepris og samtidig s\u00e6tter satsen ned, s\u00e5 \u00e6ndringen forbliver provenuneutral, med det m\u00e5l at lave et mere enkelt og gennemskueligt afgiftssystem til gavn for forhandlere, burgere og motorstyrelsen?","versionsdato":"2022-04-13T09:28:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s748/spm/2559146.pdf","opdateringsdato":"2022-04-13T16:00:46.55","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":982934,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at man fremover betaler afgift af en leasingbil ud fra bilens listepris og samtidig s\u00e6tter satsen ned, s\u00e5 \u00e6ndringen forbliver provenuneutral, med det m\u00e5l at lave et mere enkelt og gennemskueligt afgiftssystem til gavn for forhandlere, burgere og motorstyrelsen?","dato":"2022-04-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-13T09:28:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-13T09:40:12.77"
      },"id":1261017,"sagid":91914,"dokumentid":982934,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-13T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-13T09:40:12.77","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91916,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at gebyrer p\u00e5 foreningskonti er steget s\u00e5 markant, at det for sm\u00e5 foreningers vedkommende kan betyde, at alle kontingentindt\u00e6gter i sidste ende g\u00e5r til banken?","titelkort":"Om at gebyrer p\u00e5 foreningskonti er steget markant.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 749","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"749","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-25T15:00:23.723","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1725420,"dokumentid":982951,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at gebyrer p\u00e5 foreningskonti er steget s\u00e5 markant, at det for sm\u00e5 foreningers vedkommende kan betyde, at alle kontingentindt\u00e6gter i sidste ende g\u00e5r til banken?","versionsdato":"2022-04-13T10:37:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s749/spm/2559193.pdf","opdateringsdato":"2022-04-13T16:00:51.813","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":982951,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at gebyrer p\u00e5 foreningskonti er steget s\u00e5 markant, at det for sm\u00e5 foreningers vedkommende kan betyde, at alle kontingentindt\u00e6gter i sidste ende g\u00e5r til banken?","dato":"2022-04-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-13T10:39:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-13T10:39:15.27"
      },"id":1261038,"sagid":91916,"dokumentid":982951,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-13T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-13T10:39:15.27","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91815,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at flere test, vaccineringer, blodpr\u00f8ver og mindre behandlinger flytter over i privat regi, og der p\u00e5 den m\u00e5de sniger sig mere brugerbetaling ind i sundhedsv\u00e6senet, jf. f.eks. Copenhagen Medicals store udbygningsplaner n\u00e6vnt i Berlingske den 7. oktober 2021 i artiklen \u00bbLyntestene forsvinder, men Copenhagen Medical udvider: \u00bbVi opretter f\u00f8rst fem sundhedscentre\u00ab\u00ab?","titelkort":"Om brugerbetaling i sundhedsv\u00e6senet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 697","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"697","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-19T08:19:48.03","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1725694,"dokumentid":983093,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 697 (D2211821).docx","versionsdato":"2022-04-13T22:01:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s697/svar/1874185/2559468.pdf","opdateringsdato":"2022-04-19T08:19:14.867","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":983093,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 697: Hvad er ministerens holdning til, at flere test, vaccineringer, blodpr\u00f8ver og mindre behandlinger flytter over i privat regi, og der p\u00e5 den m\u00e5de sniger sig mere brugerbetaling ind i sundhedsv\u00e6senet, jf. f.eks. Copenhagen Medicals store udbygningsplaner n\u00e6vnt i Berlingske den 7. oktober 2021 i artiklen \u00bbLyntestene forsvinder, men Copenhagen Medical udvider: \u00bbVi opretter f\u00f8rst fem sundhedscentre\u00ab\u00ab?","dato":"2022-04-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-19T08:18:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at flere test, vaccineringer, blodpr\u00f8ver og mindre behandlinger flytter over i privat regi, og der p\u00e5 den m\u00e5de sniger sig mere brugerbetaling ind i sundhedsv\u00e6senet, jf. f.eks. Copenhagen Medicals store udbygningsplaner n\u00e6vnt i Berlingske den 7. oktober 2021 i artiklen \u00bbLyntestene forsvinder, men Copenhagen Medical udvider: \u00bbVi opretter f\u00f8rst fem sundhedscentre\u00ab\u00ab?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":981017,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-19T08:19:24.957"
      },"id":1261208,"sagid":91815,"dokumentid":983093,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-19T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-19T08:19:24.957","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91854,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren v\u00e6re indstillet p\u00e5 at g\u00f8re hjemmepasning af sm\u00e5 b\u00f8rn mere \u00f8konomisk attraktivt for danske b\u00f8rnefamilier?","titelkort":"Om at g\u00f8re hjemmepasning af sm\u00e5 b\u00f8rn mere \u00f8konomisk attraktivt for b\u00f8rnefamilier.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 705","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"705","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-19T11:25:37.317","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1725727,"dokumentid":983103,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 705.docx","versionsdato":"2022-04-19T08:33:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s705/svar/1874195/2559505.pdf","opdateringsdato":"2022-04-19T11:25:10.837","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":983103,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 705: Vil ministeren v\u00e6re indstillet p\u00e5 at g\u00f8re hjemmepasning af sm\u00e5 b\u00f8rn mere \u00f8konomisk attraktivt for danske b\u00f8rnefamilier?","dato":"2022-04-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-19T11:24:57","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren v\u00e6re indstillet p\u00e5 at g\u00f8re hjemmepasning af sm\u00e5 b\u00f8rn mere \u00f8konomisk attraktivt for danske b\u00f8rnefamilier?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":981862,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-19T11:25:10.837"
      },"id":1261299,"sagid":91854,"dokumentid":983103,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-19T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-19T11:25:10.837","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91927,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at g\u00e6ldende lovgivning skal \u00e6ndres, s\u00e5 det i helt s\u00e6rlige tilf\u00e6lde bliver muligt at slette i patientjournaler, s\u00e5ledes at personer, som har v\u00e6ret udsat for identitetstyveri, ikke permanent fremg\u00e5r som f.eks. pillemisbrugere?","titelkort":"Om identitetstyveri.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 750","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"750","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-27T17:36:18.27","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1726017,"dokumentid":983227,"titel":"Mener ministeren, at g\u00e6ldende lovgivning skal \u00e6ndres, s\u00e5 det i helt s\u00e6rlige tilf\u00e6lde bliver muligt at slette i patientjournaler, s\u00e5ledes at personer, som har v\u00e6ret udsat for identitetstyveri, ikke permanent fremg\u00e5r som f.eks. pillemisbrugere?","versionsdato":"2022-04-19T12:32:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s750/spm/2559805.pdf","opdateringsdato":"2022-04-19T16:00:39.923","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":983227,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at g\u00e6ldende lovgivning skal \u00e6ndres, s\u00e5 det i helt s\u00e6rlige tilf\u00e6lde bliver muligt at slette i patientjournaler, s\u00e5ledes at personer, som har v\u00e6ret udsat for identitetstyveri, ikke permanent fremg\u00e5r som f.eks. pillemisbrugere?","dato":"2022-04-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-19T12:33:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-19T12:40:06.653"
      },"id":1261320,"sagid":91927,"dokumentid":983227,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-19T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-19T12:40:06.653","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91864,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til de unges misbrug, transport og salg af trykflasker med lattergas, nu hvor de sm\u00e5 5-7 grams patroner med lattergas i vid udstr\u00e6kning er erstattet af de store 580 grams trykflasker, og har ministeren intentioner om at indf\u00f8re initiativer, som sikrer, at lovgivningen om salg og markedsf\u00f8ring af lattergas bliver overholdt?","titelkort":"Om at lovgivningen om salg og markedsf\u00f8ring af lattergas bliver overholdt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 711","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"711","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-19T14:04:57.547","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1726175,"dokumentid":983281,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 711.docx","versionsdato":"2022-04-19T13:53:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s711/svar/1874416/2559963.pdf","opdateringsdato":"2022-04-19T14:04:38.383","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":983281,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 711: Hvordan forholder ministeren sig til de unges misbrug, transport og salg af trykflasker med lattergas, nu hvor de sm\u00e5 5-7 grams patroner med lattergas i vid udstr\u00e6kning er erstattet af de store 580 grams trykflasker, og har ministeren intentioner om at indf\u00f8re initiativer, som sikrer, at lovgivningen om salg og markedsf\u00f8ring af lattergas bliver overholdt?","dato":"2022-04-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-19T14:04:27","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan forholder ministeren sig til de unges misbrug, transport og salg af trykflasker med lattergas, nu hvor de sm\u00e5 5-7 grams patroner med lattergas i vid udstr\u00e6kning er erstattet af de store 580 grams trykflasker, og har ministeren intentioner om at indf\u00f8re initiativer, som sikrer, at lovgivningen om salg og markedsf\u00f8ring af lattergas bliver overholdt?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":982008,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-19T14:04:38.383"
      },"id":1261355,"sagid":91864,"dokumentid":983281,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-19T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-19T14:04:38.383","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91928,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"I lyset af en sag ang\u00e5ende Lynderupgaard nord for Viborg, hvor ejeren har anlagt en terrasse med fliser, som er udf\u00f8rt i respekt for sammenh\u00e6ngen og helt uden den mindste skade p\u00e5 voldgraven, synes ministeren s\u00e5 ikke, at der skal v\u00e6re plads til at anl\u00e6gge s\u00e5danne eller lignede istands\u00e6ttelser i fremtiden og vil ministeren i forbindelse med revideringen af museumsloven tage initiativ til, at vi kigger p\u00e5 en bagatelgr\u00e6nse for istands\u00e6ttelser?","titelkort":"Om revideringen af museumsloven.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 751","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"751","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-27T11:56:54.77","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Det er efter henvendelse p\u00e5 en konkret sag, som vi n\u00e6vner i sp\u00f8rgsm\u00e5let. En kollega har s\u00e5gar v\u00e6ret derude og set det, og sagen virker st\u00e6rkt overdrevet, da der er tale om en lille flisebelagt terrasse med plads til to sm\u00e5 rundborde med stole.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1726182,"dokumentid":983283,"titel":"I lyset af en sag ang\u00e5ende Lynderupgaard nord for Viborg, hvor ejeren har anlagt en terrasse med fliser, som er udf\u00f8rt i respekt for sammenh\u00e6ngen og helt uden den mindste skade p\u00e5 voldgraven, synes ministeren s\u00e5 ikke, at der skal v\u00e6re plads til at anl\u00e6gge s\u00e5danne eller lignede istands\u00e6ttelser i fremtiden og vil ministeren i forbindelse med revideringen af museumsloven tage initiativ til, at vi kigger p\u00e5 en bagatelgr\u00e6nse for istands\u00e6ttelser?","versionsdato":"2022-04-19T14:14:06","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s751/spm/2559969.pdf","opdateringsdato":"2022-04-19T16:00:38.66","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":983283,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"I lyset af en sag ang\u00e5ende Lynderupgaard nord for Viborg, hvor ejeren har anlagt en terrasse med fliser, som er udf\u00f8rt i respekt for sammenh\u00e6ngen og helt uden den mindste skade p\u00e5 voldgraven, synes ministeren s\u00e5 ikke, at der skal v\u00e6re plads til at anl\u00e6gge s\u00e5danne eller lignede istands\u00e6ttelser i fremtiden og vil ministeren i forbindelse med revideringen af museumsloven tage initiativ til, at vi kigger p\u00e5 en bagatelgr\u00e6nse for istands\u00e6ttelser?","dato":"2022-04-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-19T14:16:01","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-19T14:16:13.763"
      },"id":1261362,"sagid":91928,"dokumentid":983283,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-19T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-19T14:16:13.763","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91929,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at regeringens h\u00e5ndtering af sagerne p\u00e5 Forsvarets Efterretningstjenestes omr\u00e5de har haft betydning for Danmarks forhold til vores allierede samarbejdspartnere?","titelkort":"Om regeringens h\u00e5ndtering af sagerne p\u00e5 Forsvarets Efterretningstjenestes omr\u00e5de.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 752","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"752","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-26T10:05:23.27","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1726187,"dokumentid":983288,"titel":"Mener ministeren, at regeringens h\u00e5ndtering af sagerne p\u00e5 Forsvarets Efterretningstjenestes omr\u00e5de har haft betydning for Danmarks forhold til vores allierede samarbejdspartnere?","versionsdato":"2022-04-19T14:19:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s752/spm/2559975.pdf","opdateringsdato":"2022-04-19T16:00:39.22","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":983288,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at regeringens h\u00e5ndtering af sagerne p\u00e5 Forsvarets Efterretningstjenestes omr\u00e5de har haft betydning for Danmarks forhold til vores allierede samarbejdspartnere?","dato":"2022-04-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-19T14:25:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-19T14:25:27.33"
      },"id":1261366,"sagid":91929,"dokumentid":983288,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-19T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-19T14:25:27.33","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91930,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens opfattelse, at det var den rigtige beslutning at hjemsende tidligere FE-chef, Lars Findsen, og en r\u00e6kke \u00f8vrige ledende ansatte i FE, set i lyset af, at regeringens egen unders\u00f8gelseskommission ikke fandt grundlag for kritik af FE eller enkelte medarbejdere i FE?","titelkort":"Om at hjemsende tidligere FE-chef og en r\u00e6kke \u00f8vrige ledende ansatte i FE.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 753","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"753","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-26T10:11:13.177","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1726189,"dokumentid":983289,"titel":"Er det ministerens opfattelse, at det var den rigtige beslutning at hjemsende tidligere FE-chef, Lars Findsen, og en r\u00e6kke \u00f8vrige ledende ansatte i FE, set i lyset af, at regeringens egen unders\u00f8gelseskommission ikke fandt grundlag for kritik af FE eller enkelte medarbejdere i FE?","versionsdato":"2022-04-19T14:21:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s753/spm/2559977.pdf","opdateringsdato":"2022-04-19T16:00:40.627","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":983289,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det ministerens opfattelse, at det var den rigtige beslutning at hjemsende tidligere FE-chef, Lars Findsen, og en r\u00e6kke \u00f8vrige ledende ansatte i FE, set i lyset af, at regeringens egen unders\u00f8gelseskommission ikke fandt grundlag for kritik af FE eller enkelte medarbejdere i FE?","dato":"2022-04-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-19T14:25:32","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-19T14:25:44.023"
      },"id":1261367,"sagid":91930,"dokumentid":983289,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-19T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-19T14:25:44.023","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91931,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren konkret g\u00f8re for genoprette de medarbejderes renomm\u00e9, der blev hjemsendt i forbindelse med kommissionsunders\u00f8gelsen af TET\u2019s kritik af FE?","titelkort":"Om at genoprette de medarbejderes renomm\u00e9, der blev hjemsendt i forbindelse med kommissionsunders\u00f8gelsen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 754","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"754","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-26T10:13:16.093","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1726190,"dokumentid":983290,"titel":"Hvad vil ministeren konkret g\u00f8re for genoprette de medarbejderes renomm\u00e9, der blev hjemsendt i forbindelse med kommissionsunders\u00f8gelsen af TET\u2019s kritik af FE?","versionsdato":"2022-04-19T14:22:35","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s754/spm/2559978.pdf","opdateringsdato":"2022-04-19T16:00:38.457","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":983290,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad vil ministeren konkret g\u00f8re for genoprette de medarbejderes renomm\u00e9, der blev hjemsendt i forbindelse med kommissionsunders\u00f8gelsen af TET\u2019s kritik af FE?","dato":"2022-04-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-19T14:26:09","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-19T14:26:20.813"
      },"id":1261368,"sagid":91931,"dokumentid":983290,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-19T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-19T14:26:20.813","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91910,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det rimeligt, at forsikrede ledige, som er ansat p\u00e5 ikkefunktion\u00e6rlignende vilk\u00e5r, vil f\u00e5 v\u00e6sentligt ringere muligheder end mere fastansatte for at optjene ret til \u00bbbesk\u00e6ftigelsestill\u00e6g\u00ab p\u00e5 dagpenge, jf. forhandlingerne om Danmark kan mere I?","titelkort":"Om forsikrede ledige, ansat p\u00e5 ikkefunktion\u00e6rlignende vilk\u00e5r.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 745","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"745","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-19T14:44:31.837","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1726200,"dokumentid":983297,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 745.docx","versionsdato":"2022-04-19T14:33:48","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s745/svar/1874453/2559988.pdf","opdateringsdato":"2022-04-19T14:44:22.11","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":983297,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 745: Finder ministeren det rimeligt, at forsikrede ledige, som er ansat p\u00e5 ikkefunktion\u00e6rlignende vilk\u00e5r, vil f\u00e5 v\u00e6sentligt ringere muligheder end mere fastansatte for at optjene ret til \u00bbbesk\u00e6ftigelsestill\u00e6g\u00ab p\u00e5 dagpenge, jf. forhandlingerne om Danmark kan mere I?","dato":"2022-04-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-19T14:43:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Finder ministeren det rimeligt, at forsikrede ledige, som er ansat p\u00e5 ikkefunktion\u00e6rlignende vilk\u00e5r, vil f\u00e5 v\u00e6sentligt ringere muligheder end mere fastansatte for at optjene ret til \u00bbbesk\u00e6ftigelsestill\u00e6g\u00ab p\u00e5 dagpenge, jf. forhandlingerne om Danmark kan mere I?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":982874,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-19T14:44:19.263"
      },"id":1261378,"sagid":91910,"dokumentid":983297,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-19T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-19T14:44:19.263","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91947,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at et folketingsmedlem fra oppositionen er blevet sigtet for landsforr\u00e6deri for udtalelser, der er fremsat i den offentlige politiske debat?","titelkort":"Om, at et folketingsmedlem fra oppositionen er blevet sigtet for landsforr\u00e6deri for udtalelser, der er fremsat i den offentlige politiske debat.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 755","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"755","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-18T20:14:58.957","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1726578,"dokumentid":983478,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at et folketingsmedlem fra oppositionen er blevet sigtet for landsforr\u00e6deri for udtalelser, der er fremsat i den offentlige politiske debat?","versionsdato":"2022-04-19T18:25:56","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s755/spm/2560371.pdf","opdateringsdato":"2022-04-19T18:27:04.627","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":983478,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at et folketingsmedlem fra oppositionen er blevet sigtet for landsforr\u00e6deri for udtalelser, der er fremsat i den offentlige politiske debat?","dato":"2022-04-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-19T18:25:56","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-19T18:26:24.333"
      },"id":1261525,"sagid":91947,"dokumentid":983478,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-19T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-19T18:26:24.333","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91867,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Kan ministeren afvise, at den kraftigt for\u00f8gede sagsbehandlingstid i forbindelse med udvidet baggrundskontrol og sikkerhedsgodkendelse af personer inden for luftfartssikkerhed skyldes politiforliget, hvor regeringen har besk\u00e5ret kraftigt i Rigspolitiet, som tidligere spillede en central rolle i effektivt at f\u00e5 implementeret ny lovgivning i politikredsene, hvilket i den nuv\u00e6rende situation truer luftfartens genopretning efter covid-19, fordi ans\u00e6ttelser af de ber\u00f8rte personalegrupper (herunder medarbejdere i sikkerhedskontrollen og bagageh\u00e5ndtering) forsinkes i alvorlig grad, s\u00e5ledes at luftfartsvirksomhederne ikke kan f\u00e5 de medarbejdere, der er brug for til at h\u00e5ndtere et stigende antal rejsende i de kommende m\u00e5neder?","titelkort":"Om sagsbehandlingstiden af sikkerhedsgodkendelse af personer inden for luftfartssikkerhed.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 713","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"713","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-21T12:45:16.6","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1726316,"dokumentid":983350,"titel":"Besvarelse S 712 (D2400115).pdf","versionsdato":"2022-04-19T15:23:48","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s713/svar/1874519/2560104.pdf","opdateringsdato":"2022-04-19T18:26:59.34","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1726317,"dokumentid":983350,"titel":"Besvarelse S 713 (D2400160).pdf","versionsdato":"2022-04-19T15:23:48","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s713/svar/1874519/2560105.pdf","opdateringsdato":"2022-04-19T18:26:59.34","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":983350,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 713: Kan ministeren afvise, at den kraftigt for\u00f8gede sagsbehandlingstid i forbindelse med udvidet baggrundskontrol og sikkerhedsgodkendelse af personer inden for luftfartssikkerhed skyldes politiforliget, hvor regeringen har besk\u00e5ret kraftigt i Rigspolitiet, som tidligere spillede en central rolle i effektivt at f\u00e5 implementeret ny lovgivning i politikredsene, hvilket i den nuv\u00e6rende situation truer luftfartens genopretning efter covid-19, fordi ans\u00e6ttelser af de ber\u00f8rte personalegrupper (herunder medarbejdere i sikkerhedskontrollen og bagageh\u00e5ndtering) forsinkes i alvorlig grad, s\u00e5ledes at luftfartsvirksomhederne ikke kan f\u00e5 de medarbejdere, der er brug for til at h\u00e5ndtere et stigende antal rejsende i de kommende m\u00e5neder?","dato":"2022-04-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-19T18:26:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Kan ministeren afvise, at den kraftigt for\u00f8gede sagsbehandlingstid i forbindelse med udvidet baggrundskontrol og sikkerhedsgodkendelse af personer inden for luftfartssikkerhed skyldes politiforliget, hvor regeringen har besk\u00e5ret kraftigt i Rigspolitiet, som tidligere spillede en central rolle i effektivt at f\u00e5 implementeret ny lovgivning i politikredsene, hvilket i den nuv\u00e6rende situation truer luftfartens genopretning efter covid-19, fordi ans\u00e6ttelser af de ber\u00f8rte personalegrupper (herunder medarbejdere i sikkerhedskontrollen og bagageh\u00e5ndtering) forsinkes i alvorlig grad, s\u00e5ledes at luftfartsvirksomhederne ikke kan f\u00e5 de medarbejdere, der er brug for til at h\u00e5ndtere et stigende antal rejsende i de kommende m\u00e5neder?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":982161,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-19T18:26:59.34"
      },"id":1261526,"sagid":91867,"dokumentid":983350,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-19T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-19T18:26:59.34","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91868,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at mange p\u00e5skerejsende p\u00e5 grund af den forl\u00e6ngende sagsbehandlingstid i forbindelse med udvidet baggrundskontrol og sikkerhedsgodkendelse af personer inden for luftfartssikkerhed kan risikere ikke at f\u00e5 deres bagage med p\u00e5 p\u00e5skeferie og m\u00e5 st\u00e5 i k\u00f8 i sikkerhedskontrollen, og hvilke initiativer agter ministeren at iv\u00e6rks\u00e6tte for at undg\u00e5 s\u00e5danne situationer?","titelkort":"Om sagsbehandlingstiden af sikkerhedsgodkendelse af personer inden for luftfartssikkerhed.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 714","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"714","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-19T18:28:20.613","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1726319,"dokumentid":983351,"titel":"Besvarelse S 712 (D2400115).pdf","versionsdato":"2022-04-19T15:23:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s714/svar/1874520/2560107.pdf","opdateringsdato":"2022-04-19T18:27:44.307","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1726320,"dokumentid":983351,"titel":"Besvarelse S 714 (D2400184).pdf","versionsdato":"2022-04-19T15:23:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s714/svar/1874520/2560108.pdf","opdateringsdato":"2022-04-19T18:27:44.307","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":983351,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 714: Hvad er ministerens holdning til, at mange p\u00e5skerejsende p\u00e5 grund af den forl\u00e6ngende sagsbehandlingstid i forbindelse med udvidet baggrundskontrol og sikkerhedsgodkendelse af personer inden for luftfartssikkerhed kan risikere ikke at f\u00e5 deres bagage med p\u00e5 p\u00e5skeferie og m\u00e5 st\u00e5 i k\u00f8 i sikkerhedskontrollen, og hvilke initiativer agter ministeren at iv\u00e6rks\u00e6tte for at undg\u00e5 s\u00e5danne situationer?","dato":"2022-04-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-19T18:27:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at mange p\u00e5skerejsende p\u00e5 grund af den forl\u00e6ngende sagsbehandlingstid i forbindelse med udvidet baggrundskontrol og sikkerhedsgodkendelse af personer inden for luftfartssikkerhed kan risikere ikke at f\u00e5 deres bagage med p\u00e5 p\u00e5skeferie og m\u00e5 st\u00e5 i k\u00f8 i sikkerhedskontrollen, og hvilke initiativer agter ministeren at iv\u00e6rks\u00e6tte for at undg\u00e5 s\u00e5danne situationer?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":982164,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-19T18:27:44.307"
      },"id":1261527,"sagid":91868,"dokumentid":983351,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-19T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-19T18:27:44.307","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91866,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at det er kritisabelt, at myndighedernes sagsbehandlingstid i forbindelse med udvidet baggrundskontrol og sikkerhedsgodkendelse af personer inden for luftfartssikkerhed er steget v\u00e6sentligt fra typisk 10 dage f\u00f8r \u00e5rsskiftet 2021/22 til nu 5-6 uger, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at nedbringe sagsbehandlingstiden?","titelkort":"Om sagsbehandlingstiden af sikkerhedsgodkendelse af personer inden for luftfartssikkerhed.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 712","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"712","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-21T12:46:04.653","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1726323,"dokumentid":983352,"titel":"Besvarelse S 712 (D2400115).pdf","versionsdato":"2022-04-19T15:23:56","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s712/svar/1874521/2560110.pdf","opdateringsdato":"2022-04-19T18:28:26.477","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":983352,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 712: Er ministeren enig i, at det er kritisabelt, at myndighedernes sagsbehandlingstid i forbindelse med udvidet baggrundskontrol og sikkerhedsgodkendelse af personer inden for luftfartssikkerhed er steget v\u00e6sentligt fra typisk 10 dage f\u00f8r \u00e5rsskiftet 2021/22 til nu 5-6 uger, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at nedbringe sagsbehandlingstiden?","dato":"2022-04-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-19T18:28:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig i, at det er kritisabelt, at myndighedernes sagsbehandlingstid i forbindelse med udvidet baggrundskontrol og sikkerhedsgodkendelse af personer inden for luftfartssikkerhed er steget v\u00e6sentligt fra typisk 10 dage f\u00f8r \u00e5rsskiftet 2021/22 til nu 5-6 uger, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at nedbringe sagsbehandlingstiden?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":982155,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-19T18:28:26.477"
      },"id":1261528,"sagid":91866,"dokumentid":983352,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-19T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-19T18:28:26.477","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91948,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at PET\u2019s voldsomme magtud\u00f8velse var proportional og n\u00f8dvendig ved anholdelsen af chefen for Forsvarets Efterretningstjeneste i K\u00f8benhavns Lufthavn, hvor det er kommet frem, at anholdelsen skete med hj\u00e6lp fra maskinpistolbev\u00e6bnede betjente fra Politiets Aktionsstyrke og i bekr\u00e6ftende fald, hvorfor mindre voldsomme magtanvendelsesmidler ikke kunne have v\u00e6ret anvendt?","titelkort":"Om PET\u2019s anholdelse af chefen for Forsvarets Efterretningstjeneste i K\u00f8benhavns Lufthavn.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 756","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"756","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-18T20:16:41.257","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1726579,"dokumentid":983479,"titel":"Mener ministeren, at PET\u2019s voldsomme magtud\u00f8velse var proportional og n\u00f8dvendig ved anholdelsen af chefen for Forsvarets Efterretningstjeneste i K\u00f8benhavns Lufthavn, hvor det er kommet frem, at anholdelsen skete med hj\u00e6lp fra maskinpistolbev\u00e6bnede betjente fra Politiets Aktionsstyrke og i bekr\u00e6ftende fald, hvorfor mindre voldsomme magtanvendelsesmidler ikke kunne have v\u00e6ret anvendt?","versionsdato":"2022-04-19T18:28:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s756/spm/2560372.pdf","opdateringsdato":"2022-04-19T18:28:59.027","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":983479,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at PET\u2019s voldsomme magtud\u00f8velse var proportional og n\u00f8dvendig ved anholdelsen af chefen for Forsvarets Efterretningstjeneste i K\u00f8benhavns Lufthavn, hvor det er kommet frem, at anholdelsen skete med hj\u00e6lp fra maskinpistolbev\u00e6bnede betjente fra Politiets Aktionsstyrke og i bekr\u00e6ftende fald, hvorfor mindre voldsomme magtanvendelsesmidler ikke kunne have v\u00e6ret anvendt?","dato":"2022-04-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-19T18:28:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-19T18:28:27.057"
      },"id":1261529,"sagid":91948,"dokumentid":983479,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-19T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-19T18:28:27.057","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91846,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren v\u00e6re med til at se p\u00e5 lovgivningen om nattelivszoner, s\u00e5ledes at personer, der er d\u00f8mt for at \u00bbdrugge\u00ab andre, ogs\u00e5 vil kunne omfattes af forbuddet om at opholde sig i bestemte zoner?","titelkort":"Om at se p\u00e5 lovgivningen om nattelivszoner.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 702","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"702","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-19T18:30:07.697","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1726245,"dokumentid":983320,"titel":"Besvarelse af spm. nr. 611 (Alm. del) REU af 14. marts 2022.pdf","versionsdato":"2022-04-19T14:58:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s702/svar/1874478/2560033.pdf","opdateringsdato":"2022-04-19T18:29:29.04","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1726246,"dokumentid":983320,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 702 fra medlem af Folketinget Britt Bager (KF).pdf","versionsdato":"2022-04-19T14:58:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s702/svar/1874478/2560034.pdf","opdateringsdato":"2022-04-19T18:29:29.04","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":983320,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 702: Vil ministeren v\u00e6re med til at se p\u00e5 lovgivningen om nattelivszoner, s\u00e5ledes at personer, der er d\u00f8mt for at \u00bbdrugge\u00ab andre, ogs\u00e5 vil kunne omfattes af forbuddet om at opholde sig i bestemte zoner?","dato":"2022-04-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-19T18:29:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren v\u00e6re med til at se p\u00e5 lovgivningen om nattelivszoner, s\u00e5ledes at personer, der er d\u00f8mt for at \u00bbdrugge\u00ab andre, ogs\u00e5 vil kunne omfattes af forbuddet om at opholde sig i bestemte zoner?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":981551,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-19T18:29:29.04"
      },"id":1261530,"sagid":91846,"dokumentid":983320,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-19T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-19T18:29:29.04","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91841,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, om afg\u00f8relsen i sagen om Bitten Vivi Jensen, der br\u00f8d sin tavshedspligt ved at videregive oplysninger fra f\u00f8rtidspensionssager, giver anledning til initiativer for s\u00e5 vidt ang\u00e5r offentligt ansattes ytringsfrihed?","titelkort":"Om initiativer for offentligt ansattes ytringsfrihed.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 700","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"700","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-19T18:30:47.753","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"H\u00f8jesteret har for nylig afgjort, at Bitten Vivi Jensen skal betale 5000 kroner i b\u00f8de for at have brudt sin tavshedspligt, da hun som kommunalt ansat videregav personf\u00f8lsomme oplysninger fra f\u00f8rtidspensionssager til Information i 2016.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1726243,"dokumentid":983318,"titel":"Besvarelse af S 700 fra medlem af Folketinget Karina Lorentzen Dehnhardt (SF).pdf","versionsdato":"2022-04-19T14:58:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s700/svar/1874476/2560031.pdf","opdateringsdato":"2022-04-19T18:30:32.1","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":983318,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 700: Vil ministeren redeg\u00f8re for, om afg\u00f8relsen i sagen om Bitten Vivi Jensen, der br\u00f8d sin tavshedspligt ved at videregive oplysninger fra f\u00f8rtidspensionssager, giver anledning til initiativer for s\u00e5 vidt ang\u00e5r offentligt ansattes ytringsfrihed?","dato":"2022-04-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-19T18:30:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, om afg\u00f8relsen i sagen om Bitten Vivi Jensen, der br\u00f8d sin tavshedspligt ved at videregive oplysninger fra f\u00f8rtidspensionssager, giver anledning til initiativer for s\u00e5 vidt ang\u00e5r offentligt ansattes ytringsfrihed?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":981468,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-19T18:30:32.1"
      },"id":1261531,"sagid":91841,"dokumentid":983318,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-19T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-19T18:30:32.1","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91949,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at regeringen har h\u00e5ndteret sagen om TET\u2019s kritik af FE p\u00e5 tilfredsstillende vis? ","titelkort":"Om regeringens h\u00e5ndtering af sagen om TET\u2019s kritik af FE.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 757","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"757","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-26T10:14:25.827","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1726580,"dokumentid":983480,"titel":"Mener ministeren, at regeringen har h\u00e5ndteret sagen om TET\u2019s kritik af FE p\u00e5 tilfredsstillende vis? ","versionsdato":"2022-04-21T15:28:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s757/spm/2560373.pdf","opdateringsdato":"2022-04-21T15:30:09.217","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":983480,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at regeringen har h\u00e5ndteret sagen om TET\u2019s kritik af FE p\u00e5 tilfredsstillende vis? ","dato":"2022-04-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-19T18:30:09","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-19T18:30:32.787"
      },"id":1261532,"sagid":91949,"dokumentid":983480,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-19T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-19T18:30:32.787","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91950,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilken v\u00e6rdi mener ministeren, at en st\u00e6rk efterretningstjeneste har for Danmark? ","titelkort":"Om, hvilken v\u00e6rdi en st\u00e6rk efterretningstjeneste har for Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 758","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"758","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-18T20:18:23.417","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1726581,"dokumentid":983481,"titel":"Hvilken v\u00e6rdi mener ministeren, at en st\u00e6rk efterretningstjeneste har for Danmark? ","versionsdato":"2022-04-19T18:32:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s758/spm/2560374.pdf","opdateringsdato":"2022-04-19T18:33:07.603","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":983481,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvilken v\u00e6rdi mener ministeren, at en st\u00e6rk efterretningstjeneste har for Danmark? ","dato":"2022-04-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-19T18:32:24","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-19T18:32:36.197"
      },"id":1261533,"sagid":91950,"dokumentid":983481,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-19T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-19T18:32:36.197","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91951,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt og i tr\u00e5d med principperne for et \u00e5bent og demokratisk samfund, hvis folketingsmedlemmer skal stemme om oph\u00e6velsen et folketingsmedlems immunitet, uden at de forinden f\u00e5r forevist anklageskriftet? ","titelkort":"Om oph\u00e6velse at et folketingsmedlems immunitet, uden at de forinden f\u00e5r forevist anklageskriftet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 759","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"759","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-18T20:20:14.86","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1726582,"dokumentid":983482,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt og i tr\u00e5d med principperne for et \u00e5bent og demokratisk samfund, hvis folketingsmedlemmer skal stemme om oph\u00e6velsen et folketingsmedlems immunitet, uden at de forinden f\u00e5r forevist anklageskriftet? ","versionsdato":"2022-04-19T18:35:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s759/spm/2560375.pdf","opdateringsdato":"2022-04-19T18:36:52.51","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":983482,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt og i tr\u00e5d med principperne for et \u00e5bent og demokratisk samfund, hvis folketingsmedlemmer skal stemme om oph\u00e6velsen et folketingsmedlems immunitet, uden at de forinden f\u00e5r forevist anklageskriftet? ","dato":"2022-04-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-19T18:35:40","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-19T18:35:52.48"
      },"id":1261534,"sagid":91951,"dokumentid":983482,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-19T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-19T18:35:52.48","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91952,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at en regering principielt altid skal give Folketinget indsigt i et anklageskrift mod et folketingsmedlem, s\u00e5fremt der rejses tiltale mod et folketingsmedlem og Folketinget skal tage stilling til sp\u00f8rgsm\u00e5let om immunitet?","titelkort":"Om, at en regering principielt altid skal give Folketinget indsigt i et anklageskrift mod et folketingsmedlem.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 760","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"760","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-18T20:23:58.783","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1726584,"dokumentid":983483,"titel":"Mener ministeren, at en regering principielt altid skal give Folketinget indsigt i et anklageskrift mod et folketingsmedlem, s\u00e5fremt der rejses tiltale mod et folketingsmedlem og Folketinget skal tage stilling til sp\u00f8rgsm\u00e5let om immunitet?","versionsdato":"2022-04-19T18:39:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s760/spm/2560377.pdf","opdateringsdato":"2022-04-19T18:40:03.053","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":983483,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at en regering principielt altid skal give Folketinget indsigt i et anklageskrift mod et folketingsmedlem, s\u00e5fremt der rejses tiltale mod et folketingsmedlem og Folketinget skal tage stilling til sp\u00f8rgsm\u00e5let om immunitet?","dato":"2022-04-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-19T18:39:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-19T18:39:23.643"
      },"id":1261535,"sagid":91952,"dokumentid":983483,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-19T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-19T18:39:23.643","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91953,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren sikre Folketinget indsigt i anklageskriftet, s\u00e5fremt der rejses tiltale mod folketingsmedlem og medlem af oppositionen Claus Hjort Frederiksen, og vil ministeren sikre, at dette er afklaret inden Folketinget g\u00e5r p\u00e5 sommerferien, og i tilf\u00e6lde af, at ministeren ikke vil sikre dette, bedes ministeren redeg\u00f8re fyldestg\u00f8rende for, hvorfor regeringen mener, at det er i orden at tr\u00e6kke sagen i langdrag, og herunder om regeringen spekulerer i, at Claus Hjort Frederiksen har meddelt han ikke genopstiller som folketingsmedlem, hvorfor sp\u00f8rgsm\u00e5let om afstemning om immunitet kan \u00bbsyltes\u00ab, s\u00e5fremt der f\u00f8rst efter et folketingsvalg tr\u00e6ffes afg\u00f8relse om, hvorvidt der skal rejses tiltale mod folketingsmedlem Claus Hjort Frederiksen?","titelkort":"Om, hvorvidt der skal rejses tiltale mod folketingsmedlem Claus Hjort Frederiksen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 761","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"761","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-31T10:23:53.333","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1726585,"dokumentid":983484,"titel":"Vil ministeren sikre Folketinget indsigt i anklageskriftet, s\u00e5fremt der rejses tiltale mod folketingsmedlem og medlem af oppositionen Claus Hjort Frederiksen, og vil ministeren sikre, at dette er afklaret inden Folketinget g\u00e5r p\u00e5 sommerferien, og i tilf\u00e6lde af, at ministeren ikke vil sikre dette, bedes ministeren redeg\u00f8re fyldestg\u00f8rende for, hvorfor regeringen mener, at det er i orden at tr\u00e6kke sagen i langdrag, og herunder om regeringen spekulerer i, at Claus Hjort Frederiksen har meddelt han ikke genopstiller som folketingsmedlem, hvorfor sp\u00f8rgsm\u00e5let om afstemning om immunitet kan \u00bbsyltes\u00ab, s\u00e5fremt der f\u00f8rst efter et folketingsvalg tr\u00e6ffes afg\u00f8relse om, hvorvidt der skal rejses tiltale mod folketingsmedlem Claus Hjort Frederiksen?","versionsdato":"2022-04-19T18:41:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s761/spm/2560378.pdf","opdateringsdato":"2022-04-19T18:42:14.86","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":983484,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren sikre Folketinget indsigt i anklageskriftet, s\u00e5fremt der rejses tiltale mod folketingsmedlem og medlem af oppositionen Claus Hjort Frederiksen, og vil ministeren sikre, at dette er afklaret inden Folketinget g\u00e5r p\u00e5 sommerferien, og i tilf\u00e6lde af, at ministeren ikke vil sikre dette, bedes ministeren redeg\u00f8re fyldestg\u00f8rende for, hvorfor regeringen mener, at det er i orden at tr\u00e6kke sagen i langdrag, og herunder om regeringen spekulerer i, at Claus Hjort Frederiksen har meddelt han ikke genopstiller som folketingsmedlem, hvorfor sp\u00f8rgsm\u00e5let om afstemning om immunitet kan \u00bbsyltes\u00ab, s\u00e5fremt der f\u00f8rst efter et folketingsvalg tr\u00e6ffes afg\u00f8relse om, hvorvidt der skal rejses tiltale mod folketingsmedlem Claus Hjort Frederiksen?","dato":"2022-04-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-19T18:41:25","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-19T18:41:56.16"
      },"id":1261538,"sagid":91953,"dokumentid":983484,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-19T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-19T18:41:56.16","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91954,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at regeringen og anklagemyndigheden snarligt og inden Folketingets sommerferie b\u00f8r tr\u00e6ffe en afg\u00f8relse i forhold til sp\u00f8rgsm\u00e5let om en eventuel anklage og sp\u00f8rgsm\u00e5l om oph\u00e6velse af immunitet for medlem af Folketinget for oppositionen, Claus Hjort Frederiksen?","titelkort":"Om oph\u00e6velse af immunitet for medlem af Folketinget for oppositionen, Claus Hjort Frederiksen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 762","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"762","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-18T20:28:07.66","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1726588,"dokumentid":983485,"titel":"Mener ministeren, at regeringen og anklagemyndigheden snarligt og inden Folketingets sommerferie b\u00f8r tr\u00e6ffe en afg\u00f8relse i forhold til sp\u00f8rgsm\u00e5let om en eventuel anklage og sp\u00f8rgsm\u00e5l om oph\u00e6velse af immunitet for medlem af Folketinget for oppositionen, Claus Hjort Frederiksen?","versionsdato":"2022-04-19T18:43:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s762/spm/2560381.pdf","opdateringsdato":"2022-04-19T18:44:40.453","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":983485,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at regeringen og anklagemyndigheden snarligt og inden Folketingets sommerferie b\u00f8r tr\u00e6ffe en afg\u00f8relse i forhold til sp\u00f8rgsm\u00e5let om en eventuel anklage og sp\u00f8rgsm\u00e5l om oph\u00e6velse af immunitet for medlem af Folketinget for oppositionen, Claus Hjort Frederiksen?","dato":"2022-04-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-19T18:43:54","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-19T18:44:06.96"
      },"id":1261542,"sagid":91954,"dokumentid":983485,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-19T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-19T18:44:06.96","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91849,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at \u00e6ndre den g\u00e6ldende lovgivning, s\u00e5 det i helt s\u00e6rlige tilf\u00e6lde bliver muligt at slette i patientjournaler, s\u00e5ledes at personer, som har v\u00e6ret udsat for identitetstyveri, ikke permanent fremg\u00e5r som f.eks. pillemisbrugere?","titelkort":"Om, at personer, som har v\u00e6ret udsat for identitetstyveri, ikke permanent fremg\u00e5r som f.eks. pillemisbrugere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 704","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"704","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-20T08:37:45.55","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbUdsat for svindel: Frederikke er fejlagtigt stemplet som misbruger\u00ab p\u00e5 www.tv2nord.dk den 5. april 2022.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1726610,"dokumentid":983496,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 704 (D2215007).docx","versionsdato":"2022-04-19T23:13:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s704/svar/1874738/2560406.pdf","opdateringsdato":"2022-04-20T08:37:32.387","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":983496,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 704: Vil ministeren tage initiativ til at \u00e6ndre den g\u00e6ldende lovgivning, s\u00e5 det i helt s\u00e6rlige tilf\u00e6lde bliver muligt at slette i patientjournaler, s\u00e5ledes at personer, som har v\u00e6ret udsat for identitetstyveri, ikke permanent fremg\u00e5r som f.eks. pillemisbrugere?","dato":"2022-04-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-20T08:37:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren tage initiativ til at \u00e6ndre den g\u00e6ldende lovgivning, s\u00e5 det i helt s\u00e6rlige tilf\u00e6lde bliver muligt at slette i patientjournaler, s\u00e5ledes at personer, som har v\u00e6ret udsat for identitetstyveri, ikke permanent fremg\u00e5r som f.eks. pillemisbrugere?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":981600,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-20T08:37:32.387"
      },"id":1261556,"sagid":91849,"dokumentid":983496,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-20T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-20T08:37:32.387","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91883,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren bekymret over konsekvenserne for afholdelse af by- og markedsfester m.v. i Danmark, herunder det frivillige engagement, ved indf\u00f8relse af det nye bygningsreglement?","titelkort":"Om afholdelse af by- og markedsfester.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 725","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"725","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-20T10:59:32.683","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1726749,"dokumentid":983560,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 725.docx","versionsdato":"2022-04-20T10:24:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s725/svar/1874824/2560551.pdf","opdateringsdato":"2022-04-20T10:59:28","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":983560,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 725: Er ministeren bekymret over konsekvenserne for afholdelse af by- og markedsfester m.v. i Danmark, herunder det frivillige engagement, ved indf\u00f8relse af det nye bygningsreglement?","dato":"2022-04-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-20T10:59:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren bekymret over konsekvenserne for afholdelse af by- og markedsfester m.v. i Danmark, herunder det frivillige engagement, ved indf\u00f8relse af det nye bygningsreglement?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":982400,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-20T10:59:28"
      },"id":1261597,"sagid":91883,"dokumentid":983560,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-20T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-20T10:59:28","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91885,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det hensigtsm\u00e6ssigt, at det nye bygningsreglement, som tr\u00e5dte i kraft den 1. januar 2020, g\u00f8r, at f.eks. den gamle herreg\u00e5rd Ausumgaard ved Hjerm ikke kan afholde sit \u00e5rlige kr\u00e6mmermarked p\u00e5 grund af en r\u00e6kke nye tekniske krav, som man ikke tidligere har skulle leve op til?","titelkort":"Om afholdelse af by- og markedsfester.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 727","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"727","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-20T11:00:34.84","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1726744,"dokumentid":983558,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 727.docx","versionsdato":"2022-04-20T10:23:56","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s727/svar/1874821/2560546.pdf","opdateringsdato":"2022-04-20T11:00:22.67","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":983558,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 727: Finder ministeren det hensigtsm\u00e6ssigt, at det nye bygningsreglement, som tr\u00e5dte i kraft den 1. januar 2020, g\u00f8r, at f.eks. den gamle herreg\u00e5rd Ausumgaard ved Hjerm ikke kan afholde sit \u00e5rlige kr\u00e6mmermarked p\u00e5 grund af en r\u00e6kke nye tekniske krav, som man ikke tidligere har skulle leve op til?","dato":"2022-04-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-20T11:00:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Finder ministeren det hensigtsm\u00e6ssigt, at det nye bygningsreglement, som tr\u00e5dte i kraft den 1. januar 2020, g\u00f8r, at f.eks. den gamle herreg\u00e5rd Ausumgaard ved Hjerm ikke kan afholde sit \u00e5rlige kr\u00e6mmermarked p\u00e5 grund af en r\u00e6kke nye tekniske krav, som man ikke tidligere har skulle leve op til?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":982401,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-20T11:00:22.67"
      },"id":1261598,"sagid":91885,"dokumentid":983558,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-20T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-20T11:00:22.67","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91887,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det hensigtsm\u00e6ssigt, at de planlagte by-og markedsfester ikke kan afholdes p\u00e5 grund af det nye bygningsreglements regler vedr\u00f8rende afstanden mellem salgsboder?\n","titelkort":"Om, at de planlagte by-og markedsfester ikke kan afholdes p\u00e5 grund af det nye bygningsreglements regler vedr\u00f8rende afstanden mellem salgsboder.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 729","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"729","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-20T11:01:46.397","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sammenslutninger af By- og Markedsfester vurderer, at langt hovedparten af de planlagte markeder i \u00e5r ikke kan afholdes, hvis K\u00f8benhavns Kommunes fortolkning af bygningsreglementets regler fastholdes. \n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1726746,"dokumentid":983559,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 729.docx","versionsdato":"2022-04-20T10:24:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s729/svar/1874822/2560548.pdf","opdateringsdato":"2022-04-20T11:01:46.38","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1726747,"dokumentid":983559,"titel":"Bilag - Svar p\u00e5 spm. S 725.pdf","versionsdato":"2022-04-20T10:24:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s729/svar/1874822/2560549.pdf","opdateringsdato":"2022-04-20T11:01:46.38","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":983559,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 729: Finder ministeren det hensigtsm\u00e6ssigt, at de planlagte by-og markedsfester ikke kan afholdes p\u00e5 grund af det nye bygningsreglements regler vedr\u00f8rende afstanden mellem salgsboder?\n","dato":"2022-04-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-20T11:01:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Finder ministeren det hensigtsm\u00e6ssigt, at de planlagte by-og markedsfester ikke kan afholdes p\u00e5 grund af det nye bygningsreglements regler vedr\u00f8rende afstanden mellem salgsboder?\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":982472,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-20T11:01:46.38"
      },"id":1261600,"sagid":91887,"dokumentid":983559,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-20T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-20T11:01:46.38","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91960,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens reaktion p\u00e5, at f.eks. Dansk Skytte Union/DIF ikke kan lave v\u00e5bentilladelser eller v\u00e5benpas pt., da udfordringerne med det nye it-system forhindrer dette \u2013 og har forhindret det i flere m\u00e5neder \u2013 og er ministeren villig til i en kort periode at g\u00e5 tilbage til det gamle it-system, s\u00e5 der igen kan laves v\u00e5bentilladelser?","titelkort":"Om v\u00e5bentilladelser eller v\u00e5benpas.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 763","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"763","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-27T14:52:36.907","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1727056,"dokumentid":983687,"titel":"Hvad er ministerens reaktion p\u00e5, at f.eks. Dansk Skytte Union/DIF ikke kan lave v\u00e5bentilladelser eller v\u00e5benpas pt., da udfordringerne med det nye it-system forhindrer dette \u2013 og har forhindret det i flere m\u00e5neder \u2013 og er ministeren villig til i en kort periode at g\u00e5 tilbage til det gamle it-system, s\u00e5 der igen kan laves v\u00e5bentilladelser?","versionsdato":"2022-04-20T14:32:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s763/spm/2560862.pdf","opdateringsdato":"2022-04-20T14:34:55.247","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":983687,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens reaktion p\u00e5, at f.eks. Dansk Skytte Union/DIF ikke kan lave v\u00e5bentilladelser eller v\u00e5benpas pt., da udfordringerne med det nye it-system forhindrer dette \u2013 og har forhindret det i flere m\u00e5neder \u2013 og er ministeren villig til i en kort periode at g\u00e5 tilbage til det gamle it-system, s\u00e5 der igen kan laves v\u00e5bentilladelser?","dato":"2022-04-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-20T14:33:23","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-20T14:40:33.157"
      },"id":1261702,"sagid":91960,"dokumentid":983687,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-20T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-20T14:40:33.157","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91961,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at mange b\u00f8rn og voksne i dag bruger kv\u00e6gtunnelen under E45 for enden af Solvangsvej i Randers som cykelsti, der ikke er beregnet til at v\u00e6re cykelsti, men derimod er pr\u00e6get af usikker k\u00f8rsel, hvilket tidligere har f\u00f8rt til d\u00f8dsulykker blandt cyklister?","titelkort":"Om at mange b\u00f8rn og voksne i dag bruger kv\u00e6gtunnelen under E45 i Randers som cykelsti.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 764","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"764","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-22T14:38:43.263","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1727116,"dokumentid":983718,"titel":"Hvad mener ministeren om, at mange b\u00f8rn og voksne i dag bruger kv\u00e6gtunnelen under E45 for enden af Solvangsvej i Randers som cykelsti, der ikke er beregnet til at v\u00e6re cykelsti, men derimod er pr\u00e6get af usikker k\u00f8rsel, hvilket tidligere har f\u00f8rt til d\u00f8dsulykker blandt cyklister?","versionsdato":"2022-04-20T15:14:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s764/spm/2560930.pdf","opdateringsdato":"2022-04-20T16:02:25.167","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":983718,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at mange b\u00f8rn og voksne i dag bruger kv\u00e6gtunnelen under E45 for enden af Solvangsvej i Randers som cykelsti, der ikke er beregnet til at v\u00e6re cykelsti, men derimod er pr\u00e6get af usikker k\u00f8rsel, hvilket tidligere har f\u00f8rt til d\u00f8dsulykker blandt cyklister?","dato":"2022-04-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-20T15:17:45","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-20T15:18:20.947"
      },"id":1261723,"sagid":91961,"dokumentid":983718,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-20T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-20T15:18:20.947","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91962,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til en genetablering af kreaturtunnellen under motorvejen i Vorup til en sikker stiforbindelse til cyklister som en del af Cykelpuljen 2022?","titelkort":"Om at genetablere kreaturtunnellen under motorvejen i Vorup til en sikker stiforbindelse til cyklister.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 765","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"765","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-26T11:33:42.013","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1727119,"dokumentid":983721,"titel":"Hvad er ministerens holdning til en genetablering af kreaturtunnellen under motorvejen i Vorup til en sikker stiforbindelse til cyklister som en del af Cykelpuljen 2022?","versionsdato":"2022-04-20T15:16:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s765/spm/2560936.pdf","opdateringsdato":"2022-04-20T16:02:36.307","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":983721,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til en genetablering af kreaturtunnellen under motorvejen i Vorup til en sikker stiforbindelse til cyklister som en del af Cykelpuljen 2022?","dato":"2022-04-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-20T15:18:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-20T15:18:21.01"
      },"id":1261724,"sagid":91962,"dokumentid":983721,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-20T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-20T15:18:21.01","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91862,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at modellen fra Region Hovedstaden, hvor sygehusene beholder behandlingsansvaret i 72 timer efter udskrivelse til kommunen, b\u00f8r udvides til de andre regioner?","titelkort":"Om at sygehusene beholder behandlingsansvaret i 72 timer efter udskrivelse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 709","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"709","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-20T15:57:36.653","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1727066,"dokumentid":983692,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 709 (D2217375).docx","versionsdato":"2022-04-20T14:49:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s709/svar/1875013/2560879.pdf","opdateringsdato":"2022-04-20T15:57:54.057","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":983692,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 709: Mener ministeren, at modellen fra Region Hovedstaden, hvor sygehusene beholder behandlingsansvaret i 72 timer efter udskrivelse til kommunen, b\u00f8r udvides til de andre regioner?","dato":"2022-04-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-20T15:57:06","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at modellen fra Region Hovedstaden, hvor sygehusene beholder behandlingsansvaret i 72 timer efter udskrivelse til kommunen, b\u00f8r udvides til de andre regioner?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":981959,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-20T15:57:48.757"
      },"id":1261738,"sagid":91862,"dokumentid":983692,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-20T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-20T15:57:48.757","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91886,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Henset til, at det med den politiske aftale om CCUS af december 2021 og finansloven for 2022 er besluttet, at CCS skal bidrage med reduktioner i st\u00f8rrelsesordenen 0,9 mio. tons i 2025, anerkender ministeren s\u00e5, at de 0,9 mio. tons er afg\u00f8rende for indfrielsen af klimam\u00e5let for 2025, og mener ministeren, at tidsplanen for de aftale 0,9 mio. tons reduktioner stadig skal overholdes?","titelkort":"Om, at CCS skal bidrage med reduktioner i st\u00f8rrelsesordenen 0,9 mio. tons i 2025.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 728","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"728","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-20T15:59:27.693","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1727068,"dokumentid":983693,"titel":"Svar p\u00e5 S 728.pdf","versionsdato":"2022-04-20T14:49:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s728/svar/1875014/2560881.pdf","opdateringsdato":"2022-04-20T15:58:27.223","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":983693,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 728: Henset til, at det med den politiske aftale om CCUS af december 2021 og finansloven for 2022 er besluttet, at CCS skal bidrage med reduktioner i st\u00f8rrelsesordenen 0,9 mio. tons i 2025, anerkender ministeren s\u00e5, at de 0,9 mio. tons er afg\u00f8rende for indfrielsen af klimam\u00e5let for 2025, og mener ministeren, at tidsplanen for de aftale 0,9 mio. tons reduktioner stadig skal overholdes?","dato":"2022-04-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-20T15:58:10","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Henset til, at det med den politiske aftale om CCUS af december 2021 og finansloven for 2022 er besluttet, at CCS skal bidrage med reduktioner i st\u00f8rrelsesordenen 0,9 mio. tons i 2025, anerkender ministeren s\u00e5, at de 0,9 mio. tons er afg\u00f8rende for indfrielsen af klimam\u00e5let for 2025, og mener ministeren, at tidsplanen for de aftale 0,9 mio. tons reduktioner stadig skal overholdes?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":982458,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-20T15:58:21.16"
      },"id":1261739,"sagid":91886,"dokumentid":983693,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-20T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-20T15:58:21.16","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91861,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at kommunerne er blevet tilstr\u00e6kkeligt kompenseret for de ekstra sundhedsudgifter, der over tid er gledet ud til kommunerne i takt med de stadig kortere indl\u00e6ggelsestider og det stigende antal \u00e6ldre og kronikere?","titelkort":"Om kommunerne er blevet tilstr\u00e6kkeligt kompenseret for de ekstra sundhedsudgifter over tid.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 708","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"708","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-21T09:47:53.5","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1727429,"dokumentid":983863,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 708 (D2219724).docx","versionsdato":"2022-04-20T23:24:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s708/svar/1875219/2561252.pdf","opdateringsdato":"2022-04-21T09:47:38.86","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":983863,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 708: Mener ministeren, at kommunerne er blevet tilstr\u00e6kkeligt kompenseret for de ekstra sundhedsudgifter, der over tid er gledet ud til kommunerne i takt med de stadig kortere indl\u00e6ggelsestider og det stigende antal \u00e6ldre og kronikere?","dato":"2022-04-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-21T09:47:27","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at kommunerne er blevet tilstr\u00e6kkeligt kompenseret for de ekstra sundhedsudgifter, der over tid er gledet ud til kommunerne i takt med de stadig kortere indl\u00e6ggelsestider og det stigende antal \u00e6ldre og kronikere?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":981953,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-21T09:47:38.86"
      },"id":1261857,"sagid":91861,"dokumentid":983863,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-21T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-21T09:47:38.86","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91878,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at reglerne om brug af udenlandske biler i Danmark fungerer optimalt for de fordrevne ukrainere, der m\u00e5tte have et \u00f8nske om at beholde deres ukrainsk indregistrerede bil for at kunne transportere sig hjem til Ukraine, n\u00e5r krigen er afsluttet?","titelkort":"Om reglerne om brug af udenlandske biler i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 720","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"720","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-20T10:58:38.557","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1726721,"dokumentid":983548,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 720.docx","versionsdato":"2022-04-20T10:13:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s720/svar/1874803/2560523.pdf","opdateringsdato":"2022-04-20T10:58:12.18","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":983548,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 720: Mener ministeren, at reglerne om brug af udenlandske biler i Danmark fungerer optimalt for de fordrevne ukrainere, der m\u00e5tte have et \u00f8nske om at beholde deres ukrainsk indregistrerede bil for at kunne transportere sig hjem til Ukraine, n\u00e5r krigen er afsluttet?","dato":"2022-04-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-20T10:57:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at reglerne om brug af udenlandske biler i Danmark fungerer optimalt for de fordrevne ukrainere, der m\u00e5tte have et \u00f8nske om at beholde deres ukrainsk indregistrerede bil for at kunne transportere sig hjem til Ukraine, n\u00e5r krigen er afsluttet?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":982370,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-03T14:14:07.083"
      },"id":1264701,"sagid":91878,"dokumentid":983548,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-20T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-03T14:14:07.083","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91882,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at ministeren svarer Folketinget sandf\u00e6rdigt, n\u00e5r ministeren bliver spurgt om at redeg\u00f8re for de samlede byrder og lettelser for virksomheder ved lovgivning vedtaget under den nuv\u00e6rende regering og ministeren i sit svar medtager lettelser, som er resultat af lovgivning under den tidligere regering?","titelkort":"Om lovgivning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 724","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"724","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-21T11:57:56.61","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til besvarelsen af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 74, ERU Alm.del.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1727564,"dokumentid":983917,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 724.docx","versionsdato":"2022-04-21T10:34:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s724/svar/1875290/2561388.pdf","opdateringsdato":"2022-04-21T11:57:57.143","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":983917,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 724: Mener ministeren, at ministeren svarer Folketinget sandf\u00e6rdigt, n\u00e5r ministeren bliver spurgt om at redeg\u00f8re for de samlede byrder og lettelser for virksomheder ved lovgivning vedtaget under den nuv\u00e6rende regering og ministeren i sit svar medtager lettelser, som er resultat af lovgivning under den tidligere regering?","dato":"2022-04-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-21T11:57:27","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at ministeren svarer Folketinget sandf\u00e6rdigt, n\u00e5r ministeren bliver spurgt om at redeg\u00f8re for de samlede byrder og lettelser for virksomheder ved lovgivning vedtaget under den nuv\u00e6rende regering og ministeren i sit svar medtager lettelser, som er resultat af lovgivning under den tidligere regering?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":982393,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-21T11:57:57.143"
      },"id":1261953,"sagid":91882,"dokumentid":983917,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-21T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-21T11:57:57.143","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91889,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan agter ministeren at implementere kravene i det nye drikkevandsdirektiv, for s\u00e5 vidt ang\u00e5r legionella, herunder gr\u00e6nsev\u00e6rdier for bakterieforekomster og risikovurderinger af prioriterede ejendomme? ","titelkort":"Om kravene i det nye drikkevandsdirektiv.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 731","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"731","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-21T11:58:59.447","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"\u00c5r efter \u00e5r s\u00e6tter legionellasmitten i Danmark rekord, senest i 2020 med 278 sygdomstilf\u00e6lde. Danmark skiller sig ud internationalt med h\u00f8je incidenstal. I Danmark registreres der langt flere tilf\u00e6lde af legionella pr. indbygger end i landene omkring os, og blandt samtlige EU-medlemsstater bliver vi kun overg\u00e5et af Slovenien. Med det nye drikkevandsdirektiv bliver der stillet krav om b\u00e5de gr\u00e6nsev\u00e6rdier for bakterieforekomster og udarbejdelse af risikovurderinger i prioriterede ejendomme. Den forest\u00e5ende implementering af direktivet vil derfor kr\u00e6ve en langt mere ambiti\u00f8s dansk indsats end hidtil \u2013 dog med det lille opm\u00e6rksomhedspunkt, at der if\u00f8lge direktivet senest skal foretages risikovurdering af forbrugernes fordelingsnet den 12. januar 2029. Med de h\u00f8je danske incidenstal forekommer denne dato at ligge alt for langt ude i fremtiden. \n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1727541,"dokumentid":983906,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 731.docx","versionsdato":"2022-04-21T10:14:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s731/svar/1875272/2561365.pdf","opdateringsdato":"2022-04-21T11:58:44.44","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":983906,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 731: Hvordan agter ministeren at implementere kravene i det nye drikkevandsdirektiv, for s\u00e5 vidt ang\u00e5r legionella, herunder gr\u00e6nsev\u00e6rdier for bakterieforekomster og risikovurderinger af prioriterede ejendomme? ","dato":"2022-04-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-21T11:58:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan agter ministeren at implementere kravene i det nye drikkevandsdirektiv, for s\u00e5 vidt ang\u00e5r legionella, herunder gr\u00e6nsev\u00e6rdier for bakterieforekomster og risikovurderinger af prioriterede ejendomme? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":982508,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-21T11:58:44.44"
      },"id":1261957,"sagid":91889,"dokumentid":983906,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-21T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-21T11:58:44.44","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91890,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren formulere en konkret m\u00e5ls\u00e6tning for en ambiti\u00f8s dansk indsats over for legionella, der kan d\u00e6mme op for det h\u00f8je antal sygdomstilf\u00e6lde relateret til legionella, og som kan rykke Danmark fra en bundplacering blandt europ\u00e6iske lande til en topplacering, hvad ang\u00e5r legionellasmitte? ","titelkort":"Om en konkret m\u00e5ls\u00e6tning for en ambiti\u00f8s dansk indsats over for legionella.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 732","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"732","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-21T12:00:18.757","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"\u00c5r efter \u00e5r s\u00e6tter legionellasmitten i Danmark rekord, senest i 2020 med 278 sygdomstilf\u00e6lde. Danmark skiller sig ud internationalt med h\u00f8je incidenstal. I Danmark registreres der langt flere tilf\u00e6lde af legionella pr. indbygger end i landene omkring os, og blandt samtlige EU-medlemsstater bliver vi kun overg\u00e5et af Slovenien. Med det nye drikkevandsdirektiv bliver der stillet krav om b\u00e5de gr\u00e6nsev\u00e6rdier for bakterieforekomster og udarbejdelse af risikovurderinger i prioriterede ejendomme. Den forest\u00e5ende implementering af direktivet vil derfor kr\u00e6ve en langt mere ambiti\u00f8s dansk indsats end hidtil \u2013 dog med det lille opm\u00e6rksomhedspunkt, at der if\u00f8lge direktivet senest skal foretages risikovurdering af forbrugernes fordelingsnet den 12. januar 2029. Med de h\u00f8je danske incidenstal forekommer denne dato at ligge alt for langt ude i fremtiden. \n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1727543,"dokumentid":983907,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 732.docx","versionsdato":"2022-04-21T10:14:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s732/svar/1875271/2561362.pdf","opdateringsdato":"2022-04-21T12:00:03.067","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1727544,"dokumentid":983907,"titel":"Bilag 1 SUU alm. del - endeligt svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\ufffd=5l 79.pdf","versionsdato":"2022-04-21T10:14:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s732/svar/1875271/2561363.pdf","opdateringsdato":"2022-04-21T12:00:03.067","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":983907,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 732: Vil ministeren formulere en konkret m\u00e5ls\u00e6tning for en ambiti\u00f8s dansk indsats over for legionella, der kan d\u00e6mme op for det h\u00f8je antal sygdomstilf\u00e6lde relateret til legionella, og som kan rykke Danmark fra en bundplacering blandt europ\u00e6iske lande til en topplacering, hvad ang\u00e5r legionellasmitte? ","dato":"2022-04-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-21T11:59:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren formulere en konkret m\u00e5ls\u00e6tning for en ambiti\u00f8s dansk indsats over for legionella, der kan d\u00e6mme op for det h\u00f8je antal sygdomstilf\u00e6lde relateret til legionella, og som kan rykke Danmark fra en bundplacering blandt europ\u00e6iske lande til en topplacering, hvad ang\u00e5r legionellasmitte? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":982514,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-21T12:00:03.067"
      },"id":1261959,"sagid":91890,"dokumentid":983907,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-21T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-21T12:00:03.067","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91968,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at fremrykke lovforslaget om etablering af de kommunale tryghedsvagter til den nuv\u00e6rende folketingssamling?","titelkort":"Om lovforslaget om etablering af de kommunale tryghedsvagter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 766","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"766","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-02T13:55:13.51","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1727719,"dokumentid":983978,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at fremrykke lovforslaget om etablering af de kommunale tryghedsvagter til den nuv\u00e6rende folketingssamling?","versionsdato":"2022-04-21T12:24:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s766/spm/2561543.pdf","opdateringsdato":"2022-04-21T16:01:25.187","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":983978,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til at fremrykke lovforslaget om etablering af de kommunale tryghedsvagter til den nuv\u00e6rende folketingssamling?","dato":"2022-04-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-21T12:33:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-21T12:33:23.863"
      },"id":1261963,"sagid":91968,"dokumentid":983978,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-21T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-21T12:33:23.863","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91970,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"I lyset af, at f\u00f8rere af ambulancer og andre udrykningsk\u00f8ret\u00f8jer i dag straffes p\u00e5 samme vis som privatbilister, mener ministeren s\u00e5, at der er behov for at revidere f\u00e6rdselslovgivningen p\u00e5 omr\u00e5det, s\u00e5 det fremover vil v\u00e6re en formildende omst\u00e6ndighed, at personen har v\u00e6ret f\u00f8rer af et udrykningsk\u00f8ret\u00f8j?","titelkort":"Om f\u00f8rere af ambulancer og andre udrykningsk\u00f8ret\u00f8jer. ","offentlighedskode":"O","nummer":"S 768","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"768","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-21T12:34:43.567","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1727721,"dokumentid":983980,"titel":"I lyset af, at f\u00f8rere af ambulancer og andre udrykningsk\u00f8ret\u00f8jer i dag straffes p\u00e5 samme vis som privatbilister, mener ministeren s\u00e5, at der er behov for at revidere f\u00e6rdselslovgivningen p\u00e5 omr\u00e5det, s\u00e5 det fremover vil v\u00e6re en formildende omst\u00e6ndighed, at personen har v\u00e6ret f\u00f8rer af et udrykningsk\u00f8ret\u00f8j?","versionsdato":"2022-04-21T12:31:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s768/spm/2561546.pdf","opdateringsdato":"2022-04-21T16:01:24.34","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":983980,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"I lyset af, at f\u00f8rere af ambulancer og andre udrykningsk\u00f8ret\u00f8jer i dag straffes p\u00e5 samme vis som privatbilister, mener ministeren s\u00e5, at der er behov for at revidere f\u00e6rdselslovgivningen p\u00e5 omr\u00e5det, s\u00e5 det fremover vil v\u00e6re en formildende omst\u00e6ndighed, at personen har v\u00e6ret f\u00f8rer af et udrykningsk\u00f8ret\u00f8j?","dato":"2022-04-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-21T12:34:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-21T12:34:43.567"
      },"id":1261964,"sagid":91970,"dokumentid":983980,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-21T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-21T12:34:43.567","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91969,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Hvad mener ministeren om, at f\u00f8rere af ambulancer og andre udrykningsk\u00f8ret\u00f8jer i dag straffes p\u00e5 samme vis som privatbilister, idet de kan frakendes k\u00f8rekortet og dermed miste retten til at k\u00f8re bil som f\u00f8lge af p\u00e5k\u00f8rselsulykker grundet udrykning, som senest set med ambulancef\u00f8reren Bruno Dante Martiri i Randers?","titelkort":"Om f\u00f8rere af ambulancer og andre udrykningsk\u00f8ret\u00f8jer. ","offentlighedskode":"O","nummer":"S 767","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"767","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-21T13:03:04.933","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1727725,"dokumentid":983979,"titel":"Hvad mener ministeren om, at f\u00f8rere af ambulancer og andre udrykningsk\u00f8ret\u00f8jer i dag straffes p\u00e5 samme vis som privatbilister, idet de kan frakendes k\u00f8rekortet og dermed miste retten til at k\u00f8re bil som f\u00f8lge af p\u00e5k\u00f8rselsulykker grundet udrykning, som senest set med ambulancef\u00f8reren Bruno Dante Martiri i Randers?","versionsdato":"2022-04-21T12:29:36","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s767/spm/2561545.pdf","opdateringsdato":"2022-04-21T16:01:25.31","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":983979,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at f\u00f8rere af ambulancer og andre udrykningsk\u00f8ret\u00f8jer i dag straffes p\u00e5 samme vis som privatbilister, idet de kan frakendes k\u00f8rekortet og dermed miste retten til at k\u00f8re bil som f\u00f8lge af p\u00e5k\u00f8rselsulykker grundet udrykning, som senest set med ambulancef\u00f8reren Bruno Dante Martiri i Randers?","dato":"2022-04-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-21T12:33:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-21T12:40:55.823"
      },"id":1261972,"sagid":91969,"dokumentid":983979,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-21T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-21T12:40:55.823","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91971,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren forholde sig til den store forskelsbehandling, der eksisterer p\u00e5 arbejdsmarkedet p\u00e5 grund af etnicitet, herunder at minoritetsetniske kvinder if\u00f8lge Institut for Menneskerettigheder er n\u00f8dt til at sende 18 pct. flere ans\u00f8gninger i gennemsnit for at komme til en jobsamtale, og vil ministeren samtidig redeg\u00f8re for, hvad ministeren vil g\u00f8re for at stoppe denne forskelsbehandling? ","titelkort":"Om den store forskelsbehandling, der eksisterer p\u00e5 arbejdsmarkedet p\u00e5 grund af etnicitet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 769","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"769","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-04T16:00:10.18","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbMinoritetskvinder med t\u00f8rkl\u00e6de bliver fravalgt p\u00e5 arbejdsmarkedet\u00ab p\u00e5 www.menneskeret.dk den 6. marts 2020.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1727751,"dokumentid":983991,"titel":"Vil ministeren forholde sig til den store forskelsbehandling, der eksisterer p\u00e5 arbejdsmarkedet p\u00e5 grund af etnicitet, herunder at minoritetsetniske kvinder if\u00f8lge Institut for Menneskerettigheder er n\u00f8dt til at sende 18 pct. flere ans\u00f8gninger i gennemsnit for at komme til en jobsamtale, og vil ministeren samtidig redeg\u00f8re for, hvad ministeren vil g\u00f8re for at stoppe denne forskelsbehandling? ","versionsdato":"2022-04-26T14:24:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s769/spm/2561575.pdf","opdateringsdato":"2022-04-26T14:25:29.987","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":983991,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren forholde sig til den store forskelsbehandling, der eksisterer p\u00e5 arbejdsmarkedet p\u00e5 grund af etnicitet, herunder at minoritetsetniske kvinder if\u00f8lge Institut for Menneskerettigheder er n\u00f8dt til at sende 18 pct. flere ans\u00f8gninger i gennemsnit for at komme til en jobsamtale, og vil ministeren samtidig redeg\u00f8re for, hvad ministeren vil g\u00f8re for at stoppe denne forskelsbehandling? ","dato":"2022-04-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-21T12:55:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-21T12:55:59.04"
      },"id":1261978,"sagid":91971,"dokumentid":983991,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-21T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-21T12:55:59.04","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91974,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener statsministeren, at det er i orden, at en statsminister truer et frit medie enten direkte eller indirekte med at blive politianmeldt?","titelkort":"Om at en statsminister truer et frit medie enten direkte eller indirekte med politianmeldelse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 771","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"771","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-29T09:38:04.33","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1727948,"dokumentid":984081,"titel":"Mener statsministeren, at det er i orden, at en statsminister truer et frit medie enten direkte eller indirekte med at blive politianmeldt?","versionsdato":"2022-04-21T15:19:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s771/spm/2561781.pdf","opdateringsdato":"2022-04-21T16:01:33.287","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":984081,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener statsministeren, at det er i orden, at en statsminister truer et frit medie enten direkte eller indirekte med at blive politianmeldt?","dato":"2022-04-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-21T15:26:21","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-21T15:26:34.693"
      },"id":1262090,"sagid":91974,"dokumentid":984081,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-21T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-21T15:26:34.693","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91975,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener statsministeren, at statsministeren p\u00e5 noget tidspunkt har truet et frit medie enten direkte eller indirekte med at blive politianmeldt?","titelkort":"Om statsministeren har truet et frit medie enten direkte eller indirekte med at blive politianmeldt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 772","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"772","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-29T09:39:03.837","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1727951,"dokumentid":984084,"titel":"Mener statsministeren, at statsministeren p\u00e5 noget tidspunkt har truet et frit medie enten direkte eller indirekte med at blive politianmeldt?","versionsdato":"2022-04-21T15:21:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s772/spm/2561786.pdf","opdateringsdato":"2022-04-21T16:01:33.16","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":984084,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener statsministeren, at statsministeren p\u00e5 noget tidspunkt har truet et frit medie enten direkte eller indirekte med at blive politianmeldt?","dato":"2022-04-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-21T15:26:39","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-21T15:27:04.117"
      },"id":1262092,"sagid":91975,"dokumentid":984084,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-21T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-21T15:27:04.117","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91976,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at en dygtig amerikaner med topjob i Danmark ikke kan f\u00e5 permanent ophold p\u00e5 trods af det faktum, at han er en stor bidragsyder til vores samfund?","titelkort":"Om at en dygtig amerikaner med topjob i Danmark ikke kan f\u00e5 permanent ophold.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 773","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"773","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-27T17:36:18.037","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbBegavede Benjamin elsker Danmark, men forholdet vakler: Jeg har gjort alt og intet kr\u00e6vet\u00ab bragt i Politiken den 10. april 2022. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1728036,"dokumentid":984124,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at en dygtig amerikaner med topjob i Danmark ikke kan f\u00e5 permanent ophold p\u00e5 trods af det faktum, at han er en stor bidragsyder til vores samfund?","versionsdato":"2022-04-21T16:05:16","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s773/spm/2561874.pdf","opdateringsdato":"2022-04-22T00:02:11.097","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":984124,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at en dygtig amerikaner med topjob i Danmark ikke kan f\u00e5 permanent ophold p\u00e5 trods af det faktum, at han er en stor bidragsyder til vores samfund?","dato":"2022-04-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-21T16:06:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-21T16:06:25.817"
      },"id":1262121,"sagid":91976,"dokumentid":984124,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-21T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-21T16:06:25.817","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91880,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det hensigtsm\u00e6ssigt at afs\u00e6tte ca. 120 mio. kr. til et samarbejde om pandemi p\u00e5 finansloven, uden at regeringens st\u00f8ttepartier vidste, at der var tale om et samarbejde med Israel og \u00d8strig?","titelkort":"Om vaccinesamarbejdet med Israel og \u00d8strig.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 722","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"722","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-22T13:54:31.363","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1728084,"dokumentid":984142,"titel":"Svar p\u00e5 spm S 722.docx","versionsdato":"2022-04-21T16:54:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s722/svar/1875617/2561923.pdf","opdateringsdato":"2022-04-21T16:56:03.38","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":984142,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 722: Er det hensigtsm\u00e6ssigt at afs\u00e6tte ca. 120 mio. kr. til et samarbejde om pandemi p\u00e5 finansloven, uden at regeringens st\u00f8ttepartier vidste, at der var tale om et samarbejde med Israel og \u00d8strig?","dato":"2022-04-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-21T16:55:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er det hensigtsm\u00e6ssigt at afs\u00e6tte ca. 120 mio. kr. til et samarbejde om pandemi p\u00e5 finansloven, uden at regeringens st\u00f8ttepartier vidste, at der var tale om et samarbejde med Israel og \u00d8strig?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":982388,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-21T16:56:03.38"
      },"id":1262148,"sagid":91880,"dokumentid":984142,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-21T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-21T16:56:03.38","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91881,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er fordrende for den demokratiske samtale og offentlighedens indblik i regeringens arbejde, at regeringen ikke vil svare p\u00e5 basale sp\u00f8rgsm\u00e5l om vaccinesamarbejdet med Israel og \u00d8strig, n\u00e5r nu regeringen var s\u00e6rdeles \u00e5ben om samarbejdet, da det tog sin begyndelse?","titelkort":"Om vaccinesamarbejdet med Israel og \u00d8strig.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 723","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"723","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-22T13:55:09.903","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1728082,"dokumentid":984141,"titel":"Svar p\u00e5 spm S 723.docx","versionsdato":"2022-04-21T16:54:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s723/svar/1875616/2561921.pdf","opdateringsdato":"2022-04-21T16:56:57.167","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":984141,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 723: Mener ministeren, at det er fordrende for den demokratiske samtale og offentlighedens indblik i regeringens arbejde, at regeringen ikke vil svare p\u00e5 basale sp\u00f8rgsm\u00e5l om vaccinesamarbejdet med Israel og \u00d8strig, n\u00e5r nu regeringen var s\u00e6rdeles \u00e5ben om samarbejdet, da det tog sin begyndelse?","dato":"2022-04-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-21T16:56:45","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er fordrende for den demokratiske samtale og offentlighedens indblik i regeringens arbejde, at regeringen ikke vil svare p\u00e5 basale sp\u00f8rgsm\u00e5l om vaccinesamarbejdet med Israel og \u00d8strig, n\u00e5r nu regeringen var s\u00e6rdeles \u00e5ben om samarbejdet, da det tog sin begyndelse?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":982390,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-21T16:56:57.167"
      },"id":1262149,"sagid":91881,"dokumentid":984141,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-21T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-21T16:56:57.167","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91888,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre gennemsigtighed i salg af f\u00f8devareprodukter,  hvor dyremishandling af vilde makakaber indg\u00e5r i produktionen?","titelkort":"Om, at sikre gennemsigtighed i salg af f\u00f8devareprodukter,  hvor dyremishandling af vilde makakaber indg\u00e5r i produktionen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 730","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"730","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-22T09:45:04.947","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til Storbritanniens nylige forbud mod salg af produkter med kokosn\u00f8dder indsamlet ved hj\u00e6lp af makakaber, jf. artiklen \u00bbProdukter lavet ved hj\u00e6lp af \u00bbabe-arbejde\u00ab bliver nu boykottet i Storbritannien - de s\u00e6lges ogs\u00e5 i Danmark\u00ab bragt p\u00e5 tv2.dk den 4. juli 2020.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1728091,"dokumentid":984146,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 730.pdf","versionsdato":"2022-04-21T17:09:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s730/svar/1875623/2561930.pdf","opdateringsdato":"2022-04-22T16:00:55.973","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":984146,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 730: Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre gennemsigtighed i salg af f\u00f8devareprodukter,  hvor dyremishandling af vilde makakaber indg\u00e5r i produktionen?","dato":"2022-04-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-22T09:44:34","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre gennemsigtighed i salg af f\u00f8devareprodukter,  hvor dyremishandling af vilde makakaber indg\u00e5r i produktionen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":982488,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-22T09:44:45.71"
      },"id":1262243,"sagid":91888,"dokumentid":984146,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-22T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-22T09:44:45.71","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91973,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"I lyset af Finansministeriets udmelding om, at der vil ske en midlertidig fravigelse af budgetlovens underskudsgr\u00e6nse p\u00e5 grund af exceptionelle omst\u00e6ndigheder, herunder den russiske invasion af Ukraine og meget store energipriser m.v., mener ministeren s\u00e5, at budgetloven er et vigtigt redskab i den ansvarlige styring af dansk \u00f8konomi, og mener ministeren, at det er rimeligt, at offentligheden ikke f\u00e5r en mere uddybende forklaring p\u00e5, hvilke typer af udgifter, der nu midlertidigt undtages fra budgetlovens generelle rammer, ud over forklaringen om \u00bbmeget store energipriser m.v.\u00ab?","titelkort":"Om at der vil ske en midlertidig fravigelse af budgetlovens underskudsgr\u00e6nse p\u00e5 grund af exceptionelle omst\u00e6ndigheder.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 770","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"770","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-27T10:41:44.567","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Finansministeriet meldte den 4. april ud, at der vil ske en midlertidig fravigelse af budgetlovens underskudsgr\u00e6nse p\u00e5 grund af exceptionelle omst\u00e6ndigheder. Foruden situationen som f\u00f8lge af den russiske invasion i Ukraine blev der i Finansministeriets faktaark lagt f\u00f8lgende til grund: \u00bb\u2026 og meget store energipriser mv. udg\u00f8r en us\u00e6dvanlig begivenhed\u2026\u00ab. Ministeren har p\u00e5 trods af sp\u00f8rgsm\u00e5l herom \u2013 f.eks. FIU sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 237 af den 6. april 2022 \u2013 endnu ikke redegjort for, hvilke typer af udgifter, der kan ses som v\u00e6rende exceptionelle, herunder hvordan \u00bbenergipriser\u00ab og \u00bbm.v.\u00ab er forhold med direkte relation til den russiske invasion i Ukraine og derved indeholdt i fravigelsen af budgetloven.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1727839,"dokumentid":984031,"titel":"I lyset af Finansministeriets udmelding om, at der vil ske en midlertidig fravigelse af budgetlovens underskudsgr\u00e6nse p\u00e5 grund af exceptionelle omst\u00e6ndigheder, herunder den russiske invasion af Ukraine og meget store energipriser m.v., mener ministeren s\u00e5, at budgetloven er et vigtigt redskab i den ansvarlige styring af dansk \u00f8konomi, og mener ministeren, at det er rimeligt, at offentligheden ikke f\u00e5r en mere uddybende forklaring p\u00e5, hvilke typer af udgifter, der nu midlertidigt undtages fra budgetlovens generelle rammer, ud over forklaringen om \u00bbmeget store energipriser m.v.\u00ab?","versionsdato":"2022-04-21T13:50:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s770/spm/2561665.pdf","opdateringsdato":"2022-04-21T16:01:33.54","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":984031,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"I lyset af Finansministeriets udmelding om, at der vil ske en midlertidig fravigelse af budgetlovens underskudsgr\u00e6nse p\u00e5 grund af exceptionelle omst\u00e6ndigheder, herunder den russiske invasion af Ukraine og meget store energipriser m.v., mener ministeren s\u00e5, at budgetloven er et vigtigt redskab i den ansvarlige styring af dansk \u00f8konomi, og mener ministeren, at det er rimeligt, at offentligheden ikke f\u00e5r en mere uddybende forklaring p\u00e5, hvilke typer af udgifter, der nu midlertidigt undtages fra budgetlovens generelle rammer, ud over forklaringen om \u00bbmeget store energipriser m.v.\u00ab?","dato":"2022-04-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-21T13:52:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-03T14:16:18.003"
      },"id":1264704,"sagid":91973,"dokumentid":984031,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-21T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-03T14:16:18.003","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91977,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at otte ud af ti af Udl\u00e6ndingestyrelsens afslag i sager om syreres ophold i Danmark i 2022 er blevet underkendt af Flygtningen\u00e6vnet, og hvordan vil ministeren sikre, at Udl\u00e6ndingestyrelsens praksis f\u00f8lger Flygtningen\u00e6vnets praksis?","titelkort":"Om Udl\u00e6ndingestyrelsens afslag i sager om syreres ophold i Danmark i 2022.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 774","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"774","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-27T17:36:18.797","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1728320,"dokumentid":984244,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at otte ud af ti af Udl\u00e6ndingestyrelsens afslag i sager om syreres ophold i Danmark i 2022 er blevet underkendt af Flygtningen\u00e6vnet, ","versionsdato":"2022-04-22T09:48:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s774/spm/2562156.pdf","opdateringsdato":"2022-04-22T16:00:50.617","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":984244,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at otte ud af ti af Udl\u00e6ndingestyrelsens afslag i sager om syreres ophold i Danmark i 2022 er blevet underkendt af Flygtningen\u00e6vnet, og hvordan vil ministeren sikre, at Udl\u00e6ndingestyrelsens praksis f\u00f8lger Flygtningen\u00e6vnets praksis?","dato":"2022-04-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-22T09:49:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-22T10:00:33.957"
      },"id":1262255,"sagid":91977,"dokumentid":984244,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-22T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-22T10:00:33.957","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91988,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Vil ministeren p\u00e5 baggrund af artiklen \u00bbIngen hj\u00e6lp til de kr\u00e6nkede i smitteopsporingen\u00ab af 22. april 2022 fra frihedsbrevet.dk kommentere p\u00e5, om han finder det tilfredsstillende, at der if\u00f8lge artiklen fortsat forekommer kr\u00e6nkelser, og om antallet af m\u00f8der afholdt siden samr\u00e5det lever op til hans forventninger og udtalelser p\u00e5 samr\u00e5det i Sundhedsudvalget den 27. januar 2022?","titelkort":"Om at der fortsat forekommer kr\u00e6nkelser i smitteopsporingen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 777","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"777","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-25T14:29:22.263","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1728607,"dokumentid":984366,"titel":"Vil ministeren p\u00e5 baggrund af artiklen \u00bbIngen hj\u00e6lp til de kr\u00e6nkede i smitteopsporingen\u00ab af 22. april 2022 fra frihedsbrevet.dk kommentere p\u00e5, om han finder det tilfredsstillende, at der if\u00f8lge artiklen fortsat forekommer kr\u00e6nkelser, og om antallet af m\u00f8der afholdt siden samr\u00e5det lever op til hans forventninger og udtalelser p\u00e5 samr\u00e5det i Sundhedsudvalget den 27. januar 2022?","versionsdato":"2022-04-22T13:45:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s777/spm/2562454.pdf","opdateringsdato":"2022-04-22T16:00:53.183","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":984366,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren p\u00e5 baggrund af artiklen \u00bbIngen hj\u00e6lp til de kr\u00e6nkede i smitteopsporingen\u00ab af 22. april 2022 fra frihedsbrevet.dk kommentere p\u00e5, om han finder det tilfredsstillende, at der if\u00f8lge artiklen fortsat forekommer kr\u00e6nkelser, og om antallet af m\u00f8der afholdt siden samr\u00e5det lever op til hans forventninger og udtalelser p\u00e5 samr\u00e5det i Sundhedsudvalget den 27. januar 2022?","dato":"2022-04-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-22T13:47:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-22T13:47:40.76"
      },"id":1262426,"sagid":91988,"dokumentid":984366,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-22T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-22T13:47:40.76","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91961,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at mange b\u00f8rn og voksne i dag bruger kv\u00e6gtunnelen under E45 for enden af Solvangsvej i Randers som cykelsti, der ikke er beregnet til at v\u00e6re cykelsti, men derimod er pr\u00e6get af usikker k\u00f8rsel, hvilket tidligere har f\u00f8rt til d\u00f8dsulykker blandt cyklister?","titelkort":"Om at mange b\u00f8rn og voksne i dag bruger kv\u00e6gtunnelen under E45 i Randers som cykelsti.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 764","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"764","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-22T14:38:43.263","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1728690,"dokumentid":984412,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 S 764.pdf","versionsdato":"2022-04-22T14:34:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s764/svar/1876022/2562540.pdf","opdateringsdato":"2022-04-22T16:00:58.143","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":984412,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 764: Hvad mener ministeren om, at mange b\u00f8rn og voksne i dag bruger kv\u00e6gtunnelen under E45 for enden af Solvangsvej i Randers som cykelsti, der ikke er beregnet til at v\u00e6re cykelsti, men derimod er pr\u00e6get af usikker k\u00f8rsel, hvilket tidligere har f\u00f8rt til d\u00f8dsulykker blandt cyklister?","dato":"2022-04-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-22T14:38:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om, at mange b\u00f8rn og voksne i dag bruger kv\u00e6gtunnelen under E45 for enden af Solvangsvej i Randers som cykelsti, der ikke er beregnet til at v\u00e6re cykelsti, men derimod er pr\u00e6get af usikker k\u00f8rsel, hvilket tidligere har f\u00f8rt til d\u00f8dsulykker blandt cyklister?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":983718,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-22T14:38:22.63"
      },"id":1262473,"sagid":91961,"dokumentid":984412,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-22T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-22T14:38:22.63","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91912,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvad der g\u00f8res for at l\u00f8se problemet med, at mange ikke kan f\u00e5 en v\u00e5bentilladelse p\u00e5 grund af politiets nye IT-system til h\u00e5ndtering af dette? ","titelkort":"Om v\u00e5bentilladelse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 746","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"746","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-22T15:08:58.107","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1728758,"dokumentid":984442,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 746 fra medlem af Folketinget Dennis Flydtkj\u00e6r (DF).pdf","versionsdato":"2022-04-22T14:59:35","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s746/svar/1876055/2562610.pdf","opdateringsdato":"2022-04-22T15:08:30.55","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":984442,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 746: Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvad der g\u00f8res for at l\u00f8se problemet med, at mange ikke kan f\u00e5 en v\u00e5bentilladelse p\u00e5 grund af politiets nye IT-system til h\u00e5ndtering af dette? ","dato":"2022-04-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-22T15:08:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvad der g\u00f8res for at l\u00f8se problemet med, at mange ikke kan f\u00e5 en v\u00e5bentilladelse p\u00e5 grund af politiets nye IT-system til h\u00e5ndtering af dette? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":982930,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-22T15:08:30.55"
      },"id":1262505,"sagid":91912,"dokumentid":984442,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-22T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-22T15:08:30.55","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91913,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvorfor man ikke venter med at skrotte det gamle it-system til h\u00e5ndtering af v\u00e5bentilladelser, indtil man har noget nyt at s\u00e6tte i stedet, som faktisk virker?","titelkort":"Om v\u00e5bentilladelse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 747","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"747","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-22T15:10:35.727","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1728762,"dokumentid":984445,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 747 fra medlem af Folketinget Dennis Flydtkj\u00e6r (DF).pdf","versionsdato":"2022-04-22T14:59:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s747/svar/1876057/2562614.pdf","opdateringsdato":"2022-04-22T15:10:19.357","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1728763,"dokumentid":984445,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 746 fra medlem af Folketinget Dennis Flydtkj\u00e6r (DF).pdf","versionsdato":"2022-04-22T14:59:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s747/svar/1876057/2562615.pdf","opdateringsdato":"2022-04-22T15:10:19.357","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":984445,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 747: Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvorfor man ikke venter med at skrotte det gamle it-system til h\u00e5ndtering af v\u00e5bentilladelser, indtil man har noget nyt at s\u00e6tte i stedet, som faktisk virker?","dato":"2022-04-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-22T15:10:07","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvorfor man ikke venter med at skrotte det gamle it-system til h\u00e5ndtering af v\u00e5bentilladelser, indtil man har noget nyt at s\u00e6tte i stedet, som faktisk virker?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":982931,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-22T15:10:19.357"
      },"id":1262510,"sagid":91913,"dokumentid":984445,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-22T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-22T15:10:19.357","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91978,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er udenrigsministeren enig med den dav\u00e6rende forsvarsminister, fru Trine Bramsen, som til dk4 i december 2020 sagde, at \u00bbVi vil sidde med ved bordet \u2013 det g\u00f8r man faktisk som dansk forsvarsminister. Man sidder med ved bordet\u00ab, og \u00bbVi kan tage ordet og diskutere, og sige, hvad vi synes, er v\u00e6sentligt [\u2026]. Jeg kommer jo ikke til Bruxelles for ikke at sige noget\u2026\u00ab, og p\u00e5 Folkem\u00f8det den 29. april 2021 sagde: \u00bbDet er ikke et billede, jeg kan genkende, at vi bliver sendt udenfor d\u00f8ren. Vi sidder jo med til alle m\u00f8der\u00ab?","titelkort":"Om forhenv\u00e6rende forsvarsminister Trine Bramsens udtalelser. ","offentlighedskode":"O","nummer":"S 775","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"775","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-27T17:36:17.77","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1728372,"dokumentid":984262,"titel":"Er udenrigsministeren enig med den dav\u00e6rende forsvarsminister, Fru Trine Bramsen, som til DK4 i december 2020 sagde: \u00bbVi vil sidde med ved bordet \u2013 det g\u00f8r man faktisk som dansk forsvarsminister. Man sidder med ved bordet\u00ab samt \u00bbVi kan tage ordet og diskutere, og sige, hvad vi synes, er v\u00e6sentligt [\u2026]. Jeg kommer jo ikke til Bruxelles for ikke at sige noget\u2026\u00ab, og p\u00e5 Folkem\u00f8det den 29. april 2021 sagde: \u00bbDet er ikke et billede, jeg kan genkende, at vi bliver sendt udenfor d\u00f8ren. Vi sidder jo med til alle m\u00f8der\u00ab?","versionsdato":"2022-04-22T10:26:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s775/spm/2562208.pdf","opdateringsdato":"2022-04-25T13:23:57.93","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":984262,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er udenrigsministeren enig med den dav\u00e6rende forsvarsminister, fru Trine Bramsen, som til dk4 i december 2020 sagde, at \u00bbVi vil sidde med ved bordet \u2013 det g\u00f8r man faktisk som dansk forsvarsminister. Man sidder med ved bordet\u00ab, og \u00bbVi kan tage ordet og diskutere, og sige, hvad vi synes, er v\u00e6sentligt [\u2026]. Jeg kommer jo ikke til Bruxelles for ikke at sige noget\u2026\u00ab, og p\u00e5 Folkem\u00f8det den 29. april 2021 sagde: \u00bbDet er ikke et billede, jeg kan genkende, at vi bliver sendt udenfor d\u00f8ren. Vi sidder jo med til alle m\u00f8der\u00ab?","dato":"2022-04-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-22T10:28:44","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-25T13:23:54.45"
      },"id":1262720,"sagid":91978,"dokumentid":984262,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-22T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-25T13:23:54.45","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91986,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er udenrigsministeren enig med den dav\u00e6rende forsvarsminister, fru Trine Bramsen, som den 16. januar 2020 til DR sagde, at \u00bbHvis man er med helt inde i kernen af det europ\u00e6iske forsvarssamarbejde, s\u00e5 skal man jo stille med soldater til ogs\u00e5 de europ\u00e6iske missioner\u00ab, og i et samr\u00e5d samme \u00e5r sagde: \u00bbDer vil v\u00e6re et krav om, at Danmark skal deltage i operationer, s\u00e5fremt vi bliver en del af inderkernen i EU\u2019s forsvarspolitik\u00ab?","titelkort":"Om forhenv\u00e6rende forsvarsminister Trine Bramsens udtalelser. ","offentlighedskode":"O","nummer":"S 776","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"776","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-27T17:36:18.517","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1728504,"dokumentid":984323,"titel":"Er udenrigsministeren enig med den dav\u00e6rende forsvarsminister, Fru Trine Bramsen, som den 16. januar 2020 til DR sagde: \u00bbHvis man er med helt inde i kernen af det europ\u00e6iske forsvarssamarbejde, s\u00e5 skal man jo stille med soldater til ogs\u00e5 de europ\u00e6iske missioner\u00ab og i et samr\u00e5d samme \u00e5r sagde: \u00bbDer vil v\u00e6re et krav om, at Danmark skal deltage i operationer, s\u00e5fremt vi bliver en del af inderkernen i EU\u2019s forsvarspolitik\u00ab?","versionsdato":"2022-04-22T12:10:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s776/spm/2562349.pdf","opdateringsdato":"2022-04-25T13:25:24.137","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":984323,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er udenrigsministeren enig med den dav\u00e6rende forsvarsminister, fru Trine Bramsen, som den 16. januar 2020 til DR sagde, at \u00bbHvis man er med helt inde i kernen af det europ\u00e6iske forsvarssamarbejde, s\u00e5 skal man jo stille med soldater til ogs\u00e5 de europ\u00e6iske missioner\u00ab, og i et samr\u00e5d samme \u00e5r sagde: \u00bbDer vil v\u00e6re et krav om, at Danmark skal deltage i operationer, s\u00e5fremt vi bliver en del af inderkernen i EU\u2019s forsvarspolitik\u00ab?","dato":"2022-04-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-22T12:11:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-25T13:25:20.56"
      },"id":1262721,"sagid":91986,"dokumentid":984323,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-22T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-25T13:25:20.56","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91870,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"I det sp\u00f8rgeren fuldt ud anerkender og st\u00f8tter Danmarks initiativ og kontante bidrag til i FN-regi at sikre retsforf\u00f8lgning af formodede overtr\u00e6delse af folkeretten og menneskerettighederne i forbindelse med den russiske invasion af Ukraine, vil udenrigsministeren s\u00e5 oplyse om Danmark har eller vil svare positivt p\u00e5 den formelle henvendelse fra ICC\u2019s chefanklager, Karim A.A. Khan, om at stille danske eksperter til r\u00e5dighed for anklagemyndighedens arbejde i denne vigtige sag?","titelkort":"Om overtr\u00e6delse af folkeretten og menneskerettighederne i forbindelse med den russiske invasion af Ukraine.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 716","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"716","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-28T11:46:56.733","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1728832,"dokumentid":984474,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 716.docx","versionsdato":"2022-04-22T15:44:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s716/svar/1876098/2562681.pdf","opdateringsdato":"2022-04-22T15:50:08.683","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":984474,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 716: I det sp\u00f8rgeren fuldt ud anerkender og st\u00f8tter Danmarks initiativ og kontante bidrag til i FN-regi at sikre retsforf\u00f8lgning af formodede overtr\u00e6delse af folkeretten og menneskerettighederne i forbindelse med den russiske invasion af Ukraine, vil udenrigsministeren s\u00e5 oplyse om Danmark har eller vil svare positivt p\u00e5 den formelle henvendelse fra ICC\u2019s chefanklager, Karim A.A. Khan, om at stille danske eksperter til r\u00e5dighed for anklagemyndighedens arbejde i denne vigtige sag?","dato":"2022-04-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-22T15:49:57","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"I det sp\u00f8rgeren fuldt ud anerkender og st\u00f8tter Danmarks initiativ og kontante bidrag til i FN-regi at sikre retsforf\u00f8lgning af formodede overtr\u00e6delse af folkeretten og menneskerettighederne i forbindelse med den russiske invasion af Ukraine, vil udenrigsministeren s\u00e5 oplyse om Danmark har eller vil svare positivt p\u00e5 den formelle henvendelse fra ICC\u2019s chefanklager, Karim A.A. Khan, om at stille danske eksperter til r\u00e5dighed for anklagemyndighedens arbejde i denne vigtige sag?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":982183,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-03T14:12:20.887"
      },"id":1264699,"sagid":91870,"dokumentid":984474,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-22T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-03T14:12:20.887","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91990,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at vi i en situation med l\u00e6gemangel ser, at f\u00e6rdiguddannede l\u00e6ger oplever en ans\u00e6ttelsesbarriere p\u00e5 grund af funktionsneds\u00e6ttelse, jf. artiklen \u00bbTrods l\u00e6gemangel har handicappede l\u00e6ger sv\u00e6rt ved at f\u00e5 job i Danmark\u00ab, Avisen Danmark den 22. april 2022, og er det ministerens indtryk, at Danmark har en ubrugt kapacitet af ledige l\u00e6ger?","titelkort":"Om, at Danmark har en ubrugt kapacitet af ledige l\u00e6ger.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 778","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"778","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-10T12:22:01.31","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1729136,"dokumentid":984611,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at vi i en situation med l\u00e6gemangel ser, at f\u00e6rdiguddannede l\u00e6ger oplever en ans\u00e6ttelsesbarriere p\u00e5 grund af funktionsneds\u00e6ttelse, jf. artiklen \u00bbTrods l\u00e6gemangel har handicappede l\u00e6ger sv\u00e6rt ved at f\u00e5 job i Danmark\u00ab, Avisen Danmark den 22. april 2022, og er det ministerens indtryk, at Danmark har en ubrugt kapacitet af ledige l\u00e6ger?","versionsdato":"2022-04-29T14:42:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s778/spm/2562983.pdf","opdateringsdato":"2022-04-29T14:45:45.313","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":984611,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at vi i en situation med l\u00e6gemangel ser, at f\u00e6rdiguddannede l\u00e6ger oplever en ans\u00e6ttelsesbarriere p\u00e5 grund af funktionsneds\u00e6ttelse, jf. artiklen \u00bbTrods l\u00e6gemangel har handicappede l\u00e6ger sv\u00e6rt ved at f\u00e5 job i Danmark\u00ab, Avisen Danmark den 22. april 2022, og er det ministerens indtryk, at Danmark har en ubrugt kapacitet af ledige l\u00e6ger?","dato":"2022-04-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-25T10:24:34","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-25T10:24:48.03"
      },"id":1262663,"sagid":91990,"dokumentid":984611,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-25T10:24:48.03","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91999,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren forklare, hvorfor Danmark har ignoreret en anbefaling fra WHO om coronal\u00e6gemidlet Paxlovid?","titelkort":"Om, hvorfor Danmark har ignoreret en anbefaling fra WHO om coronal\u00e6gemidlet Paxlovid.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 779","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"779","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-03T10:47:12.817","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1729193,"dokumentid":984647,"titel":"Vil ministeren forklare, hvorfor Danmark har ignoreret en anbefaling fra WHO om coronal\u00e6gemidlet Paxlovid?","versionsdato":"2022-04-25T11:54:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s779/spm/2563045.pdf","opdateringsdato":"2022-04-25T11:55:31.3","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":984647,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren forklare, hvorfor Danmark har ignoreret en anbefaling fra WHO om coronal\u00e6gemidlet Paxlovid?","dato":"2022-04-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-25T11:54:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-25T11:54:50.83"
      },"id":1262693,"sagid":91999,"dokumentid":984647,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-25T11:54:50.83","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92001,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at Storbritannien har beg\u00e5et en fejl, ved at godkende coronal\u00e6gemidlet Paxlovid allerede i december 2021, som det fremg\u00e5r af pressemeddelelsen fra www.gov.uk med titlen \u00bbOral COVID-19 antiviral, Paxlovid, approved by UK regulator\u00ab?","titelkort":"Om Storbritannien har beg\u00e5et en fejl, ved at godkende coronal\u00e6gemidlet Paxlovid i december 2021.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 780","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"780","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-03T10:48:31.24","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1729195,"dokumentid":984649,"titel":"Mener ministeren, at Storbritannien har beg\u00e5et en fejl, ved at godkende coronal\u00e6gemidlet Paxlovid allerede i december 2021, som det fremg\u00e5r af pressemeddelelsen fra www.gov.uk med titlen \u00bbOral COVID-19 antiviral, Paxlovid, approved by UK regulator\u00ab?","versionsdato":"2022-04-25T11:56:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s780/spm/2563047.pdf","opdateringsdato":"2022-04-25T11:57:40.13","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":984649,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at Storbritannien har beg\u00e5et en fejl, ved at godkende coronal\u00e6gemidlet Paxlovid allerede i december 2021, som det fremg\u00e5r af pressemeddelelsen fra www.gov.uk med titlen \u00bbOral COVID-19 antiviral, Paxlovid, approved by UK regulator\u00ab?","dato":"2022-04-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-25T11:56:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-25T11:57:09.503"
      },"id":1262694,"sagid":92001,"dokumentid":984649,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-25T11:57:09.503","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92004,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren ikke, at coronal\u00e6gemidlet Paxlovid skal ud til danske patienter, og vil ministeren i s\u00e5 fald forklare, hvorfor de danske patienter ikke har det tilg\u00e6ngeligt endnu? ","titelkort":"Om coronal\u00e6gemidlet Paxlovid.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 781","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"781","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-03T10:50:07.453","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1729197,"dokumentid":984650,"titel":"Mener ministeren ikke, at coronal\u00e6gemidlet Paxlovid skal ud til danske patienter, og vil ministeren i s\u00e5 fald forklare, hvorfor de danske patienter ikke har det tilg\u00e6ngeligt endnu? ","versionsdato":"2022-04-25T11:58:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s781/spm/2563049.pdf","opdateringsdato":"2022-04-25T11:59:21.107","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":984650,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren ikke, at coronal\u00e6gemidlet Paxlovid skal ud til danske patienter, og vil ministeren i s\u00e5 fald forklare, hvorfor de danske patienter ikke har det tilg\u00e6ngeligt endnu? ","dato":"2022-04-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-25T11:58:22","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-25T11:58:38.703"
      },"id":1262695,"sagid":92004,"dokumentid":984650,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-25T11:58:38.703","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91916,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at gebyrer p\u00e5 foreningskonti er steget s\u00e5 markant, at det for sm\u00e5 foreningers vedkommende kan betyde, at alle kontingentindt\u00e6gter i sidste ende g\u00e5r til banken?","titelkort":"Om at gebyrer p\u00e5 foreningskonti er steget markant.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 749","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"749","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-25T15:00:23.723","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1729228,"dokumentid":984669,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 749.docx","versionsdato":"2022-04-25T13:10:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s749/svar/1876927/2563081.pdf","opdateringsdato":"2022-04-25T15:00:22.55","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":984669,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 749: Hvad er ministerens holdning til, at gebyrer p\u00e5 foreningskonti er steget s\u00e5 markant, at det for sm\u00e5 foreningers vedkommende kan betyde, at alle kontingentindt\u00e6gter i sidste ende g\u00e5r til banken?","dato":"2022-04-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-25T14:59:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at gebyrer p\u00e5 foreningskonti er steget s\u00e5 markant, at det for sm\u00e5 foreningers vedkommende kan betyde, at alle kontingentindt\u00e6gter i sidste ende g\u00e5r til banken?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":982951,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-25T15:00:22.55"
      },"id":1262774,"sagid":91916,"dokumentid":984669,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-25T15:00:22.55","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91902,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er tilfredsstillende, at kommunerne if\u00f8lge en af verdens f\u00f8rende forskere i PFAS-forurening, Philippe Grandjean, mangler viden, ressourcer og penge til at h\u00e5ndtere PFAS-forurening, hvor det er det offentlige, der er forureneren?","titelkort":"Om at kommunerne mangler viden, ressourcer og penge til at h\u00e5ndtere PFAS-forurening.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 737","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"737","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-25T16:52:21.703","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1729480,"dokumentid":984780,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 737.pdf","versionsdato":"2022-04-25T16:20:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s737/svar/1877058/2563350.pdf","opdateringsdato":"2022-04-25T16:52:16.393","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":984780,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 737: Mener ministeren, at det er tilfredsstillende, at kommunerne if\u00f8lge en af verdens f\u00f8rende forskere i PFAS-forurening, Philippe Grandjean, mangler viden, ressourcer og penge til at h\u00e5ndtere PFAS-forurening, hvor det er det offentlige, der er forureneren?","dato":"2022-04-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-25T16:51:59","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er tilfredsstillende, at kommunerne if\u00f8lge en af verdens f\u00f8rende forskere i PFAS-forurening, Philippe Grandjean, mangler viden, ressourcer og penge til at h\u00e5ndtere PFAS-forurening, hvor det er det offentlige, der er forureneren?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":982857,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-25T16:52:12.097"
      },"id":1262834,"sagid":91902,"dokumentid":984780,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-25T16:52:12.097","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91903,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig med professor Philippe Grandjean, der er en af verdens f\u00f8rende forskere i PFAS-forurening, og som i TV Midtvests artikel af 27. december 2021 med titlen \u00bbForskere f\u00e5r millioner til at eliminere skadeligt PFOS\u00ab har udtalt f\u00f8lgende om den stigende udbredelse af PFAS: \u00bbDer er brug for handling nu og her. De her stoffer bliver ved med at sive, og vi skal have kortlagt, hvor forureningen er, og hvor slem den er\u00ab? ","titelkort":"Om den stigende udbredelse af PFAS.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 738","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"738","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-25T16:53:22.547","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1729484,"dokumentid":984781,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 738.pdf","versionsdato":"2022-04-25T16:20:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s738/svar/1877057/2563348.pdf","opdateringsdato":"2022-04-25T16:53:00.577","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":984781,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 738: Er ministeren enig med professor Philippe Grandjean, der er en af verdens f\u00f8rende forskere i PFAS-forurening, og som i TV Midtvests artikel af 27. december 2021 med titlen \u00bbForskere f\u00e5r millioner til at eliminere skadeligt PFOS\u00ab har udtalt f\u00f8lgende om den stigende udbredelse af PFAS: \u00bbDer er brug for handling nu og her. De her stoffer bliver ved med at sive, og vi skal have kortlagt, hvor forureningen er, og hvor slem den er\u00ab? ","dato":"2022-04-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-25T16:52:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig med professor Philippe Grandjean, der er en af verdens f\u00f8rende forskere i PFAS-forurening, og som i TV Midtvests artikel af 27. december 2021 med titlen \u00bbForskere f\u00e5r millioner til at eliminere skadeligt PFOS\u00ab har udtalt f\u00f8lgende om den stigende udbredelse af PFAS: \u00bbDer er brug for handling nu og her. De her stoffer bliver ved med at sive, og vi skal have kortlagt, hvor forureningen er, og hvor slem den er\u00ab? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":982858,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-25T16:53:00.577"
      },"id":1262835,"sagid":91903,"dokumentid":984781,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-25T16:53:00.577","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91904,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Bekymrer det ministeren, at PFAS kan v\u00e6re op til 200.000 gange farligere end nogle af de pesticider, vi if\u00f8lge ekspert Nina Cedergreen bruger milliarder p\u00e5 at bek\u00e6mpe, og er ministeren enig i, at der b\u00f8r laves en handlingsplan for kortl\u00e6gning og h\u00e5ndtering af PFAS-forurening? ","titelkort":"Om at der b\u00f8r laves en handlingsplan for kortl\u00e6gning og h\u00e5ndtering af PFAS-forurening.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 739","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"739","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-25T16:54:06.587","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1729485,"dokumentid":984782,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 739.pdf","versionsdato":"2022-04-25T16:20:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s739/svar/1877056/2563346.pdf","opdateringsdato":"2022-04-25T16:53:50.313","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":984782,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 739: Bekymrer det ministeren, at PFAS kan v\u00e6re op til 200.000 gange farligere end nogle af de pesticider, vi if\u00f8lge ekspert Nina Cedergreen bruger milliarder p\u00e5 at bek\u00e6mpe, og er ministeren enig i, at der b\u00f8r laves en handlingsplan for kortl\u00e6gning og h\u00e5ndtering af PFAS-forurening? ","dato":"2022-04-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-25T16:53:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Bekymrer det ministeren, at PFAS kan v\u00e6re op til 200.000 gange farligere end nogle af de pesticider, vi if\u00f8lge ekspert Nina Cedergreen bruger milliarder p\u00e5 at bek\u00e6mpe, og er ministeren enig i, at der b\u00f8r laves en handlingsplan for kortl\u00e6gning og h\u00e5ndtering af PFAS-forurening? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":982859,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-25T16:53:50.313"
      },"id":1262837,"sagid":91904,"dokumentid":984782,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-25T16:53:50.313","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91905,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre overblik over omfanget af PFAS-forurening samt beskytte borgerne i de omr\u00e5der, hvor ministerens med henvisning til bl.a. brand\u00f8velsespladser udtalte under behandlingen af beslutningsforslag B 95 i Folketingssalen den 1. april, at der ikke er \u00bbhverken overblik over forureningssituationen p\u00e5 de her lokaliteter, og heller ikke hvad det koster at rydde op\u00ab? ","titelkort":"Om at sikre overblik over omfanget af PFAS-forurening.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 740","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"740","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-25T16:54:58.587","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1729489,"dokumentid":984785,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 740.pdf","versionsdato":"2022-04-25T16:24:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s740/svar/1877060/2563354.pdf","opdateringsdato":"2022-04-25T16:54:47.633","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":984785,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 740: Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre overblik over omfanget af PFAS-forurening samt beskytte borgerne i de omr\u00e5der, hvor ministerens med henvisning til bl.a. brand\u00f8velsespladser udtalte under behandlingen af beslutningsforslag B 95 i Folketingssalen den 1. april, at der ikke er \u00bbhverken overblik over forureningssituationen p\u00e5 de her lokaliteter, og heller ikke hvad det koster at rydde op\u00ab? ","dato":"2022-04-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-25T16:54:32","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre overblik over omfanget af PFAS-forurening samt beskytte borgerne i de omr\u00e5der, hvor ministerens med henvisning til bl.a. brand\u00f8velsespladser udtalte under behandlingen af beslutningsforslag B 95 i Folketingssalen den 1. april, at der ikke er \u00bbhverken overblik over forureningssituationen p\u00e5 de her lokaliteter, og heller ikke hvad det koster at rydde op\u00ab? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":982862,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-25T16:54:47.633"
      },"id":1262839,"sagid":91905,"dokumentid":984785,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-25T16:54:47.633","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91929,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at regeringens h\u00e5ndtering af sagerne p\u00e5 Forsvarets Efterretningstjenestes omr\u00e5de har haft betydning for Danmarks forhold til vores allierede samarbejdspartnere?","titelkort":"Om regeringens h\u00e5ndtering af sagerne p\u00e5 Forsvarets Efterretningstjenestes omr\u00e5de.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 752","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"752","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-26T10:05:23.27","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1729609,"dokumentid":984844,"titel":"Besvarelse af S 752.docx","versionsdato":"2022-04-26T08:30:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s752/svar/1877125/2563476.pdf","opdateringsdato":"2022-04-26T10:05:08.357","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":984844,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 752: Mener ministeren, at regeringens h\u00e5ndtering af sagerne p\u00e5 Forsvarets Efterretningstjenestes omr\u00e5de har haft betydning for Danmarks forhold til vores allierede samarbejdspartnere?","dato":"2022-04-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-26T10:04:54","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at regeringens h\u00e5ndtering af sagerne p\u00e5 Forsvarets Efterretningstjenestes omr\u00e5de har haft betydning for Danmarks forhold til vores allierede samarbejdspartnere?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":983288,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-26T10:05:08.357"
      },"id":1262907,"sagid":91929,"dokumentid":984844,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-26T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-26T10:05:08.357","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91930,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens opfattelse, at det var den rigtige beslutning at hjemsende tidligere FE-chef, Lars Findsen, og en r\u00e6kke \u00f8vrige ledende ansatte i FE, set i lyset af, at regeringens egen unders\u00f8gelseskommission ikke fandt grundlag for kritik af FE eller enkelte medarbejdere i FE?","titelkort":"Om at hjemsende tidligere FE-chef og en r\u00e6kke \u00f8vrige ledende ansatte i FE.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 753","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"753","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-26T10:11:13.177","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1729608,"dokumentid":984843,"titel":"Besvarelse af S 753.docx","versionsdato":"2022-04-26T08:30:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s753/svar/1877124/2563474.pdf","opdateringsdato":"2022-04-26T10:08:26.307","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1729716,"dokumentid":984843,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 325","versionsdato":"2022-04-26T10:10:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s753/svar/1877124/2563584.pdf","opdateringsdato":"2022-04-26T10:11:00.517","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":984843,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 753: Er det ministerens opfattelse, at det var den rigtige beslutning at hjemsende tidligere FE-chef, Lars Findsen, og en r\u00e6kke \u00f8vrige ledende ansatte i FE, set i lyset af, at regeringens egen unders\u00f8gelseskommission ikke fandt grundlag for kritik af FE eller enkelte medarbejdere i FE?","dato":"2022-04-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-26T10:08:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er det ministerens opfattelse, at det var den rigtige beslutning at hjemsende tidligere FE-chef, Lars Findsen, og en r\u00e6kke \u00f8vrige ledende ansatte i FE, set i lyset af, at regeringens egen unders\u00f8gelseskommission ikke fandt grundlag for kritik af FE eller enkelte medarbejdere i FE?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":983289,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-26T10:08:26.307"
      },"id":1262909,"sagid":91930,"dokumentid":984843,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-26T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-26T10:08:26.307","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91931,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren konkret g\u00f8re for genoprette de medarbejderes renomm\u00e9, der blev hjemsendt i forbindelse med kommissionsunders\u00f8gelsen af TET\u2019s kritik af FE?","titelkort":"Om at genoprette de medarbejderes renomm\u00e9, der blev hjemsendt i forbindelse med kommissionsunders\u00f8gelsen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 754","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"754","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-26T10:13:16.093","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1729708,"dokumentid":984897,"titel":"Besvarelse af S 754.docx","versionsdato":"2022-04-26T10:05:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s754/svar/1877179/2563577.pdf","opdateringsdato":"2022-04-26T10:12:45.613","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1729717,"dokumentid":984897,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 325","versionsdato":"2022-04-26T10:12:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s754/svar/1877179/2563586.pdf","opdateringsdato":"2022-04-26T10:12:45.613","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":984897,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 754: Hvad vil ministeren konkret g\u00f8re for genoprette de medarbejderes renomm\u00e9, der blev hjemsendt i forbindelse med kommissionsunders\u00f8gelsen af TET\u2019s kritik af FE?","dato":"2022-04-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-26T10:12:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad vil ministeren konkret g\u00f8re for genoprette de medarbejderes renomm\u00e9, der blev hjemsendt i forbindelse med kommissionsunders\u00f8gelsen af TET\u2019s kritik af FE?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":983290,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-26T10:12:45.613"
      },"id":1262911,"sagid":91931,"dokumentid":984897,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-26T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-26T10:12:45.613","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91949,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at regeringen har h\u00e5ndteret sagen om TET\u2019s kritik af FE p\u00e5 tilfredsstillende vis? ","titelkort":"Om regeringens h\u00e5ndtering af sagen om TET\u2019s kritik af FE.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 757","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"757","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-26T10:14:25.827","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1729611,"dokumentid":984845,"titel":"Besvarelse af S 757.docx","versionsdato":"2022-04-26T08:35:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s757/svar/1877126/2563478.pdf","opdateringsdato":"2022-04-26T10:14:09.723","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":984845,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 757: Mener ministeren, at regeringen har h\u00e5ndteret sagen om TET\u2019s kritik af FE p\u00e5 tilfredsstillende vis? ","dato":"2022-04-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-26T10:13:57","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at regeringen har h\u00e5ndteret sagen om TET\u2019s kritik af FE p\u00e5 tilfredsstillende vis? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":983480,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-26T10:14:09.723"
      },"id":1262912,"sagid":91949,"dokumentid":984845,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-26T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-26T10:14:09.723","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91962,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til en genetablering af kreaturtunnellen under motorvejen i Vorup til en sikker stiforbindelse til cyklister som en del af Cykelpuljen 2022?","titelkort":"Om at genetablere kreaturtunnellen under motorvejen i Vorup til en sikker stiforbindelse til cyklister.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 765","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"765","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-26T11:33:42.013","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1729729,"dokumentid":984907,"titel":"Skriftligt svar p\u00e5 \u00a7 20 S 764 vedr. genetablering af cykelsti under E45 ved Randers.pdf","versionsdato":"2022-04-26T10:30:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s765/svar/1877190/2563598.pdf","opdateringsdato":"2022-04-26T11:33:29.347","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":984907,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 765: Hvad er ministerens holdning til en genetablering af kreaturtunnellen under motorvejen i Vorup til en sikker stiforbindelse til cyklister som en del af Cykelpuljen 2022?","dato":"2022-04-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-26T11:32:21","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til en genetablering af kreaturtunnellen under motorvejen i Vorup til en sikker stiforbindelse til cyklister som en del af Cykelpuljen 2022?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":983721,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-26T11:32:33.19"
      },"id":1262940,"sagid":91962,"dokumentid":984907,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-26T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-26T11:32:33.19","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92023,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er en retf\u00e6rdig behandling af nordjyderne, at DSB har stoppet salget af orange-billetter nord for Limfjorden under henvisning til, at disse str\u00e6kninger er drevet af Nordjyske Jernbaner, selvom det ikke er et problem p\u00e5 str\u00e6kninger drevet af Arriva, og hvordan har ministeren eventuelt t\u00e6nkt sig at l\u00f8se problemstillingen?","titelkort":"Om at DSB har stoppet salget af orange-billetter nord for Limfjorden.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 782","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"782","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-04T13:47:37.28","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1730087,"dokumentid":985032,"titel":"Mener ministeren, at det er en retf\u00e6rdig behandling af nordjyderne, at DSB har stoppet salget af orange-billetter nord for Limfjorden under henvisning til, at disse str\u00e6kninger er drevet af Nordjyske Jernbaner, selvom det ikke er et problem p\u00e5 str\u00e6kninger drevet af Arriva, og hvordan har ministeren eventuelt t\u00e6nkt sig at l\u00f8se problemstillingen?","versionsdato":"2022-04-26T14:35:56","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s782/spm/2563949.pdf","opdateringsdato":"2022-04-26T16:01:24.64","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":985032,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er en retf\u00e6rdig behandling af nordjyderne, at DSB har stoppet salget af orange-billetter nord for Limfjorden under henvisning til, at disse str\u00e6kninger er drevet af Nordjyske Jernbaner, selvom det ikke er et problem p\u00e5 str\u00e6kninger drevet af Arriva, og hvordan har ministeren eventuelt t\u00e6nkt sig at l\u00f8se problemstillingen?","dato":"2022-04-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-26T14:37:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-26T14:37:24.153"
      },"id":1263022,"sagid":92023,"dokumentid":985032,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-26T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-26T14:37:24.153","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92025,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at styrken ved et demokrati er, at der er plads til ytringsfrihed og forskellige holdninger? ","titelkort":"Om styrken ved et demokrati.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 783","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"783","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-04T13:48:51.89","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1730091,"dokumentid":985035,"titel":"Mener ministeren, at styrken ved et demokrati er, at der er plads til ytringsfrihed og forskellige holdninger? ","versionsdato":"2022-04-26T14:40:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s783/spm/2563953.pdf","opdateringsdato":"2022-04-26T16:01:25.973","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":985035,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at styrken ved et demokrati er, at der er plads til ytringsfrihed og forskellige holdninger? ","dato":"2022-04-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-26T14:48:09","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-26T14:48:21.587"
      },"id":1263026,"sagid":92025,"dokumentid":985035,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-26T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-26T14:48:21.587","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92026,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det udg\u00f8r et demokratisk problem, n\u00e5r stater med forskellige virkemidler fors\u00f8ger at lukke munden p\u00e5 regeringskritikere eller udskamme regeringskritikere ved bl.a. at ensrette den offentlige og politiske debat?","titelkort":"Om at stater med forskellige virkemidler fors\u00f8ger at lukke munden p\u00e5 regeringskritikere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 784","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"784","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-04T13:50:56.25","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1730093,"dokumentid":985037,"titel":"Mener ministeren, at det udg\u00f8r et demokratisk problem, n\u00e5r stater med forskellige virkemidler fors\u00f8ger at lukke munden p\u00e5 regeringskritikere eller udskamme regeringskritikere ved bl.a. at ensrette den offentlige og politiske debat?","versionsdato":"2022-04-26T14:43:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s784/spm/2563955.pdf","opdateringsdato":"2022-04-26T16:01:26.067","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":985037,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det udg\u00f8r et demokratisk problem, n\u00e5r stater med forskellige virkemidler fors\u00f8ger at lukke munden p\u00e5 regeringskritikere eller udskamme regeringskritikere ved bl.a. at ensrette den offentlige og politiske debat?","dato":"2022-04-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-26T14:48:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-26T14:48:38.117"
      },"id":1263027,"sagid":92026,"dokumentid":985037,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-26T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-26T14:48:38.117","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92036,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at det fremg\u00e5r af B\u00f8rns Vilk\u00e5rs analyse \u00bbVold mod b\u00f8rn i Danmark\u00ab fra april 2022, at hver femte elev i 8. klasse har v\u00e6ret udsat for fysisk vold derhjemme, og vil ministeren iv\u00e6rks\u00e6tte yderligere initiativer for at komme problemstillingen til livs?","titelkort":"Om at hver femte elev i 8. klasse har v\u00e6ret udsat for fysisk vold derhjemme.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 788","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"788","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-29T15:51:04.267","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1730139,"dokumentid":985053,"titel":"Hvad mener ministeren om, at det fremg\u00e5r af B\u00f8rns Vilk\u00e5rs analyse \u00bbVold mod b\u00f8rn i Danmark\u00ab fra april 2022, at hver femte elev i 8. klasse har v\u00e6ret udsat for fysisk vold derhjemme, og vil ministeren iv\u00e6rks\u00e6tte yderligere initiativer for at komme problemstillingen til livs?","versionsdato":"2022-04-26T15:03:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s788/spm/2564002.pdf","opdateringsdato":"2022-04-26T16:01:30.957","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":985053,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at det fremg\u00e5r af B\u00f8rns Vilk\u00e5rs analyse \u00bbVold mod b\u00f8rn i Danmark\u00ab fra april 2022, at hver femte elev i 8. klasse har v\u00e6ret udsat for fysisk vold derhjemme, og vil ministeren iv\u00e6rks\u00e6tte yderligere initiativer for at komme problemstillingen til livs?","dato":"2022-04-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-26T15:04:23","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-26T15:04:34.75"
      },"id":1263048,"sagid":92036,"dokumentid":985053,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-26T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-26T15:04:34.75","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92037,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det fortsat ministerens holdning, at der skal laves et forbud mod salg af tobak til generation 2010+, n\u00e5r et s\u00e5dant forbud vil v\u00e6re i strid med EU's tobaksvaredirektiv, og hvorn\u00e5r blev ministeren f\u00f8rste gang bekendt med, at regeringens forslag var i strid med direktivet?","titelkort":"Om et forbud mod salg af tobak til generation 2010+.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 789","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"789","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-05T10:56:50.71","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1730213,"dokumentid":985084,"titel":"Er det fortsat ministerens holdning, at der skal laves et forbud mod salg af tobak til generation 2010+, n\u00e5r et s\u00e5dant forbud vil v\u00e6re i strid med EU's tobaksvaredirektiv, og hvorn\u00e5r blev ministeren f\u00f8rste gang bekendt med, at regeringens forslag var i strid med direktivet?","versionsdato":"2022-04-26T15:45:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s789/spm/2564076.pdf","opdateringsdato":"2022-04-26T15:45:50.413","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":985084,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det fortsat ministerens holdning, at der skal laves et forbud mod salg af tobak til generation 2010+, n\u00e5r et s\u00e5dant forbud vil v\u00e6re i strid med EU's tobaksvaredirektiv, og hvorn\u00e5r blev ministeren f\u00f8rste gang bekendt med, at regeringens forslag var i strid med direktivet?","dato":"2022-04-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-26T15:45:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-26T15:45:17.36"
      },"id":1263067,"sagid":92037,"dokumentid":985084,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-26T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-26T15:45:17.36","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92038,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Siden den 15. april i \u00e5r har det israelske styre gentagne gange angrebet uskyldige civile pal\u00e6stinenser i og ved Al Aqsa moskeen i Jerusalem, vil ministeren p\u00e5 vegne af regeringen ford\u00f8mme de israelske angreb p\u00e5 civile pal\u00e6stinenser?","titelkort":"Om de israelske angreb p\u00e5 civile pal\u00e6stinenser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 790","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"790","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-29T10:52:48.887","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1730215,"dokumentid":985086,"titel":"Siden den 15. april i \u00e5r har det israelske styre gentagne gange angrebet uskyldige civile pal\u00e6stinenser i og ved Al Aqsa moskeen i Jerusalem, vil ministeren p\u00e5 vegne af regeringen ford\u00f8mme de israelske angreb p\u00e5 civile pal\u00e6stinenser?","versionsdato":"2022-04-26T15:52:39","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s790/spm/2564079.pdf","opdateringsdato":"2022-04-26T15:53:28.003","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":985086,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Siden den 15. april i \u00e5r har det israelske styre gentagne gange angrebet uskyldige civile pal\u00e6stinenser i og ved Al Aqsa moskeen i Jerusalem, vil ministeren p\u00e5 vegne af regeringen ford\u00f8mme de israelske angreb p\u00e5 civile pal\u00e6stinenser?","dato":"2022-04-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-04-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-04-26T15:52:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-04-26T15:52:51.023"
      },"id":1263074,"sagid":92038,"dokumentid":985086,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-04-26T00:00:00","opdateringsdato":"2022-04-26T15:52:51.023","rolleid":4
    }
  ],"odata.nextLink":"https://oda.ft.dk/api/SagDokument?$expand=Sag%2CDokument%2FFil&$filter=Sag%2Ftypeid%20eq%2010%20and%20Dokument%2Fdato%20ge%20datetime%272022-01-01T00%3A00%3A00%27&$orderby=Dokument%2Fdato&$inlinecount=allpages&$skip=700"
}