{
  "odata.metadata":"https://oda.ft.dk/api/$metadata#SagDokument","odata.count":"4545","value":[
    {
      "Sag":{
        "id":97833,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at en borger, der modtager en erstatning p\u00e5 ca. 100.000 kr., fordi vedkommende er blevet ramt af kr\u00e6ft, skal miste sin \u00e6ldrecheck som f\u00f8lge heraf, og vil ministeren tage initiativ til at \u00e6ndre lovgivningen, s\u00e5 s\u00e5danne erstatninger ikke l\u00e6ngere t\u00e6ller med i opg\u00f8relsen af personlig formue?","titelkort":"Om borgere der modtager en erstatning grundet sygdom, mister sin \u00e6ldrecheck som f\u00f8lge heraf.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 673","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"673","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-15T13:04:07.403","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1996372,"dokumentid":1090396,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at en borger, der modtager en erstatning p\u00e5 ca. 100.000 kr., fordi vedkommende er blevet ramt af kr\u00e6ft, skal miste sin \u00e6ldrecheck som f\u00f8lge heraf, og vil ministeren tage initiativ til at \u00e6ndre lovgivningen, s\u00e5 s\u00e5danne erstatninger ikke l\u00e6ngere t\u00e6ller med i opg\u00f8relsen af personlig formue?","versionsdato":"2024-03-07T14:51:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s673/spm/2835489.pdf","opdateringsdato":"2024-03-07T14:51:20.277","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1090396,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at en borger, der modtager en erstatning p\u00e5 ca. 100.000 kr., fordi vedkommende er blevet ramt af kr\u00e6ft, skal miste sin \u00e6ldrecheck som f\u00f8lge heraf, og vil ministeren tage initiativ til at \u00e6ndre lovgivningen, s\u00e5 s\u00e5danne erstatninger ikke l\u00e6ngere t\u00e6ller med i opg\u00f8relsen af personlig formue?","dato":"2024-03-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-07T14:50:23","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-07T14:50:37.177"
      },"id":1403669,"sagid":97833,"dokumentid":1090396,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-07T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-07T14:50:37.177","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97778,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren konkretisere sin egen holdning til, om regionerne b\u00f8r kunne kr\u00e6ve af deres medarbejdere, at de skal efterkomme religi\u00f8se eller kulturelle krav fra indlagte og indsatte, som er i konflikt med deres egen personlige overbevisning, som spurgt om i sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 557, og samtidig redeg\u00f8re for, hvorfor ministeren i sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 557 henviser til svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 556, hvori svaret ikke fremg\u00e5r?","titelkort":"Om regionerne b\u00f8r kunne kr\u00e6ve af deres medarbejdere, at de skal efterkomme religi\u00f8se eller kulturelle krav fra indlagte og indsatte.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 645","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"645","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-07T12:30:36.287","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1996155,"dokumentid":1090319,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 645.docx","versionsdato":"2024-03-07T12:17:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s645/svar/2029511/2835272.pdf","opdateringsdato":"2024-03-07T12:30:15.017","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1996156,"dokumentid":1090319,"titel":"Bilag til svar p\u00e5 S 645 - Svar p\u00e5 spm. S 561.pdf","versionsdato":"2024-03-07T12:17:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s645/svar/2029511/2835273.pdf","opdateringsdato":"2024-03-07T12:30:15.017","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1996157,"dokumentid":1090319,"titel":"Bilag til svar p\u00e5 S561 - Svar p\u00e5 spm. S 556.pdf","versionsdato":"2024-03-07T12:17:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s645/svar/2029511/2835274.pdf","opdateringsdato":"2024-03-07T12:30:15.017","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1090319,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 645: Vil ministeren konkretisere sin egen holdning til, om regionerne b\u00f8r kunne kr\u00e6ve af deres medarbejdere, at de skal efterkomme religi\u00f8se eller kulturelle krav fra indlagte og indsatte, som er i konflikt med deres egen personlige overbevisning, som spurgt om i sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 557, og samtidig redeg\u00f8re for, hvorfor ministeren i sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 557 henviser til svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 556, hvori svaret ikke fremg\u00e5r?","dato":"2024-03-07T12:17:26","modtagelsesdato":"2024-03-07T12:17:38","frigivelsesdato":"2024-03-07T12:30:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren konkretisere sin egen holdning til, om regionerne b\u00f8r kunne kr\u00e6ve af deres medarbejdere, at de skal efterkomme religi\u00f8se eller kulturelle krav fra indlagte og indsatte, som er i konflikt med deres egen personlige overbevisning, som spurgt om i sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 557, og samtidig redeg\u00f8re for, hvorfor ministeren i sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 557 henviser til svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 556, hvori svaret ikke fremg\u00e5r?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1089027,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-07T12:30:15.017"
      },"id":1403623,"sagid":97778,"dokumentid":1090319,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-07T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-07T12:30:15.017","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97780,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren konkretisere sin egen holdning til, om det i forvejen pressede sundhedsv\u00e6sen skal bruge arbejdstimer og skattekroner p\u00e5 at fejre religi\u00f8se h\u00f8jtider, der ikke har relation til den evangelisk-lutherske kirke, som spurgt om i sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 558, og samtidig redeg\u00f8re for, hvorfor ministeren i sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 558, henviser til svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 556, hvori svaret ikke fremg\u00e5r?","titelkort":"Om sundhedsv\u00e6senet skal bruge timer og kroner p\u00e5 at fejre religi\u00f8se h\u00f8jtider, der ikke har relation til den evangelisk-lutherske kirke.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 646","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"646","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-07T12:31:31.81","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1996167,"dokumentid":1090322,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 646.docx","versionsdato":"2024-03-07T12:22:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s646/svar/2029515/2835286.pdf","opdateringsdato":"2024-03-07T12:31:09.787","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1996168,"dokumentid":1090322,"titel":"Bilag til svar p\u00e5 S 646 - Svar p\u00e5 spm. S 561.pdf","versionsdato":"2024-03-07T12:22:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s646/svar/2029515/2835287.pdf","opdateringsdato":"2024-03-07T12:31:09.787","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1996169,"dokumentid":1090322,"titel":"Bilag til svar p\u00e5 S561 - Svar p\u00e5 spm. S 556.pdf","versionsdato":"2024-03-07T12:22:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s646/svar/2029515/2835288.pdf","opdateringsdato":"2024-03-07T12:31:09.787","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1090322,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 646: Vil ministeren konkretisere sin egen holdning til, om det i forvejen pressede sundhedsv\u00e6sen skal bruge arbejdstimer og skattekroner p\u00e5 at fejre religi\u00f8se h\u00f8jtider, der ikke har relation til den evangelisk-lutherske kirke, som spurgt om i sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 558, og samtidig redeg\u00f8re for, hvorfor ministeren i sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 558, henviser til svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 556, hvori svaret ikke fremg\u00e5r?","dato":"2024-03-07T12:17:54","modtagelsesdato":"2024-03-07T12:22:50","frigivelsesdato":"2024-03-07T12:30:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren konkretisere sin egen holdning til, om det i forvejen pressede sundhedsv\u00e6sen skal bruge arbejdstimer og skattekroner p\u00e5 at fejre religi\u00f8se h\u00f8jtider, der ikke har relation til den evangelisk-lutherske kirke, som spurgt om i sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 558, og samtidig redeg\u00f8re for, hvorfor ministeren i sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 558, henviser til svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 556, hvori svaret ikke fremg\u00e5r?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1089029,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-07T12:31:09.787"
      },"id":1403624,"sagid":97780,"dokumentid":1090322,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-07T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-07T12:31:09.787","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97781,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren konkretisere sin egen holdning til, om det er i orden, at fejring af fremmede h\u00f8jtider for skatteborgernes penge bliver en etableret del af sundhedsv\u00e6senets tilbud, som spurgt om i sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 559, og samtidig redeg\u00f8re for, hvorfor ministeren i sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 559, henviser til svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 556, hvori svaret ikke fremg\u00e5r?","titelkort":"Om fejring af fremmede h\u00f8jtider for skatteborgernes penge.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 647","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"647","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-07T12:32:40.487","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1996163,"dokumentid":1090321,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 647.docx","versionsdato":"2024-03-07T12:22:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s647/svar/2029514/2835282.pdf","opdateringsdato":"2024-03-07T12:32:22.323","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1996164,"dokumentid":1090321,"titel":"Bilag til svar p\u00e5 S 647 - Svar p\u00e5 spm. S 561.pdf","versionsdato":"2024-03-07T12:22:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s647/svar/2029514/2835283.pdf","opdateringsdato":"2024-03-07T12:32:22.323","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1996165,"dokumentid":1090321,"titel":"Bilag til svar p\u00e5 S561 - Svar p\u00e5 spm. S 556.pdf","versionsdato":"2024-03-07T12:22:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s647/svar/2029514/2835284.pdf","opdateringsdato":"2024-03-07T12:32:22.323","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1090321,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 647: Vil ministeren konkretisere sin egen holdning til, om det er i orden, at fejring af fremmede h\u00f8jtider for skatteborgernes penge bliver en etableret del af sundhedsv\u00e6senets tilbud, som spurgt om i sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 559, og samtidig redeg\u00f8re for, hvorfor ministeren i sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 559, henviser til svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 556, hvori svaret ikke fremg\u00e5r?","dato":"2024-03-07T12:18:31","modtagelsesdato":"2024-03-07T12:22:47","frigivelsesdato":"2024-03-07T12:32:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren konkretisere sin egen holdning til, om det er i orden, at fejring af fremmede h\u00f8jtider for skatteborgernes penge bliver en etableret del af sundhedsv\u00e6senets tilbud, som spurgt om i sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 559, og samtidig redeg\u00f8re for, hvorfor ministeren i sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 559, henviser til svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 556, hvori svaret ikke fremg\u00e5r?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1089032,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-07T12:32:22.323"
      },"id":1403625,"sagid":97781,"dokumentid":1090321,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-07T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-07T12:32:22.323","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97782,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren konkretisere sin egen holdning til, om at beboersammens\u00e6tningen p\u00e5 den enkelte institution i sundhedsv\u00e6senet b\u00f8r have indflydelse p\u00e5, hvilke h\u00f8jtider der fejres de p\u00e5g\u00e6ldende steder, som spurgt om i sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 560, og samtidig redeg\u00f8re for, hvorfor ministeren i sp\u00f8rgsm\u00e5l S 560, henviser til svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l S 556, hvori svaret ikke fremg\u00e5r?","titelkort":"Om beboersammens\u00e6tningen p\u00e5 den enkelte institution i sundhedsv\u00e6senet b\u00f8r have indflydelse p\u00e5, hvilke h\u00f8jtider der fejres.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 648","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"648","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-07T12:33:39.82","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1996159,"dokumentid":1090320,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 648.docx","versionsdato":"2024-03-07T12:22:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s648/svar/2029513/2835278.pdf","opdateringsdato":"2024-03-07T12:33:21.607","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1996160,"dokumentid":1090320,"titel":"Bilag til svar p\u00e5 S 648 - Svar p\u00e5 spm. S 561.pdf","versionsdato":"2024-03-07T12:22:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s648/svar/2029513/2835279.pdf","opdateringsdato":"2024-03-07T12:33:21.607","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1996161,"dokumentid":1090320,"titel":"Bilag til svar p\u00e5 S561 - Svar p\u00e5 spm. S 556.pdf","versionsdato":"2024-03-07T12:22:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s648/svar/2029513/2835280.pdf","opdateringsdato":"2024-03-07T12:33:21.607","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1090320,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 648: Vil ministeren konkretisere sin egen holdning til, om at beboersammens\u00e6tningen p\u00e5 den enkelte institution i sundhedsv\u00e6senet b\u00f8r have indflydelse p\u00e5, hvilke h\u00f8jtider der fejres de p\u00e5g\u00e6ldende steder, som spurgt om i sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 560, og samtidig redeg\u00f8re for, hvorfor ministeren i sp\u00f8rgsm\u00e5l S 560, henviser til svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l S 556, hvori svaret ikke fremg\u00e5r?","dato":"2024-03-07T12:19:06","modtagelsesdato":"2024-03-07T12:22:44","frigivelsesdato":"2024-03-07T12:33:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren konkretisere sin egen holdning til, om at beboersammens\u00e6tningen p\u00e5 den enkelte institution i sundhedsv\u00e6senet b\u00f8r have indflydelse p\u00e5, hvilke h\u00f8jtider der fejres de p\u00e5g\u00e6ldende steder, som spurgt om i sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 560, og samtidig redeg\u00f8re for, hvorfor ministeren i sp\u00f8rgsm\u00e5l S 560, henviser til svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l S 556, hvori svaret ikke fremg\u00e5r?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1089033,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-07T12:33:21.607"
      },"id":1403626,"sagid":97782,"dokumentid":1090320,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-07T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-07T12:33:21.607","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97666,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at hackere potentielt kan eller har f\u00e5et adgang til al data, som Netcompany har udviklet for staten?","titelkort":"Om hacking.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 632","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"632","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-07T12:34:41.897","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbHackere l\u00e6kker kildekode og passwords fra Netcompany: Truer den danske stat\u00ab fra Version2.dk bragt den 23. februar 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1996171,"dokumentid":1090323,"titel":"Svar p\u00e5 spm S 632.pdf","versionsdato":"2024-03-07T12:22:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s632/svar/2029512/2835276.pdf","opdateringsdato":"2024-03-07T12:34:26.497","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1090323,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 632: Hvad mener ministeren om, at hackere potentielt kan eller har f\u00e5et adgang til al data, som Netcompany har udviklet for staten?","dato":"2024-03-07T12:19:36","modtagelsesdato":"2024-03-07T12:22:41","frigivelsesdato":"2024-03-07T12:34:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om, at hackere potentielt kan eller har f\u00e5et adgang til al data, som Netcompany har udviklet for staten?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1088330,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-07T12:34:26.497"
      },"id":1403627,"sagid":97666,"dokumentid":1090323,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-07T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-07T12:34:26.497","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97839,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det kan retf\u00e6rdigg\u00f8res, at DR, som er finansieret af skatteyderne, kan tilbyde l\u00f8nninger til nyansatte journalister, der overg\u00e5r det, de fleste private medier kan matche for selv erfarne journalister, i en tid, hvor private medier, som f.eks. Jysk-Fynske Medier og Berlingske, gennemg\u00e5r gentagne fyringsrunder og k\u00e6mper med \u00f8konomiske udfordringer, forst\u00e6rket af faldende annonceindt\u00e6gter og konkurrence fra internationale platforme som Facebook, og hvilken vurdering har ministeren af de forskelle i ans\u00e6ttelsesvilk\u00e5r mellem statsfinansierede og private medieinstitutioner, og hvordan p\u00e5virker dette landskabet for journalistik og medieindustrien i Danmark?","titelkort":"Om l\u00f8nninger til nyuddannede journalister.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 675","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"675","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-14T12:55:06.857","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbL\u00f8nfesten forts\u00e6tter p\u00e5 DR: Menige nyansatte journalister tjener nu 630.000 kroner om \u00e5ret\u00ab bragt den 5. marts p\u00e5 journalista.dk.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1996596,"dokumentid":1090476,"titel":"Mener ministeren, at det kan retf\u00e6rdigg\u00f8res, at DR, som er finansieret af skatteyderne, kan tilbyde l\u00f8nninger til nyansatte journalister, der overg\u00e5r det, de fleste private medier kan matche for selv erfarne journalister, i en tid, hvor private medier, som f.eks. Jysk-Fynske Medier og Berlingske, gennemg\u00e5r gentagne fyringsrunder og k\u00e6mper med \u00f8konomiske udfordringer, forst\u00e6rket af faldende annonceindt\u00e6gter og konkurrence fra internationale platforme som Facebook, og hvilken vurdering har ministeren af de forskelle i ans\u00e6ttelsesvilk\u00e5r mellem statsfinansierede og private medieinstitutioner, og hvordan p\u00e5virker dette landskabet for journalistik og medieindustrien i Danmark?","versionsdato":"2024-03-08T10:04:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s675/spm/2835713.pdf","opdateringsdato":"2024-03-08T16:00:35.117","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1090476,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det kan retf\u00e6rdigg\u00f8res, at DR, som er finansieret af skatteyderne, kan tilbyde l\u00f8nninger til nyansatte journalister, der overg\u00e5r det, de fleste private medier kan matche for selv erfarne journalister, i en tid, hvor private medier, som f.eks. Jysk-Fynske Medier og Berlingske, gennemg\u00e5r gentagne fyringsrunder og k\u00e6mper med \u00f8konomiske udfordringer, forst\u00e6rket af faldende annonceindt\u00e6gter og konkurrence fra internationale platforme som Facebook, og hvilken vurdering har ministeren af de forskelle i ans\u00e6ttelsesvilk\u00e5r mellem statsfinansierede og private medieinstitutioner, og hvordan p\u00e5virker dette landskabet for journalistik og medieindustrien i Danmark?","dato":"2024-03-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-08T10:06:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-08T10:07:10.25"
      },"id":1403750,"sagid":97839,"dokumentid":1090476,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-08T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-08T10:07:10.25","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97840,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at DR Symfoniorkestrets kommende s\u00e6sonprogram kun inkluderer tre danske kunstnere, herunder to sangere og en organist, men ingen danske dirigenter, og kan ministeren forklare baggrunden for denne beslutning, s\u00e6rligt i lyset af den store tilstedev\u00e6relse af internationale kunstnere i programmet, og hvad betyder den manglende inddragelse af danske kunstnere for v\u00e6rdien og fremtiden af de klassiske musikuddannelser i Danmark, is\u00e6r i betragtning af de talenter, som uddannelserne fostrer?","titelkort":"Om DR Symfoniorkestrets kommende s\u00e6sonprogram.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 676","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"676","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-14T13:30:33.973","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1996619,"dokumentid":1090483,"titel":"Hvad mener ministeren om, at DR Symfoniorkestrets kommende s\u00e6sonprogram kun inkluderer tre danske kunstnere, herunder to sangere og en organist, men ingen danske dirigenter, og kan ministeren forklare baggrunden for denne beslutning, s\u00e6rligt i lyset af den store tilstedev\u00e6relse af internationale kunstnere i programmet, og hvad betyder den manglende inddragelse af danske kunstnere for v\u00e6rdien og fremtiden af de klassiske musikuddannelser i Danmark, is\u00e6r i betragtning af de talenter, som uddannelserne fostrer?","versionsdato":"2024-03-08T10:15:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s676/spm/2835737.pdf","opdateringsdato":"2024-03-08T16:00:35.81","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1090483,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at DR Symfoniorkestrets kommende s\u00e6sonprogram kun inkluderer tre danske kunstnere, herunder to sangere og en organist, men ingen danske dirigenter, og kan ministeren forklare baggrunden for denne beslutning, s\u00e6rligt i lyset af den store tilstedev\u00e6relse af internationale kunstnere i programmet, og hvad betyder den manglende inddragelse af danske kunstnere for v\u00e6rdien og fremtiden af de klassiske musikuddannelser i Danmark, is\u00e6r i betragtning af de talenter, som uddannelserne fostrer?","dato":"2024-03-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-08T10:19:45","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-08T10:20:02.397"
      },"id":1403757,"sagid":97840,"dokumentid":1090483,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-08T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-08T10:20:02.397","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97843,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren villig til at tage initiativ til at forbedre samarbejdet mellem det danske og f\u00e6r\u00f8ske sundhedsv\u00e6sen, herunder at finde praktiske l\u00f8sninger, s\u00e5ledes at f\u00e6r\u00f8sk sundhedspersonale kan f\u00e5 adgang til f\u00e6r\u00f8ske patienters journaler, efter de har v\u00e6ret i behandling i Danmark?\n","titelkort":"Om at forbedre samarbejdet mellem det danske og f\u00e6r\u00f8ske sundhedsv\u00e6sen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 677","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"677","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-18T09:06:37.797","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Hvert \u00e5r f\u00e5r hundredvis af patienter bosiddende p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne behandling i det danske sundhedsv\u00e6sen. Dette sker efter aftale mellem de f\u00e6r\u00f8ske og danske sundhedsmyndigheder. Det er dog en udfordring, at n\u00e5r patienterne vender hjem til F\u00e6r\u00f8erne, f\u00f8lger relevant viden om behandlingsforl\u00f8bet ikke n\u00f8dvendigvis med til det f\u00e6r\u00f8ske sundhedsv\u00e6sen. \u00c5rsagen er, at patienten \u2013 udover sin f\u00e6r\u00f8ske sundhedsjournal \u2013 ogs\u00e5 f\u00e5r en ny dansk sundhedsjournal, som er tilg\u00e6ngelig for dansk sundhedspersonale, men ikke f\u00e6r\u00f8sk. Sp\u00f8rgeren finder det uheldigt, at f\u00e6r\u00f8sk sundhedspersonale ikke f\u00e5r mulighed for at informere sig bedre om behandlingsforl\u00f8bet f\u00f8r evt. viderebehandling p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne, og at det i v\u00e6rste fald ender med, at patienter eller eventuelle p\u00e5r\u00f8rende selv skal viderebringe n\u00f8dvendig og ofte teknisk information.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1996674,"dokumentid":1090508,"titel":"Er ministeren villig til at tage initiativ til at forbedre samarbejdet mellem det danske og f\u00e6r\u00f8ske sundhedsv\u00e6sen, herunder at finde praktiske l\u00f8sninger, s\u00e5ledes at f\u00e6r\u00f8sk sundhedspersonale kan f\u00e5 adgang til f\u00e6r\u00f8ske patienters journaler, efter de har v\u00e6ret i behandling i Danmark?\n","versionsdato":"2024-03-08T10:46:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s677/spm/2835788.pdf","opdateringsdato":"2024-03-08T10:46:59.357","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1090508,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren villig til at tage initiativ til at forbedre samarbejdet mellem det danske og f\u00e6r\u00f8ske sundhedsv\u00e6sen, herunder at finde praktiske l\u00f8sninger, s\u00e5ledes at f\u00e6r\u00f8sk sundhedspersonale kan f\u00e5 adgang til f\u00e6r\u00f8ske patienters journaler, efter de har v\u00e6ret i behandling i Danmark?\n","dato":"2024-03-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-08T10:45:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-08T10:46:12.203"
      },"id":1403773,"sagid":97843,"dokumentid":1090508,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-08T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-08T10:46:12.203","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97844,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at den israelske regering efter internationale ngo\u2019ers vurdering ikke efterlever de krav om forel\u00f8bige foranstaltninger, som Den Internationale Domstol har p\u00e5lagt den tilbage i januar, og som Israel skulle rapportere tilbage om efter en m\u00e5ned, og hvad er ministerens overvejelser med hensyn til den danske regerings position samt dens muligheder og ansvar for at handle for at sikre, at Israel efterlever domstolens krav?","titelkort":"Om at den israelske regering ikke efterlever kravene som Den Internationale Domstol p\u00e5lagde den i januar.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 678","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"678","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-14T09:07:30.3","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklerne \u00bbIsrael Not Complying with World Court Order in Genocide Case\u00ab fra Human Rights Watch den 26. februar 2024 og \u00bbOngoing genocide in Gaza_ Six indicators of Israel\u2019s failure to comply with ICJ ruling\u00ab fra Euro-Mediterranean Human Rights Monitor fra den 26. Februar 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1996697,"dokumentid":1090519,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at den israelske regering efter internationale NGO\u2019ers vurdering ikke efterlever de krav om forel\u00f8bige foranstaltninger, som Den Internationale Domstol har p\u00e5lagt den tilbage i januar, og som Israel skulle rapportere tilbage om efter en m\u00e5ned, og hvad er ministerens overvejelser med hensyn til den danske regerings position samt dens muligheder og ansvar for at handle for at sikre, at Israel efterlever domstolens krav?","versionsdato":"2024-03-08T10:58:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s678/spm/2835814.pdf","opdateringsdato":"2024-03-08T10:58:23.397","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1090519,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at den israelske regering efter internationale NGO\u2019ers vurdering ikke efterlever de krav om forel\u00f8bige foranstaltninger, som Den Internationale Domstol har p\u00e5lagt den tilbage i januar, og som Israel skulle rapportere tilbage om efter en m\u00e5ned, og hvad er ministerens overvejelser med hensyn til den danske regerings position samt dens muligheder og ansvar for at handle for at sikre, at Israel efterlever domstolens krav?","dato":"2024-03-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-08T10:57:22","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-08T10:57:35.693"
      },"id":1403781,"sagid":97844,"dokumentid":1090519,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-08T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-08T10:57:35.693","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97845,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad skal der efter ministerens opfattelse til, for at den israelske regering, som ministeren har opfordret den til, \u00bbskifter kurs\u00ab i forhold til sine milit\u00e6re angreb rettet mod Gaza, og hvad er ministerens holdning til, hvordan Danmark kan presse p\u00e5, for at det sker, f.eks. ved at Danmark indf\u00f8rer sanktioner, herunder \u00f8konomiske, mod Israel med inspiration fra de sanktionsregimer, der i dag er rettet mod lande som Iran, Myanmar, Rusland og Belarus, eller de tidligere danske sanktioner mod det hvide mindretalsstyre i Sydafrika?\n","titelkort":"Om artiklen \u00bbLars L\u00f8kke til DR: Israel bliver n\u00f8dt til at skifte kurs\u00ab fra DR den 29. februar 2024.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 679","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"679","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-14T09:07:30.77","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbLars L\u00f8kke til DR: Israel bliver n\u00f8dt til at skifte kurs\u00ab fra DR den 29. februar 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1996700,"dokumentid":1090520,"titel":"Hvad skal der efter ministerens opfattelse til, for at den israelske regering, som ministeren har opfordret den til, \u00bbskifter kurs\u00ab i forhold til sine milit\u00e6re angreb rettet mod Gaza, og hvad er ministerens holdning til, hvordan Danmark kan presse p\u00e5 for, at det sker, f.eks. ved, at Danmark indf\u00f8rer sanktioner, herunder \u00f8konomiske, mod Israel med inspiration fra de sanktionsregimer, der i dag er rettet mod lande som Iran, Myanmar, Rusland og Belarus, eller de tidligere danske sanktioner mod det hvide mindretalsstyre i Sydafrika?\n","versionsdato":"2024-03-08T11:00:58","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s679/spm/2835816.pdf","opdateringsdato":"2024-03-08T11:01:16.247","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1090520,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad skal der efter ministerens opfattelse til, for at den israelske regering, som ministeren har opfordret den til, \u00bbskifter kurs\u00ab i forhold til sine milit\u00e6re angreb rettet mod Gaza, og hvad er ministerens holdning til, hvordan Danmark kan presse p\u00e5 for, at det sker, f.eks. ved, at Danmark indf\u00f8rer sanktioner, herunder \u00f8konomiske, mod Israel med inspiration fra de sanktionsregimer, der i dag er rettet mod lande som Iran, Myanmar, Rusland og Belarus, eller de tidligere danske sanktioner mod det hvide mindretalsstyre i Sydafrika?\n","dato":"2024-03-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-08T11:00:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-08T11:00:57.427"
      },"id":1403783,"sagid":97845,"dokumentid":1090520,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-08T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-08T11:00:57.427","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97846,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren ikke, at han svigter beskyttelsen af vores uvurderlige drikkevand, n\u00e5r det lovforslag, han har fremsat, f\u00f8rst p\u00e5l\u00e6gger kommunerne at udstede p\u00e5bud om stop for spr\u00f8jtegifte i de boringsn\u00e6re omr\u00e5der fra 2025, p\u00e5 trods af at vi allerede har omfattende dokumentation for, at det g\u00e5r alt, alt for langsomt ad frivillighedens vej?\n\n","titelkort":"Om beskyttelse af drikkevandet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 680","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"680","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-14T09:07:37.693","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til Tabel 1 over kommunernes indberetning af status for BNBO (boringsn\u00e6re beskyttelsesomr\u00e5der) og Kort over status p\u00e5 BNBO udsendt sammen med Milj\u00f8ministeriets pressemeddelelse om frems\u00e6ttelse af lovforslag om BNBO den 29. februar (lovforslag nr. L 223). ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1996705,"dokumentid":1090523,"titel":"Mener ministeren ikke, at han svigter beskyttelsen af vores uvurderlige drikkevand, n\u00e5r det lovforslag, han har fremsat, f\u00f8rst p\u00e5l\u00e6gger kommunerne at udstede p\u00e5bud om stop for spr\u00f8jtegifte i de boringsn\u00e6re omr\u00e5der fra 2025, p\u00e5 trods af at vi allerede har omfattende dokumentation for, at det g\u00e5r alt, alt for langsomt af frivillighedens vej?\n\n","versionsdato":"2024-03-08T11:06:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s680/spm/2835822.pdf","opdateringsdato":"2024-03-08T11:07:03.883","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1090523,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren ikke, at han svigter beskyttelsen af vores uvurderlige drikkevand, n\u00e5r det lovforslag, han har fremsat, f\u00f8rst p\u00e5l\u00e6gger kommunerne at udstede p\u00e5bud om stop for spr\u00f8jtegifte i de boringsn\u00e6re omr\u00e5der fra 2025, p\u00e5 trods af at vi allerede har omfattende dokumentation for, at det g\u00e5r alt, alt for langsomt af frivillighedens vej?\n\n","dato":"2024-03-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-08T11:06:10","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-08T11:06:24.33"
      },"id":1403786,"sagid":97846,"dokumentid":1090523,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-08T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-08T11:06:24.33","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97847,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren uddybe de synspunkter, som ministeren har lagt for dagen i Ekstra Bladet den 7. marts 2024 om \u00e6ldreomr\u00e5det, hvor ministeren siger, at Dansk Folkeparti i h\u00f8j grad er \u00e5rsag til nogle af de problemer, der er p\u00e5 omr\u00e5det i dag, og vil ministeren oplyse, om ministeren skulle v\u00e6re fejlciteret, set i lyset af at Dansk Folkeparti, mens partiet havde indflydelse p\u00e5 \u00e6ldreomr\u00e5det, bl.a. har f\u00e5et indf\u00f8rt krav om v\u00e6rdighedspolitik i kommunerne, indf\u00f8rt klippekortordningen, afsat penge til at etablere k\u00f8kkener til mad p\u00e5 plejehjemmene, indf\u00f8rt \u00e6ldrechecken, afskaffet udhulingen af folkepensionen gennem satspuljen og senest har foresl\u00e5et, at folkepensionister skal have 12.000 kr. mere i pension skattefrit om \u00e5ret?","titelkort":"Om \u00e6ldreomr\u00e5det.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 681","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"681","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-14T09:07:45.423","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbSurt show\u00ab bragt den 7. marts 2024 i Ekstra Bladet.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1996740,"dokumentid":1090533,"titel":"Vil ministeren uddybe de synspunkter, som ministeren har lagt for dagen i Ekstra Bladet den 7. marts 2024 om \u00e6ldreomr\u00e5det, hvor ministeren siger, at Dansk Folkeparti i h\u00f8j grad er \u00e5rsag til nogle af de problemer, der er p\u00e5 omr\u00e5det i dag, og vil ministeren oplyse, om ministeren skulle v\u00e6re fejlciteret, set i lyset af at Dansk Folkeparti, mens partiet havde indflydelse p\u00e5 \u00e6ldreomr\u00e5det, bl.a. har f\u00e5et indf\u00f8rt krav om v\u00e6rdighedspolitik i kommunerne, indf\u00f8rt klippekortordningen, afsat penge til at etablere k\u00f8kkener til mad p\u00e5 plejehjemmene, indf\u00f8rt \u00e6ldrechecken, afskaffet udhulingen af folkepensionen gennem satspuljen og senest har foresl\u00e5et, at folkepensionister skal have 12.000 kr. mere i pension skattefrit om \u00e5ret?","versionsdato":"2024-03-08T11:41:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s681/spm/2835850.pdf","opdateringsdato":"2024-03-08T16:00:35.287","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1090533,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren uddybe de synspunkter, som ministeren har lagt for dagen i Ekstra Bladet den 7. marts 2024 om \u00e6ldreomr\u00e5det, hvor ministeren siger, at Dansk Folkeparti i h\u00f8j grad er \u00e5rsag til nogle af de problemer, der er p\u00e5 omr\u00e5det i dag, og vil ministeren oplyse, om ministeren skulle v\u00e6re fejlciteret, set i lyset af at Dansk Folkeparti, mens partiet havde indflydelse p\u00e5 \u00e6ldreomr\u00e5det, bl.a. har f\u00e5et indf\u00f8rt krav om v\u00e6rdighedspolitik i kommunerne, indf\u00f8rt klippekortordningen, afsat penge til at etablere k\u00f8kkener til mad p\u00e5 plejehjemmene, indf\u00f8rt \u00e6ldrechecken, afskaffet udhulingen af folkepensionen gennem satspuljen og senest har foresl\u00e5et, at folkepensionister skal have 12.000 kr. mere i pension skattefrit om \u00e5ret?","dato":"2024-03-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-08T11:44:34","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-08T11:44:45.867"
      },"id":1403795,"sagid":97847,"dokumentid":1090533,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-08T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-08T11:44:45.867","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97848,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren forklare, hvordan en borger, der lider af demens, har gavn af at f\u00e5 mere frit valg af leverand\u00f8rer?","titelkort":"Om \u00e6ldreomr\u00e5det.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 682","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"682","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-14T09:07:45.657","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1996738,"dokumentid":1090537,"titel":"Vil ministeren forklare, hvordan en borger, der lider af demens, har gavn af at f\u00e5 mere frit valg af leverand\u00f8rer?","versionsdato":"2024-03-08T11:40:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s682/spm/2835857.pdf","opdateringsdato":"2024-03-08T16:00:35.367","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1090537,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren forklare, hvordan en borger, der lider af demens, har gavn af at f\u00e5 mere frit valg af leverand\u00f8rer?","dato":"2024-03-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-08T11:47:32","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-08T11:47:43.993"
      },"id":1403796,"sagid":97848,"dokumentid":1090537,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-08T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-08T11:47:43.993","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97794,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ikke ministerens opfattelse, at det b\u00f8r v\u00e6re politiet og ikke Storeb\u00e6ltsforbindelsen, der iv\u00e6rks\u00e6tter eventuelle initiativer i forhold til at begr\u00e6nse hastighedsovertr\u00e6delser p\u00e5 Storeb\u00e6ltsbroen?","titelkort":"Om at politiet b\u00f8r og ikke storb\u00e6ltsforbindelsen der iv\u00e6rks\u00e6tter initiativer til at begr\u00e6nse hastighedsovertr\u00e6delser p\u00e5 Storb\u00e6ltsbroen. ","offentlighedskode":"O","nummer":"S 653","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"653","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-08T11:52:48.313","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1996702,"dokumentid":1090522,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 653.pdf","versionsdato":"2024-03-08T11:03:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s653/svar/2029826/2835819.pdf","opdateringsdato":"2024-03-08T11:52:25.987","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1996703,"dokumentid":1090522,"titel":"Kopi af svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 652.pdf","versionsdato":"2024-03-08T11:03:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s653/svar/2029826/2835820.pdf","opdateringsdato":"2024-03-08T11:52:30.79","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1090522,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 653: Er det ikke ministerens opfattelse, at det b\u00f8r v\u00e6re politiet og ikke Storeb\u00e6ltsforbindelsen, der iv\u00e6rks\u00e6tter eventuelle initiativer i forhold til at begr\u00e6nse hastighedsovertr\u00e6delser p\u00e5 Storeb\u00e6ltsbroen?","dato":"2024-03-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-08T11:52:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er det ikke ministerens opfattelse, at det b\u00f8r v\u00e6re politiet og ikke Storeb\u00e6ltsforbindelsen, der iv\u00e6rks\u00e6tter eventuelle initiativer i forhold til at begr\u00e6nse hastighedsovertr\u00e6delser p\u00e5 Storeb\u00e6ltsbroen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1089400,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-08T11:52:25.987"
      },"id":1403797,"sagid":97794,"dokumentid":1090522,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-08T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-08T11:52:25.987","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97826,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke forventninger har ministeren til fremskaffelsen af finansieringen til Havnetunnel (\u00d8stlig Ringvej), Metro M5 og Lynetteholm, og hvor meget mener ministeren, at henholdsvis K\u00f8benhavns Kommune, By & Havn og staten burde bidrage med?","titelkort":"Om finansieringen til Havnetunnel (\u00d8stlig Ringvej), Metro M5 og Lynetteholm.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 667","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"667","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-08T11:53:28.52","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1996734,"dokumentid":1090535,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 667.pdf","versionsdato":"2024-03-08T11:38:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s667/svar/2029855/2835853.pdf","opdateringsdato":"2024-03-08T11:52:53.527","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1090535,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 667: Hvilke forventninger har ministeren til fremskaffelsen af finansieringen til Havnetunnel (\u00d8stlig Ringvej), Metro M5 og Lynetteholm, og hvor meget mener ministeren, at henholdsvis K\u00f8benhavns Kommune, By & Havn og staten burde bidrage med?","dato":"2024-03-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-08T11:52:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvilke forventninger har ministeren til fremskaffelsen af finansieringen til Havnetunnel (\u00d8stlig Ringvej), Metro M5 og Lynetteholm, og hvor meget mener ministeren, at henholdsvis K\u00f8benhavns Kommune, By & Havn og staten burde bidrage med?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1090228,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-08T11:52:48.61"
      },"id":1403798,"sagid":97826,"dokumentid":1090535,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-08T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-08T11:52:48.61","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97803,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at g\u00f8re noget ved de rekrutteringsfors\u00f8g af b\u00f8rn ned til 5-6 \u00e5r, som foretages af fodboldklubber i strid med DBU\u2019s regler, og som Politiken har beskrevet i artikelserien \u00bbB\u00f8rnefodbold A/S?\u00ab?\n\n","titelkort":"Om de rekrutteringsfors\u00f8g af b\u00f8rn ned til 5-6 \u00e5r, som foretages af fodboldklubber i strid med DBU\u2019s regler.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 656","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"656","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-08T11:53:28.397","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bb\u00bbDer er ikke plads til at v\u00e6re barn l\u00e6ngere. Vi former ikke b\u00f8rnene, men skaber sm\u00e5 maskiner\u00ab\u00ab bragt den 3. marts 2024 p\u00e5 politiken.dk.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1996683,"dokumentid":1090513,"titel":"Svar p\u00e5 S 656.docx","versionsdato":"2024-03-08T10:48:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s656/svar/2029808/2835801.pdf","opdateringsdato":"2024-03-08T11:53:33.683","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1090513,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 656: Vil ministeren tage initiativ til at g\u00f8re noget ved de rekrutteringsfors\u00f8g af b\u00f8rn ned til 5-6 \u00e5r, som foretages af fodboldklubber i strid med DBU\u2019s regler, og som Politiken har beskrevet i artikelserien \u00bbB\u00f8rnefodbold A/S?\u00ab?\n\n","dato":"2024-03-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-08T11:52:59","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren tage initiativ til at g\u00f8re noget ved de rekrutteringsfors\u00f8g af b\u00f8rn ned til 5-6 \u00e5r, som foretages af fodboldklubber i strid med DBU\u2019s regler, og som Politiken har beskrevet i artikelserien \u00bbB\u00f8rnefodbold A/S?\u00ab?\n\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1089777,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-08T11:53:29.4"
      },"id":1403799,"sagid":97803,"dokumentid":1090513,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-08T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-08T11:53:29.4","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97819,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Forventer ministeren, at By & Havn alene skal indskyde eventuelle kommende byggeretter p\u00e5 Lynetteholm, eller forventer ministeren, at der ogs\u00e5 indg\u00e5r byggeretter andre steder i K\u00f8benhavn?","titelkort":"Om kommende byggeretter p\u00e5 Lynetteholm.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 664","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"664","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-08T11:54:16.173","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1996732,"dokumentid":1090534,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a720 spm. S 664.pdf","versionsdato":"2024-03-08T11:33:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s664/svar/2029848/2835851.pdf","opdateringsdato":"2024-03-08T11:54:12.08","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1090534,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 664: Forventer ministeren, at By & Havn alene skal indskyde eventuelle kommende byggeretter p\u00e5 Lynetteholm, eller forventer ministeren, at der ogs\u00e5 indg\u00e5r byggeretter andre steder i K\u00f8benhavn?","dato":"2024-03-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-08T11:53:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Forventer ministeren, at By & Havn alene skal indskyde eventuelle kommende byggeretter p\u00e5 Lynetteholm, eller forventer ministeren, at der ogs\u00e5 indg\u00e5r byggeretter andre steder i K\u00f8benhavn?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1090127,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-08T11:54:06.497"
      },"id":1403800,"sagid":97819,"dokumentid":1090534,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-08T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-08T11:54:06.497","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97827,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorn\u00e5r mener ministeren, at det er mest hensigtsm\u00e6ssigt at tage initiativ til forhandlinger mellem staten og K\u00f8benhavns Kommune om finansiering af Havnetunnel (\u00d8stlig Ringvej), Metro M5 og Lynetteholm, og hvorn\u00e5r forventer ministeren, at en aftale er p\u00e5 plads?","titelkort":"Om finansieringen til Havnetunnel (\u00d8stlig Ringvej), Metro M5 og Lynetteholm.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 668","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"668","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-08T11:55:29.937","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1996736,"dokumentid":1090536,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 668.pdf","versionsdato":"2024-03-08T11:38:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s668/svar/2029856/2835855.pdf","opdateringsdato":"2024-03-08T11:55:22.06","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1090536,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 668: Hvorn\u00e5r mener ministeren, at det er mest hensigtsm\u00e6ssigt at tage initiativ til forhandlinger mellem staten og K\u00f8benhavns Kommune om finansiering af Havnetunnel (\u00d8stlig Ringvej), Metro M5 og Lynetteholm, og hvorn\u00e5r forventer ministeren, at en aftale er p\u00e5 plads?","dato":"2024-03-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-08T11:55:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvorn\u00e5r mener ministeren, at det er mest hensigtsm\u00e6ssigt at tage initiativ til forhandlinger mellem staten og K\u00f8benhavns Kommune om finansiering af Havnetunnel (\u00d8stlig Ringvej), Metro M5 og Lynetteholm, og hvorn\u00e5r forventer ministeren, at en aftale er p\u00e5 plads?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1090231,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-08T11:55:16.377"
      },"id":1403803,"sagid":97827,"dokumentid":1090536,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-08T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-08T11:55:16.377","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97850,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for det hensigtsm\u00e6ssige i at kr\u00e6ve projekter vedr\u00f8rende reetablering af skader fra stormfloden den 20.-21. oktober 2023 f\u00e6rdiggjort inden 31. december 2024, i betragtning af at tilsagn om st\u00f8tte fra stormflodspuljen, som kan v\u00e6re udslagsgivende for en kommunes mulighed for at gennemf\u00f8re projektet, f\u00f8rst kan gives i slutningen af maj 2024, og vil ministeren overveje i tilknytning til bevilling af tilskud at give mulighed for dispensation fra budgetloven og andre bestemmelser, der s\u00e6tter denne gr\u00e6nse for f\u00e6rdigg\u00f8relse?","titelkort":"Om at kr\u00e6ve projekter vedr\u00f8rende reetablering af skader fra stormfloden i oktober 2023.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 683","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"683","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-14T12:53:08.52","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Milj\u00f8styrelsen har udarbejdet udkast til retningslinjer for stormflodspuljen vedr\u00f8rende stormfloden den 20.-21. oktober 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1996908,"dokumentid":1090603,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for det hensigtsm\u00e6ssige i at kr\u00e6ve projekter vedr\u00f8rende reetablering af skader fra stormfloden den 20.-21. oktober 2023 f\u00e6rdiggjort inden 31. december 2024, i betragtning af at tilsagn om st\u00f8tte fra stormflodspuljen, som kan v\u00e6re udslagsgivende for en kommunes mulighed for at gennemf\u00f8re projektet, f\u00f8rst kan gives i slutningen af maj 2024, og vil ministeren overveje i tilknytning til bevilling af tilskud at give mulighed for dispensation fra budgetloven og andre bestemmelser, der s\u00e6tter denne gr\u00e6nse for f\u00e6rdigg\u00f8relse?","versionsdato":"2024-03-08T16:20:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s683/spm/2836026.pdf","opdateringsdato":"2024-03-09T00:00:40.607","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1090603,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for det hensigtsm\u00e6ssige i at kr\u00e6ve projekter vedr\u00f8rende reetablering af skader fra stormfloden den 20.-21. oktober 2023 f\u00e6rdiggjort inden 31. december 2024, i betragtning af at tilsagn om st\u00f8tte fra stormflodspuljen, som kan v\u00e6re udslagsgivende for en kommunes mulighed for at gennemf\u00f8re projektet, f\u00f8rst kan gives i slutningen af maj 2024, og vil ministeren overveje i tilknytning til bevilling af tilskud at give mulighed for dispensation fra budgetloven og andre bestemmelser, der s\u00e6tter denne gr\u00e6nse for f\u00e6rdigg\u00f8relse?","dato":"2024-03-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-08T16:21:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-08T16:21:40.597"
      },"id":1403883,"sagid":97850,"dokumentid":1090603,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-08T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-08T16:21:40.597","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97834,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at han passer p\u00e5 truede fiskearter, n\u00e5r han i stedet for at lytte til den biologiske r\u00e5dgivning tillader en kvote p\u00e5 fangst af stenbider for 2024, som er p\u00e5 samme niveau som den totale fangst i 2023, selv om bestanden har v\u00e6ret i frit fald de seneste 5 \u00e5r og fangsten er faldet fra 391 tons i 2018 til 15 tons i 2023 \u2013 alts\u00e5 kun 4 pct. af, hvad den var 5 \u00e5r tidligere?","titelkort":"Om at passe p\u00e5 truede dyrarter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 674","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"674","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-14T09:07:38.27","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1996561,"dokumentid":1090464,"titel":"Mener ministeren, at han passer p\u00e5 truede fiskearter, n\u00e5r han i stedet for at lytte til den biologiske r\u00e5dgivning tillader en kvote p\u00e5 fangst af stenbider for 2024, som er p\u00e5 samme niveau som den totale fangst i 2023, selvom bestanden har v\u00e6ret i frit fald de seneste 5 \u00e5r, og fangsten er faldet fra 391 tons i 2018 til 15 tons i 2023 \u2013 alts\u00e5 kun 4 pct. af, hvad den var 5 \u00e5r tidligere?","versionsdato":"2024-03-08T09:27:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s674/spm/2835678.pdf","opdateringsdato":"2024-03-12T13:12:34.257","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1090464,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at han passer p\u00e5 truede fiskearter, n\u00e5r han i stedet for at lytte til den biologiske r\u00e5dgivning tillader en kvote p\u00e5 fangst af stenbider for 2024, som er p\u00e5 samme niveau som den totale fangst i 2023, selvom bestanden har v\u00e6ret i frit fald de seneste 5 \u00e5r og fangsten er faldet fra 391 tons i 2018 til 15 tons i 2023 \u2013 alts\u00e5 kun 4 pct. af, hvad den var 5 \u00e5r tidligere?","dato":"2024-03-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-08T09:45:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-12T13:12:28.473"
      },"id":1404224,"sagid":97834,"dokumentid":1090464,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-08T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-12T13:12:28.473","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97851,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at regeringens ambition om at f\u00e5 danskerne til at arbejde mere bliver indd\u00e6mmet af kommunale sparerunder p\u00e5 daginstitutionerne?","titelkort":"Om kommunale sparerunder p\u00e5 daginstitutionerne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 684","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"684","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-20T15:25:38.863","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbDet kan ikke passe, at vi bliver n\u00f8dt til at tr\u00e6kke p\u00e5 andre generationer for at f\u00e5 passet vores b\u00f8rn\u00ab i Jyllands-Posten den 1. marts 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1997033,"dokumentid":1090650,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at regeringens ambition om at f\u00e5 danskerne til at arbejde mere bliver indd\u00e6mmet af kommunale sparerunder p\u00e5 daginstitutionerne?","versionsdato":"2024-03-11T09:16:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s684/spm/2836150.pdf","opdateringsdato":"2024-03-11T09:16:38.21","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1090650,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at regeringens ambition om at f\u00e5 danskerne til at arbejde mere bliver indd\u00e6mmet af kommunale sparerunder p\u00e5 daginstitutionerne?","dato":"2024-03-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-11T09:15:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-11T09:16:03.463"
      },"id":1403900,"sagid":97851,"dokumentid":1090650,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-11T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-11T09:16:03.463","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97856,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om de r\u00f8de postkassers kulturelle og historiske betydning for Danmark, og hvilke initiativer vil ministeren foresl\u00e5, for at de i fremtiden f\u00e5r maksimal eksponering som dansk kulturarv?  \n","titelkort":"Om de r\u00f8de postkassers kulturelle og historiske betydning for Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 685","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"685","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-18T09:07:32.47","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbR\u00f8de postkasser k\u00f8rer p\u00e5 sidste vers: Nu skal 1000 fjernes\u00ab fra B.T. den 9. marts 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1997158,"dokumentid":1090715,"titel":"Hvad mener ministeren om de r\u00f8de postkassers kulturelle og historiske betydning for Danmark, og hvilke initiativer vil ministeren foresl\u00e5, for at de i fremtiden f\u00e5r maksimal eksponering som dansk kulturarv?  \n","versionsdato":"2024-03-11T11:01:11","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s685/spm/2836278.pdf","opdateringsdato":"2024-03-11T11:01:30.58","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1090715,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om de r\u00f8de postkassers kulturelle og historiske betydning for Danmark, og hvilke initiativer vil ministeren foresl\u00e5, for at de i fremtiden f\u00e5r maksimal eksponering som dansk kulturarv?  \n","dato":"2024-03-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-11T11:00:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-11T11:00:42.377"
      },"id":1403957,"sagid":97856,"dokumentid":1090715,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-11T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-11T11:00:42.377","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97857,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Har ministeren planer om at destruere de r\u00f8de postkasser, eller overvejes det at tilbyde dem til salg til offentligheden eller samlere, s\u00e5ledes at de kan bevares som en del af dansk kulturarv, og vil ministeren foresl\u00e5 initiativer til genbrug eller salg af de fjernede postkasser?\n","titelkort":"Om at destruere de r\u00f8de postkasser, eller overvejes det at tilbyde dem til salg til offentligheden eller samlere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 686","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"686","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-19T11:36:08.77","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbR\u00f8de postkasser k\u00f8rer p\u00e5 sidste vers: Nu skal 1000 fjernes\u00ab fra B.T. den 9. marts 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1997160,"dokumentid":1090716,"titel":"Har ministeren planer om at destruere de r\u00f8de postkasser, eller overvejes det at tilbyde dem til salg til offentligheden eller samlere, s\u00e5ledes at de kan bevares som en del af dansk kulturarv, og vil ministeren foresl\u00e5 initiativer til genbrug eller salg af de fjernede postkasser?\n","versionsdato":"2024-03-11T11:03:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s686/spm/2836279.pdf","opdateringsdato":"2024-03-11T11:04:02.413","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1090716,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Har ministeren planer om at destruere de r\u00f8de postkasser, eller overvejes det at tilbyde dem til salg til offentligheden eller samlere, s\u00e5ledes at de kan bevares som en del af dansk kulturarv, og vil ministeren foresl\u00e5 initiativer til genbrug eller salg af de fjernede postkasser?\n","dato":"2024-03-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-11T11:02:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-11T11:03:00.397"
      },"id":1403959,"sagid":97857,"dokumentid":1090716,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-11T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-11T11:03:00.397","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97859,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at folkeskolens \u00f8konomi er s\u00e5 presset, at flere skolebestyrelser n\u00e6gter at godkende budgettet?\n\n\n","titelkort":"Om at folkeskolens \u00f8konomi er s\u00e5 presset.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 687","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"687","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-18T09:08:27.353","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbBudget-kollaps: Skolebestyrelser n\u00e6gter at godkende budgetter\u00ab fra TV2 \u00d8stjylland den 6. marts 2024 og artiklen \u00bbMangler over 100 millioner: Skolebestyrelser i Aarhus n\u00e6gter at godkende budgettet\u00ab fra folkeskolen.dk den 7. marts 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1997167,"dokumentid":1090720,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at folkeskolens \u00f8konomi er s\u00e5 presset, at flere skolebestyrelser n\u00e6gter at godkende budgettet?\n\n\n","versionsdato":"2024-03-11T11:08:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s687/spm/2836287.pdf","opdateringsdato":"2024-03-11T11:08:57.02","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1090720,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at folkeskolens \u00f8konomi er s\u00e5 presset, at flere skolebestyrelser n\u00e6gter at godkende budgettet?\n\n\n","dato":"2024-03-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-11T11:08:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-11T11:08:19.927"
      },"id":1403961,"sagid":97859,"dokumentid":1090720,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-11T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-11T11:08:19.927","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97861,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om \u00c6ldre Sagens kritik af kommunernes fortsatte minuttyranniske, bureaukratiske h\u00e5ndtering af \u00e6ldreomr\u00e5det, der frygtes fortsat under den nye \u00e6ldrelov?","titelkort":"Om den nye \u00e6ldrelov.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 688","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"688","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-18T15:19:53.503","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbEn omgang varm luft: \u00c6ldre Sagen retter skarp kritik af regeringen og kommunerne\u00ab udgivet den 11. marts 2024 i Avisen Danmark.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1997276,"dokumentid":1090752,"titel":"Hvad mener ministeren om \u00c6ldre Sagens kritik af kommunernes fortsatte minuttyranniske, bureaukratiske h\u00e5ndtering af \u00e6ldreomr\u00e5det, der frygtes fortsat under den nye \u00e6ldrelov?","versionsdato":"2024-03-11T11:49:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s688/spm/2836399.pdf","opdateringsdato":"2024-03-11T11:49:38.9","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1090752,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om \u00c6ldre Sagens kritik af kommunernes fortsatte minuttyranniske, bureaukratiske h\u00e5ndtering af \u00e6ldreomr\u00e5det, der frygtes fortsat under den nye \u00e6ldrelov?","dato":"2024-03-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-11T11:48:09","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-11T11:48:22.273"
      },"id":1403985,"sagid":97861,"dokumentid":1090752,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-11T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-11T11:48:22.273","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97808,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Danske Gymnasier ikke mener, at ekspertgruppen, jf. svaret p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 599, 2023-24, er tilstr\u00e6kkelig til en modernisering af undervisning og eksamensformer?","titelkort":"Om en modernisering af undervisning og eksamensformer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 658","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"658","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-11T12:42:19.81","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u201dGymnasier vil have politikere ud af starthullerne: Den nationale standard for studentereksamen er truet\u201d p\u00e5 Altinget.dk den 27. februar 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1997058,"dokumentid":1090661,"titel":"Svar \u00a7 20 spm. S 658 til skriftlig besvarelse.docx","versionsdato":"2024-03-11T09:56:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s658/svar/2030097/2836177.pdf","opdateringsdato":"2024-03-11T12:42:24.847","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1090661,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 658: Hvad er ministerens holdning til, at Danske Gymnasier ikke mener, at ekspertgruppen, jf. svaret p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 599, 2023-24, er tilstr\u00e6kkelig til en modernisering af undervisning og eksamensformer?","dato":"2024-03-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-11T12:41:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at Danske Gymnasier ikke mener, at ekspertgruppen, jf. svaret p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 599, 2023-24, er tilstr\u00e6kkelig til en modernisering af undervisning og eksamensformer?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1089954,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-11T12:42:21.043"
      },"id":1404017,"sagid":97808,"dokumentid":1090661,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-11T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-11T12:42:21.043","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97791,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, det er rimeligt, at fjernelsen af modregning af pensionsudbetaling ved \u00e6gtef\u00e6lles indkomst ikke g\u00e6lder for tab af erhvervsevne, og vil ministeren tage initiativ til at \u00e6ndre p\u00e5 lovgivningen?","titelkort":" Om modregning af pensionsudbetaling ved \u00e6gtef\u00e6lles indkomst.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 650","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"650","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-11T14:09:39.673","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1997381,"dokumentid":1090795,"titel":"Svar p\u00e5 S650.docx","versionsdato":"2024-03-11T13:56:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s650/svar/2030291/2836504.pdf","opdateringsdato":"2024-03-11T14:09:45.957","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1090795,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 650: Mener ministeren, det er rimeligt, at fjernelsen af modregning af pensionsudbetaling ved \u00e6gtef\u00e6lles indkomst ikke g\u00e6lder for tab af erhvervsevne, og vil ministeren tage initiativ til at \u00e6ndre p\u00e5 lovgivningen?","dato":"2024-03-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-11T14:09:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, det er rimeligt, at fjernelsen af modregning af pensionsudbetaling ved \u00e6gtef\u00e6lles indkomst ikke g\u00e6lder for tab af erhvervsevne, og vil ministeren tage initiativ til at \u00e6ndre p\u00e5 lovgivningen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1089377,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-11T14:09:38.86"
      },"id":1404069,"sagid":97791,"dokumentid":1090795,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-11T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-11T14:09:38.86","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97865,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at sundhedsmedarbejdere i et tidligere og overst\u00e5et misbrug igennem 10 \u00e5r tvinges af Styrelsen for Patientsikkerhed til j\u00e6vnlige overv\u00e5gede urinpr\u00f8ver, p\u00e5 trods af at der ikke har v\u00e6ret bare \u00e9t tilbagefald igennem de 10 \u00e5r, og at medarbejderen i samme periode har arbejdet uden anm\u00e6rkninger, og vil ministeren tage initiativ til at sikre disse medarbejderes retssikkerhed, s\u00e5 de ikke tvinges til at leve i et fortsat tilsynsmareridt, n\u00e5r misbruget er et vel overst\u00e5et kapitel?","titelkort":"Om at sundhedsmedarbejdere tvinges til j\u00e6vnlige overv\u00e5gede urinpr\u00f8ver.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 689","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"689","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-18T13:08:29.477","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"FOA beretter, at Styrelsen for Patientsikkerhed bruger ret indgribende urinpr\u00f8vekontroller i deres tilsynssager i forhold til sundhedsmedarbejdere, som har v\u00e6ret i et tidligere og vel overst\u00e5et misbrug. Men i dag er der ikke nogen lovgivning \u2013 som der f.eks. er p\u00e5 det psykiatriske omr\u00e5de i forbindelse med tvangstilbageholdelse \u2013 der sikrer, at urinpr\u00f8vesager ofte og med faste tidsintervaller bliver revurderet og dermed undg\u00e5r at blive til \u00bbskuffesager\u00ab, der k\u00f8rer un\u00f8dvendigt l\u00e6nge. Dette sv\u00e6kker den almindelige retssikkerhed for disse medarbejdere.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1997529,"dokumentid":1090870,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at sundhedsmedarbejdere i et tidligere og overst\u00e5et misbrug igennem 10 \u00e5r tvinges af Styrelsen for Patientsikkerhed til j\u00e6vnlige overv\u00e5gede urinpr\u00f8ver, p\u00e5 trods af at der ikke har v\u00e6ret bare \u00e9t tilbagefald igennem de 10 \u00e5r, og at medarbejderen i samme periode har arbejdet uden anm\u00e6rkninger, og vil ministeren tage initiativ til at sikre disse medarbejderes retssikkerhed, s\u00e5 de ikke tvinges til at leve i et fortsat tilsynsmareridt, n\u00e5r misbruget er et vel overst\u00e5et kapitel?","versionsdato":"2024-03-11T15:56:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s689/spm/2836652.pdf","opdateringsdato":"2024-03-11T16:00:28.147","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1090870,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at sundhedsmedarbejdere i et tidligere og overst\u00e5et misbrug igennem 10 \u00e5r tvinges af Styrelsen for Patientsikkerhed til j\u00e6vnlige overv\u00e5gede urinpr\u00f8ver, p\u00e5 trods af at der ikke har v\u00e6ret bare \u00e9t tilbagefald igennem de 10 \u00e5r, og at medarbejderen i samme periode har arbejdet uden anm\u00e6rkninger, og vil ministeren tage initiativ til at sikre disse medarbejderes retssikkerhed, s\u00e5 de ikke tvinges til at leve i et fortsat tilsynsmareridt, n\u00e5r misbruget er et vel overst\u00e5et kapitel?","dato":"2024-03-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-11T15:57:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-11T15:58:09.627"
      },"id":1404122,"sagid":97865,"dokumentid":1090870,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-11T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-11T15:58:09.627","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97522,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren i forl\u00e6ngelse af besvarelsen af MOF alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l 291 (folketings\u00e5ret 2023-24) svare p\u00e5, om ministeren vil tage initiativ til at indhente oplysninger fra DAKA om, hvor meget vildt, udspecificeret i dyreart, de modtager til destruktion om \u00e5ret?","titelkort":"Om hvor meget vildt, udspecificeret i dyreart, DAKA modtager til destruktion om \u00e5ret.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 564","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"564","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-02-22T17:13:21.347","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1997679,"dokumentid":1090928,"titel":"Supplerende svar p\u00e5 spm. S 564.pdf","versionsdato":"2024-03-12T08:52:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s564/svar/2030456/2836807.pdf","opdateringsdato":"2024-03-12T09:03:59.347","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1090928,"typeid":17,"kategoriid":29,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Supplerende svar p\u00e5 spm. nr. S 564: Vil ministeren i forl\u00e6ngelse af besvarelsen af MOF alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l 291 (folketings\u00e5ret 2023-24) svare p\u00e5, om ministeren vil tage initiativ til at indhente oplysninger fra DAKA om, hvor meget vildt, udspecificeret i dyreart, de modtager til destruktion om \u00e5ret?","dato":"2024-03-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-12T09:02:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren i forl\u00e6ngelse af besvarelsen af MOF alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l 291 (folketings\u00e5ret 2023-24) svare p\u00e5, om ministeren vil tage initiativ til at indhente oplysninger fra DAKA om, hvor meget vildt, udspecificeret i dyreart, de modtager til destruktion om \u00e5ret?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1086239,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-12T09:04:07.177"
      },"id":1404174,"sagid":97522,"dokumentid":1090928,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-12T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-12T09:04:07.177","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97884,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er ansvarligt at fjerne store dele af det \u00f8konomiske grundlag for civilsamfundsorganisationer, der arbejder med integration og flygtninge?","titelkort":"Om det \u00f8konomiske grundlag for civilsamfundsorganisationer, der arbejder med integration og flygtninge.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 690","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"690","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-20T15:25:43.913","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"At organisationerne ikke har modtaget den forventede \u00f8konomiske st\u00f8tte, som blev lovet i finansloven, skaber en akut situation, hvor organisationer st\u00e5r over for afskedigelse af personale eller risiko for at lukke helt ned. Dette vil have en betydelig indvirkning p\u00e5 de mange mennesker, der drager fordel af organisationernes veldokumenterede integrationsinitiativer. Den potentielle besparelse p\u00e5 26 mio. kr. \u00e5rligt p\u00e5 flygtninge- og integrationsindsatser vil p\u00e5virke Danmarks integrationsarbejde negativt. Organisationerne spiller en afg\u00f8rende rolle i opbygningen af positive f\u00e6llesskaber, forebyggelse af radikalisering og kriminalitet og st\u00f8tte til familier i udsatte positioner. Deres arbejde bidrager til at skabe tryghed og trivsel i lokalomr\u00e5der og er afg\u00f8rende for at sikre, at alle borgere kan bidrage til samfundet. Beslutningen om at fjerne \u00f8konomisk st\u00f8tte til disse organisationer kan underminere de positive resultater, organisationerne har opn\u00e5et, og kan have alvorlige konsekvenser for integrationen. Lukning af s\u00e5danne indsatser vil medf\u00f8re tab af mange \u00e5rs erfaring og specialisering og tab af en v\u00e6sentlig, frivillig arbejdskraft i udsatte boligomr\u00e5der og hos familier, hvilket vil have langsigtede negative konsekvenser for integrationen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1997977,"dokumentid":1091049,"titel":"Mener ministeren, at det er ansvarligt at fjerne store dele af det \u00f8konomiske grundlag for civilsamfundsorganisationer, der arbejder med integration og flygtninge?","versionsdato":"2024-03-12T15:07:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s690/spm/2837106.pdf","opdateringsdato":"2024-03-12T15:07:26.12","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1091049,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er ansvarligt at fjerne store dele af det \u00f8konomiske grundlag for civilsamfundsorganisationer, der arbejder med integration og flygtninge?","dato":"2024-03-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-12T15:05:45","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-12T15:05:58.103"
      },"id":1404274,"sagid":97884,"dokumentid":1091049,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-12T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-12T15:05:58.103","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97892,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens holdning til de danske fiskere, at de \u00bbhyggeh\u00e6rger\u00ab i B\u00e6lthavet, som ministeren udtaler i podcasten \u00bbDen Dyriske Time\u00ab fra den 29. februar 2024?","titelkort":"Om at de danske fiskere \u00bbhyggeh\u00e6rger\u00ab i B\u00e6lthavet, som ministeren udtaler i podcasten \u00bbDen Dyriske Time\u00ab fra den 29. februar 2024","offentlighedskode":"O","nummer":"S 691","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"691","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-20T15:25:38.63","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1998259,"dokumentid":1091197,"titel":"Er det ministerens holdning til de danske fiskere, at de \u00bbhyggeh\u00e6rger\u00ab i B\u00e6lthavet, som ministeren udtaler i podcasten \u00bbDen dyriske time\u00ab fra den 29. februar 2024?","versionsdato":"2024-03-13T11:19:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s691/spm/2837396.pdf","opdateringsdato":"2024-03-13T11:19:19.36","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1091197,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det ministerens holdning til de danske fiskere, at de \u00bbhyggeh\u00e6rger\u00ab i B\u00e6lthavet, som ministeren udtaler i podcasten \u00bbDen dyriske time\u00ab fra den 29. februar 2024?","dato":"2024-03-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-13T11:18:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-13T11:18:45.893"
      },"id":1404409,"sagid":97892,"dokumentid":1091197,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-13T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-13T11:18:45.893","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97894,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at problemerne med skarv og s\u00e6l er blevet taget alvorligt nok i de seneste \u00e5r?","titelkort":"Om problemerne med skarv og s\u00e6l er blevet taget alvorligt nok i de seneste \u00e5r.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 692","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"692","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-20T14:19:53.987","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1998375,"dokumentid":1091247,"titel":"Mener ministeren, at problemerne med skarv og s\u00e6l er blevet taget alvorligt nok i de seneste \u00e5r?","versionsdato":"2024-03-13T13:22:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s692/spm/2837515.pdf","opdateringsdato":"2024-03-13T16:00:59.773","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1091247,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at problemerne med skarv og s\u00e6l er blevet taget alvorligt nok i de seneste \u00e5r?","dato":"2024-03-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-13T13:23:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-13T13:23:33.54"
      },"id":1404454,"sagid":97894,"dokumentid":1091247,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-13T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-13T13:23:33.54","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97822,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er fagligt forsvarligt og retf\u00e6rdigt for borgerne, at der lige nu er 60 ugers ventetid til udredning for demens p\u00e5 Nyk\u00f8bing Falster Sygehus og 79 uger p\u00e5 Slagelse Sygehus, og hvad er ministerens holdning til at iv\u00e6rks\u00e6tte initiativer, der kan nedbringe ventetiden i regionen?","titelkort":"Om 60 ugers ventetid til udredning for demens p\u00e5 Nyk\u00f8bing Falster Sygehus og 79 uger p\u00e5 Slagelse Sygehus.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 665","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"665","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-13T14:06:09.817","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1998419,"dokumentid":1091264,"titel":"Svar p\u00e5 S 655 om ventetider til demensudredning.docx","versionsdato":"2024-03-13T14:04:34","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s665/svar/2030886/2837559.pdf","opdateringsdato":"2024-03-13T14:05:59.973","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1091264,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 665: Mener ministeren, at det er fagligt forsvarligt og retf\u00e6rdigt for borgerne, at der lige nu er 60 ugers ventetid til udredning for demens p\u00e5 Nyk\u00f8bing Falster Sygehus og 79 uger p\u00e5 Slagelse Sygehus, og hvad er ministerens holdning til at iv\u00e6rks\u00e6tte initiativer, der kan nedbringe ventetiden i regionen?","dato":"2024-03-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-13T14:05:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er fagligt forsvarligt og retf\u00e6rdigt for borgerne, at der lige nu er 60 ugers ventetid til udredning for demens p\u00e5 Nyk\u00f8bing Falster Sygehus og 79 uger p\u00e5 Slagelse Sygehus, og hvad er ministerens holdning til at iv\u00e6rks\u00e6tte initiativer, der kan nedbringe ventetiden i regionen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1090152,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-13T14:05:55.467"
      },"id":1404472,"sagid":97822,"dokumentid":1091264,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-13T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-13T14:05:55.467","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97899,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det tilfredsstillende, at Dansk Sportsskytte Forbund har ventet i mere end to \u00e5r p\u00e5 at f\u00e5 svar p\u00e5 deres ans\u00f8gning om at blive optaget som hovedorganisation p\u00e5 v\u00e5benbekendtg\u00f8relsen?","titelkort":"Om Dansk Sportsskytte Forbunds ans\u00f8gning om at blive optaget som hovedorganisation p\u00e5 v\u00e5benbekendtg\u00f8relsen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 693","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"693","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-20T15:25:33.813","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1998491,"dokumentid":1091295,"titel":"Finder ministeren det tilfredsstillende, at Dansk Sportsskytte Forbund har ventet i mere end to \u00e5r p\u00e5 at f\u00e5 svar p\u00e5 deres ans\u00f8gning om at blive optaget som hovedorganisation p\u00e5 v\u00e5benbekendtg\u00f8relsen?","versionsdato":"2024-03-13T14:58:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s693/spm/2837634.pdf","opdateringsdato":"2024-03-13T16:01:00.307","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1091295,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Finder ministeren det tilfredsstillende, at Dansk Sportsskytte Forbund har ventet i mere end to \u00e5r p\u00e5 at f\u00e5 svar p\u00e5 deres ans\u00f8gning om at blive optaget som hovedorganisation p\u00e5 v\u00e5benbekendtg\u00f8relsen?","dato":"2024-03-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-13T15:00:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-13T15:00:20.007"
      },"id":1404503,"sagid":97899,"dokumentid":1091295,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-13T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-13T15:00:20.007","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97901,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at to pesticider med samme giftighed b\u00f8r afgiftsbel\u00e6gges p\u00e5 den samme m\u00e5de, hvis det ene er et PFAS-stof, som er stort set unedbrydeligt i naturen og bioakkumuleres i f\u00f8dek\u00e6derne, og det andet ikke er?\n","titelkort":"Om at to pesticider med samme giftighed b\u00f8r afgiftsbel\u00e6gges p\u00e5 den samme m\u00e5de.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 694","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"694","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-21T10:17:48.187","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1998545,"dokumentid":1091321,"titel":"Mener ministeren, at to pesticider med samme giftighed b\u00f8r afgiftsbel\u00e6gges p\u00e5 den samme m\u00e5de, hvis det ene er et PFAS-stof, som er stort set unedbrydeligt i naturen og bioakkumuleres i f\u00f8dek\u00e6derne, og det andet ikke er?\n","versionsdato":"2024-03-14T17:07:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s694/spm/2837688.pdf","opdateringsdato":"2024-03-14T17:07:26.277","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1091321,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at to pesticider med samme giftighed b\u00f8r afgiftsbel\u00e6gges p\u00e5 den samme m\u00e5de, hvis det ene er et PFAS-stof, som er stort set unedbrydeligt i naturen og bioakkumuleres i f\u00f8dek\u00e6derne, og det andet ikke er?\n","dato":"2024-03-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-13T15:26:22","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-13T15:26:45.45"
      },"id":1404518,"sagid":97901,"dokumentid":1091321,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-13T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-13T15:26:45.45","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97902,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at erhvervserfaring fra s\u00e6rlige regioner samt diversitet kan ses som objektive og faglige kriterier ved kvote 2-optaget?","titelkort":"Om kvote 2-optagelser p\u00e5 CBS.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 695","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"695","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-20T15:25:48.777","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til nyheden \u00bbDet bliver lettere for ans\u00f8gere fra Region Sj\u00e6lland at komme ind p\u00e5 CBS\u00ab fra Copenhagen Business School den 30. januar 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1998642,"dokumentid":1091371,"titel":"Mener ministeren, at erhvervserfaring fra s\u00e6rlige regioner samt diversitet kan ses som objektive og faglige kriterier ved kvote 2-optaget?","versionsdato":"2024-03-13T16:50:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s695/spm/2837784.pdf","opdateringsdato":"2024-03-14T00:01:13.723","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1091371,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at erhvervserfaring fra s\u00e6rlige regioner samt diversitet kan ses som objektive og faglige kriterier ved kvote 2-optaget?","dato":"2024-03-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-13T16:50:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-13T16:51:00.303"
      },"id":1404565,"sagid":97902,"dokumentid":1091371,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-13T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-13T16:51:00.303","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97905,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Kan ministeren tilkendegive sin holdning til, at behandling med pubertetsbremsende medicin forts\u00e6tter i Danmark, til trods for Storbritanniens beslutning om at indstille s\u00e5danne behandlinger, og hvilken betydning har denne beslutning for den danske praksis?","titelkort":"Om at behandling med pubertetsbremsende medicin forts\u00e6tter i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 696","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"696","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-20T15:25:25.093","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1998940,"dokumentid":1091501,"titel":"Kan ministeren tilkendegive sin holdning til, at behandling med pubertetsbremsende medicin forts\u00e6tter i Danmark, til trods for Storbritanniens beslutning om at indstille s\u00e5danne behandlinger, og hvilken betydning har denne beslutning for den danske praksis?","versionsdato":"2024-03-14T11:04:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s696/spm/2838087.pdf","opdateringsdato":"2024-03-14T16:01:18.157","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1091501,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Kan ministeren tilkendegive sin holdning til, at behandling med pubertetsbremsende medicin forts\u00e6tter i Danmark, til trods for Storbritanniens beslutning om at indstille s\u00e5danne behandlinger, og hvilken betydning har denne beslutning for den danske praksis?","dato":"2024-03-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-14T11:05:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-14T11:05:31.033"
      },"id":1404644,"sagid":97905,"dokumentid":1091501,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-14T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-14T11:05:31.033","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97907,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren villig til at afs\u00f8ge mulighederne for at etablere en offerr\u00e5dgivning p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne?","titelkort":"Om mulighederne for at etablere en offerr\u00e5dgivning p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 697","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"697","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-20T11:34:30.16","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I Danmark blev en offerr\u00e5dgivning etableret i 1998. Regeringen har nu forpligtet sig til at udarbejde en konkret plan med henblik p\u00e5 at etablere en offerr\u00e5dgivning i Gr\u00f8nland. Der henvises i den forbindelse til Gr\u00f8nlandsudvalgets beretning af 21. februar 2024 over beslutningsforslag nr. B 44 (folketings\u00e5ret 2023-24). En tilsvarende offerr\u00e5dgivning p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne vil bidrage positivt til retsstillingen for f\u00e6r\u00f8ske ofre. Herved sikres hj\u00e6lp til ofre i alle dele af rigsf\u00e6llesskabet og ikke kun i de danske politikredse.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1999089,"dokumentid":1091567,"titel":"Er ministeren villig til at afs\u00f8ge mulighederne for at etablere en offerr\u00e5dgivning p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne?","versionsdato":"2024-03-14T12:45:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s697/spm/2838241.pdf","opdateringsdato":"2024-03-14T16:01:16.643","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1091567,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren villig til at afs\u00f8ge mulighederne for at etablere en offerr\u00e5dgivning p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne?","dato":"2024-03-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-14T12:47:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-14T13:01:04.027"
      },"id":1404685,"sagid":97907,"dokumentid":1091567,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-14T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-14T13:01:04.027","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97908,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad agter ministeren at g\u00f8re for at sikre, at sclerosepatienter fortsat som vanligt kan f\u00e5 den fysioterapibehandling, som de har behov og retskrav p\u00e5?","titelkort":"Om at sikre, at sclerosepatienter fortsat kan f\u00e5 fysioterapibehandling.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 698","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"698","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-25T10:10:32.673","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til artiklen p\u00e5 dr.dk den 3. marts 2024: \u00bb51-\u00e5rige Per har sclerose og bor p\u00e5 plejehjem: Ny aftale har gjort hans tilv\u00e6relse mere smertefuld.\nFlere sclerosepatienter har f\u00e5et deres behandling med fysioterapi halveret.\u00ab\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1999185,"dokumentid":1091608,"titel":"Hvad agter ministeren at g\u00f8re for at sikre, at sclerosepatienter fortsat som vanligt kan f\u00e5 den fysioterapibehandling, som de har behov og retskrav p\u00e5?","versionsdato":"2024-03-14T14:11:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s698/spm/2838339.pdf","opdateringsdato":"2024-03-14T16:01:16.74","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1091608,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad agter ministeren at g\u00f8re for at sikre, at sclerosepatienter fortsat som vanligt kan f\u00e5 den fysioterapibehandling, som de har behov og retskrav p\u00e5?","dato":"2024-03-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-14T14:11:39","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-14T14:11:53.487"
      },"id":1404708,"sagid":97908,"dokumentid":1091608,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-14T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-14T14:11:53.487","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97909,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Bekymrer ministeren sig over den klare sammenh\u00e6ng mellem unges, herunder studerendes, \u00f8konomiske vilk\u00e5r og deres trivsel, og hvad vil ministeren i s\u00e5 fald g\u00f8re ved det?","titelkort":"Om sammenh\u00e6ngen mellem unges, herunder studerendes, \u00f8konomiske vilk\u00e5r og deres trivsel.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 699","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"699","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-20T15:25:48.95","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til Finans Danmarks rapport \u00bbUnge \u2013 g\u00e6ld, forbrug og opsparing\u00ab fra marts 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1999207,"dokumentid":1091619,"titel":"Bekymrer ministeren sig over den klare sammenh\u00e6ng mellem unges, herunder studerendes, \u00f8konomiske vilk\u00e5r og deres trivsel, og hvad vil ministeren i s\u00e5 fald g\u00f8re ved det?","versionsdato":"2024-03-14T14:15:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s699/spm/2838362.pdf","opdateringsdato":"2024-03-14T16:01:16.88","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1091619,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Bekymrer ministeren sig over den klare sammenh\u00e6ng mellem unges, herunder studerendes, \u00f8konomiske vilk\u00e5r og deres trivsel, og hvad vil ministeren i s\u00e5 fald g\u00f8re ved det?","dato":"2024-03-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-14T14:16:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-14T14:16:19.577"
      },"id":1404713,"sagid":97909,"dokumentid":1091619,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-14T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-14T14:16:19.577","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97910,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at en organisation kan bedrive uvildig og faglig r\u00e5dgivning om abort ud fra et erkl\u00e6ret v\u00e6rdigrundlag imod retten til abort?","titelkort":"Om en organisation kan bedrive uvildig og faglig r\u00e5dgivning om abort ud fra et erkl\u00e6ret v\u00e6rdigrundlag imod retten til abort.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 700","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"700","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-20T15:25:25.22","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Retten til Liv er en organisation, der k\u00e6mper for at ulovligg\u00f8re abort. Organisationens erkl\u00e6rede mission er \u00bbat \u00e6ndre danskernes holdninger og dansk lovgivning\u00ab, s\u00e5 vi f\u00e5r \u00bbet samfund, som anser fri abort for ut\u00e6nkeligt\u00ab. Samtidig driver Retten til Liv abortr\u00e5dgivning under navnet Abortlinien. Der henvises til siden \u00bbOm os\u00ab p\u00e5 Retten til Livs hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1999399,"dokumentid":1091694,"titel":"Mener ministeren, at en organisation kan bedrive uvildig og faglig r\u00e5dgivning om abort ud fra et erkl\u00e6ret v\u00e6rdigrundlag imod retten til abort?","versionsdato":"2024-03-14T16:05:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s700/spm/2838557.pdf","opdateringsdato":"2024-03-15T00:01:29.573","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1091694,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at en organisation kan bedrive uvildig og faglig r\u00e5dgivning om abort ud fra et erkl\u00e6ret v\u00e6rdigrundlag imod retten til abort?","dato":"2024-03-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-14T16:08:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-14T16:09:04.66"
      },"id":1404799,"sagid":97910,"dokumentid":1091694,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-14T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-14T16:09:04.66","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97911,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke overvejelser g\u00f8r ministeren sig i forhold til at sikre nemmere og mere tillidsbaseret adgang til hj\u00e6lpemidler for mennesker med handicap set i lyset af \u00e6ldreministerens ambitioner om en forenklet og mere tillidsbaseret visitation til hj\u00e6lpemidler for \u00e6ldre i en kommende \u00e6ldrelov?","titelkort":"Om at sikre nemmere og mere tillidsbaseret adgang til hj\u00e6lpemidler for mennesker med handicap.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 701","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"701","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-20T15:25:38.03","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I regeringens udspil til \u00e6ldrelov, st\u00e5r der under overskriften \u00bbTillid til borgerne i tildelingen af hj\u00e6lpemidler\u00ab f\u00f8lgende: \u00bbMange \u00e6ldre kan opleve lang sagsbehandlingstid ved visitation til hj\u00e6lpemidler. Regeringen foresl\u00e5r, at forenkle reglerne for visitation til hj\u00e6lpemidler, s\u00e5 borgerne oplever \u00f8get tilg\u00e6ngelighed, mindre ventetid og en mere smidig visitation.\u00ab Der henvises til s. 20 i regeringens \u00e6ldreudspil p\u00e5 Statsministeriets hjemmeside fra januar 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1999401,"dokumentid":1091695,"titel":"Hvilke overvejelser g\u00f8r ministeren sig i forhold til at sikre nemmere og mere tillidsbaseret adgang til hj\u00e6lpemidler for mennesker med handicap, set i lyset af \u00e6ldreministerens ambitioner om en forenklet og mere tillidsbaseret visitation til hj\u00e6lpemidler for \u00e6ldre i en kommende \u00e6ldrelov?","versionsdato":"2024-03-14T16:08:15","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s701/spm/2838559.pdf","opdateringsdato":"2024-03-15T00:01:29.747","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1091695,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvilke overvejelser g\u00f8r ministeren sig i forhold til at sikre nemmere og mere tillidsbaseret adgang til hj\u00e6lpemidler for mennesker med handicap, set i lyset af \u00e6ldreministerens ambitioner om en forenklet og mere tillidsbaseret visitation til hj\u00e6lpemidler for \u00e6ldre i en kommende \u00e6ldrelov?","dato":"2024-03-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-14T16:09:06","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-14T16:09:17.72"
      },"id":1404800,"sagid":97911,"dokumentid":1091695,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-14T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-14T16:09:17.72","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":68393,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er et udtryk for et samfundsproblem, at der er s\u00e5 mange mennesker, der bliver syge med arbejdsrelateret stress, og hvad skal der til,  f\u00f8r ministeren vil indkalde til trepartsforhandlinger med fokus p\u00e5 mental trivsel og vi f\u00e5r mindsket, at alt for mange mennesker bliver syge i deres arbejdsliv?","titelkort":"Om det er et samfundsproblem, at der er s\u00e5 mange mennesker, der bliver syge med arbejdsrelateret stress.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 702","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"702","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-20T15:25:38.397","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbAnalyse s\u00e6tter kroner p\u00e5 udgifterne ved stress \u2013 forsker kalder det et \u00bbwakeupcall\u00ab\u00ab p\u00e5 TV2.dk den 10. marts 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1999405,"dokumentid":1091697,"titel":"Mener ministeren, at det er et udtryk for et samfundsproblem, at der er s\u00e5 mange mennesker, der bliver syge med arbejdsrelateret stress, og hvad skal der til f\u00f8r, at ministeren vil indkalde til trepartsforhandlinger med fokus p\u00e5 mental trivsel, og at vi f\u00e5r mindsket, at alt for mange mennesker bliver syge i deres arbejdsliv?","versionsdato":"2024-03-14T16:12:15","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s702/spm/2838563.pdf","opdateringsdato":"2024-03-15T00:01:29.637","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1091697,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er et udtryk for et samfundsproblem, at der er s\u00e5 mange mennesker, der bliver syge med arbejdsrelateret stress, og hvad skal der til f\u00f8r, at ministeren vil indkalde til trepartsforhandlinger med fokus p\u00e5 mental trivsel, og at vi f\u00e5r mindsket, at alt for mange mennesker bliver syge i deres arbejdsliv?","dato":"2024-03-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-14T16:12:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-14T16:13:22.387"
      },"id":1404803,"sagid":68393,"dokumentid":1091697,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-14T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-14T16:13:22.387","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97830,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er udtryk for god regeringsf\u00f8relse, n\u00e5r ministeren ikke \u00f8nsker at kvalificere Folketingets behandling af et beslutningsforslag, i det konkrete tilf\u00e6lde ved at oplyse Folketingets medlemmer om, hvorvidt vedtagelsen af beslutningsforslag B 33 ville f\u00f8re til en anden afg\u00f8relse i en konkret sag om fratagelse af indf\u00f8dsret, og vil ministeren endvidere tilkendegive, om den manglende villighed til at besvare sp\u00f8rgsm\u00e5l, hvis regeringen ikke har planer om et givent politisk tiltag, er en generel tilgang til besvarelsen af sp\u00f8rgsm\u00e5l?","titelkort":"Om statsborgerretskonventionen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 670","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"670","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-14T12:50:07.69","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til ministerens besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l 3 p\u00e5 B 33 om, at Danmark udtr\u00e6der af Europar\u00e5dets konvention af 6. november 1997 om statsborgerret (statsborgerretskonventionen).","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1998977,"dokumentid":1091519,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l S 670 - skriftligt.pdf","versionsdato":"2024-03-14T11:21:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s670/svar/2031219/2838123.pdf","opdateringsdato":"2024-03-14T12:50:12.377","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1091519,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 670: Mener ministeren, at det er udtryk for god regeringsf\u00f8relse, n\u00e5r ministeren ikke \u00f8nsker at kvalificere Folketingets behandling af et beslutningsforslag, i det konkrete tilf\u00e6lde ved at oplyse Folketingets medlemmer om, hvorvidt vedtagelsen af beslutningsforslag B 33 ville f\u00f8re til en anden afg\u00f8relse i en konkret sag om fratagelse af indf\u00f8dsret, og vil ministeren endvidere tilkendegive, om den manglende villighed til at besvare sp\u00f8rgsm\u00e5l, hvis regeringen ikke har planer om et givent politisk tiltag, er en generel tilgang til besvarelsen af sp\u00f8rgsm\u00e5l?","dato":"2024-03-14T11:20:53","modtagelsesdato":"2024-03-14T11:21:12","frigivelsesdato":"2024-03-14T12:49:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er udtryk for god regeringsf\u00f8relse, n\u00e5r ministeren ikke \u00f8nsker at kvalificere Folketingets behandling af et beslutningsforslag, i det konkrete tilf\u00e6lde ved at oplyse Folketingets medlemmer om, hvorvidt vedtagelsen af beslutningsforslag B 33 ville f\u00f8re til en anden afg\u00f8relse i en konkret sag om fratagelse af indf\u00f8dsret, og vil ministeren endvidere tilkendegive, om den manglende villighed til at besvare sp\u00f8rgsm\u00e5l, hvis regeringen ikke har planer om et givent politisk tiltag, er en generel tilgang til besvarelsen af sp\u00f8rgsm\u00e5l?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1090372,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-14T12:50:07.577"
      },"id":1404680,"sagid":97830,"dokumentid":1091519,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-14T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-14T12:50:07.577","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97825,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig eller uenig med Dansk Folkeparti i, at en voksen persons voldt\u00e6gt af et barn eller en overfaldsvoldt\u00e6gt af en fremmed person, som udgangspunkt, skal give mindst 5 \u00e5rs ubetinget f\u00e6ngsel, der afsones i et lukket f\u00e6ngsel?","titelkort":"Om at en voksen persons voldt\u00e6gt af et barn som udgangspunkt skal give mindst 5 \u00e5rs ubetinget f\u00e6ngsel.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 666","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"666","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-14T12:51:54.713","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1999015,"dokumentid":1091535,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 666 fra medlem af Folketinget Mikkel Bj\u00f8rn (DF).pdf","versionsdato":"2024-03-14T11:41:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s666/svar/2031238/2838166.pdf","opdateringsdato":"2024-03-14T12:51:33.817","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1091535,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 666: Er ministeren enig eller uenig med Dansk Folkeparti i, at en voksen persons voldt\u00e6gt af et barn eller en overfaldsvoldt\u00e6gt af en fremmed person, som udgangspunkt, skal give mindst 5 \u00e5rs ubetinget f\u00e6ngsel, der afsones i et lukket f\u00e6ngsel?","dato":"2024-03-14T11:39:53","modtagelsesdato":"2024-03-14T11:41:14","frigivelsesdato":"2024-03-14T12:51:22","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig eller uenig med Dansk Folkeparti i, at en voksen persons voldt\u00e6gt af et barn eller en overfaldsvoldt\u00e6gt af en fremmed person, som udgangspunkt, skal give mindst 5 \u00e5rs ubetinget f\u00e6ngsel, der afsones i et lukket f\u00e6ngsel?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1090187,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-14T12:51:33.817"
      },"id":1404682,"sagid":97825,"dokumentid":1091535,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-14T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-14T12:51:33.817","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97850,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for det hensigtsm\u00e6ssige i at kr\u00e6ve projekter vedr\u00f8rende reetablering af skader fra stormfloden den 20.-21. oktober 2023 f\u00e6rdiggjort inden 31. december 2024, i betragtning af at tilsagn om st\u00f8tte fra stormflodspuljen, som kan v\u00e6re udslagsgivende for en kommunes mulighed for at gennemf\u00f8re projektet, f\u00f8rst kan gives i slutningen af maj 2024, og vil ministeren overveje i tilknytning til bevilling af tilskud at give mulighed for dispensation fra budgetloven og andre bestemmelser, der s\u00e6tter denne gr\u00e6nse for f\u00e6rdigg\u00f8relse?","titelkort":"Om at kr\u00e6ve projekter vedr\u00f8rende reetablering af skader fra stormfloden i oktober 2023.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 683","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"683","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-14T12:53:08.52","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Milj\u00f8styrelsen har udarbejdet udkast til retningslinjer for stormflodspuljen vedr\u00f8rende stormfloden den 20.-21. oktober 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1999019,"dokumentid":1091537,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 683.pdf","versionsdato":"2024-03-14T11:46:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s683/svar/2031240/2838170.pdf","opdateringsdato":"2024-03-14T12:52:58.827","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1091537,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 683: Vil ministeren redeg\u00f8re for det hensigtsm\u00e6ssige i at kr\u00e6ve projekter vedr\u00f8rende reetablering af skader fra stormfloden den 20.-21. oktober 2023 f\u00e6rdiggjort inden 31. december 2024, i betragtning af at tilsagn om st\u00f8tte fra stormflodspuljen, som kan v\u00e6re udslagsgivende for en kommunes mulighed for at gennemf\u00f8re projektet, f\u00f8rst kan gives i slutningen af maj 2024, og vil ministeren overveje i tilknytning til bevilling af tilskud at give mulighed for dispensation fra budgetloven og andre bestemmelser, der s\u00e6tter denne gr\u00e6nse for f\u00e6rdigg\u00f8relse?","dato":"2024-03-14T11:41:14","modtagelsesdato":"2024-03-14T11:46:15","frigivelsesdato":"2024-03-14T12:52:41","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for det hensigtsm\u00e6ssige i at kr\u00e6ve projekter vedr\u00f8rende reetablering af skader fra stormfloden den 20.-21. oktober 2023 f\u00e6rdiggjort inden 31. december 2024, i betragtning af at tilsagn om st\u00f8tte fra stormflodspuljen, som kan v\u00e6re udslagsgivende for en kommunes mulighed for at gennemf\u00f8re projektet, f\u00f8rst kan gives i slutningen af maj 2024, og vil ministeren overveje i tilknytning til bevilling af tilskud at give mulighed for dispensation fra budgetloven og andre bestemmelser, der s\u00e6tter denne gr\u00e6nse for f\u00e6rdigg\u00f8relse?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1090603,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-14T12:52:58.827"
      },"id":1404683,"sagid":97850,"dokumentid":1091537,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-14T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-14T12:52:58.827","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97839,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det kan retf\u00e6rdigg\u00f8res, at DR, som er finansieret af skatteyderne, kan tilbyde l\u00f8nninger til nyansatte journalister, der overg\u00e5r det, de fleste private medier kan matche for selv erfarne journalister, i en tid, hvor private medier, som f.eks. Jysk-Fynske Medier og Berlingske, gennemg\u00e5r gentagne fyringsrunder og k\u00e6mper med \u00f8konomiske udfordringer, forst\u00e6rket af faldende annonceindt\u00e6gter og konkurrence fra internationale platforme som Facebook, og hvilken vurdering har ministeren af de forskelle i ans\u00e6ttelsesvilk\u00e5r mellem statsfinansierede og private medieinstitutioner, og hvordan p\u00e5virker dette landskabet for journalistik og medieindustrien i Danmark?","titelkort":"Om l\u00f8nninger til nyuddannede journalister.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 675","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"675","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-14T12:55:06.857","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbL\u00f8nfesten forts\u00e6tter p\u00e5 DR: Menige nyansatte journalister tjener nu 630.000 kroner om \u00e5ret\u00ab bragt den 5. marts p\u00e5 journalista.dk.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1999099,"dokumentid":1091572,"titel":"Svar p\u00e5 S 675 om journalistl\u00f8nninger i DR.docx","versionsdato":"2024-03-14T12:51:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s675/svar/2031281/2838251.pdf","opdateringsdato":"2024-03-14T16:01:19.113","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1091572,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 675: Mener ministeren, at det kan retf\u00e6rdigg\u00f8res, at DR, som er finansieret af skatteyderne, kan tilbyde l\u00f8nninger til nyansatte journalister, der overg\u00e5r det, de fleste private medier kan matche for selv erfarne journalister, i en tid, hvor private medier, som f.eks. Jysk-Fynske Medier og Berlingske, gennemg\u00e5r gentagne fyringsrunder og k\u00e6mper med \u00f8konomiske udfordringer, forst\u00e6rket af faldende annonceindt\u00e6gter og konkurrence fra internationale platforme som Facebook, og hvilken vurdering har ministeren af de forskelle i ans\u00e6ttelsesvilk\u00e5r mellem statsfinansierede og private medieinstitutioner, og hvordan p\u00e5virker dette landskabet for journalistik og medieindustrien i Danmark?","dato":"2024-03-14T12:47:39","modtagelsesdato":"2024-03-14T12:51:40","frigivelsesdato":"2024-03-14T12:54:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det kan retf\u00e6rdigg\u00f8res, at DR, som er finansieret af skatteyderne, kan tilbyde l\u00f8nninger til nyansatte journalister, der overg\u00e5r det, de fleste private medier kan matche for selv erfarne journalister, i en tid, hvor private medier, som f.eks. Jysk-Fynske Medier og Berlingske, gennemg\u00e5r gentagne fyringsrunder og k\u00e6mper med \u00f8konomiske udfordringer, forst\u00e6rket af faldende annonceindt\u00e6gter og konkurrence fra internationale platforme som Facebook, og hvilken vurdering har ministeren af de forskelle i ans\u00e6ttelsesvilk\u00e5r mellem statsfinansierede og private medieinstitutioner, og hvordan p\u00e5virker dette landskabet for journalistik og medieindustrien i Danmark?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1090476,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-14T12:55:07.673"
      },"id":1404684,"sagid":97839,"dokumentid":1091572,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-14T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-14T12:55:07.673","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97840,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at DR Symfoniorkestrets kommende s\u00e6sonprogram kun inkluderer tre danske kunstnere, herunder to sangere og en organist, men ingen danske dirigenter, og kan ministeren forklare baggrunden for denne beslutning, s\u00e6rligt i lyset af den store tilstedev\u00e6relse af internationale kunstnere i programmet, og hvad betyder den manglende inddragelse af danske kunstnere for v\u00e6rdien og fremtiden af de klassiske musikuddannelser i Danmark, is\u00e6r i betragtning af de talenter, som uddannelserne fostrer?","titelkort":"Om DR Symfoniorkestrets kommende s\u00e6sonprogram.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 676","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"676","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-14T13:30:33.973","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1999102,"dokumentid":1091573,"titel":"Svar p\u00e5 S 676.docx","versionsdato":"2024-03-14T13:01:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s676/svar/2031282/2838254.pdf","opdateringsdato":"2024-03-14T13:30:24.693","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1091573,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 676: Hvad mener ministeren om, at DR Symfoniorkestrets kommende s\u00e6sonprogram kun inkluderer tre danske kunstnere, herunder to sangere og en organist, men ingen danske dirigenter, og kan ministeren forklare baggrunden for denne beslutning, s\u00e6rligt i lyset af den store tilstedev\u00e6relse af internationale kunstnere i programmet, og hvad betyder den manglende inddragelse af danske kunstnere for v\u00e6rdien og fremtiden af de klassiske musikuddannelser i Danmark, is\u00e6r i betragtning af de talenter, som uddannelserne fostrer?","dato":"2024-03-14T12:58:56","modtagelsesdato":"2024-03-14T13:01:38","frigivelsesdato":"2024-03-14T13:30:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om, at DR Symfoniorkestrets kommende s\u00e6sonprogram kun inkluderer tre danske kunstnere, herunder to sangere og en organist, men ingen danske dirigenter, og kan ministeren forklare baggrunden for denne beslutning, s\u00e6rligt i lyset af den store tilstedev\u00e6relse af internationale kunstnere i programmet, og hvad betyder den manglende inddragelse af danske kunstnere for v\u00e6rdien og fremtiden af de klassiske musikuddannelser i Danmark, is\u00e6r i betragtning af de talenter, som uddannelserne fostrer?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1090483,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-14T13:30:20.143"
      },"id":1404688,"sagid":97840,"dokumentid":1091573,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-14T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-14T13:30:20.143","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":68405,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at konstruktionen med mulighed for op til seks ydernumre pr. alment praktiserende l\u00e6ge, og hvor driften ligger hos private kapitalfonde, er hensigtsm\u00e6ssig, n\u00e5r DR\u2019s afd\u00e6kning af Alles L\u00e6gehus viser, at l\u00e6gerne ikke er til stede i klinikkerne, at l\u00e6ger ejer ydernumre spredt ud over hele landet og ikke har fast gang i klinikkerne, og at der tilsyneladende er foreg\u00e5et omfattende fusk med afregningen af ydelser?","titelkort":"Om l\u00e6geklinikker.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 704","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"704","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-20T15:25:24.55","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklerne \u00bbMillionkoncern overtager danske l\u00e6geklinikker: L\u00e6gen dukker sj\u00e6ldent selv op\u00ab fra den 22. februar 2024, \u00bb'Det er helt forf\u00e6rdeligt': Politikere vil have bugt med 'str\u00e5mands-l\u00e6geklinikker'\u00ab fra den 23. februar 2024 og \u00bbAlles L\u00e6gehus indberettet til Styrelsen for Patientsikkerhed: 'St\u00e6rkt bekymrende', lyder det fra regionsr\u00e5dsformand\u00ab fra den 7. marts 2024 p\u00e5 dr.dk.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1999775,"dokumentid":1091858,"titel":"Mener ministeren, at konstruktionen med mulighed for op til seks ydernumre pr. alment praktiserende l\u00e6ge, og hvor driften ligger hos private kapitalfonde, er hensigtsm\u00e6ssig, n\u00e5r DR\u2019s afd\u00e6kning af Alles L\u00e6gehus viser, at l\u00e6gerne ikke er til stede i klinikkerne, at l\u00e6ger ejer ydernumre spredt ud over hele landet og ikke har fast gang i klinikkerne, og at der tilsyneladende er foreg\u00e5et omfattende fusk med afregningen af ydelser?","versionsdato":"2024-03-15T11:58:06","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s704/spm/2838936.pdf","opdateringsdato":"2024-03-15T11:58:28.75","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1091858,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at konstruktionen med mulighed for op til seks ydernumre pr. alment praktiserende l\u00e6ge, og hvor driften ligger hos private kapitalfonde, er hensigtsm\u00e6ssig, n\u00e5r DR\u2019s afd\u00e6kning af Alles L\u00e6gehus viser, at l\u00e6gerne ikke er til stede i klinikkerne, at l\u00e6ger ejer ydernumre spredt ud over hele landet og ikke har fast gang i klinikkerne, og at der tilsyneladende er foreg\u00e5et omfattende fusk med afregningen af ydelser?","dato":"2024-03-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-15T11:57:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-15T12:00:22.407"
      },"id":1404933,"sagid":68405,"dokumentid":1091858,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-15T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-15T12:00:22.407","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":68406,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvorfor regeringen har indg\u00e5et en aftale med KL om regelforenkling, som indeb\u00e6rer, at der ikke vil blive offentliggjort normeringer p\u00e5 institutionsniveau, n\u00e5r regeringen i juni 2023 sammen med forligspartierne bag finansloven 2023 aftalte at videref\u00f8re den del af aftalen om minimumsnormeringer, der handler om \u00f8get gennemsigtighed p\u00e5 institutionsniveau?","titelkort":"Om offentligg\u00f8relse af normeringer p\u00e5 institutionsniveau.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 705","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"705","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-20T15:25:39.067","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til nyheden \u00bbRegeringen igangs\u00e6tter initiativer, der l\u00f8fter kvaliteten i daginstitutionerne\u00ab fra den 7. juni 2023 p\u00e5 B\u00f8rne- og Undervisningsministeriets hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1999777,"dokumentid":1091861,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvorfor regeringen har indg\u00e5et en aftale med KL om regelforenkling, som indeb\u00e6rer, at der ikke vil blive offentliggjort normeringer p\u00e5 institutionsniveau, n\u00e5r regeringen i juni 2023 sammen med forligspartierne bag finansloven 2023 aftalte at videref\u00f8re den del af aftalen om minimumsnormeringer, der handler om \u00f8get gennemsigtighed p\u00e5 institutionsniveau?","versionsdato":"2024-03-15T11:59:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s705/spm/2838943.pdf","opdateringsdato":"2024-03-15T16:00:31.967","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1091861,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvorfor regeringen har indg\u00e5et en aftale med KL om regelforenkling, som indeb\u00e6rer, at der ikke vil blive offentliggjort normeringer p\u00e5 institutionsniveau, n\u00e5r regeringen i juni 2023 sammen med forligspartierne bag finansloven 2023 aftalte at videref\u00f8re den del af aftalen om minimumsnormeringer, der handler om \u00f8get gennemsigtighed p\u00e5 institutionsniveau?","dato":"2024-03-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-15T12:00:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-15T12:01:09.307"
      },"id":1404934,"sagid":68406,"dokumentid":1091861,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-15T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-15T12:01:09.307","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":68409,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad agter ministeren at g\u00f8re ved, at nytilkomne israelske b\u00f8rn ikke kan indskrives i en normal modtageklasse grundet en alvorlig risiko for chikane, trusler og vold, der er grundet i antisemitisme, og hvad er efter ministerens vurdering \u00e5rsagen til denne tilstand?","titelkort":"Om israelske b\u00f8rn i modtageklasser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 709","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"709","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-03T17:51:42.097","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises artiklen \u00bbRegeringen: Israelske b\u00f8rn skal ikke i modtageklasser\u00ab bragt den 13. marts 2024 p\u00e5 radio4.dk ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1999874,"dokumentid":1091869,"titel":"Hvad agter ministeren at g\u00f8re ved, at nytilkomne israelske b\u00f8rn ikke kan indskrives i en normal modtageklasse grundet en alvorlig risiko for chikane, trusler og vold, der er grundet i antisemitisme, og hvad er efter ministerens vurdering \u00e5rsagen til denne tilstand?","versionsdato":"2024-03-19T10:43:48","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s709/spm/2838975.pdf","opdateringsdato":"2024-03-19T10:44:05.78","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1091869,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad agter ministeren at g\u00f8re ved, at nytilkomne israelske b\u00f8rn ikke kan indskrives i en normal modtageklasse grundet en alvorlig risiko for chikane, trusler og vold, der er grundet i antisemitisme, og hvad er efter ministerens vurdering \u00e5rsagen til denne tilstand?","dato":"2024-03-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-15T12:11:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-15T12:12:24.617"
      },"id":1404937,"sagid":68409,"dokumentid":1091869,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-15T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-15T12:12:24.617","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":68410,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at der er givet tilladelse til en demonstration p\u00e5 P. Knudsens Gade i K\u00f8benhavn den 15. marts 2024 med den konsekvens, at den ber\u00f8rte skole har givet alle elever fra 7.-9. klasse fri fra kl. 11.30 og opfordret for\u00e6ldrene til at hente de resterende elever f\u00f8r kl. 12, da de ikke kan garantere for, at b\u00f8rnene ikke uds\u00e6ttes for en ubehagelig oplevelse?","titelkort":"Om en demonstration p\u00e5 P. Knudsens Gade i K\u00f8benhavn den 15. marts 2024.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 710","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"710","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-20T15:25:33.6","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1999812,"dokumentid":1091873,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at der er givet tilladelse til en demonstration p\u00e5 P. Knudsens Gade i K\u00f8benhavn den 15. marts 2024, med den konsekvens at den ber\u00f8rte skole har givet alle elever fra 7.-9. klasse fri fra kl. 11.30 og opfordret for\u00e6ldrene til at hente de resterende elever f\u00f8r kl. 12, da de ikke kan garantere for, at b\u00f8rnene ikke uds\u00e6ttes for en ubehagelig oplevelse?","versionsdato":"2024-03-15T12:17:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s710/spm/2838979.pdf","opdateringsdato":"2024-03-15T16:00:33.307","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1091873,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at der er givet tilladelse til en demonstration p\u00e5 P. Knudsens Gade i K\u00f8benhavn den 15. marts 2024, med den konsekvens at den ber\u00f8rte skole har givet alle elever fra 7.-9. klasse fri fra kl. 11.30 og opfordret for\u00e6ldrene til at hente de resterende elever f\u00f8r kl. 12, da de ikke kan garantere for, at b\u00f8rnene ikke uds\u00e6ttes for en ubehagelig oplevelse?","dato":"2024-03-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-15T12:18:09","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-15T12:18:21.063"
      },"id":1404940,"sagid":68410,"dokumentid":1091873,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-15T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-15T12:18:21.063","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":68414,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener regeringen om, at etniske danskere forventes at v\u00e6re i mindretal i \u00e5r 2100, hvis den nuv\u00e6rende demografiske tendens forts\u00e6tter, og anser regeringen dette som et problem, der kr\u00e6ver aktiv politisk handling?","titelkort":"Om at etniske danskere forventes at v\u00e6re i mindretal i \u00e5r 2100.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 708","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"708","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-03T17:51:43.263","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u201dI \u00e5r 2100 vil etniske danskere v\u00e6re i mindretal: \u00bbDet her handler om Danmarks fremtid. Vi kan ikke bare lade v\u00e6re med at g\u00f8re noget\u00ab\u201d bragt p\u00e5 berlingske.dk den 12. marts 2024 og artiklen \u201dS\u00e5dan ser Danmark ud i 2100: \u00bbVi st\u00e5r over for forandringer, de f\u00e6rreste kan forst\u00e5\u00ab\u201d bragt p\u00e5 politiken.dk den 12. marts 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1999805,"dokumentid":1091866,"titel":"Hvad mener regeringen om, at etniske danskere forventes at v\u00e6re i mindretal i \u00e5r 2100, hvis den nuv\u00e6rende demografiske tendens forts\u00e6tter, og anser regeringen dette som et problem, der kr\u00e6ver aktiv politisk handling?","versionsdato":"2024-03-19T10:41:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s708/spm/2838969.pdf","opdateringsdato":"2024-03-19T10:41:42.75","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1091866,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener regeringen om, at etniske danskere forventes at v\u00e6re i mindretal i \u00e5r 2100, hvis den nuv\u00e6rende demografiske tendens forts\u00e6tter, og anser regeringen dette som et problem, der kr\u00e6ver aktiv politisk handling?","dato":"2024-03-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-15T12:08:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-15T12:20:12.207"
      },"id":1404946,"sagid":68414,"dokumentid":1091866,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-15T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-15T12:20:12.207","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":68407,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er fair og fornuftigt at kaste borgere og familier ud i \u00f8konomisk deroute med de nye voldsomme regler for g\u00e6ldsinddrivelse, der betyder, at borgerne kan f\u00e5 en samlet tr\u00e6kprocent p\u00e5 op mod 100 pct. og de dermed ikke har en chance for at betale deres husleje, boligudgifter og andre faste udgifter?","titelkort":"Om de nye regler for g\u00e6ldsinddrivelse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 706","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"706","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-20T15:25:48.04","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1999799,"dokumentid":1091862,"titel":"Mener ministeren, at det er fair og fornuftigt at kaste borgere og familier ud i \u00f8konomisk deroute med de nye voldsomme regler for g\u00e6ldsinddrivelse, der betyder, at borgerne kan f\u00e5 en samlet tr\u00e6kprocent p\u00e5 op mod 100 pct. og dermed ikke har en chance for at betale deres husleje, boligudgifter og andre faste udgifter?","versionsdato":"2024-03-15T12:02:56","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s706/spm/2838955.pdf","opdateringsdato":"2024-03-15T16:00:32.123","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1091862,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er fair og fornuftigt at kaste borgere og familier ud i \u00f8konomisk deroute med de nye voldsomme regler for g\u00e6ldsinddrivelse, der betyder, at borgerne kan f\u00e5 en samlet tr\u00e6kprocent p\u00e5 op mod 100 pct. og dermed ikke har en chance for at betale deres husleje, boligudgifter og andre faste udgifter?","dato":"2024-03-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-15T12:47:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-15T12:48:32.257"
      },"id":1404957,"sagid":68407,"dokumentid":1091862,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-15T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-15T12:48:32.257","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":68408,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er helt uproblematisk, hvis man som nuv\u00e6rende eller tidligere minkavler er med til at afg\u00f8re sager om erstatninger, som man selv eller ens n\u00e6re bekendtskaber har en \u00f8konomisk egeninteresse i?","titelkort":"Om at nuv\u00e6rende eller tidligere minkavlere er med til at afg\u00f8re sager om erstatninger.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 707","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"707","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-20T15:25:48.57","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1999801,"dokumentid":1091865,"titel":"Mener ministeren, at det er helt uproblematisk, hvis man som nuv\u00e6rende eller tidligere minkavler er med til at afg\u00f8re sager om erstatninger, som man selv eller ens n\u00e6re bekendtskaber har en \u00f8konomisk egeninteresse i?","versionsdato":"2024-03-15T12:05:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s707/spm/2838966.pdf","opdateringsdato":"2024-03-15T16:00:31.92","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1091865,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er helt uproblematisk, hvis man som nuv\u00e6rende eller tidligere minkavler er med til at afg\u00f8re sager om erstatninger, som man selv eller ens n\u00e6re bekendtskaber har en \u00f8konomisk egeninteresse i?","dato":"2024-03-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-15T12:48:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-15T12:48:36.06"
      },"id":1404958,"sagid":68408,"dokumentid":1091865,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-15T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-15T12:48:36.06","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97833,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at en borger, der modtager en erstatning p\u00e5 ca. 100.000 kr., fordi vedkommende er blevet ramt af kr\u00e6ft, skal miste sin \u00e6ldrecheck som f\u00f8lge heraf, og vil ministeren tage initiativ til at \u00e6ndre lovgivningen, s\u00e5 s\u00e5danne erstatninger ikke l\u00e6ngere t\u00e6ller med i opg\u00f8relsen af personlig formue?","titelkort":"Om borgere der modtager en erstatning grundet sygdom, mister sin \u00e6ldrecheck som f\u00f8lge heraf.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 673","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"673","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-15T13:04:07.403","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1999745,"dokumentid":1091850,"titel":"Svar p\u00e5 S673.docx","versionsdato":"2024-03-15T11:33:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s673/svar/2031686/2838919.pdf","opdateringsdato":"2024-03-15T13:04:13.36","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1091850,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 673: Mener ministeren, at det er rimeligt, at en borger, der modtager en erstatning p\u00e5 ca. 100.000 kr., fordi vedkommende er blevet ramt af kr\u00e6ft, skal miste sin \u00e6ldrecheck som f\u00f8lge heraf, og vil ministeren tage initiativ til at \u00e6ndre lovgivningen, s\u00e5 s\u00e5danne erstatninger ikke l\u00e6ngere t\u00e6ller med i opg\u00f8relsen af personlig formue?","dato":"2024-03-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-15T13:03:39","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at en borger, der modtager en erstatning p\u00e5 ca. 100.000 kr., fordi vedkommende er blevet ramt af kr\u00e6ft, skal miste sin \u00e6ldrecheck som f\u00f8lge heraf, og vil ministeren tage initiativ til at \u00e6ndre lovgivningen, s\u00e5 s\u00e5danne erstatninger ikke l\u00e6ngere t\u00e6ller med i opg\u00f8relsen af personlig formue?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1090396,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-15T13:04:08.21"
      },"id":1404972,"sagid":97833,"dokumentid":1091850,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-15T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-15T13:04:08.21","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":68411,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorfor mener ministeren, at det er fornuftigt at sende 105 mio. kr. til UNRWA, n\u00e5r den unders\u00f8gelse, der skulle unders\u00f8ge omfanget af UNRWA\u2019s medvirken i Hamas\u2019 brutale terrorangreb mod Israel den 7. oktober 2023, ikke er f\u00e6rdig endnu?","titelkort":"Om at sende 105 mio. kr. til UNRWA.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 712","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"712","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-20T15:25:24.827","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til Udenrigsministeriets pressemeddelelse \u00bbDanmark udbetaler planlagt st\u00f8tte til UNRWA\u00ab fra den 14. marts 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1999960,"dokumentid":1091934,"titel":"Hvorfor mener ministeren, at det er fornuftigt at sende 105 mio. kr. til UNRWA, n\u00e5r den unders\u00f8gelse, der skulle unders\u00f8ge omfanget af UNRWA\u2019s medvirken i Hamas\u2019 brutale terrorangreb mod Israel den 7. oktober 2023, ikke er f\u00e6rdig endnu?","versionsdato":"2024-03-15T14:01:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s712/spm/2839129.pdf","opdateringsdato":"2024-03-15T16:00:33.807","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1091934,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvorfor mener ministeren, at det er fornuftigt at sende 105 mio. kr. til UNRWA, n\u00e5r den unders\u00f8gelse, der skulle unders\u00f8ge omfanget af UNRWA\u2019s medvirken i Hamas\u2019 brutale terrorangreb mod Israel den 7. oktober 2023, ikke er f\u00e6rdig endnu?","dato":"2024-03-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-15T14:03:54","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-15T14:04:06.627"
      },"id":1405004,"sagid":68411,"dokumentid":1091934,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-15T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-15T14:04:06.627","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97843,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren villig til at tage initiativ til at forbedre samarbejdet mellem det danske og f\u00e6r\u00f8ske sundhedsv\u00e6sen, herunder at finde praktiske l\u00f8sninger, s\u00e5ledes at f\u00e6r\u00f8sk sundhedspersonale kan f\u00e5 adgang til f\u00e6r\u00f8ske patienters journaler, efter de har v\u00e6ret i behandling i Danmark?\n","titelkort":"Om at forbedre samarbejdet mellem det danske og f\u00e6r\u00f8ske sundhedsv\u00e6sen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 677","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"677","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-18T09:06:37.797","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Hvert \u00e5r f\u00e5r hundredvis af patienter bosiddende p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne behandling i det danske sundhedsv\u00e6sen. Dette sker efter aftale mellem de f\u00e6r\u00f8ske og danske sundhedsmyndigheder. Det er dog en udfordring, at n\u00e5r patienterne vender hjem til F\u00e6r\u00f8erne, f\u00f8lger relevant viden om behandlingsforl\u00f8bet ikke n\u00f8dvendigvis med til det f\u00e6r\u00f8ske sundhedsv\u00e6sen. \u00c5rsagen er, at patienten \u2013 udover sin f\u00e6r\u00f8ske sundhedsjournal \u2013 ogs\u00e5 f\u00e5r en ny dansk sundhedsjournal, som er tilg\u00e6ngelig for dansk sundhedspersonale, men ikke f\u00e6r\u00f8sk. Sp\u00f8rgeren finder det uheldigt, at f\u00e6r\u00f8sk sundhedspersonale ikke f\u00e5r mulighed for at informere sig bedre om behandlingsforl\u00f8bet f\u00f8r evt. viderebehandling p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne, og at det i v\u00e6rste fald ender med, at patienter eller eventuelle p\u00e5r\u00f8rende selv skal viderebringe n\u00f8dvendig og ofte teknisk information.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2000094,"dokumentid":1092002,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 677.docx","versionsdato":"2024-03-15T15:53:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s677/svar/2031914/2839263.pdf","opdateringsdato":"2024-03-18T09:06:30.287","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1092002,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 677: Er ministeren villig til at tage initiativ til at forbedre samarbejdet mellem det danske og f\u00e6r\u00f8ske sundhedsv\u00e6sen, herunder at finde praktiske l\u00f8sninger, s\u00e5ledes at f\u00e6r\u00f8sk sundhedspersonale kan f\u00e5 adgang til f\u00e6r\u00f8ske patienters journaler, efter de har v\u00e6ret i behandling i Danmark?\n","dato":"2024-03-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-18T09:06:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren villig til at tage initiativ til at forbedre samarbejdet mellem det danske og f\u00e6r\u00f8ske sundhedsv\u00e6sen, herunder at finde praktiske l\u00f8sninger, s\u00e5ledes at f\u00e6r\u00f8sk sundhedspersonale kan f\u00e5 adgang til f\u00e6r\u00f8ske patienters journaler, efter de har v\u00e6ret i behandling i Danmark?\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1090508,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-18T09:06:25.647"
      },"id":1405103,"sagid":97843,"dokumentid":1092002,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-18T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-18T09:06:25.647","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97856,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om de r\u00f8de postkassers kulturelle og historiske betydning for Danmark, og hvilke initiativer vil ministeren foresl\u00e5, for at de i fremtiden f\u00e5r maksimal eksponering som dansk kulturarv?  \n","titelkort":"Om de r\u00f8de postkassers kulturelle og historiske betydning for Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 685","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"685","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-18T09:07:32.47","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbR\u00f8de postkasser k\u00f8rer p\u00e5 sidste vers: Nu skal 1000 fjernes\u00ab fra B.T. den 9. marts 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2000060,"dokumentid":1091982,"titel":"Svar \u00a7 20 spm. S 685.pdf","versionsdato":"2024-03-15T15:18:39","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s685/svar/2031893/2839229.pdf","opdateringsdato":"2024-03-18T09:07:26.343","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1091982,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 685: Hvad mener ministeren om de r\u00f8de postkassers kulturelle og historiske betydning for Danmark, og hvilke initiativer vil ministeren foresl\u00e5, for at de i fremtiden f\u00e5r maksimal eksponering som dansk kulturarv?  \n","dato":"2024-03-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-18T09:07:10","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om de r\u00f8de postkassers kulturelle og historiske betydning for Danmark, og hvilke initiativer vil ministeren foresl\u00e5, for at de i fremtiden f\u00e5r maksimal eksponering som dansk kulturarv?  \n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1090715,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-18T09:07:25.227"
      },"id":1405104,"sagid":97856,"dokumentid":1091982,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-18T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-18T09:07:25.227","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":68404,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens hensigt at skabe en \u00e6ldrepleje, der i h\u00f8j grad bygger p\u00e5 involveringen af p\u00e5r\u00f8rende, herunder deres aktive tilstedev\u00e6relse p\u00e5 plejehjemmene?","titelkort":"Om at skabe en \u00e6ldrepleje der i h\u00f8j grad bygger p\u00e5 involveringen af p\u00e5r\u00f8rende.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 703","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"703","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-20T15:25:49.167","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1999736,"dokumentid":1091843,"titel":"Er det ministerens hensigt, at skabe en \u00e6ldrepleje der i h\u00f8j grad bygger p\u00e5 involveringen af p\u00e5r\u00f8rende, herunder deres aktive tilstedev\u00e6relse p\u00e5 plejehjemmene?","versionsdato":"2024-03-15T11:13:48","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s703/spm/2838899.pdf","opdateringsdato":"2024-03-18T13:01:06.58","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1091843,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det ministerens hensigt at skabe en \u00e6ldrepleje, der i h\u00f8j grad bygger p\u00e5 involveringen af p\u00e5r\u00f8rende, herunder deres aktive tilstedev\u00e6relse p\u00e5 plejehjemmene?","dato":"2024-03-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-15T11:14:07","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-18T13:01:00.833"
      },"id":1405212,"sagid":68404,"dokumentid":1091843,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-15T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-18T13:01:00.833","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97912,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren overrasket over udviklingen med Grimh\u00f8jmoskeens imam Oussama Mohamad El-Saadis dom for socialt bedrageri og dermed snyd med danskernes penge, s\u00e6rlig set i det lys, at han p\u00e5 s\u00e5 mange planer udviser afsky for det danske samfund, bl.a. ved at have udtalt, at han \u00f8nsker en islamisk stat, hvor der skal herske sharialove, og at han holder med IS, og at han er leder for en mosk\u00e9, hvor et stort antal af mosk\u00e9ens brugere er taget til Syrien for at k\u00e6mpe med Islamisk Stat?","titelkort":"Om udviklingen med Grimh\u00f8jmoskeens imam.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 711","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"711","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-03T17:51:43.45","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbD\u00f8mt for bedrageri: \u00bb110 procent ikke rigtigt\u00ab\u00ab p\u00e5 ekstrabladet.dk den 14. marts 2024, artiklen \u00bbGrimh\u00f8j-mosk\u00e9ens formand: Selvf\u00f8lgelig holder vi med Islamisk Stat\u00ab p\u00e5 dr.dk den 6. januar 2015 og artiklen \u00bbTalsmanden fra Grimh\u00f8j-moskeen: \u00bbJeg forst\u00e5r godt, at nogle er sure p\u00e5 mig\u00ab p\u00e5 bt.dk den 12. februar 2017.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1999861,"dokumentid":1091893,"titel":"Er ministeren overrasket over udviklingen med Grimh\u00f8jmoskeens imam Oussama Mohamad El-Saadis dom for socialt bedrageri og dermed snyd med danskernes penge, s\u00e6rligt set i det lys at han p\u00e5 s\u00e5 mange planer udviser afsky for det danske samfund, bl.a. ved at have udtalt, at han \u00f8nsker en islamisk stat, hvor der skal herske sharia-love, at han holder med IS, samt er leder for en mosk\u00e9, hvor et stort antal af mosk\u00e9ens brugere er taget til Syrien for at k\u00e6mpe med Islamisk Stat?","versionsdato":"2024-03-20T14:24:34","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s711/spm/2839029.pdf","opdateringsdato":"2024-03-26T14:59:49.457","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1091893,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren overrasket over udviklingen med Grimh\u00f8jmoskeens imam Oussama Mohamad El-Saadis dom for socialt bedrageri og dermed snyd med danskernes penge, s\u00e6rligt set i det lys, at han p\u00e5 s\u00e5 mange planer udviser afsky for det danske samfund, bl.a. ved at have udtalt, at han \u00f8nsker en islamisk stat, hvor der skal herske sharialove, og at han holder med IS, og at han er leder for en mosk\u00e9, hvor et stort antal af mosk\u00e9ens brugere er taget til Syrien for at k\u00e6mpe med Islamisk Stat?","dato":"2024-03-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-15T13:01:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-26T14:59:44.92"
      },"id":1406923,"sagid":97912,"dokumentid":1091893,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-15T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-26T14:59:44.92","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97832,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens hensigt, at der fremover i \u00e6ldreplejen skal indg\u00e5 faste sundhedsteams, herunder til at varetage sygeplejen?","titelkort":"Om der fremover i \u00e6ldreplejen skal indg\u00e5 faste sundhedsteams.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 672","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"672","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-15T09:25:57.023","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1999557,"dokumentid":1091761,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 672.docm","versionsdato":"2024-03-15T08:17:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s672/svar/2031535/2838719.pdf","opdateringsdato":"2024-03-15T16:00:35.87","variantkode":"P","format":"DOCM"
          }
        ],"id":1091761,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 672: Er det ministerens hensigt, at der fremover i \u00e6ldreplejen skal indg\u00e5 faste sundhedsteams, herunder til at varetage sygeplejen?","dato":"2024-03-15T08:16:13","modtagelsesdato":"2024-03-15T08:17:52","frigivelsesdato":"2024-03-15T09:25:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er det ministerens hensigt, at der fremover i \u00e6ldreplejen skal indg\u00e5 faste sundhedsteams, herunder til at varetage sygeplejen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1090379,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-15T09:25:32.5"
      },"id":1404866,"sagid":97832,"dokumentid":1091761,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-15T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-15T09:25:32.5","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97831,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens holdning, at \u00e6ldrepleje og sundhedspolitik skal adskilles i henhold til regeringens \u00e6ldreudspil?","titelkort":"Om \u00e6ldrepleje og sundhedspolitik.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 671","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"671","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-15T09:27:13.583","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1999555,"dokumentid":1091760,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 671.docm","versionsdato":"2024-03-15T08:17:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s671/svar/2031534/2838717.pdf","opdateringsdato":"2024-03-15T08:59:13.2","variantkode":"P","format":"DOCM"
          }
        ],"id":1091760,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 671: Er det ministerens holdning, at \u00e6ldrepleje og sundhedspolitik skal adskilles i henhold til regeringens \u00e6ldreudspil?","dato":"2024-03-15T08:16:14","modtagelsesdato":"2024-03-15T08:17:49","frigivelsesdato":"2024-03-15T08:58:56","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er det ministerens holdning, at \u00e6ldrepleje og sundhedspolitik skal adskilles i henhold til regeringens \u00e6ldreudspil?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1090378,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-15T08:59:08.377"
      },"id":1404861,"sagid":97831,"dokumentid":1091760,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-15T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-15T08:59:08.377","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97859,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at folkeskolens \u00f8konomi er s\u00e5 presset, at flere skolebestyrelser n\u00e6gter at godkende budgettet?\n\n\n","titelkort":"Om at folkeskolens \u00f8konomi er s\u00e5 presset.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 687","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"687","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-18T09:08:27.353","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbBudget-kollaps: Skolebestyrelser n\u00e6gter at godkende budgetter\u00ab fra TV2 \u00d8stjylland den 6. marts 2024 og artiklen \u00bbMangler over 100 millioner: Skolebestyrelser i Aarhus n\u00e6gter at godkende budgettet\u00ab fra folkeskolen.dk den 7. marts 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2000143,"dokumentid":1092026,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 687 .docx","versionsdato":"2024-03-18T08:35:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s687/svar/2031946/2839312.pdf","opdateringsdato":"2024-03-18T09:08:20.99","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1092026,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 687: Hvad er ministerens holdning til, at folkeskolens \u00f8konomi er s\u00e5 presset, at flere skolebestyrelser n\u00e6gter at godkende budgettet?\n\n\n","dato":"2024-03-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-18T09:08:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at folkeskolens \u00f8konomi er s\u00e5 presset, at flere skolebestyrelser n\u00e6gter at godkende budgettet?\n\n\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1090720,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-18T09:08:16.143"
      },"id":1405105,"sagid":97859,"dokumentid":1092026,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-18T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-18T09:08:16.143","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97935,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens begrundelse for at afvise hastighedsneds\u00e6ttelser p\u00e5 Helsing\u00f8rmotorvejen og Lyngbyvejen trods gentagne bekymringer fra lokale beboere om st\u00f8j og sikkerhed?","titelkort":"Om hastighedsneds\u00e6ttelser p\u00e5 Helsing\u00f8rmotorvejen og Lyngbyvejen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 713","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"713","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-21T10:10:35.547","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2000333,"dokumentid":1092114,"titel":"Hvad er ministerens begrundelse for at afvise hastighedsneds\u00e6ttelser p\u00e5 Helsing\u00f8rmotorvejen og Lyngbyvejen trods gentagne bekymringer fra lokale beboere om st\u00f8j og sikkerhed?","versionsdato":"2024-03-18T13:19:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s713/spm/2839507.pdf","opdateringsdato":"2024-03-18T13:19:45.08","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1092114,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens begrundelse for at afvise hastighedsneds\u00e6ttelser p\u00e5 Helsing\u00f8rmotorvejen og Lyngbyvejen trods gentagne bekymringer fra lokale beboere om st\u00f8j og sikkerhed?","dato":"2024-03-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-18T13:18:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-18T13:19:02.887"
      },"id":1405216,"sagid":97935,"dokumentid":1092114,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-18T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-18T13:19:02.887","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97937,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at der ikke er taget initiativer til h\u00e5ndtering af natarbejde, herunder st\u00f8jgener fra fejemaskiner, slamning af br\u00f8nde og sandbl\u00e6sning af spunsv\u00e6gge, som borgerne i omr\u00e5det omkring Helsing\u00f8rmotorvejen og Lyngbyvejen har p\u00e5peget som en betydelig forstyrrelse af deres nattes\u00f8vn?","titelkort":"Om st\u00f8jgener fra fejemaskiner, slamning af br\u00f8nde og sandbl\u00e6sning af spunsv\u00e6gge i omr\u00e5det omkring Helsing\u00f8rmotorvejen og Lyngbyvejen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 715","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"715","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-21T10:14:42.267","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2000344,"dokumentid":1092119,"titel":"Hvad mener ministeren om, at der ikke er taget initiativer til h\u00e5ndtering af natarbejde, herunder st\u00f8jgener fra fejemaskiner, slamning af br\u00f8nde og sandbl\u00e6sning af spunsv\u00e6gge, som borgerne i omr\u00e5det omkring Helsing\u00f8rmotorvejen og Lyngbyvejen har p\u00e5peget som en betydelig forstyrrelse af deres nattes\u00f8vn?","versionsdato":"2024-03-18T13:24:48","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s715/spm/2839518.pdf","opdateringsdato":"2024-03-18T13:25:04.977","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1092119,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at der ikke er taget initiativer til h\u00e5ndtering af natarbejde, herunder st\u00f8jgener fra fejemaskiner, slamning af br\u00f8nde og sandbl\u00e6sning af spunsv\u00e6gge, som borgerne i omr\u00e5det omkring Helsing\u00f8rmotorvejen og Lyngbyvejen har p\u00e5peget som en betydelig forstyrrelse af deres nattes\u00f8vn?","dato":"2024-03-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-18T13:24:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-18T13:24:32.717"
      },"id":1405218,"sagid":97937,"dokumentid":1092119,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-18T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-18T13:24:32.717","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97941,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan vil ministeren sikre, at helhedsplaner og renoveringer i almene boligforeninger ikke f\u00f8rer til uoverkommelige huslejestigninger for beboere, og vil ministeren \u00f8ge Landsbyggefondens bidrag til st\u00f8rre renoveringsprojekter, s\u00e5ledes at den \u00f8konomiske byrde for beboere mindskes?","titelkort":"Om at sikre, at renoveringer i almene boligforeninger ikke f\u00f8rer til uoverkommelige huslejestigninger.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 716","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"716","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-22T15:41:05.667","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbTina flytter fra sit hjem grundet store huslejestigninger\u00ab bragt i Randers Amtsavis den 17. marts 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2000458,"dokumentid":1092183,"titel":"Hvordan vil ministeren sikre, at helhedsplaner og renoveringer i almene boligforeninger ikke f\u00f8rer til uoverkommelige huslejestigninger for beboere, og vil ministeren \u00f8ge Landsbyggefondens bidrag til st\u00f8rre renoveringsprojekter, s\u00e5ledes at den \u00f8konomiske byrde for beboere mindskes?","versionsdato":"2024-03-18T15:12:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s716/spm/2839634.pdf","opdateringsdato":"2024-03-18T16:01:11.467","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1092183,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan vil ministeren sikre, at helhedsplaner og renoveringer i almene boligforeninger ikke f\u00f8rer til uoverkommelige huslejestigninger for beboere, og vil ministeren \u00f8ge Landsbyggefondens bidrag til st\u00f8rre renoveringsprojekter, s\u00e5ledes at den \u00f8konomiske byrde for beboere mindskes?","dato":"2024-03-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-18T15:17:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-18T15:18:17.05"
      },"id":1405267,"sagid":97941,"dokumentid":1092183,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-18T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-18T15:18:17.05","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97942,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren indf\u00f8re begr\u00e6nsninger p\u00e5, hvor meget huslejen m\u00e5 stige som f\u00f8lge af renoveringer, samt fasts\u00e6tte en \u00f8vre gr\u00e6nse for, hvor omfattende og kostbare disse renoveringer m\u00e5 v\u00e6re i almene boligforeninger?","titelkort":"Om at indf\u00f8re begr\u00e6nsninger p\u00e5, hvor meget huslejen m\u00e5 stige som f\u00f8lge af renovering.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 717","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"717","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-22T15:46:11.033","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbTina flytter fra sit hjem grundet store huslejestigninger\u00ab bragt i Randers Amtsavis den 17. marts 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2000460,"dokumentid":1092185,"titel":"Vil ministeren indf\u00f8re begr\u00e6nsninger p\u00e5, hvor meget huslejen m\u00e5 stige som f\u00f8lge af renoveringer, samt fasts\u00e6tte en \u00f8vre gr\u00e6nse for, hvor omfattende og kostbare disse renoveringer m\u00e5 v\u00e6re i almene boligforeninger?","versionsdato":"2024-03-18T15:14:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s717/spm/2839637.pdf","opdateringsdato":"2024-03-18T16:01:11.637","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1092185,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren indf\u00f8re begr\u00e6nsninger p\u00e5, hvor meget huslejen m\u00e5 stige som f\u00f8lge af renoveringer, samt fasts\u00e6tte en \u00f8vre gr\u00e6nse for, hvor omfattende og kostbare disse renoveringer m\u00e5 v\u00e6re i almene boligforeninger?","dato":"2024-03-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-18T15:18:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-18T15:18:17.447"
      },"id":1405269,"sagid":97942,"dokumentid":1092185,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-18T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-18T15:18:17.447","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97943,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren indf\u00f8re begr\u00e6nsninger p\u00e5 huslejestigninger i almene boligforeninger med henblik p\u00e5 at garantere boligtilg\u00e6ngelighed for lavindkomstgrupper og enlige?","titelkort":"Om at indf\u00f8re begr\u00e6nsninger p\u00e5 huslejestigninger i almene boligforeninger.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 718","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"718","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-22T15:47:09.05","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbTina flytter fra sit hjem grundet store huslejestigninger\u00ab bragt i Randers Amtsavis den 17. marts 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2000465,"dokumentid":1092186,"titel":"Vil ministeren indf\u00f8re begr\u00e6nsninger p\u00e5 huslejestigninger i almene boligforeninger med henblik p\u00e5 at garantere boligtilg\u00e6ngelighed for lavindkomstgrupper og enlige?","versionsdato":"2024-03-18T15:16:48","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s718/spm/2839638.pdf","opdateringsdato":"2024-03-18T16:01:11.387","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1092186,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren indf\u00f8re begr\u00e6nsninger p\u00e5 huslejestigninger i almene boligforeninger med henblik p\u00e5 at garantere boligtilg\u00e6ngelighed for lavindkomstgrupper og enlige?","dato":"2024-03-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-18T15:18:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-18T15:18:32.78"
      },"id":1405270,"sagid":97943,"dokumentid":1092186,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-18T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-18T15:18:32.78","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97861,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om \u00c6ldre Sagens kritik af kommunernes fortsatte minuttyranniske, bureaukratiske h\u00e5ndtering af \u00e6ldreomr\u00e5det, der frygtes fortsat under den nye \u00e6ldrelov?","titelkort":"Om den nye \u00e6ldrelov.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 688","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"688","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-18T15:19:53.503","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbEn omgang varm luft: \u00c6ldre Sagen retter skarp kritik af regeringen og kommunerne\u00ab udgivet den 11. marts 2024 i Avisen Danmark.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2000407,"dokumentid":1092154,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 688.docm","versionsdato":"2024-03-18T14:41:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s688/svar/2032526/2839584.pdf","opdateringsdato":"2024-03-18T15:19:58.873","variantkode":"P","format":"DOCM"
          }
        ],"id":1092154,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 688: Hvad mener ministeren om \u00c6ldre Sagens kritik af kommunernes fortsatte minuttyranniske, bureaukratiske h\u00e5ndtering af \u00e6ldreomr\u00e5det, der frygtes fortsat under den nye \u00e6ldrelov?","dato":"2024-03-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-18T15:19:25","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om \u00c6ldre Sagens kritik af kommunernes fortsatte minuttyranniske, bureaukratiske h\u00e5ndtering af \u00e6ldreomr\u00e5det, der frygtes fortsat under den nye \u00e6ldrelov?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1090752,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-18T15:19:54.117"
      },"id":1405271,"sagid":97861,"dokumentid":1092154,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-18T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-18T15:19:54.117","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97944,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Skaber det bekymringer hos ministeren, at Nykredit nu har iv\u00e6rksat en h\u00f8ringsproces uden om myndighederne for at fastholde Totalkreditsamarbejdet?","titelkort":"Om at Nykredit har iv\u00e6rksat en h\u00f8ringsproces uden om myndighederne for at fastholde Totalkreditsamarbejdet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 719","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"719","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-19T09:30:17.457","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbNykredit fors\u00f8ger igen at redde guld\u00e6g\u00ab p\u00e5 borsen.dk den 18. marts 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2000478,"dokumentid":1092194,"titel":"Skaber det bekymringer hos ministeren, at Nykredit nu har iv\u00e6rksat en h\u00f8ringsproces uden om myndighederne for at fastholde Totalkreditsamarbejdet?","versionsdato":"2024-03-18T15:26:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s719/spm/2839652.pdf","opdateringsdato":"2024-03-18T16:01:11.577","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1092194,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Skaber det bekymringer hos ministeren, at Nykredit nu har iv\u00e6rksat en h\u00f8ringsproces uden om myndighederne for at fastholde Totalkreditsamarbejdet?","dato":"2024-03-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-18T15:36:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-18T15:36:14.767"
      },"id":1405277,"sagid":97944,"dokumentid":1092194,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-18T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-18T15:36:14.767","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97945,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren bekymret for, at mindre banker ikke t\u00f8r modsige sig Nykredit i en h\u00f8ringsproces grundet naturlig frygt for repressalier?","titelkort":"Om mindre banker ikke t\u00f8r modsige sig Nykredit i en h\u00f8ringsproces.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 720","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"720","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-25T09:33:24.003","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbNykredit fors\u00f8ger igen at redde guld\u00e6g\u00ab p\u00e5 borsen.dk den 18. marts 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2000481,"dokumentid":1092197,"titel":"Er ministeren bekymret for, at mindre banker ikke t\u00f8r modsige sig Nykredit i en h\u00f8ringsproces grundet naturlig frygt for repressalier?","versionsdato":"2024-03-18T15:28:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s720/spm/2839658.pdf","opdateringsdato":"2024-03-18T16:01:10.717","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1092197,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren bekymret for, at mindre banker ikke t\u00f8r modsige sig Nykredit i en h\u00f8ringsproces grundet naturlig frygt for repressalier?","dato":"2024-03-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-18T15:36:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-18T15:36:30.633"
      },"id":1405279,"sagid":97945,"dokumentid":1092197,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-18T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-18T15:36:30.633","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97946,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at den manglende \u00e5benhed om Totalkreditsamarbejdet gennem interne aftaler er en demokratisk udfordring?","titelkort":"Om den manglende \u00e5benhed om Totalkreditsamarbejdet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 721","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"721","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-25T09:34:28.817","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbNykredit fors\u00f8ger igen at redde guld\u00e6g\u00ab p\u00e5 borsen.dk den 18. marts 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2000486,"dokumentid":1092200,"titel":"Er ministeren enig i, at den manglende \u00e5benhed om Totalkreditsamarbejdet gennem interne aftaler er en demokratisk udfordring?","versionsdato":"2024-03-18T15:29:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s721/spm/2839663.pdf","opdateringsdato":"2024-03-18T16:01:11.513","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1092200,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at den manglende \u00e5benhed om Totalkreditsamarbejdet gennem interne aftaler er en demokratisk udfordring?","dato":"2024-03-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-18T15:36:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-18T15:36:45.31"
      },"id":1405280,"sagid":97946,"dokumentid":1092200,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-18T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-18T15:36:45.31","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97947,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at det er bekymrende for det danske boligmarked, n\u00e5r \u00e9n realkreditudbyder st\u00e5r for mere end halvdelen af markedsandelen, og denne andel i \u00f8vrigt er stigende, og hvad vurderer ministeren er et rimeligt markedsandelsniveau?","titelkort":"Om at \u00e9n realkreditudbyder st\u00e5r for mere end halvdelen af markedsandelen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 722","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"722","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-25T09:47:28.96","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbNykredit fors\u00f8ger igen at redde guld\u00e6g\u00ab p\u00e5 borsen.dk den 18. marts 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2000491,"dokumentid":1092202,"titel":"Er ministeren enig i, at det er bekymrende for det danske boligmarked, n\u00e5r \u00e9n realkreditudbyder st\u00e5r for mere end halvdelen af markedsandelen, og denne andel i \u00f8vrigt er stigende, og hvad vurderer ministeren er et rimeligt markedsandelsniveau?","versionsdato":"2024-03-18T15:31:20","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s722/spm/2839666.pdf","opdateringsdato":"2024-03-18T16:01:11.34","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1092202,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at det er bekymrende for det danske boligmarked, n\u00e5r \u00e9n realkreditudbyder st\u00e5r for mere end halvdelen af markedsandelen, og denne andel i \u00f8vrigt er stigende, og hvad vurderer ministeren er et rimeligt markedsandelsniveau?","dato":"2024-03-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-18T15:36:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-18T15:37:26.287"
      },"id":1405282,"sagid":97947,"dokumentid":1092202,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-18T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-18T15:37:26.287","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97948,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren sikre, at en revideret version af Totalkreditsamarbejdet vil betyde, at mindre banker fremadrettet i langt h\u00f8jere grad selv kan v\u00e6lge deres samarbejdspartnere?","titelkort":"Om en revideret version af Totalkreditsamarbejdet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 723","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"723","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-25T09:48:50.283","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbNykredit fors\u00f8ger igen at redde guld\u00e6g\u00ab p\u00e5 borsen.dk den 18. marts 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2000494,"dokumentid":1092204,"titel":"Vil ministeren sikre, at en revideret version af Totalkreditsamarbejdet vil betyde, at mindre banker fremadrettet i langt h\u00f8jere grad selv kan v\u00e6lge deres samarbejdspartnere?","versionsdato":"2024-03-18T15:32:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s723/spm/2839670.pdf","opdateringsdato":"2024-03-18T16:01:11.733","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1092204,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren sikre, at en revideret version af Totalkreditsamarbejdet vil betyde, at mindre banker fremadrettet i langt h\u00f8jere grad selv kan v\u00e6lge deres samarbejdspartnere?","dato":"2024-03-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-18T15:37:00","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-18T15:37:29.27"
      },"id":1405285,"sagid":97948,"dokumentid":1092204,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-18T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-18T15:37:29.27","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97949,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at ministerens antagelse om, at der ikke er sammenh\u00e6ng mellem markedsandel og et velfungerende marked, ogs\u00e5 vil v\u00e6re g\u00e6ldende, s\u00e5fremt en akt\u00f8r p\u00e5 markedet opn\u00e5r en markedsandel p\u00e5 65 pct.?","titelkort":"Om en sammenh\u00e6ng mellem markedsandel og et velfungerende marked.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 724","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"724","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-25T09:49:52.437","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbNykredit fors\u00f8ger igen at redde guld\u00e6g\u00ab p\u00e5 borsen.dk den 18. marts 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2000517,"dokumentid":1092209,"titel":"Mener ministeren, at ministerens antagelse om, at der ikke er sammenh\u00e6ng mellem markedsandel og et velfungerende marked, ogs\u00e5 vil v\u00e6re g\u00e6ldende, s\u00e5fremt en akt\u00f8r p\u00e5 markedet opn\u00e5r en markedsandel p\u00e5 65 pct.?","versionsdato":"2024-03-18T15:34:58","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s724/spm/2839688.pdf","opdateringsdato":"2024-03-18T16:01:12.263","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1092209,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at ministerens antagelse om, at der ikke er sammenh\u00e6ng mellem markedsandel og et velfungerende marked, ogs\u00e5 vil v\u00e6re g\u00e6ldende, s\u00e5fremt en akt\u00f8r p\u00e5 markedet opn\u00e5r en markedsandel p\u00e5 65 pct.?","dato":"2024-03-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-18T15:37:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-18T15:37:29.663"
      },"id":1405286,"sagid":97949,"dokumentid":1092209,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-18T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-18T15:37:29.663","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97936,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Sp\u00f8rgeren vil p\u00e5 baggrund af flere konkrete henvendelser fra borgere bosiddende langs Helsing\u00f8rmotorvejen og Lyngbyvejen sp\u00f8rge ministeren til, hvordan ministeren agter at sikre, at st\u00f8jd\u00e6mpende foranstaltninger langs motorvejen bliver effektive og tilstr\u00e6kkelige i betragtning af den utilfredsstillende, minimale st\u00f8jd\u00e6mpning, som beboerne har oplevet gennem de seneste mange \u00e5r?","titelkort":"Om st\u00f8jd\u00e6mpende foranstaltninger langs motorvejen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 714","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"714","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-21T10:22:27.06","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2000342,"dokumentid":1092117,"titel":"Sp\u00f8rgeren vil p\u00e5 baggrund af flere konkrete henvendelser fra borgere bosiddende langs Helsing\u00f8rmotorvejen og Lyngbyvejen sp\u00f8rge ministeren til, hvordan ministeren agter at sikre, at st\u00f8jd\u00e6mpende foranstaltninger langs motorvejen bliver effektive og tilstr\u00e6kkelige i betragtning af den utilfredsstillende, minimale st\u00f8jd\u00e6mpning, som beboerne har oplevet gennem de seneste mange \u00e5r?","versionsdato":"2024-03-18T13:21:10","filurl":"","opdateringsdato":"2024-03-20T16:00:49.023","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1092117,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Sp\u00f8rgeren vil p\u00e5 baggrund af flere konkrete henvendelser fra borgere bosiddende langs Helsing\u00f8rmotorvejen og Lyngbyvejen sp\u00f8rge ministeren til, hvordan ministeren agter at sikre, at st\u00f8jd\u00e6mpende foranstaltninger langs motorvejen bliver effektive og tilstr\u00e6kkelige i betragtning af den utilfredsstillende, minimale st\u00f8jd\u00e6mpning, som beboerne har oplevet gennem de seneste mange \u00e5r?","dato":"2024-03-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-18T13:20:42","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-21T10:20:34.223"
      },"id":1405968,"sagid":97936,"dokumentid":1092117,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-18T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-21T10:20:34.223","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97865,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at sundhedsmedarbejdere i et tidligere og overst\u00e5et misbrug igennem 10 \u00e5r tvinges af Styrelsen for Patientsikkerhed til j\u00e6vnlige overv\u00e5gede urinpr\u00f8ver, p\u00e5 trods af at der ikke har v\u00e6ret bare \u00e9t tilbagefald igennem de 10 \u00e5r, og at medarbejderen i samme periode har arbejdet uden anm\u00e6rkninger, og vil ministeren tage initiativ til at sikre disse medarbejderes retssikkerhed, s\u00e5 de ikke tvinges til at leve i et fortsat tilsynsmareridt, n\u00e5r misbruget er et vel overst\u00e5et kapitel?","titelkort":"Om at sundhedsmedarbejdere tvinges til j\u00e6vnlige overv\u00e5gede urinpr\u00f8ver.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 689","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"689","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-18T13:08:29.477","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"FOA beretter, at Styrelsen for Patientsikkerhed bruger ret indgribende urinpr\u00f8vekontroller i deres tilsynssager i forhold til sundhedsmedarbejdere, som har v\u00e6ret i et tidligere og vel overst\u00e5et misbrug. Men i dag er der ikke nogen lovgivning \u2013 som der f.eks. er p\u00e5 det psykiatriske omr\u00e5de i forbindelse med tvangstilbageholdelse \u2013 der sikrer, at urinpr\u00f8vesager ofte og med faste tidsintervaller bliver revurderet og dermed undg\u00e5r at blive til \u00bbskuffesager\u00ab, der k\u00f8rer un\u00f8dvendigt l\u00e6nge. Dette sv\u00e6kker den almindelige retssikkerhed for disse medarbejdere.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2000324,"dokumentid":1092110,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 689.docx","versionsdato":"2024-03-18T12:51:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s689/svar/2032455/2839498.pdf","opdateringsdato":"2024-03-18T13:08:12.33","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1092110,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 689: Hvad er ministerens holdning til, at sundhedsmedarbejdere i et tidligere og overst\u00e5et misbrug igennem 10 \u00e5r tvinges af Styrelsen for Patientsikkerhed til j\u00e6vnlige overv\u00e5gede urinpr\u00f8ver, p\u00e5 trods af at der ikke har v\u00e6ret bare \u00e9t tilbagefald igennem de 10 \u00e5r, og at medarbejderen i samme periode har arbejdet uden anm\u00e6rkninger, og vil ministeren tage initiativ til at sikre disse medarbejderes retssikkerhed, s\u00e5 de ikke tvinges til at leve i et fortsat tilsynsmareridt, n\u00e5r misbruget er et vel overst\u00e5et kapitel?","dato":"2024-03-18T12:46:26","modtagelsesdato":"2024-03-18T12:51:08","frigivelsesdato":"2024-03-18T13:08:00","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at sundhedsmedarbejdere i et tidligere og overst\u00e5et misbrug igennem 10 \u00e5r tvinges af Styrelsen for Patientsikkerhed til j\u00e6vnlige overv\u00e5gede urinpr\u00f8ver, p\u00e5 trods af at der ikke har v\u00e6ret bare \u00e9t tilbagefald igennem de 10 \u00e5r, og at medarbejderen i samme periode har arbejdet uden anm\u00e6rkninger, og vil ministeren tage initiativ til at sikre disse medarbejderes retssikkerhed, s\u00e5 de ikke tvinges til at leve i et fortsat tilsynsmareridt, n\u00e5r misbruget er et vel overst\u00e5et kapitel?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1090870,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-18T13:08:12.33"
      },"id":1405213,"sagid":97865,"dokumentid":1092110,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-18T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-18T13:08:12.33","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97953,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at det for en husstand med solceller p\u00e5 matriklen ikke er muligt at f\u00e5 delvis godtg\u00f8relse af elafgiften for forbrug til opladning af elbiler, og har ministeren i sinde at tage initiativer, som kan styrke incitamentet til at anskaffe sig en elbil, hvis man har solceller p\u00e5 adressen?","titelkort":"Om at det med solceller p\u00e5 matriklen ikke er muligt at f\u00e5 delvis godtg\u00f8relse af elafgiften for forbrug til opladning af elbiler.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 725","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"725","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-25T09:32:16.357","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2000897,"dokumentid":1092368,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at det for en husstand med solceller p\u00e5 matriklen ikke er muligt at f\u00e5 delvis godtg\u00f8relse af elafgiften for forbrug til opladning af elbiler, og har ministeren i sinde at tage initiativer, som kan styrke incitamentet til at anskaffe sig en elbil, hvis man har solceller p\u00e5 adressen?","versionsdato":"2024-03-19T11:33:11","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s725/spm/2840075.pdf","opdateringsdato":"2024-03-19T16:00:34.19","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1092368,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at det for en husstand med solceller p\u00e5 matriklen ikke er muligt at f\u00e5 delvis godtg\u00f8relse af elafgiften for forbrug til opladning af elbiler, og har ministeren i sinde at tage initiativer, som kan styrke incitamentet til at anskaffe sig en elbil, hvis man har solceller p\u00e5 adressen?","dato":"2024-03-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-19T11:33:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-19T11:34:07.223"
      },"id":1405421,"sagid":97953,"dokumentid":1092368,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-19T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-19T11:34:07.223","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97857,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Har ministeren planer om at destruere de r\u00f8de postkasser, eller overvejes det at tilbyde dem til salg til offentligheden eller samlere, s\u00e5ledes at de kan bevares som en del af dansk kulturarv, og vil ministeren foresl\u00e5 initiativer til genbrug eller salg af de fjernede postkasser?\n","titelkort":"Om at destruere de r\u00f8de postkasser, eller overvejes det at tilbyde dem til salg til offentligheden eller samlere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 686","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"686","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-19T11:36:08.77","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbR\u00f8de postkasser k\u00f8rer p\u00e5 sidste vers: Nu skal 1000 fjernes\u00ab fra B.T. den 9. marts 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2000777,"dokumentid":1092335,"titel":"Svar p\u00e5  \u00a7 20 spm. S 686.pdf","versionsdato":"2024-03-19T09:37:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s686/svar/2032771/2839956.pdf","opdateringsdato":"2024-03-19T16:00:34","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":2000778,"dokumentid":1092335,"titel":"Kopi af svar \u00a7 20 spm. S 685.pdf","versionsdato":"2024-03-19T09:37:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s686/svar/2032771/2839957.pdf","opdateringsdato":"2024-03-19T11:36:15.093","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1092335,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 686: Har ministeren planer om at destruere de r\u00f8de postkasser, eller overvejes det at tilbyde dem til salg til offentligheden eller samlere, s\u00e5ledes at de kan bevares som en del af dansk kulturarv, og vil ministeren foresl\u00e5 initiativer til genbrug eller salg af de fjernede postkasser?\n","dato":"2024-03-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-19T11:35:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Har ministeren planer om at destruere de r\u00f8de postkasser, eller overvejes det at tilbyde dem til salg til offentligheden eller samlere, s\u00e5ledes at de kan bevares som en del af dansk kulturarv, og vil ministeren foresl\u00e5 initiativer til genbrug eller salg af de fjernede postkasser?\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1090716,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-19T11:36:08.77"
      },"id":1405423,"sagid":97857,"dokumentid":1092335,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-19T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-19T11:36:08.77","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97954,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at det er problematisk, at forslaget til \u00e6ndringen af Totalkreditaftalen kun er sendt i h\u00f8ring hos en sn\u00e6ver kreds af banker, n\u00e5r Totalkreditaftalen omfatter i alt 41 banker, sparekasser og andelskasser?","titelkort":"Om at forslaget til \u00e6ndringen af Totalkreditaftalen kun er sendt i h\u00f8ring hos en sn\u00e6ver kreds af banker.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 726","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"726","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-25T09:54:29.347","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til B\u00f8rsens artikel \u00bbNykredit fors\u00f8ger igen at redde gylden aftale\u00ab fra den 18. marts 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2001071,"dokumentid":1092434,"titel":"Er ministeren enig i, at det er problematisk, at forslaget til \u00e6ndringen af Totalkreditaftalen kun er sendt i h\u00f8ring hos en sn\u00e6ver kreds af banker, n\u00e5r Totalkreditaftalen omfatter i alt 41 banker, sparekasser og andelskasser?","versionsdato":"2024-03-19T13:11:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s726/spm/2840255.pdf","opdateringsdato":"2024-03-19T16:00:32.423","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1092434,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at det er problematisk, at forslaget til \u00e6ndringen af Totalkreditaftalen kun er sendt i h\u00f8ring hos en sn\u00e6ver kreds af banker, n\u00e5r Totalkreditaftalen omfatter i alt 41 banker, sparekasser og andelskasser?","dato":"2024-03-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-19T13:19:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-19T13:19:40.007"
      },"id":1405464,"sagid":97954,"dokumentid":1092434,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-19T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-19T13:19:40.007","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97956,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er et udtryk for tilstr\u00e6kkelig gennemsigtighed, at en virksomhed som Nykredit kan undg\u00e5 et p\u00e5bud fra Konkurrence- og Forbrugerstyrelsen ved at pr\u00e6sentere et forslag til \u00e6ndring af Totalkreditaftalen, som kun er sendt i h\u00f8ring hos udvalgte dele af sektoren, n\u00e5r en s\u00e5dan \u00e6ndring kan have betydning for de v\u00e6sentligste dele af banksektoren?","titelkort":"Om tilstr\u00e6kkelig gennemsigtighed.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 727","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"727","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-25T10:06:43.397","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til B\u00f8rsens artikel \u00bbNykredit fors\u00f8ger igen at redde gylden aftale\u00ab fra den 18. marts 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2001078,"dokumentid":1092439,"titel":"Mener ministeren, at det er et udtryk for tilstr\u00e6kkelig gennemsigtighed, at en virksomhed som Nykredit kan undg\u00e5 et p\u00e5bud fra Konkurrence- og Forbrugerstyrelsen ved at pr\u00e6sentere et forslag til \u00e6ndring af Totalkreditaftalen, som kun er sendt i h\u00f8ring hos udvalgte dele af sektoren, n\u00e5r en s\u00e5dan \u00e6ndring kan have betydning for de v\u00e6sentligste dele af banksektoren?","versionsdato":"2024-03-19T13:14:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s727/spm/2840262.pdf","opdateringsdato":"2024-03-19T16:00:32.89","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1092439,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er et udtryk for tilstr\u00e6kkelig gennemsigtighed, at en virksomhed som Nykredit kan undg\u00e5 et p\u00e5bud fra Konkurrence- og Forbrugerstyrelsen ved at pr\u00e6sentere et forslag til \u00e6ndring af Totalkreditaftalen, som kun er sendt i h\u00f8ring hos udvalgte dele af sektoren, n\u00e5r en s\u00e5dan \u00e6ndring kan have betydning for de v\u00e6sentligste dele af banksektoren?","dato":"2024-03-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-19T13:19:40","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-19T13:19:51.297"
      },"id":1405465,"sagid":97956,"dokumentid":1092439,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-19T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-19T13:19:51.297","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97957,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til, at ministeriet indhenter h\u00f8ringssvar fra hele banksektoren, s\u00e5 Konkurrence- og Forbrugerstyrelsen har et fuldendt beslutningsgrundlag at tr\u00e6ffe afg\u00f8relse p\u00e5 i Totalkreditsagen?","titelkort":"Om at indhente h\u00f8ringssvar fra hele banksektoren i Totalkreditsagen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 728","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"728","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-25T10:08:02.357","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til B\u00f8rsens artikel \u00bbNykredit fors\u00f8ger igen at redde gylden aftale\u00ab fra den 18. marts 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2001079,"dokumentid":1092441,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til, at ministeriet indhenter h\u00f8ringssvar fra hele banksektoren, s\u00e5 Konkurrence- og Forbrugerstyrelsen har et fuldendt beslutningsgrundlag at tr\u00e6ffe afg\u00f8relse p\u00e5 i Totalkreditsagen?","versionsdato":"2024-03-19T13:16:56","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s728/spm/2840264.pdf","opdateringsdato":"2024-03-19T16:00:32.11","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1092441,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tage initiativ til, at ministeriet indhenter h\u00f8ringssvar fra hele banksektoren, s\u00e5 Konkurrence- og Forbrugerstyrelsen har et fuldendt beslutningsgrundlag at tr\u00e6ffe afg\u00f8relse p\u00e5 i Totalkreditsagen?","dato":"2024-03-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-19T13:19:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-19T13:20:04.59"
      },"id":1405466,"sagid":97957,"dokumentid":1092441,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-19T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-19T13:20:04.59","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97958,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at Nykredits h\u00f8ringsproces kan till\u00e6gges samme v\u00e6gt som h\u00f8ringsprocesser, statslige myndigheder er afsender p\u00e5?","titelkort":"Om Nykredits h\u00f8ringsproces.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 729","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"729","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-25T10:09:25.37","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til B\u00f8rsens artikel \u00bbNykredit fors\u00f8ger igen at redde gylden aftale\u00ab fra den 18. marts 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2001083,"dokumentid":1092442,"titel":"Mener ministeren, at Nykredits h\u00f8ringsproces kan till\u00e6gges samme v\u00e6gt som h\u00f8ringsprocesser, statslige myndigheder er afsender p\u00e5?","versionsdato":"2024-03-19T13:18:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s729/spm/2840265.pdf","opdateringsdato":"2024-03-19T16:00:32.22","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1092442,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at Nykredits h\u00f8ringsproces kan till\u00e6gges samme v\u00e6gt som h\u00f8ringsprocesser, statslige myndigheder er afsender p\u00e5?","dato":"2024-03-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-19T13:20:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-19T13:20:17.213"
      },"id":1405467,"sagid":97958,"dokumentid":1092442,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-19T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-19T13:20:17.213","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97983,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Mener ministeren, at den selvejende institution Teknologisk Instituts konklusion om, at CO2-gaskamre er den mest sk\u00e5nsomme bed\u00f8velsesmetode, kan anses som trov\u00e6rdig og uvildig, set i lyset af at metoden er udviklet af Danish Meat Research Institute, der nu er en del af Teknologisk Institut?","titelkort":"Om, at CO2-gaskamre er den mest sk\u00e5nsomme bed\u00f8velsesmetode.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 731","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"731","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-19T15:15:23.953","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2001211,"dokumentid":1092511,"titel":"Mener ministeren, at den selvejende institution Teknologisk Instituts konklusion om, at CO2-gaskamre er den mest sk\u00e5nsomme bed\u00f8velsesmetode, kan anses som trov\u00e6rdig og uvildig, set i lyset af at metoden er udviklet af Danish Meat Research Institute, der nu er en del af Teknologisk Institut?","versionsdato":"2024-03-19T15:17:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s731/spm/2840399.pdf","opdateringsdato":"2024-03-19T15:17:21.647","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1092511,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at den selvejende institution Teknologisk Instituts konklusion om, at CO2-gaskamre er den mest sk\u00e5nsomme bed\u00f8velsesmetode, kan anses som trov\u00e6rdig og uvildig, set i lyset af at metoden er udviklet af Danish Meat Research Institute, der nu er en del af Teknologisk Institut?","dato":"2024-03-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-19T15:15:24","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-19T15:15:36.963"
      },"id":1405537,"sagid":97983,"dokumentid":1092511,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-19T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-19T15:15:36.963","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97982,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Mener ministeren, at anvendelse af CO2-gaskamre som bed\u00f8velsesmetode kan betegnes som en human behandling af dyr, der lever op til dyrevelf\u00e6rdslovens bestemmelser, set i lyset af at de anvendte koncentrationer af CO2 kan skabe \u00e5nden\u00f8d, smerte i dyrenes \u00e5ndedr\u00e6tsorganer og frygt og at dyrene gisper efter luft, skriger og fors\u00f8ger at flygte, n\u00e5r de uds\u00e6ttes for gassen?","titelkort":"Om anvendelse af CO2-gaskamre som bed\u00f8velsesmetode kan betegnes som en human behandling af dyr.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 730","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"730","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-20T11:20:07.467","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2001209,"dokumentid":1092509,"titel":"Mener ministeren, at anvendelse af CO2-gaskamre som bed\u00f8velsesmetode kan betegnes som en human behandling af dyr, der lever op til dyrevelf\u00e6rdslovens bestemmelser, set i lyset af at de anvendte koncentrationer af CO2 kan skabe \u00e5nden\u00f8d, smerte i dyrenes \u00e5ndedr\u00e6tsorganer og frygt og at dyrene gisper efter luft, skriger og fors\u00f8ger at flygte, n\u00e5r de uds\u00e6ttes for gassen?","versionsdato":"2024-03-19T15:14:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s730/spm/2840397.pdf","opdateringsdato":"2024-03-19T16:00:34.283","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1092509,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at anvendelse af CO2-gaskamre som bed\u00f8velsesmetode kan betegnes som en human behandling af dyr, der lever op til dyrevelf\u00e6rdslovens bestemmelser, set i lyset af at de anvendte koncentrationer af CO2 kan skabe \u00e5nden\u00f8d, smerte i dyrenes \u00e5ndedr\u00e6tsorganer og frygt og at dyrene gisper efter luft, skriger og fors\u00f8ger at flygte, n\u00e5r de uds\u00e6ttes for gassen?","dato":"2024-03-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-19T15:13:39","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-19T15:21:07.207"
      },"id":1405538,"sagid":97982,"dokumentid":1092509,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-19T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-19T15:21:07.207","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97984,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Vil ministeren iv\u00e6rks\u00e6tte en grundig unders\u00f8gelse af, om danske slagterier har en lav grad af flugtadf\u00e6rd i deres gaskamre sammenlignet med de bedste slagterier i andre lande?","titelkort":"Om iv\u00e6rks\u00e6ttelse af en unders\u00f8gelse, om danske slagterier har en lav grad af flugtadf\u00e6rd i deres gaskamre sammenlignet med andre lande.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 732","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"732","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-20T11:22:37.417","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2001214,"dokumentid":1092512,"titel":"Vil ministeren iv\u00e6rks\u00e6tte en grundig unders\u00f8gelse af, om danske slagterier har en lav grad af flugtadf\u00e6rd i deres gaskamre sammenlignet med de bedste slagterier i andre lande?","versionsdato":"2024-03-19T15:20:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s732/spm/2840402.pdf","opdateringsdato":"2024-03-19T16:00:33.61","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1092512,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren iv\u00e6rks\u00e6tte en grundig unders\u00f8gelse af, om danske slagterier har en lav grad af flugtadf\u00e6rd i deres gaskamre sammenlignet med de bedste slagterier i andre lande?","dato":"2024-03-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-19T15:19:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-19T15:21:07.643"
      },"id":1405539,"sagid":97984,"dokumentid":1092512,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-19T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-19T15:21:07.643","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97985,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at partist\u00f8tteloven betyder, at nystiftede partier, der v\u00e6lges til Folketinget, kan undlade at oplyse, hvilke private donationer de har modtaget, og \u00f8nsker ministeren at \u00e6ndre reglerne, s\u00e5 ogs\u00e5 nyvalgte partier bliver omfattet af kravet om \u00e5benhed?","titelkort":"Om partist\u00f8tteloven.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 733","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"733","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-03T17:51:42.223","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2001222,"dokumentid":1092518,"titel":"Hvad mener ministeren om, at partist\u00f8tteloven betyder, at nystiftede partier, der v\u00e6lges til Folketinget, kan undlade at oplyse, hvilke private donationer de har modtaget, og \u00f8nsker ministeren at \u00e6ndre reglerne, s\u00e5 ogs\u00e5 nyvalgte partier bliver omfattet af kravet om \u00e5benhed?","versionsdato":"2024-03-19T15:27:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s733/spm/2840410.pdf","opdateringsdato":"2024-03-19T15:27:43.31","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1092518,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at partist\u00f8tteloven betyder, at nystiftede partier, der v\u00e6lges til Folketinget, kan undlade at oplyse, hvilke private donationer de har modtaget, og \u00f8nsker ministeren at \u00e6ndre reglerne, s\u00e5 ogs\u00e5 nyvalgte partier bliver omfattet af kravet om \u00e5benhed?","dato":"2024-03-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-19T15:27:00","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-19T15:27:13.237"
      },"id":1405546,"sagid":97985,"dokumentid":1092518,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-19T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-19T15:27:13.237","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97986,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at en dansk statsborger stadig holdes som gidsel af Hamas i Gaza, hvilke yderligere tiltag overvejer regeringen at tage for at f\u00e5 gidslet frigivet, og hvad vil man g\u00f8re for at st\u00f8tte familien til gidslet i den sv\u00e6re tid?","titelkort":"Om at en dansk statsborger stadig holdes som gidsel af Hamas i Gaza.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 734","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"734","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-19T15:53:53.657","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2001281,"dokumentid":1092548,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at en dansk statsborger stadig holdes som gidsel af Hamas i Gaza, hvilke yderligere tiltag overvejer regeringen at tage for at f\u00e5 gidslet frigivet, og hvad vil man g\u00f8re for at st\u00f8tte familien til gidslet i den sv\u00e6re tid?","versionsdato":"2024-03-19T15:54:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s734/spm/2840468.pdf","opdateringsdato":"2024-03-19T15:54:57.44","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1092548,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at en dansk statsborger stadig holdes som gidsel af Hamas i Gaza, hvilke yderligere tiltag overvejer regeringen at tage for at f\u00e5 gidslet frigivet, og hvad vil man g\u00f8re for at st\u00f8tte familien til gidslet i den sv\u00e6re tid?","dato":"2024-03-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-19T15:54:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-19T15:54:26.33"
      },"id":1405583,"sagid":97986,"dokumentid":1092548,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-19T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-19T15:54:26.33","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97907,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren villig til at afs\u00f8ge mulighederne for at etablere en offerr\u00e5dgivning p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne?","titelkort":"Om mulighederne for at etablere en offerr\u00e5dgivning p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 697","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"697","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-20T11:34:30.16","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I Danmark blev en offerr\u00e5dgivning etableret i 1998. Regeringen har nu forpligtet sig til at udarbejde en konkret plan med henblik p\u00e5 at etablere en offerr\u00e5dgivning i Gr\u00f8nland. Der henvises i den forbindelse til Gr\u00f8nlandsudvalgets beretning af 21. februar 2024 over beslutningsforslag nr. B 44 (folketings\u00e5ret 2023-24). En tilsvarende offerr\u00e5dgivning p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne vil bidrage positivt til retsstillingen for f\u00e6r\u00f8ske ofre. Herved sikres hj\u00e6lp til ofre i alle dele af rigsf\u00e6llesskabet og ikke kun i de danske politikredse.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2001569,"dokumentid":1092671,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 697 fra medlem af Folketinget Barbara Gaardlykke Apol (JF).pdf","versionsdato":"2024-03-20T11:24:48","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s697/svar/2033261/2840766.pdf","opdateringsdato":"2024-03-20T11:34:17.47","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1092671,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 697: Er ministeren villig til at afs\u00f8ge mulighederne for at etablere en offerr\u00e5dgivning p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne?","dato":"2024-03-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-20T11:34:00","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren villig til at afs\u00f8ge mulighederne for at etablere en offerr\u00e5dgivning p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1091567,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-20T11:34:12.963"
      },"id":1405679,"sagid":97907,"dokumentid":1092671,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-20T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-20T11:34:12.963","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97894,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at problemerne med skarv og s\u00e6l er blevet taget alvorligt nok i de seneste \u00e5r?","titelkort":"Om problemerne med skarv og s\u00e6l er blevet taget alvorligt nok i de seneste \u00e5r.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 692","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"692","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-20T14:19:53.987","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2001987,"dokumentid":1092827,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 692.pdf","versionsdato":"2024-03-20T14:05:11","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s692/svar/2033457/2841187.pdf","opdateringsdato":"2024-03-20T14:19:59.287","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1092827,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 692: Mener ministeren, at problemerne med skarv og s\u00e6l er blevet taget alvorligt nok i de seneste \u00e5r?","dato":"2024-03-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-20T14:19:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at problemerne med skarv og s\u00e6l er blevet taget alvorligt nok i de seneste \u00e5r?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1091247,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-20T14:19:53.97"
      },"id":1405797,"sagid":97894,"dokumentid":1092827,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-20T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-20T14:19:53.97","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97988,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til mulighederne for at bygge inden for strandbeskyttelseslinjen, og er det noget, der konkret arbejdes med i ministeriet?","titelkort":"Om mulighederne for at bygge inden for strandbeskyttelseslinjen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 735","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"735","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-02T16:13:24.247","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Som eksempel henvises til Lolland Kommunes planer for det nye forland vest for R\u00f8dbyhavn om at opf\u00f8re ny bebyggelse n\u00e6r kysten, jf. sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 519 (folketings\u00e5ret 2023-24).","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2002035,"dokumentid":1092850,"titel":"Hvad er ministerens holdning til mulighederne for at bygge inden for strandbeskyttelseslinjen, og er det noget, der konkret arbejdes med i ministeriet?","versionsdato":"2024-03-20T14:55:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s735/spm/2841234.pdf","opdateringsdato":"2024-03-20T14:56:04.273","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1092850,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til mulighederne for at bygge inden for strandbeskyttelseslinjen, og er det noget, der konkret arbejdes med i ministeriet?","dato":"2024-03-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-20T14:54:34","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-20T14:54:48.997"
      },"id":1405800,"sagid":97988,"dokumentid":1092850,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-20T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-20T14:54:48.997","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97901,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at to pesticider med samme giftighed b\u00f8r afgiftsbel\u00e6gges p\u00e5 den samme m\u00e5de, hvis det ene er et PFAS-stof, som er stort set unedbrydeligt i naturen og bioakkumuleres i f\u00f8dek\u00e6derne, og det andet ikke er?\n","titelkort":"Om at to pesticider med samme giftighed b\u00f8r afgiftsbel\u00e6gges p\u00e5 den samme m\u00e5de.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 694","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"694","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-21T10:17:48.187","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2002414,"dokumentid":1093002,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 694.pdf","versionsdato":"2024-03-21T09:31:35","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s694/svar/2033651/2841624.pdf","opdateringsdato":"2024-03-21T16:01:01.527","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1093002,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 694: Mener ministeren, at to pesticider med samme giftighed b\u00f8r afgiftsbel\u00e6gges p\u00e5 den samme m\u00e5de, hvis det ene er et PFAS-stof, som er stort set unedbrydeligt i naturen og bioakkumuleres i f\u00f8dek\u00e6derne, og det andet ikke er?\n","dato":"2024-03-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-21T10:17:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at to pesticider med samme giftighed b\u00f8r afgiftsbel\u00e6gges p\u00e5 den samme m\u00e5de, hvis det ene er et PFAS-stof, som er stort set unedbrydeligt i naturen og bioakkumuleres i f\u00f8dek\u00e6derne, og det andet ikke er?\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1091321,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-21T10:17:29.067"
      },"id":1405966,"sagid":97901,"dokumentid":1093002,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-21T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-21T10:17:29.067","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97992,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at myndighederne ikke har viden om, hvor 72 kriminelle udl\u00e6ndinge af samfundets v\u00e6rste skuffe, som bl.a. er d\u00f8mt for drab, voldt\u00e6gt og incest, opholder sig, selvom de befinder sig i Danmark p\u00e5 t\u00e5lt ophold og derfor i udgangspunktet har opholds-, underretnings- og meldepligt p\u00e5 et af landets udrejsecentre?","titelkort":"Om efterlyste kriminelle udl\u00e6ndinge.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 736","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"736","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-02T16:13:01.133","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbDrab og voldt\u00e6gt: Her er de efterlyste kriminelle udl\u00e6ndinge\u00ab fra Ekstra Bladet den 4. marts 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2002706,"dokumentid":1093110,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at myndighederne ikke har viden om, hvor 72 kriminelle udl\u00e6ndinge af samfundets v\u00e6rste skuffe, som bl.a. er d\u00f8mt for drab, voldt\u00e6gt og incest, opholder sig, selvom de befinder sig i Danmark p\u00e5 t\u00e5lt ophold og derfor i udgangspunktet har opholds-, underretnings- og meldepligt p\u00e5 et af landets udrejsecentre?","versionsdato":"2024-03-21T13:20:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s736/spm/2841919.pdf","opdateringsdato":"2024-03-21T16:00:58.93","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1093110,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at myndighederne ikke har viden om, hvor 72 kriminelle udl\u00e6ndinge af samfundets v\u00e6rste skuffe, som bl.a. er d\u00f8mt for drab, voldt\u00e6gt og incest, opholder sig, selvom de befinder sig i Danmark p\u00e5 t\u00e5lt ophold og derfor i udgangspunktet har opholds-, underretnings- og meldepligt p\u00e5 et af landets udrejsecentre?","dato":"2024-03-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-21T13:21:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-21T13:21:43.737"
      },"id":1406038,"sagid":97992,"dokumentid":1093110,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-21T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-21T13:21:43.737","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97997,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Idet der henvises til kronikken \u00bbMinistre melder sig ind i debat om herskerattitude i indvandrermilj\u00f8er\u00ab bragt i Politiken den 6. marts 2024, der handler om de udfordringer, der opst\u00e5r i parallelsamfund, som \u00e6resrelaterede konflikter og negativ social kontrol, bedes ministeren forklare, om ministeren synes, det er en god id\u00e9 at fratage integrationsindsatser, der netop afhj\u00e6lper negativ social kontrol, deres midler?","titelkort":"Om at fratage integrationsindsatser, der afhj\u00e6lper negativ social kontrol, deres midler.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 737","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"737","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-03T17:51:43.777","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2002952,"dokumentid":1093221,"titel":"Idet der henvises til kronikken \u00bbMinistre melder sig ind i debat om herskerattitude i indvandrermilj\u00f8er\u00ab bragt i Politiken den 6. marts 2024, der handler om de udfordringer, der opst\u00e5r i parallelsamfund som \u00e6resrelaterede konflikter og negativ socialkontrol, vil ministeren forklare, om ministeren synes, det er en god id\u00e9 at fratage integrationsindsatser, der netop afhj\u00e6lper negativ social kontrol, deres midler?","versionsdato":"2024-03-21T16:37:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s737/spm/2842168.pdf","opdateringsdato":"2024-04-02T12:15:49.243","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1093221,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Idet der henvises til kronikken \u00bbMinistre melder sig ind i debat om herskerattitude i indvandrermilj\u00f8er\u00ab bragt i Politiken den 6. marts 2024, der handler om de udfordringer, der opst\u00e5r i parallelsamfund, som \u00e6resrelaterede konflikter og negativ social kontrol, bedes ministeren forklare, om ministeren synes, det er en god id\u00e9 at fratage integrationsindsatser, der netop afhj\u00e6lper negativ social kontrol, deres midler?","dato":"2024-03-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-21T16:37:57","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-02T12:15:43.427"
      },"id":1407181,"sagid":97997,"dokumentid":1093221,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-21T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-02T12:15:43.427","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97935,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens begrundelse for at afvise hastighedsneds\u00e6ttelser p\u00e5 Helsing\u00f8rmotorvejen og Lyngbyvejen trods gentagne bekymringer fra lokale beboere om st\u00f8j og sikkerhed?","titelkort":"Om hastighedsneds\u00e6ttelser p\u00e5 Helsing\u00f8rmotorvejen og Lyngbyvejen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 713","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"713","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-21T10:10:35.547","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2002394,"dokumentid":1092996,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 713.pdf","versionsdato":"2024-03-21T09:16:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s713/svar/2033645/2841604.pdf","opdateringsdato":"2024-03-21T10:10:27.17","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1092996,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 713: Hvad er ministerens begrundelse for at afvise hastighedsneds\u00e6ttelser p\u00e5 Helsing\u00f8rmotorvejen og Lyngbyvejen trods gentagne bekymringer fra lokale beboere om st\u00f8j og sikkerhed?","dato":"2024-03-21T09:15:29","modtagelsesdato":"2024-03-21T09:16:42","frigivelsesdato":"2024-03-21T10:10:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens begrundelse for at afvise hastighedsneds\u00e6ttelser p\u00e5 Helsing\u00f8rmotorvejen og Lyngbyvejen trods gentagne bekymringer fra lokale beboere om st\u00f8j og sikkerhed?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1092114,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-21T10:10:22.363"
      },"id":1405964,"sagid":97935,"dokumentid":1092996,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-21T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-21T10:10:22.363","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97936,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Sp\u00f8rgeren vil p\u00e5 baggrund af flere konkrete henvendelser fra borgere bosiddende langs Helsing\u00f8rmotorvejen og Lyngbyvejen sp\u00f8rge ministeren til, hvordan ministeren agter at sikre, at st\u00f8jd\u00e6mpende foranstaltninger langs motorvejen bliver effektive og tilstr\u00e6kkelige i betragtning af den utilfredsstillende, minimale st\u00f8jd\u00e6mpning, som beboerne har oplevet gennem de seneste mange \u00e5r?","titelkort":"Om st\u00f8jd\u00e6mpende foranstaltninger langs motorvejen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 714","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"714","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-21T10:22:27.06","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2002398,"dokumentid":1092998,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 714.pdf","versionsdato":"2024-03-21T09:21:36","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s714/svar/2033647/2841609.pdf","opdateringsdato":"2024-03-21T16:01:01.667","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1092998,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 714: Sp\u00f8rgeren vil p\u00e5 baggrund af flere konkrete henvendelser fra borgere bosiddende langs Helsing\u00f8rmotorvejen og Lyngbyvejen sp\u00f8rge ministeren til, hvordan ministeren agter at sikre, at st\u00f8jd\u00e6mpende foranstaltninger langs motorvejen bliver effektive og tilstr\u00e6kkelige i betragtning af den utilfredsstillende, minimale st\u00f8jd\u00e6mpning, som beboerne har oplevet gennem de seneste mange \u00e5r?","dato":"2024-03-21T09:17:48","modtagelsesdato":"2024-03-21T09:21:37","frigivelsesdato":"2024-03-21T10:12:23","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Sp\u00f8rgeren vil p\u00e5 baggrund af flere konkrete henvendelser fra borgere bosiddende langs Helsing\u00f8rmotorvejen og Lyngbyvejen sp\u00f8rge ministeren til, hvordan ministeren agter at sikre, at st\u00f8jd\u00e6mpende foranstaltninger langs motorvejen bliver effektive og tilstr\u00e6kkelige i betragtning af den utilfredsstillende, minimale st\u00f8jd\u00e6mpning, som beboerne har oplevet gennem de seneste mange \u00e5r?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1092117,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-21T10:35:34.853"
      },"id":1405970,"sagid":97936,"dokumentid":1092998,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-21T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-21T10:35:34.853","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97937,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at der ikke er taget initiativer til h\u00e5ndtering af natarbejde, herunder st\u00f8jgener fra fejemaskiner, slamning af br\u00f8nde og sandbl\u00e6sning af spunsv\u00e6gge, som borgerne i omr\u00e5det omkring Helsing\u00f8rmotorvejen og Lyngbyvejen har p\u00e5peget som en betydelig forstyrrelse af deres nattes\u00f8vn?","titelkort":"Om st\u00f8jgener fra fejemaskiner, slamning af br\u00f8nde og sandbl\u00e6sning af spunsv\u00e6gge i omr\u00e5det omkring Helsing\u00f8rmotorvejen og Lyngbyvejen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 715","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"715","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-21T10:14:42.267","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2002396,"dokumentid":1092997,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 715.pdf","versionsdato":"2024-03-21T09:21:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s715/svar/2033646/2841607.pdf","opdateringsdato":"2024-03-21T16:01:01.603","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1092997,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 715: Hvad mener ministeren om, at der ikke er taget initiativer til h\u00e5ndtering af natarbejde, herunder st\u00f8jgener fra fejemaskiner, slamning af br\u00f8nde og sandbl\u00e6sning af spunsv\u00e6gge, som borgerne i omr\u00e5det omkring Helsing\u00f8rmotorvejen og Lyngbyvejen har p\u00e5peget som en betydelig forstyrrelse af deres nattes\u00f8vn?","dato":"2024-03-21T09:18:32","modtagelsesdato":"2024-03-21T09:21:33","frigivelsesdato":"2024-03-21T10:14:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om, at der ikke er taget initiativer til h\u00e5ndtering af natarbejde, herunder st\u00f8jgener fra fejemaskiner, slamning af br\u00f8nde og sandbl\u00e6sning af spunsv\u00e6gge, som borgerne i omr\u00e5det omkring Helsing\u00f8rmotorvejen og Lyngbyvejen har p\u00e5peget som en betydelig forstyrrelse af deres nattes\u00f8vn?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1092119,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-21T10:14:28.667"
      },"id":1405965,"sagid":97937,"dokumentid":1092997,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-21T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-21T10:14:28.667","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98004,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Vil regeringen sk\u00e6rpe dokumentationskravet til By & Havn, s\u00e5ledes at vurderingen af, hvorvidt der sker spredning af milj\u00f8farlige stoffer fra Lynetteholm, sker p\u00e5 et fagligt og naturvidenskabeligt grundlag frem for den subjektive vurdering, at \u00bbmit bedste bud [er], at gravearbejdet ikke medf\u00f8rer en m\u00e5lbarfor\u00f8gelse af de milj\u00f8fremmende stoffer, og at det derfor ikke vil have konsekvenser for vandkvaliteten i \u00d8resund\u00ab, som en chefbiolog udtaler i artiklen \u00bbLynetteholms gravearbejde giver ikke m\u00e5lbare \u00e6ndringer for vandkvaliteten i \u00d8resund\u00ab?","titelkort":"Om dokumentationskravet til By & Havn.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 738","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"738","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-25T15:05:59.493","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbLynetteholms gravearbejde giver ikke m\u00e5lbare \u00e6ndringer for vandkvaliteten i \u00d8resund\u00ab bragt den 21. marts 2024 p\u00e5 By & Havns hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2003344,"dokumentid":1093374,"titel":"Vil regeringen sk\u00e6rpe dokumentationskravet til By & Havn, s\u00e5ledes at vurderingen af, hvorvidt der sker spredning af milj\u00f8farlige stoffer fra Lynetteholm, sker p\u00e5 et fagligt og naturvidenskabeligt grundlag frem for den subjektive vurdering, at \u00bbmit bedste bud [er], at gravearbejdet ikke medf\u00f8rer en m\u00e5lbarfor\u00f8gelse af de milj\u00f8fremmende stoffer, og at det derfor ikke vil have konsekvenser for vandkvaliteten i \u00d8resund\u00ab, som en chefbiolog udtaler i artiklen \u00bbLynetteholms gravearbejde giver ikke m\u00e5lbare \u00e6ndringer for vandkvaliteten i \u00d8resund\u00ab?","versionsdato":"2024-03-22T12:25:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s738/spm/2842561.pdf","opdateringsdato":"2024-03-22T16:01:15.693","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1093374,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil regeringen sk\u00e6rpe dokumentationskravet til By & Havn, s\u00e5ledes at vurderingen af, hvorvidt der sker spredning af milj\u00f8farlige stoffer fra Lynetteholm, sker p\u00e5 et fagligt og naturvidenskabeligt grundlag frem for den subjektive vurdering, at \u00bbmit bedste bud [er], at gravearbejdet ikke medf\u00f8rer en m\u00e5lbarfor\u00f8gelse af de milj\u00f8fremmende stoffer, og at det derfor ikke vil have konsekvenser for vandkvaliteten i \u00d8resund\u00ab, som en chefbiolog udtaler i artiklen \u00bbLynetteholms gravearbejde giver ikke m\u00e5lbare \u00e6ndringer for vandkvaliteten i \u00d8resund\u00ab?","dato":"2024-03-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-22T12:26:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-22T12:27:03.55"
      },"id":1406272,"sagid":98004,"dokumentid":1093374,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-22T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-22T12:27:03.55","rolleid":4
    }
  ],"odata.nextLink":"https://oda.ft.dk/api/SagDokument?$expand=Sag%2CDokument%2FFil&$filter=Sag%2Ftypeid%20eq%2010%20and%20Dokument%2Fdato%20ge%20datetime%272022-01-01T00%3A00%3A00%27&$orderby=Dokument%2Fdato&$inlinecount=allpages&$skip=4300"
}