{
  "odata.metadata":"https://oda.ft.dk/api/$metadata#SagDokument","odata.count":"4545","value":[
    {
      "Sag":{
        "id":94396,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren bekymret for, at aftalen om yderligere hj\u00e6lp til b\u00f8rnefamilier pr. 23. februar 2023 vil give arbejdsl\u00f8se indvandrere med ikkevestlig baggrund flere penge og dermed mindre incitament til at komme i besk\u00e6ftigelse og derigennem v\u00e6re gode rollemodeller for deres b\u00f8rn?","titelkort":"Om aftalen om yderligere hj\u00e6lp til b\u00f8rnefamilier pr. 23. februar 2023.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 304","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"304","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-06T15:44:44.417","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1835354,"dokumentid":1025694,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 S 304.docx","versionsdato":"2023-03-06T13:44:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s304/svar/1936036/2671122.pdf","opdateringsdato":"2023-03-06T15:44:38.147","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1025694,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 304: Er ministeren bekymret for, at aftalen om yderligere hj\u00e6lp til b\u00f8rnefamilier pr. 23. februar 2023 vil give arbejdsl\u00f8se indvandrere med ikkevestlig baggrund flere penge og dermed mindre incitament til at komme i besk\u00e6ftigelse og derigennem v\u00e6re gode rollemodeller for deres b\u00f8rn?","dato":"2023-03-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-06T15:44:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren bekymret for, at aftalen om yderligere hj\u00e6lp til b\u00f8rnefamilier pr. 23. februar 2023 vil give arbejdsl\u00f8se indvandrere med ikkevestlig baggrund flere penge og dermed mindre incitament til at komme i besk\u00e6ftigelse og derigennem v\u00e6re gode rollemodeller for deres b\u00f8rn?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1024199,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-06T15:44:25.233"
      },"id":1311399,"sagid":94396,"dokumentid":1025694,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-06T15:44:25.233","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94431,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren tilfreds med de muligheder, der er for unge, veluddannede borgere med et handicap, som ikke kan bestride et job uden s\u00e6rlig st\u00f8tte?","titelkort":"Om muligheder for unge veluddannede borgere med et handicap.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 319","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"319","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-06T15:45:46.923","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1835337,"dokumentid":1025686,"titel":"Svar p\u00e5 S 319.docx","versionsdato":"2023-03-06T13:24:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s319/svar/1936023/2671103.pdf","opdateringsdato":"2023-03-06T15:45:38.577","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1025686,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 319: Er ministeren tilfreds med de muligheder, der er for unge, veluddannede borgere med et handicap, som ikke kan bestride et job uden s\u00e6rlig st\u00f8tte?","dato":"2023-03-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-06T15:45:21","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren tilfreds med de muligheder, der er for unge, veluddannede borgere med et handicap, som ikke kan bestride et job uden s\u00e6rlig st\u00f8tte?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1024616,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-06T15:45:33.563"
      },"id":1311400,"sagid":94431,"dokumentid":1025686,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-06T15:45:33.563","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94409,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Har ministeren overvejet, hvordan det vil p\u00e5virke det danske arbejdsmarked og ledigheden blandt danske l\u00f8nmodtagere, hvis bel\u00f8bsgr\u00e6nsen s\u00e6nkes?","titelkort":"Om p\u00e5virkningen af det danske arbejdsmarked og ledigheden, hvis bel\u00f8bsgr\u00e6nsen s\u00e6nkes.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 307","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"307","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-06T12:08:54.527","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1835279,"dokumentid":1025675,"titel":"Svar p\u00e5 skriftligt \u00a720 sp\u00f8rgsm\u00e5l S 307 (til udsendelse).docx","versionsdato":"2023-03-06T11:44:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s307/svar/1936005/2671045.pdf","opdateringsdato":"2023-03-06T12:10:30.527","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1025675,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 307: Har ministeren overvejet, hvordan det vil p\u00e5virke det danske arbejdsmarked og ledigheden blandt danske l\u00f8nmodtagere, hvis bel\u00f8bsgr\u00e6nsen s\u00e6nkes?","dato":"2023-03-06T11:40:08","modtagelsesdato":"2023-03-06T11:44:18","frigivelsesdato":"2023-03-06T12:10:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Har ministeren overvejet, hvordan det vil p\u00e5virke det danske arbejdsmarked og ledigheden blandt danske l\u00f8nmodtagere, hvis bel\u00f8bsgr\u00e6nsen s\u00e6nkes?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1024378,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-06T12:10:30.527"
      },"id":1311257,"sagid":94409,"dokumentid":1025675,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-06T12:10:30.527","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94387,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der er behov for at give Region Midtjylland dispensation til at omm\u00e6rke yderligere af de s\u00e6rlige pladser, der st\u00e5r tomme, s\u00e5 de kan tages i brug, n\u00e5r psykiatrien samtidig er presset og oplever overbel\u00e6gning?","titelkort":"Om at give Region Midtjylland dispensation til at omm\u00e6rke yderligere af de s\u00e6rlige pladser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 297","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"297","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-07T08:24:04.467","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbMangel p\u00e5 sengepladser skal l\u00f8ses ved at bruge de tomme senge: - Det har v\u00e6ret frustrerende, for det giver ingen mening\u00ab bragt den 29. december 2022 p\u00e5 Viborg Stifts Folkeblads hjemmeside. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1835627,"dokumentid":1025828,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 297 (D2588530).docx","versionsdato":"2023-03-06T18:34:15","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s297/svar/1936169/2671395.pdf","opdateringsdato":"2023-03-07T08:23:51.96","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1025828,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 297: Mener ministeren, at der er behov for at give Region Midtjylland dispensation til at omm\u00e6rke yderligere af de s\u00e6rlige pladser, der st\u00e5r tomme, s\u00e5 de kan tages i brug, n\u00e5r psykiatrien samtidig er presset og oplever overbel\u00e6gning?","dato":"2023-03-06T18:30:49","modtagelsesdato":"2023-03-06T18:34:16","frigivelsesdato":"2023-03-07T08:23:34","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at der er behov for at give Region Midtjylland dispensation til at omm\u00e6rke yderligere af de s\u00e6rlige pladser, der st\u00e5r tomme, s\u00e5 de kan tages i brug, n\u00e5r psykiatrien samtidig er presset og oplever overbel\u00e6gning?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1023938,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-07T08:23:46.533"
      },"id":1311424,"sagid":94387,"dokumentid":1025828,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-07T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-07T08:23:46.533","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94393,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det tilfredsstillende, at Region Midtjylland fortsat ikke har f\u00e5et svar p\u00e5 sin henvendelse af 14. december 2022 om at f\u00e5 dispensation til at benytte de otte specialiserede sengepladser, der ikke benyttes, til at nedbringe overbel\u00e6gningen p\u00e5 de almene psykiatriske sengepladser, og vil ministeren medvirke til, at Region Midtjylland f\u00e5r midlertidig dispensation, indtil fremtiden for de specialiserede pladser bliver afklaret?","titelkort":"Om at nedbringe overbel\u00e6gningen p\u00e5 almene psykiatriske sengepladser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 302","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"302","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-07T08:25:36.797","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1835628,"dokumentid":1025829,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 302 (D2590915).docx","versionsdato":"2023-03-06T18:39:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s302/svar/1936170/2671397.pdf","opdateringsdato":"2023-03-07T08:25:20.273","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1835629,"dokumentid":1025829,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 297 (D2588530).pdf","versionsdato":"2023-03-06T18:39:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s302/svar/1936170/2671398.pdf","opdateringsdato":"2023-03-07T08:25:25.013","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1025829,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 302: Finder ministeren det tilfredsstillende, at Region Midtjylland fortsat ikke har f\u00e5et svar p\u00e5 sin henvendelse af 14. december 2022 om at f\u00e5 dispensation til at benytte de otte specialiserede sengepladser, der ikke benyttes, til at nedbringe overbel\u00e6gningen p\u00e5 de almene psykiatriske sengepladser, og vil ministeren medvirke til, at Region Midtjylland f\u00e5r midlertidig dispensation, indtil fremtiden for de specialiserede pladser bliver afklaret?","dato":"2023-03-06T18:35:51","modtagelsesdato":"2023-03-06T18:39:15","frigivelsesdato":"2023-03-07T08:25:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Finder ministeren det tilfredsstillende, at Region Midtjylland fortsat ikke har f\u00e5et svar p\u00e5 sin henvendelse af 14. december 2022 om at f\u00e5 dispensation til at benytte de otte specialiserede sengepladser, der ikke benyttes, til at nedbringe overbel\u00e6gningen p\u00e5 de almene psykiatriske sengepladser, og vil ministeren medvirke til, at Region Midtjylland f\u00e5r midlertidig dispensation, indtil fremtiden for de specialiserede pladser bliver afklaret?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1024055,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-07T08:25:20.273"
      },"id":1311425,"sagid":94393,"dokumentid":1025829,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-07T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-07T08:25:20.273","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94394,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at der st\u00e5r ubenyttede sengepladser i Region Midtjylland, samtidig med at patienter oplever store gener med sengepladser i konferencerum, samtalerum og flere patienter p\u00e5 enkeltstuer?","titelkort":"Om ubenyttede sengepladser i Region Midtjylland.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 303","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"303","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-07T08:26:55.91","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1835631,"dokumentid":1025830,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 303 (D2591005).docx","versionsdato":"2023-03-06T18:44:16","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s303/svar/1936171/2671400.pdf","opdateringsdato":"2023-03-07T08:26:39.663","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1835632,"dokumentid":1025830,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 297 (D2588530).pdf","versionsdato":"2023-03-06T18:44:16","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s303/svar/1936171/2671401.pdf","opdateringsdato":"2023-03-07T08:26:44.997","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1025830,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 303: Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at der st\u00e5r ubenyttede sengepladser i Region Midtjylland, samtidig med at patienter oplever store gener med sengepladser i konferencerum, samtalerum og flere patienter p\u00e5 enkeltstuer?","dato":"2023-03-06T18:41:50","modtagelsesdato":"2023-03-06T18:44:16","frigivelsesdato":"2023-03-07T08:26:27","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at der st\u00e5r ubenyttede sengepladser i Region Midtjylland, samtidig med at patienter oplever store gener med sengepladser i konferencerum, samtalerum og flere patienter p\u00e5 enkeltstuer?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1024056,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-07T08:26:39.663"
      },"id":1311426,"sagid":94394,"dokumentid":1025830,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-07T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-07T08:26:39.663","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94372,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til den opsigtsv\u00e6kkende udmelding, som P3\u2019s nye redaktionschef, Isabella Hindkj\u00e6r, kom med, da hun var g\u00e6st i Clement Kjersgaards radioprogram Akkurat, hvor hun udtalte, at tiden er l\u00f8bet fra, at medier f\u00f8rst pr\u00e6senterer det ene og s\u00e5 det andet synspunkt og derved er objektive, og er ministeren ikke enig i, at DR er forpligtet til at v\u00e6re alsidig og objektiv?","titelkort":"Om den udmelding, som P3\u2019s nye redaktionschef, Isabella Hindkj\u00e6r, kom med, da hun var g\u00e6st i Clement Kjersgaards radioprogram Akkurat.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 284","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"284","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-07T08:27:51.333","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbNy feministisk P3-redakt\u00f8r vil \u00e6ndre verden \u2013 bestyrelsesmedlem i DR tager nu sagen op\u00ab bragt den 23. februar 2023 p\u00e5 mediet Kontrasts hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1835634,"dokumentid":1025831,"titel":"Svar p\u00e5 skriftligt \u00a720.docx","versionsdato":"2023-03-06T20:24:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s284/svar/1936172/2671403.pdf","opdateringsdato":"2023-03-07T08:28:04.097","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1025831,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 284: Hvad er ministerens holdning til den opsigtsv\u00e6kkende udmelding, som P3\u2019s nye redaktionschef, Isabella Hindkj\u00e6r, kom med, da hun var g\u00e6st i Clement Kjersgaards radioprogram Akkurat, hvor hun udtalte, at tiden er l\u00f8bet fra, at medier f\u00f8rst pr\u00e6senterer det ene og s\u00e5 det andet synspunkt og derved er objektive, og er ministeren ikke enig i, at DR er forpligtet til at v\u00e6re alsidig og objektiv?","dato":"2023-03-06T20:23:45","modtagelsesdato":"2023-03-06T20:24:19","frigivelsesdato":"2023-03-07T08:27:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til den opsigtsv\u00e6kkende udmelding, som P3\u2019s nye redaktionschef, Isabella Hindkj\u00e6r, kom med, da hun var g\u00e6st i Clement Kjersgaards radioprogram Akkurat, hvor hun udtalte, at tiden er l\u00f8bet fra, at medier f\u00f8rst pr\u00e6senterer det ene og s\u00e5 det andet synspunkt og derved er objektive, og er ministeren ikke enig i, at DR er forpligtet til at v\u00e6re alsidig og objektiv?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1023866,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-07T08:28:04.097"
      },"id":1311427,"sagid":94372,"dokumentid":1025831,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-07T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-07T08:28:04.097","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94280,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren af den opfattelse, at der ikke findes et eneste eksempel p\u00e5 et dokumentationskrav i regionerne eller kommunerne, der skal sl\u00f8jfes?","titelkort":"Om dokumentationskrav i regioner eller kommuner.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 250","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"250","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-07T08:29:02.96","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til ministerens svar p\u00e5 2022-23 (2. samling), SUU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 11.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1835636,"dokumentid":1025832,"titel":"Svar p\u00e5 S 250.docx","versionsdato":"2023-03-06T21:04:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s250/svar/1936173/2671405.pdf","opdateringsdato":"2023-03-07T08:28:49.04","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1025832,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 250: Er ministeren af den opfattelse, at der ikke findes et eneste eksempel p\u00e5 et dokumentationskrav i regionerne eller kommunerne, der skal sl\u00f8jfes?","dato":"2023-03-06T21:00:52","modtagelsesdato":"2023-03-06T21:04:22","frigivelsesdato":"2023-03-07T08:28:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren af den opfattelse, at der ikke findes et eneste eksempel p\u00e5 et dokumentationskrav i regionerne eller kommunerne, der skal sl\u00f8jfes?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1022029,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-07T08:28:43.757"
      },"id":1311428,"sagid":94280,"dokumentid":1025832,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-07T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-07T08:28:43.757","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94488,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det rimeligt, at okularister/glas-protesemagere ikke er underlagt autorisationsloven og dermed godkendelse som autoriserede sundhedsbehandlere, hvilket betyder, at de ikke er under tilsyn fra Styrelsen for Patientsikkerhed, og hvilke initiativer vil ministeren tage for at sikre bedre beskyttelse for patienter, der er afh\u00e6ngig af ofte kontinuerlig hj\u00e6lp fra \u00f8jenprotesemagere?","titelkort":"Om at okularister/glas-protesemagere ikke er underlagt autorisationsloven.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 335","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"335","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-16T10:06:45.39","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbDa hendes protesemager ville tage undert\u00f8jsbilleder af hende, var der ingen at klage til\u00ab af 14. november 2022 fra TV2, hvori det beskrives, at en ung kvinde ikke havde mulighed for at klage til sundhedsmyndighederne over en protesemagers gr\u00e6nseoverskridende opf\u00f8rsel.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1835711,"dokumentid":1025854,"titel":"Finder ministeren det rimeligt, at okularister/glas-protesemagere ikke er underlagt autorisationsloven og dermed godkendelse som autoriserede sundhedsbehandlere, hvilket betyder, at de ikke er under tilsyn fra Styrelsen for Patientsikkerhed, og hvilke initiativer vil ministeren tage for at sikre bedre beskyttelse for patienter, der er afh\u00e6ngig af ofte kontinuerlig hj\u00e6lp fra \u00f8jenprotesemagere?","versionsdato":"2023-03-07T08:56:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s335/spm/2671480.pdf","opdateringsdato":"2023-03-07T16:00:35.327","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1025854,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Finder ministeren det rimeligt, at okularister/glas-protesemagere ikke er underlagt autorisationsloven og dermed godkendelse som autoriserede sundhedsbehandlere, hvilket betyder, at de ikke er under tilsyn fra Styrelsen for Patientsikkerhed, og hvilke initiativer vil ministeren tage for at sikre bedre beskyttelse for patienter, der er afh\u00e6ngig af ofte kontinuerlig hj\u00e6lp fra \u00f8jenprotesemagere?","dato":"2023-03-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-07T08:57:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-07T08:57:46.847"
      },"id":1311436,"sagid":94488,"dokumentid":1025854,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-07T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-07T08:57:46.847","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94489,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at det er de unge, der skal betale for de uddannelsesinvesteringer p\u00e5 ca. 1,35 mia. kr., som regeringen foresl\u00e5r med reformudspillet \u00bbForberedt p\u00e5 fremtiden I\u00ab, fordi rigtig mange unge tvinges til at forlade universitetet et \u00e5r tidligere og dermed skal bruge et \u00e5r mere p\u00e5 arbejdsmarkedet, og hvorfor mener regeringen, at det er de unge, der skal betale for investeringerne i b\u00f8rn, unge og uddannelse, i stedet for at sl\u00f8jfe skattelettelserne i regeringsgrundlaget?","titelkort":"Om de uddannelsesinvesteringer p\u00e5 ca. 1,35 mia. kr., som regeringen foresl\u00e5r med reformudspillet \u00bbForberedt p\u00e5 fremtiden I\u00ab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 336","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"336","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-15T09:50:31.217","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1835742,"dokumentid":1025873,"titel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at det er de unge, der skal betale for de uddannelsesinvesteringer p\u00e5 ca. 1,35 mia. kr., som regeringen foresl\u00e5r med reformudspillet \u00bbForberedt p\u00e5 fremtiden I\u00ab, fordi rigtig mange unge tvinges til at forlade universitetet et \u00e5r tidligere og dermed skal bruge et \u00e5r mere p\u00e5 arbejdsmarkedet, og hvorfor mener regeringen, at det er de unge, der skal betale for investeringerne i b\u00f8rn, unge og uddannelse, i stedet for at sl\u00f8jfe skattelettelserne i regeringsgrundlaget?","versionsdato":"2023-03-07T09:38:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s336/spm/2671511.pdf","opdateringsdato":"2023-03-07T09:38:21.353","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1025873,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at det er de unge, der skal betale for de uddannelsesinvesteringer p\u00e5 ca. 1,35 mia. kr., som regeringen foresl\u00e5r med reformudspillet \u00bbForberedt p\u00e5 fremtiden I\u00ab, fordi rigtig mange unge tvinges til at forlade universitetet et \u00e5r tidligere og dermed skal bruge et \u00e5r mere p\u00e5 arbejdsmarkedet, og hvorfor mener regeringen, at det er de unge, der skal betale for investeringerne i b\u00f8rn, unge og uddannelse, i stedet for at sl\u00f8jfe skattelettelserne i regeringsgrundlaget?","dato":"2023-03-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-07T09:37:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-07T09:37:26.24"
      },"id":1311447,"sagid":94489,"dokumentid":1025873,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-07T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-07T09:37:26.24","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94490,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at den danske befolknings uddannelsesniveau er for h\u00f8jt?","titelkort":"Om, at den danske befolknings uddannelsesniveau er for h\u00f8jt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 337","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"337","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-15T09:51:30.43","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1835743,"dokumentid":1025874,"titel":"Mener ministeren, at den danske befolknings uddannelsesniveau er for h\u00f8jt?","versionsdato":"2023-03-07T09:41:15","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s337/spm/2671512.pdf","opdateringsdato":"2023-03-07T09:41:33.43","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1025874,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at den danske befolknings uddannelsesniveau er for h\u00f8jt?","dato":"2023-03-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-07T09:40:44","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-07T09:40:57.4"
      },"id":1311453,"sagid":94490,"dokumentid":1025874,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-07T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-07T09:40:57.4","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94491,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det regeringens m\u00e5l, at der skal uddannes f\u00e6rre kandidater med regeringens udspil \u00bbForberedt p\u00e5 fremtiden I\u00ab?","titelkort":"Om, at der skal uddannes f\u00e6rre kandidater.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 338","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"338","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-15T09:47:23.523","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1835744,"dokumentid":1025875,"titel":"Er det regeringens m\u00e5l, at der skal uddannes f\u00e6rre kandidater med regeringens udspil \u00bbForberedt p\u00e5 fremtiden I\u00ab?","versionsdato":"2023-03-07T09:43:06","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s338/spm/2671513.pdf","opdateringsdato":"2023-03-07T09:43:23.747","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1025875,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det regeringens m\u00e5l, at der skal uddannes f\u00e6rre kandidater med regeringens udspil \u00bbForberedt p\u00e5 fremtiden I\u00ab?","dato":"2023-03-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-07T09:42:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-07T09:42:48.747"
      },"id":1311454,"sagid":94491,"dokumentid":1025875,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-07T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-07T09:42:48.747","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94492,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren uddybe, hvorfor regeringen foresl\u00e5r at gamble med vores uddannelsessystem og de unges fremtidsmuligheder i \u00bbForberedt p\u00e5 fremtiden I\u00ab, n\u00e5r der if\u00f8lge ministeren selv \u00bbikke er nogen br\u00e6ndende platform\u00ab, som reformen skal adressere?","titelkort":"Om uddannelsessystemet og de unges fremtidsmuligheder.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 339","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"339","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-15T09:48:27.01","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1835747,"dokumentid":1025876,"titel":"Vil ministeren uddybe, hvorfor regeringen foresl\u00e5r at gamble med vores uddannelsessystem og de unges fremtidsmuligheder i \u00bbForberedt p\u00e5 fremtiden I\u00ab, n\u00e5r der if\u00f8lge ministeren selv \u00bbikke er nogen br\u00e6ndende platform\u00ab, som reformen skal adressere?","versionsdato":"2023-03-07T09:44:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s339/spm/2671515.pdf","opdateringsdato":"2023-03-07T09:45:24.417","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1025876,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren uddybe, hvorfor regeringen foresl\u00e5r at gamble med vores uddannelsessystem og de unges fremtidsmuligheder i \u00bbForberedt p\u00e5 fremtiden I\u00ab, n\u00e5r der if\u00f8lge ministeren selv \u00bbikke er nogen br\u00e6ndende platform\u00ab, som reformen skal adressere?","dato":"2023-03-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-07T09:44:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-07T09:44:39.837"
      },"id":1311458,"sagid":94492,"dokumentid":1025876,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-07T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-07T09:44:39.837","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94494,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Deler ministeren Enhedslistens oplevelse af, at det er paradoksalt, at man har sparet millioner af kroner p\u00e5 universiteterne de seneste mange \u00e5r med omprioriteringsbidraget for s\u00e5 at konstatere, at kvaliteten er for d\u00e5rlig, hvilket man foresl\u00e5r at l\u00f8se gennem yderligere nedsk\u00e6ringer p\u00e5 op mod halvdelen af kandidatuddannelserne? ","titelkort":"Om nedsk\u00e6ringer p\u00e5 op mod halvdelen af kandidatuddannelserne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 341","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"341","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-15T09:49:25.737","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1835750,"dokumentid":1025880,"titel":"Deler ministeren Enhedslistens oplevelse af, at det er paradoksalt, at man har sparet millioner af kroner p\u00e5 universiteterne de seneste mange \u00e5r med omprioriteringsbidraget for s\u00e5 at konstatere, at kvaliteten er for d\u00e5rlig, hvilket man foresl\u00e5r at l\u00f8se gennem yderligere nedsk\u00e6ringer p\u00e5 op mod halvdelen af kandidatuddannelserne? ","versionsdato":"2023-03-07T09:46:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s341/spm/2671519.pdf","opdateringsdato":"2023-03-07T09:47:06.647","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1025880,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Deler ministeren Enhedslistens oplevelse af, at det er paradoksalt, at man har sparet millioner af kroner p\u00e5 universiteterne de seneste mange \u00e5r med omprioriteringsbidraget for s\u00e5 at konstatere, at kvaliteten er for d\u00e5rlig, hvilket man foresl\u00e5r at l\u00f8se gennem yderligere nedsk\u00e6ringer p\u00e5 op mod halvdelen af kandidatuddannelserne? ","dato":"2023-03-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-07T09:46:21","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-07T09:46:34.097"
      },"id":1311460,"sagid":94494,"dokumentid":1025880,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-07T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-07T09:46:34.097","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94493,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilket niveau mener ministeren skal opfyldes, for at man kan sige, at kommunerne, der ved kommunalreformen i 2007 fik ansvaret for f\u00e6rgefart til vores sm\u00e5\u00f8er, lever op til deres ansvar for forsyningssikkerhed og effektiv drift?","titelkort":"Om kommunerne lever op til ansvaret for forsyningssikkerhed og effektiv drift for f\u00e6rgefart til vores sm\u00e5\u00f8er.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 340","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"340","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-13T13:19:36.01","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1835749,"dokumentid":1025879,"titel":"Hvilket niveau mener ministeren skal opfyldes, for at man kan sige, at kommunerne, der ved kommunalreformen i 2007 fik ansvaret for f\u00e6rgefart til vores sm\u00e5\u00f8er, lever op til deres ansvar for forsyningssikkerhed og effektiv drift?","versionsdato":"2023-03-07T09:45:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s340/spm/2671517.pdf","opdateringsdato":"2023-03-07T16:00:36.607","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1025879,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvilket niveau mener ministeren skal opfyldes, for at man kan sige, at kommunerne, der ved kommunalreformen i 2007 fik ansvaret for f\u00e6rgefart til vores sm\u00e5\u00f8er, lever op til deres ansvar for forsyningssikkerhed og effektiv drift?","dato":"2023-03-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-07T09:46:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-07T09:46:34.223"
      },"id":1311461,"sagid":94493,"dokumentid":1025879,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-07T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-07T09:46:34.223","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94423,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren give kommunerne mulighed for at indf\u00f8re en reklamer ja tak-ordning p\u00e5 lokal basis, s\u00e5ledes at man lokalt af f.eks. milj\u00f8- eller forbrugerm\u00e6ssige hensyn kan beslutte, at borgerne kun skal modtage reklamer i postkassen, hvis de aktivt har bedt om det?","titelkort":"Om at indf\u00f8re en reklamer ja tak-ordning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 312","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"312","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-08T12:26:02.527","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1835853,"dokumentid":1025919,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 312.docx","versionsdato":"2023-03-07T10:44:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s312/svar/1936300/2671622.pdf","opdateringsdato":"2023-03-07T10:55:22.763","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1025919,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 312: Vil ministeren give kommunerne mulighed for at indf\u00f8re en reklamer ja tak-ordning p\u00e5 lokal basis, s\u00e5ledes at man lokalt af f.eks. milj\u00f8- eller forbrugerm\u00e6ssige hensyn kan beslutte, at borgerne kun skal modtage reklamer i postkassen, hvis de aktivt har bedt om det?","dato":"2023-03-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-07T10:54:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren give kommunerne mulighed for at indf\u00f8re en reklamer ja tak-ordning p\u00e5 lokal basis, s\u00e5ledes at man lokalt af f.eks. milj\u00f8- eller forbrugerm\u00e6ssige hensyn kan beslutte, at borgerne kun skal modtage reklamer i postkassen, hvis de aktivt har bedt om det?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1024491,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-07T10:55:18.233"
      },"id":1311494,"sagid":94423,"dokumentid":1025919,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-07T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-07T10:55:18.233","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94428,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan mener ministeren, at unge med omfattende handicap, som er flyttet hjemmefra, kan sikres et fors\u00f8rgelsesgrundlag p\u00e5 en ungdomsuddannelse?","titelkort":"Om at unge med handicap, kan sikres et fors\u00f8rgelsesgrundlag p\u00e5 en ungdomsuddannelse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 316","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"316","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-07T10:56:50.593","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1835886,"dokumentid":1025929,"titel":"Svar p\u00e5 S 316.docx","versionsdato":"2023-03-07T10:54:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s316/svar/1936312/2671655.pdf","opdateringsdato":"2023-03-07T10:56:12.137","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1025929,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 316: Hvordan mener ministeren, at unge med omfattende handicap, som er flyttet hjemmefra, kan sikres et fors\u00f8rgelsesgrundlag p\u00e5 en ungdomsuddannelse?","dato":"2023-03-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-07T10:55:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan mener ministeren, at unge med omfattende handicap, som er flyttet hjemmefra, kan sikres et fors\u00f8rgelsesgrundlag p\u00e5 en ungdomsuddannelse?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1024590,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-07T10:56:07.593"
      },"id":1311497,"sagid":94428,"dokumentid":1025929,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-07T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-07T10:56:07.593","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94498,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at man kan f\u00e5 penge tilbage, hvis man som \u00e6ldre uds\u00e6ttes for svindel, hvor man f\u00e5r misbrugt sit kreditkort eller uds\u00e6ttes for phishing, mens man ikke kan f\u00e5 penge tilbage, hvis man over telefonen bliver manipuleret til at lave en overf\u00f8rsel via sin netbank? ","titelkort":"Om misbrug af kreditkort og phishing.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 342","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"342","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-15T09:55:48.76","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklerne \u00bbTelefonsvindel mod \u00e6ldre er et stigende problem: Sonja lagde 19.000 kroner under d\u00f8rm\u00e5tten\u00ab og \u00bbFlere \u00e6ldre bliver udsat for telefonsvindel \u2013 men de risikerer, at de ikke f\u00e5r en eneste krone tilbage\u00ab begge bragt p\u00e5 DR\u2019s hjemmeside den 5. marts 2023, der dels beskriver, at antallet af anmeldelser af telefonsvindel mod \u00e6ldre er steget med 55 pct. fra 2021 til 2022, og at flere af de \u00e6ldre, der uds\u00e6ttes for telefonsvindlen, risikerer ikke at kunne f\u00e5 en krone tilbage, fordi der i lovgivningen skelnes mellem, hvordan man bliver svindlet.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1835908,"dokumentid":1025940,"titel":"Hvad mener ministeren om, at man kan f\u00e5 penge tilbage, hvis man som \u00e6ldre uds\u00e6ttes for svindel, hvor man f\u00e5r misbrugt sit kreditkort eller uds\u00e6ttes for phishing, mens man ikke kan f\u00e5 penge tilbage, hvis man over telefonen bliver manipuleret til at lave en overf\u00f8rsel via sin netbank? ","versionsdato":"2023-03-07T11:18:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s342/spm/2671679.pdf","opdateringsdato":"2023-03-07T16:00:36.483","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1025940,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at man kan f\u00e5 penge tilbage, hvis man som \u00e6ldre uds\u00e6ttes for svindel, hvor man f\u00e5r misbrugt sit kreditkort eller uds\u00e6ttes for phishing, mens man ikke kan f\u00e5 penge tilbage, hvis man over telefonen bliver manipuleret til at lave en overf\u00f8rsel via sin netbank? ","dato":"2023-03-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-07T11:17:02","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-07T11:20:05.27"
      },"id":1311521,"sagid":94498,"dokumentid":1025940,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-07T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-07T11:20:05.27","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94500,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om det, der fremg\u00e5r af artiklen \u00bbNovo Nordisk har firdoblet brugen af aber i fors\u00f8g siden 2019\u00ab, og hvordan vil ministeren sikre en nedtrapning og ultimativt en udfasning af fors\u00f8gsdyr i Danmark?","titelkort":"Om at sikre en nedtrapning og ultimativt en udfasning af fors\u00f8gsdyr i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 344","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"344","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-14T16:01:46.947","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbNovo Nordisk har firdoblet brugen af aber i fors\u00f8g siden 2019\u00ab bragt p\u00e5 DR\u2019s hjemmeside den 1. marts 2023, hvoraf det fremg\u00e5r, at virksomheden Novo Nordisk de seneste \u00e5r har brugt flere og flere aber som fors\u00f8gsdyr, n\u00e5r den har skullet udvikle ny medicin, og at antallet af aber if\u00f8lge virksomhedens egne tal er firdoblet siden 2019.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1835921,"dokumentid":1025948,"titel":"Hvad mener ministeren om det, der fremg\u00e5r af artiklen \u00bbNovo Nordisk har firdoblet brugen af aber i fors\u00f8g siden 2019\u00ab, og hvordan vil ministeren sikre en nedtrapning og ultimativt en udfasning af fors\u00f8gsdyr i Danmark?","versionsdato":"2023-03-07T11:26:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s344/spm/2671691.pdf","opdateringsdato":"2023-03-07T16:00:35.997","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1025948,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om det, der fremg\u00e5r af artiklen \u00bbNovo Nordisk har firdoblet brugen af aber i fors\u00f8g siden 2019\u00ab, og hvordan vil ministeren sikre en nedtrapning og ultimativt en udfasning af fors\u00f8gsdyr i Danmark?","dato":"2023-03-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-07T11:27:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-07T11:27:31.917"
      },"id":1311528,"sagid":94500,"dokumentid":1025948,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-07T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-07T11:27:31.917","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94499,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der er behov for en lov\u00e6ndring, s\u00e5 der ikke skelnes mellem svindel, hvor man f\u00e5r misbrugt sit kreditkort eller uds\u00e6ttes for phishing, og svindel, hvor man over telefonen bliver manipuleret til at lave en overf\u00f8rsel via sin netbank, og vil ministeren i bekr\u00e6ftende fald tage initiativ hertil?","titelkort":"Om misbrug af kreditkort og phishing.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 343","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"343","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-15T09:55:02.767","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklerne \u00bbTelefonsvindel mod \u00e6ldre er et stigende problem: Sonja lagde 19.000 kroner under d\u00f8rm\u00e5tten\u00ab og \u00bbFlere \u00e6ldre bliver udsat for telefonsvindel \u2013 men de risikerer, at de ikke f\u00e5r en eneste krone tilbage\u00ab begge bragt p\u00e5 DR\u2019s hjemmeside den 5. marts 2023, der dels beskriver, at antallet af anmeldelser af telefonsvindel mod \u00e6ldre er steget med 55 pct. fra 2021 til 2022, og at flere af de \u00e6ldre, der uds\u00e6ttes for telefonsvindlen, risikerer ikke at kunne f\u00e5 en krone tilbage, fordi der i lovgivningen skelnes mellem, hvordan man bliver svindlet.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1835913,"dokumentid":1025943,"titel":"Mener ministeren, at der er behov for en lov\u00e6ndring, s\u00e5 der ikke skelnes mellem svindel, hvor man f\u00e5r misbrugt sit kreditkort eller uds\u00e6ttes for phishing, og svindel, hvor man over telefonen bliver manipuleret til at lave en overf\u00f8rsel via sin netbank, og vil ministeren i bekr\u00e6ftende fald tage initiativ hertil?","versionsdato":"2023-03-07T11:21:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s343/spm/2671684.pdf","opdateringsdato":"2023-03-07T16:00:36.687","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1025943,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at der er behov for en lov\u00e6ndring, s\u00e5 der ikke skelnes mellem svindel, hvor man f\u00e5r misbrugt sit kreditkort eller uds\u00e6ttes for phishing, og svindel, hvor man over telefonen bliver manipuleret til at lave en overf\u00f8rsel via sin netbank, og vil ministeren i bekr\u00e6ftende fald tage initiativ hertil?","dato":"2023-03-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-07T11:20:37","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-07T11:40:05.543"
      },"id":1311537,"sagid":94499,"dokumentid":1025943,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-07T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-07T11:40:05.543","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94432,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at afskaffelsen af store bededag ikke m\u00e5 l\u00e6gge hindringer i vejen for opretholdelsen og den u\u00e6ndrede videref\u00f8relse af den smukke og stemningsfulde tradition og elskede k\u00f8benhavnerbegivenhed, som Kastellet danner rammen om p\u00e5 store bededagsaften, hvor Kastellets kommandant byder alle velkommen med salg af varme hveder, kanonsalutering, regimentsmusik, koncert med Studenter-Sangforeningen i Kastelskirken og flagnedhaling og f\u00e6llessang ved solnedgang?","titelkort":"Om afskaffelsen af store bededag.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 320","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"320","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-08T10:50:11.617","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1836285,"dokumentid":1026059,"titel":"\u00a720 - svar p\u00e5 spm. nr. S 320.docx","versionsdato":"2023-03-07T18:29:20","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s320/svar/1936572/2672056.pdf","opdateringsdato":"2023-03-08T10:50:26.023","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1026059,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 320: Er ministeren enig i, at afskaffelsen af store bededag ikke m\u00e5 l\u00e6gge hindringer i vejen for opretholdelsen og den u\u00e6ndrede videref\u00f8relse af den smukke og stemningsfulde tradition og elskede k\u00f8benhavnerbegivenhed, som Kastellet danner rammen om p\u00e5 store bededagsaften, hvor Kastellets kommandant byder alle velkommen med salg af varme hveder, kanonsalutering, regimentsmusik, koncert med Studenter-Sangforeningen i Kastelskirken og flagnedhaling og f\u00e6llessang ved solnedgang?","dato":"2023-03-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-08T10:49:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig i, at afskaffelsen af store bededag ikke m\u00e5 l\u00e6gge hindringer i vejen for opretholdelsen og den u\u00e6ndrede videref\u00f8relse af den smukke og stemningsfulde tradition og elskede k\u00f8benhavnerbegivenhed, som Kastellet danner rammen om p\u00e5 store bededagsaften, hvor Kastellets kommandant byder alle velkommen med salg af varme hveder, kanonsalutering, regimentsmusik, koncert med Studenter-Sangforeningen i Kastelskirken og flagnedhaling og f\u00e6llessang ved solnedgang?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1024617,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-08T10:50:12.147"
      },"id":1311757,"sagid":94432,"dokumentid":1026059,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-08T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-08T10:50:12.147","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94508,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er regeringens ambitioner for gr\u00f8nne offentlige indk\u00f8b, deler den nuv\u00e6rende regering den tidligere regerings ambition om et nationalt reduktionsm\u00e5l for offentlige gr\u00f8nne indk\u00f8b, og er s\u00e5dan et m\u00e5l i s\u00e5 fald under udarbejdelse?","titelkort":"Om regeringens ambitioner for gr\u00f8nne offentlige indk\u00f8b.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 345","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"345","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-20T14:59:19.96","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1836472,"dokumentid":1026126,"titel":"Hvad er regeringens ambitioner for gr\u00f8nne offentlige indk\u00f8b, deler den nuv\u00e6rende regering den tidligere regerings ambition om et nationalt reduktionsm\u00e5l for offentlige gr\u00f8nne indk\u00f8b, og er s\u00e5dan et m\u00e5l i s\u00e5 fald under udarbejdelse?","versionsdato":"2023-03-08T10:22:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s345/spm/2672263.pdf","opdateringsdato":"2023-03-08T10:22:22.033","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1026126,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er regeringens ambitioner for gr\u00f8nne offentlige indk\u00f8b, deler den nuv\u00e6rende regering den tidligere regerings ambition om et nationalt reduktionsm\u00e5l for offentlige gr\u00f8nne indk\u00f8b, og er s\u00e5dan et m\u00e5l i s\u00e5 fald under udarbejdelse?","dato":"2023-03-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-08T10:21:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-08T10:21:25.743"
      },"id":1311734,"sagid":94508,"dokumentid":1026126,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-08T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-08T10:21:25.743","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94429,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan mener ministeren, at fors\u00f8rgelsesgrundlaget for borgere med et handicap kan sikres, s\u00e5ledes at de ogs\u00e5 bliver en del af m\u00e5ls\u00e6tningen om at gennemf\u00f8re en uddannelse?","titelkort":"Om hvordan fors\u00f8rgelsesgrundlaget for borgere med et handicap kan sikres.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 317","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"317","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-08T10:48:20.603","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1836436,"dokumentid":1026115,"titel":"Svar p\u00e5 skriftlig \u00a720 spm. S 317 .docx","versionsdato":"2023-03-08T10:09:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s317/svar/1936660/2672222.pdf","opdateringsdato":"2023-03-08T10:48:34.58","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1026115,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 317: Hvordan mener ministeren, at fors\u00f8rgelsesgrundlaget for borgere med et handicap kan sikres, s\u00e5ledes at de ogs\u00e5 bliver en del af m\u00e5ls\u00e6tningen om at gennemf\u00f8re en uddannelse?","dato":"2023-03-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-08T10:47:07","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan mener ministeren, at fors\u00f8rgelsesgrundlaget for borgere med et handicap kan sikres, s\u00e5ledes at de ogs\u00e5 bliver en del af m\u00e5ls\u00e6tningen om at gennemf\u00f8re en uddannelse?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1024594,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-08T10:48:20.62"
      },"id":1311753,"sagid":94429,"dokumentid":1026115,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-08T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-08T10:48:20.62","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94430,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan mener ministeren, at borgere med handicap kan sikres en uddannelse, som realistisk kan f\u00f8re til et job, der tager hensyn til deres handicap?","titelkort":"Om at sikre en uddannelse til borgere med handicap, som realistisk kan f\u00f8re til et job.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 318","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"318","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-08T10:49:11.13","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1836430,"dokumentid":1026113,"titel":"Svar p\u00e5 skriftlig \u00a720 spm. S 318.docx","versionsdato":"2023-03-08T10:09:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s318/svar/1936659/2672220.pdf","opdateringsdato":"2023-03-08T10:48:34.97","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1026113,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 318: Hvordan mener ministeren, at borgere med handicap kan sikres en uddannelse, som realistisk kan f\u00f8re til et job, der tager hensyn til deres handicap?","dato":"2023-03-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-08T10:48:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan mener ministeren, at borgere med handicap kan sikres en uddannelse, som realistisk kan f\u00f8re til et job, der tager hensyn til deres handicap?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1024595,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-08T10:48:22.167"
      },"id":1311755,"sagid":94430,"dokumentid":1026113,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-08T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-08T10:48:22.167","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94478,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren prioritere at levere en l\u00f8sning for HOFORs havvindm\u00f8lleprojekt ved Aflandshage inden 6. marts 2023, s\u00e5 den lukkede d\u00f8r i \u00e5ben-d\u00f8r-ordningen bliver \u00e5bnet, og tidsplanen i HOFORs udbudsproces ikke generes yderligere?","titelkort":"Om HOFORs havvindm\u00f8lleprojekt ved Aflandshage","offentlighedskode":"O","nummer":"S 330","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"330","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-08T10:51:13.58","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1836519,"dokumentid":1026146,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l 330.pdf","versionsdato":"2023-03-08T10:39:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s330/svar/1936702/2672312.pdf","opdateringsdato":"2023-03-08T10:51:27.75","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1026146,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 330: Vil ministeren prioritere at levere en l\u00f8sning for HOFORs havvindm\u00f8lleprojekt ved Aflandshage inden 6. marts 2023, s\u00e5 den lukkede d\u00f8r i \u00e5ben-d\u00f8r-ordningen bliver \u00e5bnet, og tidsplanen i HOFORs udbudsproces ikke generes yderligere?","dato":"2023-03-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-08T10:50:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren prioritere at levere en l\u00f8sning for HOFORs havvindm\u00f8lleprojekt ved Aflandshage inden 6. marts 2023, s\u00e5 den lukkede d\u00f8r i \u00e5ben-d\u00f8r-ordningen bliver \u00e5bnet, og tidsplanen i HOFORs udbudsproces ikke generes yderligere?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1025356,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-08T10:51:13.597"
      },"id":1311758,"sagid":94478,"dokumentid":1026146,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-08T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-08T10:51:13.597","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94510,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at en kilometerafgift for lastbiler alt andet lige vil forringe den danske konkurrenceevne og g\u00f8re danske eksportvarer dyrere i udlandet?","titelkort":"Om en kilometerafgift for lastbiler.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 346","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"346","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-21T11:28:42.273","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1836557,"dokumentid":1026164,"titel":"Er ministeren enig i, at en kilometerafgift for lastbiler alt andet lige vil forringe den danske konkurrenceevne og g\u00f8re danske eksportvarer dyrere i udlandet?","versionsdato":"2023-03-13T09:31:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s346/spm/2672348.pdf","opdateringsdato":"2023-03-13T09:31:56.11","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1026164,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at en kilometerafgift for lastbiler alt andet lige vil forringe den danske konkurrenceevne og g\u00f8re danske eksportvarer dyrere i udlandet?","dato":"2023-03-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-08T11:11:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-08T11:11:27.107"
      },"id":1311778,"sagid":94510,"dokumentid":1026164,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-08T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-08T11:11:27.107","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94512,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til den seneste tids mange knivoverfald i K\u00f8benhavn og det tragiske drab p\u00e5 to unge m\u00e6nd i H\u00f8je Taastrup den 6. marts 2023, og mener ministeren, at der er behov for at frems\u00e6tte et lovforslag inden folketings\u00e5rets udgang, der enten udvider bandeparagraffen til ogs\u00e5 at omfatte knive eller h\u00e6ver straffen for overtr\u00e6delse af knivloven under s\u00e6rligt sk\u00e6rpende omst\u00e6ndigheder, hvis overtr\u00e6delsen sker i forbindelse med organiseret kriminalitet, s\u00e5 det bliver muligt at l\u00f8se problemerne med mangel p\u00e5 f\u00e6ngselspladser og bemanding i kriminalforsorgen, inden strafsk\u00e6rpelserne tr\u00e6der i kraft?","titelkort":"Om den seneste tids mange knivoverfald i K\u00f8benhavn.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 347","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"347","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-22T10:11:25.737","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1836742,"dokumentid":1026229,"titel":"Hvad er ministerens holdning til den seneste tids mange knivoverfald i K\u00f8benhavn og det tragiske drab p\u00e5 to unge m\u00e6nd i H\u00f8je Taastrup den 6. marts 2023, og mener ministeren, at der er behov for at frems\u00e6tte et lovforslag inden folketings\u00e5rets udgang, der enten udvider bandeparagraffen til ogs\u00e5 at omfatte knive eller h\u00e6ver straffen for overtr\u00e6delse af knivloven under s\u00e6rligt sk\u00e6rpende omst\u00e6ndigheder, hvis overtr\u00e6delsen sker i forbindelse med organiseret kriminalitet, s\u00e5 det bliver muligt at l\u00f8se problemerne med mangel p\u00e5 f\u00e6ngselspladser og bemanding i kriminalforsorgen, inden strafsk\u00e6rpelserne tr\u00e6der i kraft?","versionsdato":"2023-03-14T14:49:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s347/spm/2672530.pdf","opdateringsdato":"2023-03-14T14:49:48.697","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1026229,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til den seneste tids mange knivoverfald i K\u00f8benhavn og det tragiske drab p\u00e5 to unge m\u00e6nd i H\u00f8je Taastrup den 6. marts 2023, og mener ministeren, at der er behov for at frems\u00e6tte et lovforslag inden folketings\u00e5rets udgang, der enten udvider bandeparagraffen til ogs\u00e5 at omfatte knive eller h\u00e6ver straffen for overtr\u00e6delse af knivloven under s\u00e6rligt sk\u00e6rpende omst\u00e6ndigheder, hvis overtr\u00e6delsen sker i forbindelse med organiseret kriminalitet, s\u00e5 det bliver muligt at l\u00f8se problemerne med mangel p\u00e5 f\u00e6ngselspladser og bemanding i kriminalforsorgen, inden strafsk\u00e6rpelserne tr\u00e6der i kraft?","dato":"2023-03-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-08T13:01:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-08T13:02:06.6"
      },"id":1311840,"sagid":94512,"dokumentid":1026229,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-08T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-08T13:02:06.6","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94520,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at udl\u00e6ndingereglerne tilskynder til ufagl\u00e6rt arbejde, da bl.a. l\u00e6rlingetid ikke t\u00e6ller med i besk\u00e6ftigelseskravet for permanent opholdstilladelse?\n","titelkort":"Om at udl\u00e6ndingereglerne tilskynder til ufagl\u00e6rt arbejde.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 348","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"348","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-17T12:46:29.08","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbHvis Azad Ibrahim Ali begynder som l\u00e6rling, bliver hans h\u00e5b om permanent ophold udskudt i otte \u00e5r\u00ab bragt i Politiken den 7. marts 2023.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1837207,"dokumentid":1026412,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at udl\u00e6ndingereglerne tilskynder til ufagl\u00e6rt arbejde, da bl.a. l\u00e6rlingetid ikke t\u00e6ller med i besk\u00e6ftigelseskravet for permanent opholdstilladelse?\n","versionsdato":"2023-03-09T10:45:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s348/spm/2673003.pdf","opdateringsdato":"2023-03-09T10:45:51.047","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1026412,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at udl\u00e6ndingereglerne tilskynder til ufagl\u00e6rt arbejde, da bl.a. l\u00e6rlingetid ikke t\u00e6ller med i besk\u00e6ftigelseskravet for permanent opholdstilladelse?\n","dato":"2023-03-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-09T10:44:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-09T10:44:47.53"
      },"id":1312041,"sagid":94520,"dokumentid":1026412,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-09T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-09T10:44:47.53","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94526,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at kommuner sender flere og flere b\u00f8rn med s\u00e6rlige behov i almindelige b\u00f8rnehaver, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at b\u00f8rnene f\u00e5r den st\u00f8tte, som de har behov for, s\u00e5 de kan trives og udvikle sig p\u00e5 lige fod med andre b\u00f8rn?","titelkort":"Om at kommuner sender flere og flere b\u00f8rn med s\u00e6rlige behov i almindelige b\u00f8rnehaver.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 349","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"349","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-15T15:32:05.983","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbKommuner sender flere og flere b\u00f8rn med s\u00e6rlige behov i almindelige b\u00f8rnehaver\u00ab bragt den 9. februar 2023 p\u00e5 DR\u2019s hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1837303,"dokumentid":1026447,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at kommuner sender flere og flere b\u00f8rn med s\u00e6rlige behov i almindelige b\u00f8rnehaver, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at b\u00f8rnene f\u00e5r den st\u00f8tte, som de har behov for, s\u00e5 de kan trives og udvikle sig p\u00e5 lige fod med andre b\u00f8rn?","versionsdato":"2023-03-09T11:40:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s349/spm/2673099.pdf","opdateringsdato":"2023-03-09T11:40:35.813","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1026447,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at kommuner sender flere og flere b\u00f8rn med s\u00e6rlige behov i almindelige b\u00f8rnehaver, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at b\u00f8rnene f\u00e5r den st\u00f8tte, som de har behov for, s\u00e5 de kan trives og udvikle sig p\u00e5 lige fod med andre b\u00f8rn?","dato":"2023-03-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-09T11:39:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-09T11:39:53.32"
      },"id":1312069,"sagid":94526,"dokumentid":1026447,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-09T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-09T11:39:53.32","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94408,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er i overensstemmelse med regeringsgrundlaget og et Danmark i balance at indf\u00f8re en kilometerafgift for lastbiler, der g\u00f8r det dyrere at drive virksomhed i yderomr\u00e5derne?","titelkort":"Om en kilometerafgift for lastbiler.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 306","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"306","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-09T13:13:26.45","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1837167,"dokumentid":1026397,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 306.docx","versionsdato":"2023-03-09T10:29:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s306/svar/1937070/2672963.pdf","opdateringsdato":"2023-03-09T13:13:09.513","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1026397,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 306: Mener ministeren, at det er i overensstemmelse med regeringsgrundlaget og et Danmark i balance at indf\u00f8re en kilometerafgift for lastbiler, der g\u00f8r det dyrere at drive virksomhed i yderomr\u00e5derne?","dato":"2023-03-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-09T13:12:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er i overensstemmelse med regeringsgrundlaget og et Danmark i balance at indf\u00f8re en kilometerafgift for lastbiler, der g\u00f8r det dyrere at drive virksomhed i yderomr\u00e5derne?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1024377,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-09T13:13:04.277"
      },"id":1312099,"sagid":94408,"dokumentid":1026397,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-09T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-09T13:13:04.277","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94413,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at en kilometerafgift for lastbiler p\u00e5 3,5 mia. kr. vil have en negativ p\u00e5virkning p\u00e5 erhvervslivet i Jylland og s\u00e6rligt i Vestjylland, hvor der ligger mange transportvirksomheder, og hvor der k\u00f8res flest kilometer med lastbil?","titelkort":"Om en kilometerafgift p\u00e5 3,5 mia. kr. vil en negativ p\u00e5virkning af erhvervslivet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 308","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"308","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-09T13:14:59.427","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1837181,"dokumentid":1026404,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 308.docx","versionsdato":"2023-03-09T10:34:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s308/svar/1937077/2672977.pdf","opdateringsdato":"2023-03-09T13:14:44.02","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1837182,"dokumentid":1026404,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 306.docx","versionsdato":"2023-03-09T10:34:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s308/svar/1937077/2672978.pdf","opdateringsdato":"2023-03-09T13:14:51.897","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1026404,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 308: Er ministeren enig i, at en kilometerafgift for lastbiler p\u00e5 3,5 mia. kr. vil have en negativ p\u00e5virkning p\u00e5 erhvervslivet i Jylland og s\u00e6rligt i Vestjylland, hvor der ligger mange transportvirksomheder, og hvor der k\u00f8res flest kilometer med lastbil?","dato":"2023-03-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-09T13:14:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig i, at en kilometerafgift for lastbiler p\u00e5 3,5 mia. kr. vil have en negativ p\u00e5virkning p\u00e5 erhvervslivet i Jylland og s\u00e6rligt i Vestjylland, hvor der ligger mange transportvirksomheder, og hvor der k\u00f8res flest kilometer med lastbil?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1024402,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-09T13:14:44.02"
      },"id":1312101,"sagid":94413,"dokumentid":1026404,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-09T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-09T13:14:44.02","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94414,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"I lyset af at ministerens parti \u00f8nsker et Danmark i balance og ikke \u00f8nsker, at det skal v\u00e6re dyrere at drive virksomhed, mener ministeren s\u00e5, at det er rimeligt at indf\u00f8re en kilometerafgift for lastbiler, der g\u00f8r det dyrere at drive virksomhed i Nordjylland?","titelkort":"Om et Danmark i balance og en kilometerafgift for lastbiler. ","offentlighedskode":"O","nummer":"S 309","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"309","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-09T13:16:24.543","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1837192,"dokumentid":1026407,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 309.docx","versionsdato":"2023-03-09T10:39:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s309/svar/1937082/2672988.pdf","opdateringsdato":"2023-03-09T13:16:09.427","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1837193,"dokumentid":1026407,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 306.docx","versionsdato":"2023-03-09T10:39:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s309/svar/1937082/2672989.pdf","opdateringsdato":"2023-03-09T13:16:13.703","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1026407,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 309: I lyset af at ministerens parti \u00f8nsker et Danmark i balance og ikke \u00f8nsker, at det skal v\u00e6re dyrere at drive virksomhed, mener ministeren s\u00e5, at det er rimeligt at indf\u00f8re en kilometerafgift for lastbiler, der g\u00f8r det dyrere at drive virksomhed i Nordjylland?","dato":"2023-03-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-09T13:15:57","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"I lyset af at ministerens parti \u00f8nsker et Danmark i balance og ikke \u00f8nsker, at det skal v\u00e6re dyrere at drive virksomhed, mener ministeren s\u00e5, at det er rimeligt at indf\u00f8re en kilometerafgift for lastbiler, der g\u00f8r det dyrere at drive virksomhed i Nordjylland?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1024407,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-09T13:16:09.427"
      },"id":1312103,"sagid":94414,"dokumentid":1026407,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-09T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-09T13:16:09.427","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94416,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at kilometerafgiften for lastbiler alt andet lige vil g\u00f8re dagligvarer dyrere for forbrugerne i Danmark, hvilket vil ramme dem med de laveste indkomster h\u00e5rdest? ","titelkort":"Om at kilometerafgiften for lastbiler g\u00f8r det dyrere for forbrugerne. ","offentlighedskode":"O","nummer":"S 310","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"310","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-09T13:17:51.12","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1837204,"dokumentid":1026411,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 310.docx","versionsdato":"2023-03-09T10:44:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s310/svar/1937091/2673000.pdf","opdateringsdato":"2023-03-09T13:17:34.187","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1837205,"dokumentid":1026411,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 306.docx","versionsdato":"2023-03-09T10:44:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s310/svar/1937091/2673001.pdf","opdateringsdato":"2023-03-09T13:17:34.187","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1026411,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 310: Mener ministeren, at det er rimeligt, at kilometerafgiften for lastbiler alt andet lige vil g\u00f8re dagligvarer dyrere for forbrugerne i Danmark, hvilket vil ramme dem med de laveste indkomster h\u00e5rdest? ","dato":"2023-03-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-09T13:17:22","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at kilometerafgiften for lastbiler alt andet lige vil g\u00f8re dagligvarer dyrere for forbrugerne i Danmark, hvilket vil ramme dem med de laveste indkomster h\u00e5rdest? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1024411,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-09T13:17:34.187"
      },"id":1312104,"sagid":94416,"dokumentid":1026411,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-09T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-09T13:17:34.187","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94473,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan mener ministeren, at en stigning i ufagl\u00e6rte ansatte og en faldende p\u00e6dagogandel kan v\u00e6re positivt i forhold til arbejdsmilj\u00f8et i vores daginstitutioner og rekruttering af p\u00e6dagoger?\n","titelkort":"Om arbejdsmilj\u00f8et i vores daginstitutioner m.m.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 325","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"325","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-09T13:19:13.693","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I Folketingets sp\u00f8rgetid den 8. februar 2023 svarede ministeren, at der er kommet flere voksne i vores daginstitutioner som f\u00f8lge af loven om minimumsnormeringer. Ministeren udtalte, at loven om minimumsnormeringer betyder 1 voksen pr. 3 b\u00f8rn i vuggestuen og 1 voksen pr. 6 b\u00f8rn i b\u00f8rnehaven. Desuden fremh\u00e6vede ministeren, at loven har forbedret arbejdsmilj\u00f8et grundet de flere voksne, som dog prim\u00e6rt er nyansatte ufagl\u00e6rte og ikke p\u00e6dagoger. Ministeren udtalte ogs\u00e5, at der er kommet 1.000 flere p\u00e6dagogiske personaler p\u00e5 omr\u00e5det. Der er til sammenligning knap 4.000 daginstitutioner i Danmark i f\u00f8lge tal fra Danmarks Statistik 2020.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1837077,"dokumentid":1026358,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 - S 325.docx","versionsdato":"2023-03-09T08:39:36","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s325/svar/1937026/2672873.pdf","opdateringsdato":"2023-03-09T13:18:52.06","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1026358,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 325: Hvordan mener ministeren, at en stigning i ufagl\u00e6rte ansatte og en faldende p\u00e6dagogandel kan v\u00e6re positivt i forhold til arbejdsmilj\u00f8et i vores daginstitutioner og rekruttering af p\u00e6dagoger?\n","dato":"2023-03-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-09T13:18:34","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan mener ministeren, at en stigning i ufagl\u00e6rte ansatte og en faldende p\u00e6dagogandel kan v\u00e6re positivt i forhold til arbejdsmilj\u00f8et i vores daginstitutioner og rekruttering af p\u00e6dagoger?\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1025258,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-09T13:18:47.04"
      },"id":1312106,"sagid":94473,"dokumentid":1026358,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-09T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-09T13:18:47.04","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94474,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren v\u00e6re med til at sikre, at loven om minimumsnormeringer kommer til at g\u00e6lde p\u00e5 institutionsniveau, s\u00e5dan at alle b\u00f8rn, uanset at de er fra udsatte omr\u00e5der eller fra normalomr\u00e5det, sikres et minimum af voksenkontakt fra kvalificerede p\u00e6dagogiske medarbejdere?\n","titelkort":"Om loven om minimumsnormeringer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 326","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"326","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-09T13:20:33.247","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I Folketingets sp\u00f8rgetid den 8. februar 2023 svarede ministeren, at der er kommet flere voksne i vores daginstitutioner som f\u00f8lge af loven om minimumsnormeringer. Ministeren udtalte yderligere, at loven om minimumsnormeringer betyder 1 voksen pr. 3 b\u00f8rn i vuggestuen og 1 voksen pr. 6 b\u00f8rn i b\u00f8rnehaven. Desuden fremh\u00e6vede ministeren, at loven har forbedret arbejdsmilj\u00f8et grundet de flere voksne, som dog prim\u00e6rt er nyansatte ufagl\u00e6rte og ikke p\u00e6dagoger. Ministeren udtalte ogs\u00e5, at der er kommet 1.000 flere p\u00e6dagogiske personaler p\u00e5 omr\u00e5det. Der er til sammenligning knap 4.000 daginstitutioner i Danmark i f\u00f8lge tal fra Danmarks Statistik 2020.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1837072,"dokumentid":1026356,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 - S326.docx","versionsdato":"2023-03-09T08:39:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s326/svar/1937024/2672868.pdf","opdateringsdato":"2023-03-09T13:20:24.37","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1026356,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 326: Vil ministeren v\u00e6re med til at sikre, at loven om minimumsnormeringer kommer til at g\u00e6lde p\u00e5 institutionsniveau, s\u00e5dan at alle b\u00f8rn, uanset at de er fra udsatte omr\u00e5der eller fra normalomr\u00e5det, sikres et minimum af voksenkontakt fra kvalificerede p\u00e6dagogiske medarbejdere?\n","dato":"2023-03-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-09T13:20:07","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren v\u00e6re med til at sikre, at loven om minimumsnormeringer kommer til at g\u00e6lde p\u00e5 institutionsniveau, s\u00e5dan at alle b\u00f8rn, uanset at de er fra udsatte omr\u00e5der eller fra normalomr\u00e5det, sikres et minimum af voksenkontakt fra kvalificerede p\u00e6dagogiske medarbejdere?\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1025260,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-09T13:20:19.16"
      },"id":1312107,"sagid":94474,"dokumentid":1026356,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-09T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-09T13:20:19.16","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94475,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren arbejde for, at loven om minimumsnormeringer kommer til at g\u00e6lde p\u00e5 institutionsniveau, og at alle kommuner anvender praksisberegneren, s\u00e5 vi f\u00e5r et langt mere retvisende indblik i, hvordan de reelle normeringer ser ud i b\u00f8rneh\u00f8jde ude p\u00e5 stuerne, hvor b\u00f8rnene er?","titelkort":"Om, at loven om minimumsnormeringer kommer til at g\u00e6lde p\u00e5 institutionsniveau.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 327","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"327","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-09T13:22:45.07","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I Folketingets sp\u00f8rgetid den 8. februar 2023 svarede ministeren, at han har en bekymring i forhold til at opg\u00f8re minimumsnormeringer p\u00e5 institutionsniveau med reference til kommunernes mulighed for at sikre midler til de udsatte b\u00f8rn. Men her har kommunen frihed, for det kaldes for sociale normeringer. Minimumsnormeringer er det, som vi kan kalde basisnormeringen, alts\u00e5 det fundament der skal v\u00e6re for alle b\u00f8rn, og s\u00e5 kommer de sociale normeringer ovenp\u00e5.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1837074,"dokumentid":1026357,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 - S 327.docx","versionsdato":"2023-03-09T08:39:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s327/svar/1937025/2672870.pdf","opdateringsdato":"2023-03-09T13:22:28.343","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1837075,"dokumentid":1026357,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 - S326.docx","versionsdato":"2023-03-09T08:39:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s327/svar/1937025/2672871.pdf","opdateringsdato":"2023-03-09T13:22:28.343","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1026357,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 327: Vil ministeren arbejde for, at loven om minimumsnormeringer kommer til at g\u00e6lde p\u00e5 institutionsniveau, og at alle kommuner anvender praksisberegneren, s\u00e5 vi f\u00e5r et langt mere retvisende indblik i, hvordan de reelle normeringer ser ud i b\u00f8rneh\u00f8jde ude p\u00e5 stuerne, hvor b\u00f8rnene er?","dato":"2023-03-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-09T13:22:16","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren arbejde for, at loven om minimumsnormeringer kommer til at g\u00e6lde p\u00e5 institutionsniveau, og at alle kommuner anvender praksisberegneren, s\u00e5 vi f\u00e5r et langt mere retvisende indblik i, hvordan de reelle normeringer ser ud i b\u00f8rneh\u00f8jde ude p\u00e5 stuerne, hvor b\u00f8rnene er?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1025261,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-09T13:22:28.343"
      },"id":1312109,"sagid":94475,"dokumentid":1026357,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-09T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-09T13:22:28.343","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94529,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren oplyse, hvorn\u00e5r ministeren p\u00e5t\u00e6nker at indkalde til forhandlinger om en ny \u00e6ldrelov, set i lyset af at det faglige opl\u00e6g snart har ligget klar i et halvt \u00e5r?","titelkort":"Om en ny \u00e6ldrelov.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 350","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"350","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-14T11:36:43.437","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I nyt\u00e5rstalen 2022 annoncerede statsministeren, at der skulle laves en ny \u00e6ldrelov. Efterf\u00f8lgende blev der i september m\u00e5ned 2022 afleveret et fagligt opl\u00e6g med input til en ny \u00e6ldrelov. Siden er der ikke sket noget, p\u00e5 trods af at der stadig er store udfordringer i \u00e6ldreplejen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1837407,"dokumentid":1026487,"titel":"Vil ministeren oplyse, hvorn\u00e5r ministeren p\u00e5t\u00e6nker at indkalde til forhandlinger om en ny \u00e6ldrelov, set i lyset af at det faglige opl\u00e6g snart har ligget klar i et halvt \u00e5r?","versionsdato":"2023-03-09T13:45:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s350/spm/2673203.pdf","opdateringsdato":"2023-03-09T13:45:46.09","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1026487,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren oplyse, hvorn\u00e5r ministeren p\u00e5t\u00e6nker at indkalde til forhandlinger om en ny \u00e6ldrelov, set i lyset af at det faglige opl\u00e6g snart har ligget klar i et halvt \u00e5r?","dato":"2023-03-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-09T13:44:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-09T13:44:56.857"
      },"id":1312121,"sagid":94529,"dokumentid":1026487,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-09T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-09T13:44:56.857","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94462,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorn\u00e5r forventer ministeren at f\u00f8lge op p\u00e5 statsministerens udmeldinger p\u00e5 det socialdemokratiske borgmesterm\u00f8de den 17. august 2022 vedr\u00f8rende sk\u00e6vheder i det kommunale udligningssystem?","titelkort":"Om sk\u00e6vheder i det kommunale udligningssystem.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 323","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"323","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-10T11:51:00.413","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"P\u00e5 det socialdemokratiske borgmesterm\u00f8de den 17. august 2022 p\u00e5pegede statsministeren, at der er en r\u00e6kke sk\u00e6vheder i det kommunale udligningssystem, og statsministeren ville derfor l\u00e6gge op til en \u00e5ben diskussion efter valget, jf. artiklen \u00bbMarkant udmelding: Statsministeren vil \u00e6ndre i udligningsreform efter valg\u00ab bragt p\u00e5 NB-Kommunes hjemmeside den 19. august 2022. Som formand for Folketingets Indenrigsudvalg og som kommunalordf\u00f8rer vil sp\u00f8rgeren derfor gerne vide, b\u00e5de hvorn\u00e5r man kan forvente, at dette sker, og hvilke sk\u00e6vheder regeringen umiddelbart mener der er i udligningssystemet.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1837642,"dokumentid":1026569,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 323 (2023-852).docx","versionsdato":"2023-03-09T17:59:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s323/svar/1937420/2673439.pdf","opdateringsdato":"2023-03-10T11:50:33.437","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1026569,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 323: Hvorn\u00e5r forventer ministeren at f\u00f8lge op p\u00e5 statsministerens udmeldinger p\u00e5 det socialdemokratiske borgmesterm\u00f8de den 17. august 2022 vedr\u00f8rende sk\u00e6vheder i det kommunale udligningssystem?","dato":"2023-03-09T17:54:45","modtagelsesdato":"2023-03-09T17:59:27","frigivelsesdato":"2023-03-10T11:50:07","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvorn\u00e5r forventer ministeren at f\u00f8lge op p\u00e5 statsministerens udmeldinger p\u00e5 det socialdemokratiske borgmesterm\u00f8de den 17. august 2022 vedr\u00f8rende sk\u00e6vheder i det kommunale udligningssystem?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1024932,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-10T11:50:33.437"
      },"id":1312292,"sagid":94462,"dokumentid":1026569,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-10T11:50:33.437","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94536,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilken holdning har ministeren til, at Milj\u00f8styrelsen har trukket sin vejledning tilbage om milj\u00f8godkendelser i sagen om RGS Nordic?","titelkort":"Om at Milj\u00f8styrelsen har trukket sin vejledning tilbage om milj\u00f8godkendelser i sagen om RGS Nordic.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 353","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"353","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-15T15:32:05.623","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til artiklen \u00bbHeunicke vender rundt i milj\u00f8sag og kommune \u00e5nder lettet op\u00ab af 6. marts 2023 fra TV2.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1837843,"dokumentid":1026647,"titel":"Hvilken holdning har ministeren til, at Milj\u00f8styrelsen har trukket sin vejledning tilbage om milj\u00f8godkendelser i sagen om RGS Nordic?","versionsdato":"2023-03-10T11:04:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s353/spm/2673641.pdf","opdateringsdato":"2023-03-10T11:04:25.463","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1026647,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvilken holdning har ministeren til, at Milj\u00f8styrelsen har trukket sin vejledning tilbage om milj\u00f8godkendelser i sagen om RGS Nordic?","dato":"2023-03-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-10T11:02:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-10T11:02:33.417"
      },"id":1312280,"sagid":94536,"dokumentid":1026647,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-10T11:02:33.417","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94537,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren arbejde for at sikre, at Sangens Hus f\u00e5r plads p\u00e5 den kommende finanslov og f\u00e5r forl\u00e6nget sin bevilling fra udlodningsmidlerne, indtil en musikhandlingsplan er p\u00e5 plads?\n","titelkort":"Om Sangens Hus.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 354","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"354","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-17T13:50:25.737","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sangens Hus og de lokale sangkraftcentre fordelt over hele landet st\u00e5r i \u00f8jeblikket uden statslig bevilling. Dermed er der fare for, at det store arbejde med at udbrede sang til alle dele af landet g\u00e5r i st\u00e5. Sangens Hus og sangkraftcentrene har hidtil haft en bevilling p\u00e5 finansloven og en 5-\u00e5rig bevilling fra udlodningsmidlerne. Begge er udl\u00f8bet. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1837850,"dokumentid":1026650,"titel":"Vil ministeren arbejde for at sikre, at Sangens Hus f\u00e5r plads p\u00e5 den kommende finanslov og f\u00e5r forl\u00e6nget sin bevilling fra udlodningsmidlerne, indtil en musikhandlingsplan er p\u00e5 plads?\n","versionsdato":"2023-03-10T11:11:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s354/spm/2673648.pdf","opdateringsdato":"2023-03-10T11:12:11.493","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1026650,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren arbejde for at sikre, at Sangens Hus f\u00e5r plads p\u00e5 den kommende finanslov og f\u00e5r forl\u00e6nget sin bevilling fra udlodningsmidlerne, indtil en musikhandlingsplan er p\u00e5 plads?\n","dato":"2023-03-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-10T11:11:10","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-10T11:11:22.593"
      },"id":1312281,"sagid":94537,"dokumentid":1026650,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-10T11:11:22.593","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94539,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er den danske regerings holdning til Den Europ\u00e6iske Centralbanks arbejde med at lancere en digital euro?","titelkort":"Om digital euro.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 356","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"356","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-16T10:09:27.477","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1837856,"dokumentid":1026654,"titel":"Hvad er den danske regerings holdning til Den Europ\u00e6iske Centralbanks arbejde med at lancere en digital euro?","versionsdato":"2023-03-10T11:19:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s356/spm/2673654.pdf","opdateringsdato":"2023-03-10T11:19:38.883","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1026654,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er den danske regerings holdning til Den Europ\u00e6iske Centralbanks arbejde med at lancere en digital euro?","dato":"2023-03-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-10T11:18:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-10T11:18:21.063"
      },"id":1312283,"sagid":94539,"dokumentid":1026654,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-10T11:18:21.063","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94538,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Regner regeringen med, at dens nye udspil \u00bbForberedt p\u00e5 fremtiden I\u00ab vil g\u00f8re Danmark rigere p\u00e5 langt sigt?","titelkort":"Om regeringens udspil \u00bbForberedt p\u00e5 fremtiden I\u00ab vil g\u00f8re Danmark rigere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 355","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"355","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-15T15:32:07.477","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1837855,"dokumentid":1026652,"titel":"Regner regeringen med, at dens nye udspil \u00bbForberedt p\u00e5 fremtiden I\u00ab vil g\u00f8re Danmark rigere p\u00e5 langt sigt?","versionsdato":"2023-03-10T11:17:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s355/spm/2673652.pdf","opdateringsdato":"2023-03-10T16:01:29.553","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1026652,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Regner regeringen med, at dens nye udspil \u00bbForberedt p\u00e5 fremtiden I\u00ab vil g\u00f8re Danmark rigere p\u00e5 langt sigt?","dato":"2023-03-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-10T11:32:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-10T11:32:28.627"
      },"id":1312285,"sagid":94538,"dokumentid":1026652,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-10T11:32:28.627","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94543,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorfor mener ministeren, at hele vinteroptaget p\u00e5 DTU\u2019s diplomingeni\u00f8ruddannelse, hvor der ellers skulle v\u00e6re ans\u00f8gningsfrist den 15. marts, skal lukkes i en tid, hvor der mangler tekniske kompetencer?","titelkort":"Om at vinteroptaget p\u00e5 DTU's diplomingeni\u00f8ruddannelse skal lukkes.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 360","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"360","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-15T15:32:08.07","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1837862,"dokumentid":1026658,"titel":"Hvorfor mener ministeren, at hele vinteroptaget p\u00e5 DTU\u2019s diplomingeni\u00f8ruddannelse, hvor der ellers skulle v\u00e6re ans\u00f8gningsfrist den 15. marts, skal lukkes i en tid, hvor der mangler tekniske kompetencer?","versionsdato":"2023-03-10T11:29:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s360/spm/2673661.pdf","opdateringsdato":"2023-03-10T16:01:29.787","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1026658,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvorfor mener ministeren, at hele vinteroptaget p\u00e5 DTU\u2019s diplomingeni\u00f8ruddannelse, hvor der ellers skulle v\u00e6re ans\u00f8gningsfrist den 15. marts, skal lukkes i en tid, hvor der mangler tekniske kompetencer?","dato":"2023-03-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-10T11:37:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-10T11:38:02.13"
      },"id":1312286,"sagid":94543,"dokumentid":1026658,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-10T11:38:02.13","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94540,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det rimeligt, at den planlagte kilometerafgift for lastbiler g\u00f8r det dyrere at drive vognmandsforretning i yderomr\u00e5derne?","titelkort":"Om kilometerafgift for lastbiler.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 357","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"357","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-15T15:32:06.913","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1837859,"dokumentid":1026655,"titel":"Finder ministeren det rimeligt, at den planlagte kilometerafgift for lastbiler g\u00f8r det dyrere at drive vognmandsforretning i yderomr\u00e5derne?","versionsdato":"2023-03-10T11:25:34","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s357/spm/2673657.pdf","opdateringsdato":"2023-03-10T16:01:29.723","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1026655,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Finder ministeren det rimeligt, at den planlagte kilometerafgift for lastbiler g\u00f8r det dyrere at drive vognmandsforretning i yderomr\u00e5derne?","dato":"2023-03-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-10T11:24:57","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-10T11:40:59.13"
      },"id":1312287,"sagid":94540,"dokumentid":1026655,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-10T11:40:59.13","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94542,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil etableringen af en digital euro efter regeringens opfattelse g\u00f8re det relevant for Nationalbanken at etablere en digital krone?","titelkort":"Om en digital krone.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 359","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"359","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-20T14:58:31.427","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1837861,"dokumentid":1026656,"titel":"Vil etableringen af en digital euro efter regeringens opfattelse g\u00f8re det relevant for Nationalbanken at etablere en digital krone?","versionsdato":"2023-03-10T11:29:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s359/spm/2673659.pdf","opdateringsdato":"2023-03-10T11:30:04.657","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1026656,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil etableringen af en digital euro efter regeringens opfattelse g\u00f8re det relevant for Nationalbanken at etablere en digital krone?","dato":"2023-03-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-10T11:28:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-10T11:40:59.88"
      },"id":1312289,"sagid":94542,"dokumentid":1026656,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-10T11:40:59.88","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94544,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at det er en god id\u00e9 at inddrage det nationale samarbejdsforum Sangens Hus og de lokale sangkraftcentre i arbejdet med at udbrede sang, herunder morgensang, som regeringen if\u00f8lge regeringsgrundlaget \u00f8nsker?","titelkort":"Om morgensang.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 361","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"361","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-15T15:32:04.793","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sang fremmer trivsel og f\u00e6llesskab. Derfor er det gl\u00e6deligt, at sang er en del af regeringsgrundlaget, og at regeringen if\u00f8lge regeringsgrundlaget \u00f8nsker mere sang, herunder morgensang. Det kunne derfor ogs\u00e5 v\u00e6re hensigtsm\u00e6ssigt at bruge ressourcerne i Sangens Hus og de mange sangkraftcentre, der er spredt rundt om i landet, til at inspirere arbejdet, f.eks. i form af workshops, konferencer og efteruddannelse af l\u00e6rere. Erfaringerne viser nemlig, at det ikke er enhver forundt bare at lede sang. Eller at synge. Men vi har alle en stemme. Vi skal blot l\u00e6re at have modet til at bruge den. Her har Sangens Hus en r\u00e6kke erfaringer og v\u00e6rkt\u00f8jer, som kunne bringes i anvendelse.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1837867,"dokumentid":1026659,"titel":"Er ministeren enig i, at det er en god id\u00e9 at inddrage det nationale samarbejdsforum Sangens Hus og de lokale sangkraftcentre i arbejdet med at udbrede sang, herunder morgensang, som regeringen if\u00f8lge regeringsgrundlaget \u00f8nsker?","versionsdato":"2023-03-10T11:34:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s361/spm/2673665.pdf","opdateringsdato":"2023-03-10T16:01:30.147","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1026659,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at det er en god id\u00e9 at inddrage det nationale samarbejdsforum Sangens Hus og de lokale sangkraftcentre i arbejdet med at udbrede sang, herunder morgensang, som regeringen if\u00f8lge regeringsgrundlaget \u00f8nsker?","dato":"2023-03-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-10T11:34:21","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-10T11:41:01.603"
      },"id":1312290,"sagid":94544,"dokumentid":1026659,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-10T11:41:01.603","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94547,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad agter ministeren at foretage sig i lyset af de mange nylige sager om fejl, budgetoverskridelser og forsinkelser af de kvalitetsfondsst\u00f8ttede supersygehusbyggerier?\n\n\n","titelkort":"Om de kvalitetsfondsst\u00f8ttede supersygehusbyggerier.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 362","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"362","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-15T15:32:04.56","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises bl.a. til artiklerne \u00bbNyt supersygehus overskrider budget som ingen andre \u2013 ogs\u00e5 \u00e5bningsdagen udskydes igen\u00ab p\u00e5 tv2.dk den 20. februar, \u00bbTo tredjedele af taget p\u00e5 nyt supersygehus i Odense er lagt forkert\u00ab bl.a. p\u00e5 dr.dk den 6. marts og \u201dSygehusbyggeri i ny k\u00e6mpeskandale \u2013 vand tr\u00e6nger gennem mursten: \u00bb\u00c6rlig talt, s\u00e5 er jeg rigtig tr\u00e6t af det\u00ab p\u00e5 bt.dk den 8. marts.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1837889,"dokumentid":1026668,"titel":"Hvad agter ministeren at foretage sig i lyset af de mange nylige sager om fejl, budgetoverskridelser og forsinkelser af de kvalitetsfondsst\u00f8ttede supersygehusbyggerier?\n\n\n","versionsdato":"2023-03-10T11:52:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s362/spm/2673687.pdf","opdateringsdato":"2023-03-10T11:53:01.027","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1026668,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad agter ministeren at foretage sig i lyset af de mange nylige sager om fejl, budgetoverskridelser og forsinkelser af de kvalitetsfondsst\u00f8ttede supersygehusbyggerier?\n\n\n","dato":"2023-03-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-10T11:52:09","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-10T11:52:22.777"
      },"id":1312293,"sagid":94547,"dokumentid":1026668,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-10T11:52:22.777","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94550,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":62,"titel":"Mener statsministeren, at de danske sundhedsmyndigheder enstemmigt anbefalede en nedlukning af det danske samfund i det omfang, som regeringen gennemf\u00f8rte den 11. marts 2020?","titelkort":"Om nedlukning af det danske samfund den 11. marts 2020.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 365","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"365","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-13T10:37:34.257","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1837894,"dokumentid":1026671,"titel":"Mener statsministeren, at de danske sundhedsmyndigheder enstemmigt anbefalede en nedlukning af det danske samfund i det omfang, som regeringen gennemf\u00f8rte den 11. marts 2020?","versionsdato":"2023-03-10T11:59:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s365/spm/2673692.pdf","opdateringsdato":"2023-03-10T16:01:29.647","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1026671,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener statsministeren, at de danske sundhedsmyndigheder enstemmigt anbefalede en nedlukning af det danske samfund i det omfang, som regeringen gennemf\u00f8rte den 11. marts 2020?","dato":"2023-03-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-10T12:01:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-10T12:02:02.953"
      },"id":1312296,"sagid":94550,"dokumentid":1026671,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-10T12:02:02.953","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94484,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Finder ministeren det tilfredsstillende, at F\u00f8devarestyrelsen har givet et havbrugsselskab tilladelse til at opbevare levende fisk i trafikhavnen i Gren\u00e5, hvor der er ringe vandudskiftning, uden at vandkvaliteten og forureningsgraden er unders\u00f8gt?","titelkort":"Om netbure inderst i Gren\u00e5 Havn til at opbevare levende fisk","offentlighedskode":"O","nummer":"S 331","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"331","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-10T12:09:30.48","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"F\u00f8devarestyrelsen har givet havbrugsvirksomheden AquaPri A/S tilladelse til hvert \u00e5r i april at forts\u00e6tte med at udl\u00e6gge netbure inderst i Gren\u00e5 Havn til at opbevare levende fisk, f\u00f8r de fragtes ud i havbrug. Efter det oplyste er vandkvaliteten i havnen alene bed\u00f8mt visuelt. Sp\u00f8rgsm\u00e5let har tidligere v\u00e6ret stillet som sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 1282 (folketings\u00e5ret 2021-22), men blev ikke besvaret, inden der blev udskrevet folketingsvalg til afholdelse den 1. november 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          
        ],"id":1026679,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Tilbagetaget","dato":"2023-03-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-10T12:10:27","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-10T12:10:40.9"
      },"id":1312302,"sagid":94484,"dokumentid":1026679,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-10T12:10:40.9","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94546,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke interessenter mener ministeren det vil v\u00e6re relevant at inddrage i processen med forberedelse af de politiske forhandlinger om Hav-, Fiskeri- og Akvakulturprogrammet (EHFAF) for perioden 2024-2027 ud over Dansk Akvakultur, som ministeren fremh\u00e6ver i et svar til Milj\u00f8- og F\u00f8devareudvalget?","titelkort":"Om politiske forhandlinger om Hav-, Fiskeri- og Akvakulturprogrammet (EHFAF).","offentlighedskode":"O","nummer":"S 351","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"351","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-16T15:16:01.437","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til ministerens svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 168, MOF alm. del (2022-23, 2. samling).","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1837888,"dokumentid":1026667,"titel":"Hvilke interessenter mener ministeren det vil v\u00e6re relevant at inddrage i processen med forberedelse af de politiske forhandlinger om Hav-, Fiskeri- og Akvakulturprogrammet (EHFAF) for perioden 2024-2027 ud over Dansk Akvakultur, som ministeren fremh\u00e6ver i et svar til Milj\u00f8- og F\u00f8devareudvalget?","versionsdato":"2023-03-10T11:51:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s351/spm/2673686.pdf","opdateringsdato":"2023-03-10T16:01:30.1","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1026667,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvilke interessenter mener ministeren det vil v\u00e6re relevant at inddrage i processen med forberedelse af de politiske forhandlinger om Hav-, Fiskeri- og Akvakulturprogrammet (EHFAF) for perioden 2024-2027 ud over Dansk Akvakultur, som ministeren fremh\u00e6ver i et svar til Milj\u00f8- og F\u00f8devareudvalget?","dato":"2023-03-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-10T11:50:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-10T12:20:56.85"
      },"id":1312309,"sagid":94546,"dokumentid":1026667,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-10T12:20:56.85","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94551,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":62,"titel":"Vil statsministeren \u2013 i lyset af at B.T. nu kan afd\u00e6kke, at Per Okkels p\u00e5 et m\u00f8de om eftermiddagen den 11. marts 2020 orienterede Barbara Bertelsen om S\u00f8ren Brostr\u00f8ms e-mail, hvori han frar\u00e5dede en stor nedlukning 7 timer f\u00f8r pressem\u00f8det den 11. marts 2020 \u2013 kommentere udtalelserne fra professor emeritus J\u00f8rgen Gr\u00f8nnegaard, der i sin rapport om regeringens h\u00e5ndtering af coronavirus konkluderer f\u00f8lgende om statsministerens udtalelser p\u00e5 pressem\u00f8det den 11. marts 2020, under hvilket statsministeren lukkede Danmark ned: \u00bbDen m\u00e5de, som statsministeren kommunikerer p\u00e5, genspejler ikke de faktiske forhold\u00ab?","titelkort":"Om nedlukning af Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 366","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"366","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-13T10:40:48.437","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1837904,"dokumentid":1026672,"titel":"Vil statsministeren \u2013 i lyset af at B.T. nu kan afd\u00e6kke, at Per Okkels p\u00e5 et m\u00f8de om eftermiddagen den 11. marts 2020 orienterede Barbara Bertelsen om S\u00f8ren Brostr\u00f8ms e-mail, hvori han frar\u00e5dede en stor nedlukning 7 timer f\u00f8r pressem\u00f8det den 11. marts 2020 \u2013 kommentere udtalelserne fra professor emeritus J\u00f8rgen Gr\u00f8nnegaard, der i sin rapport om regeringens h\u00e5ndtering af coronavirus konkluderer f\u00f8lgende om statsministerens udtalelser p\u00e5 pressem\u00f8det den 11. marts 2020, under hvilket statsministeren lukkede Danmark ned: \u00bbDen m\u00e5de, som statsministeren kommunikerer p\u00e5, genspejler ikke de faktiske forhold\u00ab?","versionsdato":"2023-03-10T12:00:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s366/spm/2673698.pdf","opdateringsdato":"2023-03-10T12:01:19.687","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1026672,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil statsministeren \u2013 i lyset af at B.T. nu kan afd\u00e6kke, at Per Okkels p\u00e5 et m\u00f8de om eftermiddagen den 11. marts 2020 orienterede Barbara Bertelsen om S\u00f8ren Brostr\u00f8ms e-mail, hvori han frar\u00e5dede en stor nedlukning 7 timer f\u00f8r pressem\u00f8det den 11. marts 2020 \u2013 kommentere udtalelserne fra professor emeritus J\u00f8rgen Gr\u00f8nnegaard, der i sin rapport om regeringens h\u00e5ndtering af coronavirus konkluderer f\u00f8lgende om statsministerens udtalelser p\u00e5 pressem\u00f8det den 11. marts 2020, under hvilket statsministeren lukkede Danmark ned: \u00bbDen m\u00e5de, som statsministeren kommunikerer p\u00e5, genspejler ikke de faktiske forhold\u00ab?","dato":"2023-03-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-10T11:59:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-10T12:20:57.647"
      },"id":1312311,"sagid":94551,"dokumentid":1026672,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-10T12:20:57.647","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94548,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":62,"titel":"Vil statsministeren \u2013 i lyset af at B.T. nu kan afd\u00e6kke, at Per Okkels p\u00e5 et m\u00f8de om eftermiddagen den 11. marts 2020 orienterede Barbara Bertelsen om S\u00f8ren Brostr\u00f8ms e-mail, hvori han frar\u00e5dede en stor nedlukning 7 timer f\u00f8r pressem\u00f8det den 11. marts 2020 \u2013 tilkendegive, om det ikke efter statsministeren opfattelse g\u00f8r det til en bevidst usandhed p\u00e5 pressem\u00f8det den samme dag, under hvilket statsministeren lukkede Danmark ned, at udtale, at det var \u00bbmyndighedernes anbefaling\u00ab, n\u00e5r nu det ikke var Sundhedsstyrelsens opfattelse, og idet toppen af Statsministeriet var blevet orienteret herom?","titelkort":"Om nedlukning af Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 363","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"363","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-13T10:39:12.783","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1837892,"dokumentid":1026669,"titel":"Vil statsministeren \u2013 i lyset af at B.T. nu kan afd\u00e6kke, at Per Okkels p\u00e5 et m\u00f8de om eftermiddagen den 11. marts 2020 orienterede Barbara Bertelsen om S\u00f8ren Brostr\u00f8ms e-mail, hvori han frar\u00e5dede en stor nedlukning 7 timer f\u00f8r pressem\u00f8det den 11. marts 2020 \u2013 tilkendegive, om det ikke efter statsministeren opfattelse g\u00f8r det til en bevidst usandhed p\u00e5 pressem\u00f8det den samme dag, under hvilket statsministeren lukkede Danmark ned, at udtale, at det var \u00bbmyndighedernes anbefaling\u00ab, n\u00e5r nu det ikke var Sundhedsstyrelsens opfattelse, og idet toppen af Statsministeriet var blevet orienteret herom?","versionsdato":"2023-03-10T11:57:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s363/spm/2673690.pdf","opdateringsdato":"2023-03-10T16:01:29.443","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1026669,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil statsministeren \u2013 i lyset af at B.T. nu kan afd\u00e6kke, at Per Okkels p\u00e5 et m\u00f8de om eftermiddagen den 11. marts 2020 orienterede Barbara Bertelsen om S\u00f8ren Brostr\u00f8ms e-mail, hvori han frar\u00e5dede en stor nedlukning 7 timer f\u00f8r pressem\u00f8det den 11. marts 2020 \u2013 tilkendegive, om det ikke efter statsministeren opfattelse g\u00f8r det til en bevidst usandhed p\u00e5 pressem\u00f8det den samme dag, under hvilket statsministeren lukkede Danmark ned, at udtale, at det var \u00bbmyndighedernes anbefaling\u00ab, n\u00e5r nu det ikke var Sundhedsstyrelsens opfattelse, og idet toppen af Statsministeriet var blevet orienteret herom?","dato":"2023-03-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-10T11:56:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-10T12:20:57.987"
      },"id":1312312,"sagid":94548,"dokumentid":1026669,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-10T12:20:57.987","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94553,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan vil ministeren konkret sikre, at den danske eksportlinje ikke aktivt vil bidrage til krigsforbrydelser i Yemen og undertrykkelse og forf\u00f8lgelse af den saudiske og emiratiske civilbefolkning, og danske virksomheder derfor vil tjene penge p\u00e5 den yemenitiske befolknings lidelser?","titelkort":"Om den danske eksportlinje ikke bidrager til krigsforbrydelser i Yemen. ","offentlighedskode":"O","nummer":"S 368","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"368","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-15T15:31:50.987","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1837937,"dokumentid":1026692,"titel":"Hvordan vil ministeren konkret sikre, at den danske eksportlinje ikke aktivt vil bidrage til krigsforbrydelser i Yemen og undertrykkelse og forf\u00f8lgelse af den saudiske og emiratiske civilbefolkning, og danske virksomheder derfor vil tjene penge p\u00e5 den yemenitiske befolknings lidelser?","versionsdato":"2023-03-13T10:23:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s368/spm/2673735.pdf","opdateringsdato":"2023-03-13T10:23:34.343","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1026692,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan vil ministeren konkret sikre, at den danske eksportlinje ikke aktivt vil bidrage til krigsforbrydelser i Yemen og undertrykkelse og forf\u00f8lgelse af den saudiske og emiratiske civilbefolkning, og danske virksomheder derfor vil tjene penge p\u00e5 den yemenitiske befolknings lidelser?","dato":"2023-03-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-10T12:25:34","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-10T12:25:46.507"
      },"id":1312318,"sagid":94553,"dokumentid":1026692,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-10T12:25:46.507","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94552,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan mener ministeren at det tjener \u00bblegitime sikkerhedspolitiske interesser\u00ab at eksportere dansk v\u00e5ben- og milit\u00e6rmateriel til Saudi-Arabien, som beg\u00e5r massive krigsforbrydelser i Yemen, der har skabt verdens st\u00f8rste humanit\u00e6re katastrofe, og hvor FN\u2019s Sikkerhedsr\u00e5d har vedtaget en v\u00e5benembargo mod akt\u00f8rer, der bidrager til konflikten, og hvad mener ministeren konkret har \u00e6ndret sig, siden Danmark vedtog eksportforbuddet?","titelkort":"Om at sende dansk v\u00e5ben- og millit\u00e6rmateriel til Saudi-Arabien. ","offentlighedskode":"O","nummer":"S 367","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"367","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-15T15:31:50.493","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1837928,"dokumentid":1026687,"titel":"Hvordan mener ministeren at det tjener \u00bblegitime sikkerhedspolitiske interesser\u00ab at eksportere dansk v\u00e5ben og milit\u00e6rmateriel til Saudi-Arabien, som beg\u00e5r massive krigsforbrydelser i Yemen, der har skabt verdens st\u00f8rste humanit\u00e6re katastrofe, og hvor FN\u2019s Sikkerhedsr\u00e5d har vedtaget en v\u00e5benembargo mod akt\u00f8rer, der bidrager til konflikten, og hvad mener ministeren konkret har \u00e6ndret sig, siden Danmark vedtog eksportforbuddet?","versionsdato":"2023-03-13T10:20:48","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s367/spm/2673726.pdf","opdateringsdato":"2023-03-13T12:57:02.663","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1026687,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan mener ministeren at det tjener \u00bblegitime sikkerhedspolitiske interesser\u00ab at eksportere dansk v\u00e5ben- og milit\u00e6rmateriel til Saudi-Arabien, som beg\u00e5r massive krigsforbrydelser i Yemen, der har skabt verdens st\u00f8rste humanit\u00e6re katastrofe, og hvor FN\u2019s Sikkerhedsr\u00e5d har vedtaget en v\u00e5benembargo mod akt\u00f8rer, der bidrager til konflikten, og hvad mener ministeren konkret har \u00e6ndret sig, siden Danmark vedtog eksportforbuddet?","dato":"2023-03-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-10T12:23:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-13T12:56:57.603"
      },"id":1312480,"sagid":94552,"dokumentid":1026687,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-13T12:56:57.603","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94549,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tilkendegive, hvad ministeren synes om, at en pal\u00e6stinensisk familie har kunnet terrorisere en hel by i et \u00e5rti samt smadre den gamle borgermester- og dyrl\u00e6gebolig i Helsing\u00f8r p\u00e5 kommunens regning, og i forl\u00e6ngelse heraf tilkendegive, om ministeren er enig i, at gr\u00e6nsen er n\u00e5et for, hvad samfundet og skatteyderne skal finde sig i, og at der straks b\u00f8r tages initiativ til at sende dem tilbage til Libanon, hvor de kommer fra?\n\n\n","titelkort":"Om at en pal\u00e6stinensisk familie har kunnet terrorisere en hel by i et \u00e5rti.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 364","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"364","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-15T15:32:06.28","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1837893,"dokumentid":1026670,"titel":"Vil ministeren tilkendegive, hvad ministeren synes om, at en pal\u00e6stinensisk familie har kunnet terrorisere en hel by i et \u00e5rti samt smadre den gamle borgermester- og dyrl\u00e6gebolig i Helsing\u00f8r p\u00e5 kommunens regning og i forl\u00e6ngelse heraf tilkendegive, om ministeren er enig i, at gr\u00e6nsen er n\u00e5et for, hvad samfundet og skatteyderne skal finde sig i, og at der straks b\u00f8r tages initiativ til at sende dem tilbage til Libanon, hvor de kommer fra?\n\n\n","versionsdato":"2023-03-10T11:58:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s364/spm/2673691.pdf","opdateringsdato":"2023-03-13T13:01:56.14","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1026670,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tilkendegive, hvad ministeren synes om, at en pal\u00e6stinensisk familie har kunnet terrorisere en hel by i et \u00e5rti samt smadre den gamle borgermester- og dyrl\u00e6gebolig i Helsing\u00f8r p\u00e5 kommunens regning, og i forl\u00e6ngelse heraf tilkendegive, om ministeren er enig i, at gr\u00e6nsen er n\u00e5et for, hvad samfundet og skatteyderne skal finde sig i, og at der straks b\u00f8r tages initiativ til at sende dem tilbage til Libanon, hvor de kommer fra?\n\n\n","dato":"2023-03-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-10T11:58:01","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-13T13:01:50.463"
      },"id":1312489,"sagid":94549,"dokumentid":1026670,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-13T13:01:50.463","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94545,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at den folkelige deltagelse i klimakampen er vigtig, og at kommunerne kan have en vigtig rolle i bestr\u00e6belserne p\u00e5 at opn\u00e5 hurtige CO2-reduktioner, ogs\u00e5 i forhold til CO2-m\u00e5l i 2025 og 2030?","titelkort":"Om CO2-reduktioner.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 352","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"352","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-15T15:32:07.65","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1837884,"dokumentid":1026664,"titel":"Mener ministeren, at den folkelige deltagelse i klimakampen er vigtig, og at kommunerne kan have en vigtig rolle i bestr\u00e6belserne p\u00e5 at opn\u00e5 hurtige CO2-reduktioner ogs\u00e5 i forhold til CO2-m\u00e5l i 2025 og 2030?","versionsdato":"2023-03-10T11:46:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s352/spm/2673679.pdf","opdateringsdato":"2023-03-13T13:03:34.483","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1026664,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at den folkelige deltagelse i klimakampen er vigtig, og at kommunerne kan have en vigtig rolle i bestr\u00e6belserne p\u00e5 at opn\u00e5 hurtige CO2-reduktioner, ogs\u00e5 i forhold til CO2-m\u00e5l i 2025 og 2030?","dato":"2023-03-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-10T11:45:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-13T13:03:28.387"
      },"id":1312490,"sagid":94545,"dokumentid":1026664,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-13T13:03:28.387","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94541,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at der endnu ikke er givet tilladelse til, at S\u00f8nderborg Kommune kan komme videre med sine klimaplaner og realisere det kystn\u00e6re havvindm\u00f8lleprojekt Lilleb\u00e6lt Syd under \u00e5ben d\u00f8r-ordningen, som har v\u00e6ret i proces siden 2007, n\u00e5r to andre lignende projekter ved Aflandshage og Frederikshavn har f\u00e5et \u00e5bnet den lukkede d\u00f8r?","titelkort":"Om det kystn\u00e6re havvindm\u00f8lleprojekt Lilleb\u00e6lt Syd.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 358","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"358","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-15T15:32:19.9","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1837865,"dokumentid":1026657,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at der endnu ikke er givet tilladelse til, at S\u00f8nderborg Kommune kan komme videre med sine klimaplaner og realisere det kystn\u00e6re havvindm\u00f8lleprojekt Lilleb\u00e6lt Syd under \u00e5ben d\u00f8r ordningen, som har v\u00e6ret i proces siden 2007, n\u00e5r to andre lignende projekter ved Aflandshage og Frederikshavn har f\u00e5et \u00e5bnet den lukkede d\u00f8r?","versionsdato":"2023-03-10T11:31:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s358/spm/2673660.pdf","opdateringsdato":"2023-03-13T13:04:23.81","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1026657,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at der endnu ikke er givet tilladelse til, at S\u00f8nderborg Kommune kan komme videre med sine klimaplaner og realisere det kystn\u00e6re havvindm\u00f8lleprojekt Lilleb\u00e6lt Syd under \u00e5ben d\u00f8r-ordningen, som har v\u00e6ret i proces siden 2007, n\u00e5r to andre lignende projekter ved Aflandshage og Frederikshavn har f\u00e5et \u00e5bnet den lukkede d\u00f8r?","dato":"2023-03-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-10T11:34:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-13T13:04:18.717"
      },"id":1312493,"sagid":94541,"dokumentid":1026657,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-13T13:04:18.717","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94563,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er problematisk, at et stigende antal b\u00f8rn og unge tager psykofarmaka oven p\u00e5 coronanedlukningerne, og g\u00f8r regeringen sig virkelig ikke nogen nye overvejelser om at give b\u00f8rn og unge anden hj\u00e6lp end medicin?","titelkort":"Om at et stigende antal b\u00f8rn og unge tager psykofarmaka.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 369","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"369","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-19T17:33:37.34","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises SUU alm. del \u2013 endeligt svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 167 (2022-23, 2. samling).","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1838106,"dokumentid":1026752,"titel":"Mener ministeren, at det er problematisk, at et stigende antal b\u00f8rn og unge tager psykofarmaka oven p\u00e5 coronanedlukningerne, og g\u00f8r regeringen sig virkelig ikke nogen nye overvejelser om at give b\u00f8rn og unge anden hj\u00e6lp end medicin?","versionsdato":"2023-03-16T12:51:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s369/spm/2673889.pdf","opdateringsdato":"2023-03-16T12:52:08.347","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1026752,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er problematisk, at et stigende antal b\u00f8rn og unge tager psykofarmaka oven p\u00e5 coronanedlukningerne, og g\u00f8r regeringen sig virkelig ikke nogen nye overvejelser om at give b\u00f8rn og unge anden hj\u00e6lp end medicin?","dato":"2023-03-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-10T16:16:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-16T12:53:02.947"
      },"id":1313351,"sagid":94563,"dokumentid":1026752,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-16T12:53:02.947","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94548,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":62,"titel":"Vil statsministeren \u2013 i lyset af at B.T. nu kan afd\u00e6kke, at Per Okkels p\u00e5 et m\u00f8de om eftermiddagen den 11. marts 2020 orienterede Barbara Bertelsen om S\u00f8ren Brostr\u00f8ms e-mail, hvori han frar\u00e5dede en stor nedlukning 7 timer f\u00f8r pressem\u00f8det den 11. marts 2020 \u2013 tilkendegive, om det ikke efter statsministeren opfattelse g\u00f8r det til en bevidst usandhed p\u00e5 pressem\u00f8det den samme dag, under hvilket statsministeren lukkede Danmark ned, at udtale, at det var \u00bbmyndighedernes anbefaling\u00ab, n\u00e5r nu det ikke var Sundhedsstyrelsens opfattelse, og idet toppen af Statsministeriet var blevet orienteret herom?","titelkort":"Om nedlukning af Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 363","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"363","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-13T10:39:12.783","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1838236,"dokumentid":1026811,"titel":"Afvisning spm. nr. S 363, S 366, S 365.","versionsdato":"2023-03-13T10:38:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s363/spm/2674044.pdf","opdateringsdato":"2023-03-13T16:01:33.213","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1026811,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Brev fra statsministeren","dato":"2023-03-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-13T10:38:54","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-13T10:39:11.59"
      },"id":1312438,"sagid":94548,"dokumentid":1026811,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-13T10:39:11.59","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94550,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":62,"titel":"Mener statsministeren, at de danske sundhedsmyndigheder enstemmigt anbefalede en nedlukning af det danske samfund i det omfang, som regeringen gennemf\u00f8rte den 11. marts 2020?","titelkort":"Om nedlukning af det danske samfund den 11. marts 2020.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 365","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"365","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-13T10:37:34.257","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1838233,"dokumentid":1026809,"titel":"Afvisning spm. nr. S 363, S 366, S 365.","versionsdato":"2023-03-13T10:35:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s365/spm/2674037.pdf","opdateringsdato":"2023-03-13T16:01:33.387","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1026809,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Brev fra statsministeren","dato":"2023-03-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-13T10:39:37","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-13T10:39:53.697"
      },"id":1312440,"sagid":94550,"dokumentid":1026809,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-13T10:39:53.697","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94551,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":62,"titel":"Vil statsministeren \u2013 i lyset af at B.T. nu kan afd\u00e6kke, at Per Okkels p\u00e5 et m\u00f8de om eftermiddagen den 11. marts 2020 orienterede Barbara Bertelsen om S\u00f8ren Brostr\u00f8ms e-mail, hvori han frar\u00e5dede en stor nedlukning 7 timer f\u00f8r pressem\u00f8det den 11. marts 2020 \u2013 kommentere udtalelserne fra professor emeritus J\u00f8rgen Gr\u00f8nnegaard, der i sin rapport om regeringens h\u00e5ndtering af coronavirus konkluderer f\u00f8lgende om statsministerens udtalelser p\u00e5 pressem\u00f8det den 11. marts 2020, under hvilket statsministeren lukkede Danmark ned: \u00bbDen m\u00e5de, som statsministeren kommunikerer p\u00e5, genspejler ikke de faktiske forhold\u00ab?","titelkort":"Om nedlukning af Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 366","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"366","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-13T10:40:48.437","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1838247,"dokumentid":1026815,"titel":"Afvisning spm. nr. S 363, S 366, S 365.","versionsdato":"2023-03-13T10:40:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s366/spm/2674051.pdf","opdateringsdato":"2023-03-13T10:40:41.69","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1026815,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Brev fra statsministeren","dato":"2023-03-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-13T10:40:24","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-13T10:40:37.527"
      },"id":1312441,"sagid":94551,"dokumentid":1026815,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-13T10:40:37.527","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94576,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at den handleplan for nedbringelse af screeningsintervallet i brystkr\u00e6ftscreeningsprogrammet, som Region Hovedstaden har udarbejdet, er realistisk, set i lyset af at Kr\u00e6ftens Bek\u00e6mpelse er \u00bbmeget bekymret for, om den nye plan kan l\u00f8se problemerne inden for det lovede tidsperspektiv\u00ab? \n\n\n","titelkort":"Om den handleplan for nedbringelse af screeningsintervallet i brystkr\u00e6ftscreeningsprogrammet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 370","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"370","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-22T08:31:59.003","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til Kr\u00e6ftens Bek\u00e6mpelses brev til formanden for sundhedsudvalget i Region Hovedstaden af 3. marts 2023, jf. cancer.dk, og artiklen \u00bbKr\u00e6ftens Bek\u00e6mpelse \u00bbhar mistet t\u00e5lmodigheden\u00ab med Region Hovedstaden\u00ab p\u00e5 berlingske.dk den 9. marts 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1838333,"dokumentid":1026858,"titel":"Mener ministeren, at den handleplan for nedbringelse af screeningsintervallet i brystkr\u00e6ftscreeningsprogrammet, som Region Hovedstaden har udarbejdet, er realistisk, set i lyset af at Kr\u00e6ftens Bek\u00e6mpelse er \u00bbmeget bekymret for, om den nye plan kan l\u00f8se problemerne inden for det lovede tidsperspektiv\u00ab? \n\n\n","versionsdato":"2023-03-13T12:59:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s370/spm/2674140.pdf","opdateringsdato":"2023-03-13T12:59:24.26","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1026858,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at den handleplan for nedbringelse af screeningsintervallet i brystkr\u00e6ftscreeningsprogrammet, som Region Hovedstaden har udarbejdet, er realistisk, set i lyset af at Kr\u00e6ftens Bek\u00e6mpelse er \u00bbmeget bekymret for, om den nye plan kan l\u00f8se problemerne inden for det lovede tidsperspektiv\u00ab? \n\n\n","dato":"2023-03-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-13T12:58:41","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-13T12:58:55.76"
      },"id":1312483,"sagid":94576,"dokumentid":1026858,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-13T12:58:55.76","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94577,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Agter ministeren at g\u00e5 aktivt ind i sagen om de store forsinkelser p\u00e5 kr\u00e6ftscreeninger i Region Hovedstaden, som Kr\u00e6ftens Bek\u00e6mpelse vurderer har betydet, at op imod 1000 kvinder er blevet indkaldt for sent og efterf\u00f8lgende er blevet diagnosticeret med kr\u00e6ft? \n\n\n","titelkort":"Om om de store forsinkelser p\u00e5 kr\u00e6ftscreeninger i Region Hovedstaden.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 371","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"371","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-22T08:32:59.953","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til Kr\u00e6ftens Bek\u00e6mpelses brev til formanden for sundhedsudvalget i Region Hovedstaden af 3. marts 2023, jf. cancer.dk, og artiklen \u00bbKr\u00e6ftens Bek\u00e6mpelse \u00bbhar mistet t\u00e5lmodigheden\u00ab med Region Hovedstaden\u00ab p\u00e5 berlingske.dk den 9. marts 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1838338,"dokumentid":1026861,"titel":"Agter ministeren at g\u00e5 aktivt ind i sagen om de store forsinkelser p\u00e5 kr\u00e6ftscreeninger i Region Hovedstaden, som Kr\u00e6ftens Bek\u00e6mpelse vurderer har betydet, at op imod 1000 kvinder er blevet indkaldt for sent og efterf\u00f8lgende er blevet diagnosticeret med kr\u00e6ft? \n\n\n","versionsdato":"2023-03-13T13:00:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s371/spm/2674145.pdf","opdateringsdato":"2023-03-13T13:01:09.58","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1026861,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Agter ministeren at g\u00e5 aktivt ind i sagen om de store forsinkelser p\u00e5 kr\u00e6ftscreeninger i Region Hovedstaden, som Kr\u00e6ftens Bek\u00e6mpelse vurderer har betydet, at op imod 1000 kvinder er blevet indkaldt for sent og efterf\u00f8lgende er blevet diagnosticeret med kr\u00e6ft? \n\n\n","dato":"2023-03-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-13T13:00:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-13T13:00:34.83"
      },"id":1312486,"sagid":94577,"dokumentid":1026861,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-13T13:00:34.83","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94493,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilket niveau mener ministeren skal opfyldes, for at man kan sige, at kommunerne, der ved kommunalreformen i 2007 fik ansvaret for f\u00e6rgefart til vores sm\u00e5\u00f8er, lever op til deres ansvar for forsyningssikkerhed og effektiv drift?","titelkort":"Om kommunerne lever op til ansvaret for forsyningssikkerhed og effektiv drift for f\u00e6rgefart til vores sm\u00e5\u00f8er.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 340","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"340","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-13T13:19:36.01","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1838272,"dokumentid":1026830,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 340.pdf","versionsdato":"2023-03-13T11:24:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s340/svar/1938069/2674078.pdf","opdateringsdato":"2023-03-13T16:01:33.557","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1026830,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 340: Hvilket niveau mener ministeren skal opfyldes, for at man kan sige, at kommunerne, der ved kommunalreformen i 2007 fik ansvaret for f\u00e6rgefart til vores sm\u00e5\u00f8er, lever op til deres ansvar for forsyningssikkerhed og effektiv drift?","dato":"2023-03-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-13T13:19:09","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvilket niveau mener ministeren skal opfyldes, for at man kan sige, at kommunerne, der ved kommunalreformen i 2007 fik ansvaret for f\u00e6rgefart til vores sm\u00e5\u00f8er, lever op til deres ansvar for forsyningssikkerhed og effektiv drift?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1025879,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-13T13:19:21.037"
      },"id":1312497,"sagid":94493,"dokumentid":1026830,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-13T13:19:21.037","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94579,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at der er s\u00e5 stor forskel p\u00e5 muligheden for at f\u00e5 tildelt en sensorbaseret glukosem\u00e5ler i landets 98 kommuner, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre fri og lige adgang i kommunerne til en glukosem\u00e5ler, s\u00e5 man kan mindske den geografiske ulighed p\u00e5 omr\u00e5det?\n","titelkort":"Om tildeling af sensorbaseret glukosem\u00e5ler i landets 98 kommuner.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 372","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"372","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-17T17:02:07.393","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I Diabetesforeningens medlemsblad \u00bbDiabetes\u00ab 1/2023 taler man om det store \u00bbpostnummerlotteri\u00ab i forhold til at f\u00e5 bevilget en glukosesensor, hvis man har type 1-diabetes og er over 18 \u00e5r. Bevillingsprocenterne kommunerne imellem svinger angiveligt imellem 2 % og 90 % og p\u00e5virkes ogs\u00e5 af, om bevilling skal ske via sundhedsloven eller serviceloven. Sp\u00f8rgeren mener ikke, at det l\u00e6ngere giver mening at n\u00e6gte diabetespatienter en glukosem\u00e5ler, og at man m\u00e5ske endda skulle overveje ogs\u00e5 at tilbyde den til grupper af type 2-patienter. F\u00f8rst og fremmest fordi glukosem\u00e5lere \u00f8ger livskvaliteten for borgere med diabetes, og fordi den sikrer dem en bedre reguleret diabetes og dermed f\u00e6rre alvorlige f\u00f8lgesygdomme.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1838386,"dokumentid":1026885,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at der er s\u00e5 stor forskel p\u00e5 muligheden for at f\u00e5 tildelt en sensorbaseret glukosem\u00e5ler i landets 98 kommuner, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre fri og lige adgang i kommunerne til en glukosem\u00e5ler, s\u00e5 man kan mindske den geografiske ulighed p\u00e5 omr\u00e5det?\n","versionsdato":"2023-03-14T09:30:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s372/spm/2674193.pdf","opdateringsdato":"2023-03-14T09:30:45.51","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1026885,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at der er s\u00e5 stor forskel p\u00e5 muligheden for at f\u00e5 tildelt en sensorbaseret glukosem\u00e5ler i landets 98 kommuner, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre fri og lige adgang i kommunerne til en glukosem\u00e5ler, s\u00e5 man kan mindske den geografiske ulighed p\u00e5 omr\u00e5det?\n","dato":"2023-03-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-13T14:05:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-13T14:05:33.427"
      },"id":1312517,"sagid":94579,"dokumentid":1026885,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-13T14:05:33.427","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94580,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er i tr\u00e5d med Danmarks sikkerhedspolitiske interesser at l\u00f8fte det i 2018 indf\u00f8rte v\u00e5benembargo mod Saudi Arabien og De Forenede Arabiske Emirater, der ud over at f\u00f8re en folkeretligt ulovlig krig i Yemen - der af FN betegnes som en humanit\u00e6r krise - ofte modarbejder danske interesser i internationale fora?","titelkort":"Om det i 2018 indf\u00f8rte v\u00e5benembargo mod Saudi Arabien og De Forenede Arabiske Emirater.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 373","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"373","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-21T11:29:34.867","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1838426,"dokumentid":1026900,"titel":"Mener udenrigsministeren, at det er i tr\u00e5d med Danmarks sikkerhedspolitiske interesser at l\u00f8fte det i 2018 indf\u00f8rte v\u00e5benembargo mod Saudi Arabien og De Forenede Arabiske Emirater, der ud over at f\u00f8re en folkeretligt ulovlig krig i Yemen - der af FN betegnes som en humanit\u00e6r krise - ofte modarbejder danske interesser i internationale fora?","versionsdato":"2023-03-13T14:27:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s373/spm/2674236.pdf","opdateringsdato":"2023-03-13T14:28:03.377","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1026900,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er i tr\u00e5d med Danmarks sikkerhedspolitiske interesser at l\u00f8fte det i 2018 indf\u00f8rte v\u00e5benembargo mod Saudi Arabien og De Forenede Arabiske Emirater, der ud over at f\u00f8re en folkeretligt ulovlig krig i Yemen - der af FN betegnes som en humanit\u00e6r krise - ofte modarbejder danske interesser i internationale fora?","dato":"2023-03-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-13T14:22:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-13T14:27:58.357"
      },"id":1312539,"sagid":94580,"dokumentid":1026900,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-13T14:27:58.357","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94584,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om den urov\u00e6kkende udvikling i Peru, hvor de stadig mere urolige politiske forhold har f\u00e5et regeringen til at sl\u00e5 yderst voldeligt og s\u00e5gar d\u00f8deligt tilbage p\u00e5 demonstranter, hvoraf en uforholdsm\u00e6ssigt stor andel tilh\u00f8rer eller nedstammer fra landets oprindelige folk?","titelkort":"Om den urov\u00e6kkende udvikling i Peru.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 374","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"374","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-17T16:17:49.423","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1838688,"dokumentid":1026985,"titel":"Hvad mener ministeren om den urov\u00e6kkende udvikling i Peru, hvor de stadig mere urolige politiske forhold har f\u00e5et regeringen til at sl\u00e5 yderst voldeligt og s\u00e5gar d\u00f8deligt tilbage p\u00e5 demonstranter, hvoraf en uforholdsm\u00e6ssigt stor andel tilh\u00f8rer eller nedstammer fra landets oprindelige folk?","versionsdato":"2023-03-13T16:11:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s374/spm/2674497.pdf","opdateringsdato":"2023-03-14T00:01:41.5","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1026985,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om den urov\u00e6kkende udvikling i Peru, hvor de stadig mere urolige politiske forhold har f\u00e5et regeringen til at sl\u00e5 yderst voldeligt og s\u00e5gar d\u00f8deligt tilbage p\u00e5 demonstranter, hvoraf en uforholdsm\u00e6ssigt stor andel tilh\u00f8rer eller nedstammer fra landets oprindelige folk?","dato":"2023-03-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-13T16:14:24","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-13T16:14:35.79"
      },"id":1312614,"sagid":94584,"dokumentid":1026985,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-13T16:14:35.79","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94585,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Agter ministeren at foretage sig noget, for at Danmark aktivt tager afstand fra den stadig mere autokratiske regerings voldelige metoder i Peru, der synes at v\u00e6re racistisk motiverede?","titelkort":"Om den stadig mere autokratiske regerings voldelige metoder i Peru.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 375","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"375","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-17T16:16:42.083","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1838691,"dokumentid":1026988,"titel":"Agter ministeren at foretage sig noget, for at Danmark aktivt tager afstand fra den stadig mere autokratiske regerings voldelige metoder i Peru, der synes at v\u00e6re racistisk motiverede?","versionsdato":"2023-03-13T16:13:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s375/spm/2674500.pdf","opdateringsdato":"2023-03-14T00:01:41.467","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1026988,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Agter ministeren at foretage sig noget, for at Danmark aktivt tager afstand fra den stadig mere autokratiske regerings voldelige metoder i Peru, der synes at v\u00e6re racistisk motiverede?","dato":"2023-03-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-13T16:14:44","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-13T16:14:58.083"
      },"id":1312615,"sagid":94585,"dokumentid":1026988,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-13T16:14:58.083","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94586,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Mener ministeren, at p\u00e6dagogstuderende skal undervises i, at det er staten, som aktivt \u00bbk\u00f8nner\u00ab sine borgere og fordeler visse goder og pligter til det ene k\u00f8n, f.eks. ved at optage b\u00f8rnene i CPR-registeret og registrere b\u00f8rn med enten lige eller ulige nummer afh\u00e6ngigt af barnets k\u00f8n, s\u00e5dan som det beskrives i bogen \u00bbK\u00f8n, seksualitet & mangfoldighed\u00ab, som bl.a. anvendes p\u00e5 p\u00e6dagoguddannelserne i Aarhus og Horsens, og mener ministeren, at det er p\u00e5 sin plads, at p\u00e6dagogstuderende bibringes en virkelighedsopfattelse, hvor forestillingen om k\u00f8n er konstrueret?","titelkort":"Om at staten aktivt \u00bbk\u00f8nner\u00ab sine borgere. ","offentlighedskode":"O","nummer":"S 376","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"376","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-24T10:53:26.997","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1838731,"dokumentid":1027007,"titel":"Mener ministeren, at p\u00e6dagogstuderende skal undervises i, at det er staten, som aktivt \u00bbk\u00f8nner\u00ab sine borgere og fordeler visse goder og pligter til det ene k\u00f8n, f.eks. ved at optage b\u00f8rnene i CPR-registeret og registrere b\u00f8rn med enten lige eller ulige nummer afh\u00e6ngig af barnets k\u00f8n, s\u00e5dan som det beskrives i bogen \u00bbK\u00f8n, seksualitet & mangfoldighed\u00ab, som bl.a. anvendes p\u00e5 p\u00e6dagoguddannelserne i Aarhus og Horsens, og mener ministeren, at det er p\u00e5 sin plads, at p\u00e6dagogstuderende bibringes en virkelighedsopfattelse, hvor forestillingen om k\u00f8n er konstrueret?","versionsdato":"2023-03-13T17:38:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s376/spm/2674540.pdf","opdateringsdato":"2023-03-20T14:00:07.877","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1027007,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at p\u00e6dagogstuderende skal undervises i, at det er staten, som aktivt \u00bbk\u00f8nner\u00ab sine borgere og fordeler visse goder og pligter til det ene k\u00f8n, f.eks. ved at optage b\u00f8rnene i CPR-registeret og registrere b\u00f8rn med enten lige eller ulige nummer afh\u00e6ngigt af barnets k\u00f8n, s\u00e5dan som det beskrives i bogen \u00bbK\u00f8n, seksualitet & mangfoldighed\u00ab, som bl.a. anvendes p\u00e5 p\u00e6dagoguddannelserne i Aarhus og Horsens, og mener ministeren, at det er p\u00e5 sin plads, at p\u00e6dagogstuderende bibringes en virkelighedsopfattelse, hvor forestillingen om k\u00f8n er konstrueret?","dato":"2023-03-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-13T17:47:01","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-20T14:00:04"
      },"id":1313917,"sagid":94586,"dokumentid":1027007,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-20T14:00:04","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94587,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Mener ministeren, at p\u00e6dagog- og l\u00e6rerstuderende skal undervises i, at samfundets normer b\u00f8r \u00e6ndres, s\u00e5ledes at heteroseksualitet ikke l\u00e6ngere opfattes som en norm, s\u00e5dan som der opfordres til i de to nye b\u00f8ger henvendt til henholdsvis p\u00e6dagog- og l\u00e6reruddannelsen, \u00bbK\u00f8n, seksualitet & mangfoldighed\u00ab og \u00bbLGBTQ+ i skolen\u00ab, og mener ministeren, at det er p\u00e5 sin plads, at p\u00e6dagog- og l\u00e6rerstuderende bibringes den opfattelse og dermed m\u00e5 antages at videreformidle den opfattelse, at heteroseksualitet, som trods alt betegner over 90 pct. af befolkningens seksualitet, ikke b\u00f8r v\u00e6re normgivende for samfundet?","titelkort":"Om at p\u00e6dagog - og l\u00e6rerstuderende skal undervises i, at samfundets normer b\u00f8r \u00e6ndres.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 377","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"377","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-20T14:00:37.617","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1838733,"dokumentid":1027008,"titel":"Mener ministeren, at p\u00e6dagog- og l\u00e6rerstuderende skal undervises i, at samfundets normer b\u00f8r \u00e6ndres, s\u00e5ledes at heteroseksualitet ikke l\u00e6ngere opfattes som en norm, s\u00e5dan som der opfordres til i de to nye b\u00f8ger henvendt t","versionsdato":"2023-03-13T17:43:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s377/spm/2674542.pdf","opdateringsdato":"2023-03-14T00:01:41.547","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1027008,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at p\u00e6dagog- og l\u00e6rerstuderende skal undervises i, at samfundets normer b\u00f8r \u00e6ndres, s\u00e5ledes at heteroseksualitet ikke l\u00e6ngere opfattes som en norm, s\u00e5dan som der opfordres til i de to nye b\u00f8ger henvendt til henholdsvis p\u00e6dagog- og l\u00e6reruddannelsen, \u00bbK\u00f8n, seksualitet & mangfoldighed\u00ab og \u00bbLGBTQ+ i skolen\u00ab, og mener ministeren, at det er p\u00e5 sin plads, at p\u00e6dagog- og l\u00e6rerstuderende bibringes den opfattelse og dermed m\u00e5 antages at videreformidle den opfattelse, at heteroseksualitet, som trods alt betegner over 90 pct. af befolkningens seksualitet, ikke b\u00f8r v\u00e6re normgivende for samfundet?","dato":"2023-03-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-13T17:50:02","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-20T14:00:49.41"
      },"id":1313918,"sagid":94587,"dokumentid":1027008,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-20T14:00:49.41","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94594,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er acceptabelt, at en ung bevidstl\u00f8s pige m\u00e5tte vente 24 minutter i kulden p\u00e5 en ambulance som en konsekvens af, at der er blevet sparet en ambulance v\u00e6k i Gilleleje, og agter ministeren i ben\u00e6gtende fald at foretage sig noget i den forbindelse? ","titelkort":"Om artiklen \u00bbUng pige fundet bevidstl\u00f8s: Brandfolk ventede 24 minutter p\u00e5 ambulance\u00ab .","offentlighedskode":"O","nummer":"S 378","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"378","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-23T08:39:07.433","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbUng pige fundet bevidstl\u00f8s: Brandfolk ventede 24 minutter p\u00e5 ambulance\u00ab bragt den 11. marts 2023 p\u00e5 Netavisen Gribskov.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1839014,"dokumentid":1027100,"titel":"Mener ministeren, at det er acceptabelt, at en ung bevidstl\u00f8s pige m\u00e5tte vente 24 minutter i kulden p\u00e5 en ambulance som en konsekvens af, at der er blevet sparet en ambulance v\u00e6k i Gilleleje, og agter ministeren i ben\u00e6gtende fald at foretage sig noget i den forbindelse? ","versionsdato":"2023-03-14T10:56:56","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s378/spm/2674830.pdf","opdateringsdato":"2023-03-14T10:57:18.957","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1027100,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er acceptabelt, at en ung bevidstl\u00f8s pige m\u00e5tte vente 24 minutter i kulden p\u00e5 en ambulance som en konsekvens af, at der er blevet sparet en ambulance v\u00e6k i Gilleleje, og agter ministeren i ben\u00e6gtende fald at foretage sig noget i den forbindelse? ","dato":"2023-03-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-14T10:56:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-14T10:56:22.65"
      },"id":1312728,"sagid":94594,"dokumentid":1027100,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-14T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-14T10:56:22.65","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94595,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad agter ministeren at g\u00f8re for at sikre ensartede hurtige responstider i hele landet?","titelkort":"Om at sikre ensartede hurtige responstider i hele landet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 379","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"379","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-23T09:26:01.323","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1839016,"dokumentid":1027101,"titel":"Hvad agter ministeren at g\u00f8re for at sikre ensartede hurtige responstider i hele landet?","versionsdato":"2023-03-14T10:58:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s379/spm/2674832.pdf","opdateringsdato":"2023-03-14T10:59:08.767","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1027101,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad agter ministeren at g\u00f8re for at sikre ensartede hurtige responstider i hele landet?","dato":"2023-03-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-14T10:58:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-14T10:58:40.78"
      },"id":1312735,"sagid":94595,"dokumentid":1027101,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-14T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-14T10:58:40.78","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94596,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at modregningen i f\u00f8rtidspension p\u00e5 30 pct. ved l\u00f8bende udbetalinger b\u00f8r s\u00e6nkes eller fjernes, med henblik p\u00e5 at borgere, der har taget ansvar for at fors\u00f8rge sig selv og deres familier og forsikret sig mod tabt l\u00f8nindkomst i tilf\u00e6lde af tabt erhvervsevne, ikke risikerer at blive straffet for dette med modregning?","titelkort":"Om at modregningen i f\u00f8rtidspension p\u00e5 30 pct. ved l\u00f8bende udbetalinger b\u00f8r s\u00e6nkes eller fjernes.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 380","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"380","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-23T08:40:20.267","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1839023,"dokumentid":1027105,"titel":"Mener ministeren, at modregningen i f\u00f8rtidspension p\u00e5 30 pct. ved l\u00f8bende udbetalinger b\u00f8r s\u00e6nkes eller fjernes, med henblik p\u00e5 at borgere, der har taget ansvar for at fors\u00f8rge sig selv og deres familier og forsikret sig mod tabt l\u00f8nindkomst i tilf\u00e6lde af tabt erhvervsevne, ikke risikerer at blive straffet for dette med modregning?","versionsdato":"2023-03-14T11:02:11","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s380/spm/2674839.pdf","opdateringsdato":"2023-03-14T16:00:41.657","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1027105,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at modregningen i f\u00f8rtidspension p\u00e5 30 pct. ved l\u00f8bende udbetalinger b\u00f8r s\u00e6nkes eller fjernes, med henblik p\u00e5 at borgere, der har taget ansvar for at fors\u00f8rge sig selv og deres familier og forsikret sig mod tabt l\u00f8nindkomst i tilf\u00e6lde af tabt erhvervsevne, ikke risikerer at blive straffet for dette med modregning?","dato":"2023-03-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-14T11:01:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-14T11:21:04.317"
      },"id":1312751,"sagid":94596,"dokumentid":1027105,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-14T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-14T11:21:04.317","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94529,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren oplyse, hvorn\u00e5r ministeren p\u00e5t\u00e6nker at indkalde til forhandlinger om en ny \u00e6ldrelov, set i lyset af at det faglige opl\u00e6g snart har ligget klar i et halvt \u00e5r?","titelkort":"Om en ny \u00e6ldrelov.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 350","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"350","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-14T11:36:43.437","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I nyt\u00e5rstalen 2022 annoncerede statsministeren, at der skulle laves en ny \u00e6ldrelov. Efterf\u00f8lgende blev der i september m\u00e5ned 2022 afleveret et fagligt opl\u00e6g med input til en ny \u00e6ldrelov. Siden er der ikke sket noget, p\u00e5 trods af at der stadig er store udfordringer i \u00e6ldreplejen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1838998,"dokumentid":1027092,"titel":"Svar p\u00e5 S 350.pdf","versionsdato":"2023-03-14T10:44:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s350/svar/1938542/2674815.pdf","opdateringsdato":"2023-03-14T11:36:32.167","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1027092,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 350: Vil ministeren oplyse, hvorn\u00e5r ministeren p\u00e5t\u00e6nker at indkalde til forhandlinger om en ny \u00e6ldrelov, set i lyset af at det faglige opl\u00e6g snart har ligget klar i et halvt \u00e5r?","dato":"2023-03-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-14T11:36:16","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren oplyse, hvorn\u00e5r ministeren p\u00e5t\u00e6nker at indkalde til forhandlinger om en ny \u00e6ldrelov, set i lyset af at det faglige opl\u00e6g snart har ligget klar i et halvt \u00e5r?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1026487,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-14T11:36:27.12"
      },"id":1312759,"sagid":94529,"dokumentid":1027092,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-14T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-14T11:36:27.12","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94602,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at den nuv\u00e6rende udredning og behandling af personer med Myalgisk Encephalomyelitis (ME) er tilfredsstillende?","titelkort":"Om den nuv\u00e6rende udredning og behandling af personer med Myalgisk Encephalomyelitis (ME) er tilfredsstillende?","offentlighedskode":"O","nummer":"S 381","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"381","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-23T08:41:39.993","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til Lone Dalsgaards beretning om hendes ME-diagnose og erfaring med sundhedsv\u00e6senet, jf. SUU alm. del \u2013 bilag 114, 2022-23 (2. samling).","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1839198,"dokumentid":1027179,"titel":"Mener ministeren, at den nuv\u00e6rende udredning og behandling af personer med Myalgisk Encephalomyelitis (ME) er tilfredsstillende?","versionsdato":"2023-03-14T13:34:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s381/spm/2675015.pdf","opdateringsdato":"2023-03-14T16:00:40.72","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1027179,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at den nuv\u00e6rende udredning og behandling af personer med Myalgisk Encephalomyelitis (ME) er tilfredsstillende?","dato":"2023-03-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-14T13:34:41","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-14T13:35:08.163"
      },"id":1312823,"sagid":94602,"dokumentid":1027179,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-14T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-14T13:35:08.163","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94500,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om det, der fremg\u00e5r af artiklen \u00bbNovo Nordisk har firdoblet brugen af aber i fors\u00f8g siden 2019\u00ab, og hvordan vil ministeren sikre en nedtrapning og ultimativt en udfasning af fors\u00f8gsdyr i Danmark?","titelkort":"Om at sikre en nedtrapning og ultimativt en udfasning af fors\u00f8gsdyr i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 344","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"344","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-14T16:01:46.947","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbNovo Nordisk har firdoblet brugen af aber i fors\u00f8g siden 2019\u00ab bragt p\u00e5 DR\u2019s hjemmeside den 1. marts 2023, hvoraf det fremg\u00e5r, at virksomheden Novo Nordisk de seneste \u00e5r har brugt flere og flere aber som fors\u00f8gsdyr, n\u00e5r den har skullet udvikle ny medicin, og at antallet af aber if\u00f8lge virksomhedens egne tal er firdoblet siden 2019.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1839308,"dokumentid":1027232,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 344.pdf","versionsdato":"2023-03-14T15:29:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s344/svar/1938776/2675132.pdf","opdateringsdato":"2023-03-14T16:01:28.657","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1027232,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 344: Hvad mener ministeren om det, der fremg\u00e5r af artiklen \u00bbNovo Nordisk har firdoblet brugen af aber i fors\u00f8g siden 2019\u00ab, og hvordan vil ministeren sikre en nedtrapning og ultimativt en udfasning af fors\u00f8gsdyr i Danmark?","dato":"2023-03-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-14T16:00:32","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om det, der fremg\u00e5r af artiklen \u00bbNovo Nordisk har firdoblet brugen af aber i fors\u00f8g siden 2019\u00ab, og hvordan vil ministeren sikre en nedtrapning og ultimativt en udfasning af fors\u00f8gsdyr i Danmark?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1025948,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-14T16:00:51.693"
      },"id":1312880,"sagid":94500,"dokumentid":1027232,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-14T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-14T16:00:51.693","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94485,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at reglerne for sygedagpenge ikke tager h\u00f8jde for de ventetider, der er i psykiatrien, og hvad agter ministeren at g\u00f8re for at l\u00f8se problematikken?","titelkort":"Om at reglerne for sygedagpenge ikke tager h\u00f8jde for de ventetider, der er i psykiatrien.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 332","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"332","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-15T09:52:34.15","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbKunne f\u00e5 tid i 2024: Nu skal sygemeldte Pia selv b\u00f8de for lange ventetider\u00ab bragt af B.T. den 14. februar 2023. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1839517,"dokumentid":1027320,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a720-sp\u00f8rgsm\u00e5l.docx","versionsdato":"2023-03-14T22:34:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s332/svar/1938945/2675345.pdf","opdateringsdato":"2023-03-15T09:52:26.317","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1027320,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 332: Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at reglerne for sygedagpenge ikke tager h\u00f8jde for de ventetider, der er i psykiatrien, og hvad agter ministeren at g\u00f8re for at l\u00f8se problematikken?","dato":"2023-03-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-15T09:52:07","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at reglerne for sygedagpenge ikke tager h\u00f8jde for de ventetider, der er i psykiatrien, og hvad agter ministeren at g\u00f8re for at l\u00f8se problematikken?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1025648,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-15T09:52:21.357"
      },"id":1312962,"sagid":94485,"dokumentid":1027320,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-15T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-15T09:52:21.357","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94486,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at indf\u00f8re en frivillig ordning for elektrisk aldersverificering, hvor udgifterne til udviklingen, driften m.v. af den elektriske aldersverificering betales af de butikker, som knytter sig til ordningen, s\u00e5 mindre\u00e5rige fremover automatisk afvises, n\u00e5r de fors\u00f8ger at k\u00f8be produkter, som de ikke er gamle nok til?","titelkort":"Om at indf\u00f8re en frivillig ordning for elektrisk aldersverificering.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 333","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"333","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-15T09:53:58.183","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1839489,"dokumentid":1027309,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 333 (D2600809).docx","versionsdato":"2023-03-14T18:44:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s333/svar/1938926/2675317.pdf","opdateringsdato":"2023-03-15T09:53:28.23","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1027309,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 333: Hvad er ministerens holdning til at indf\u00f8re en frivillig ordning for elektrisk aldersverificering, hvor udgifterne til udviklingen, driften m.v. af den elektriske aldersverificering betales af de butikker, som knytter sig til ordningen, s\u00e5 mindre\u00e5rige fremover automatisk afvises, n\u00e5r de fors\u00f8ger at k\u00f8be produkter, som de ikke er gamle nok til?","dato":"2023-03-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-15T09:53:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til at indf\u00f8re en frivillig ordning for elektrisk aldersverificering, hvor udgifterne til udviklingen, driften m.v. af den elektriske aldersverificering betales af de butikker, som knytter sig til ordningen, s\u00e5 mindre\u00e5rige fremover automatisk afvises, n\u00e5r de fors\u00f8ger at k\u00f8be produkter, som de ikke er gamle nok til?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1025651,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-15T09:53:28.23"
      },"id":1312963,"sagid":94486,"dokumentid":1027309,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-15T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-15T09:53:28.23","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94499,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der er behov for en lov\u00e6ndring, s\u00e5 der ikke skelnes mellem svindel, hvor man f\u00e5r misbrugt sit kreditkort eller uds\u00e6ttes for phishing, og svindel, hvor man over telefonen bliver manipuleret til at lave en overf\u00f8rsel via sin netbank, og vil ministeren i bekr\u00e6ftende fald tage initiativ hertil?","titelkort":"Om misbrug af kreditkort og phishing.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 343","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"343","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-15T09:55:02.767","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklerne \u00bbTelefonsvindel mod \u00e6ldre er et stigende problem: Sonja lagde 19.000 kroner under d\u00f8rm\u00e5tten\u00ab og \u00bbFlere \u00e6ldre bliver udsat for telefonsvindel \u2013 men de risikerer, at de ikke f\u00e5r en eneste krone tilbage\u00ab begge bragt p\u00e5 DR\u2019s hjemmeside den 5. marts 2023, der dels beskriver, at antallet af anmeldelser af telefonsvindel mod \u00e6ldre er steget med 55 pct. fra 2021 til 2022, og at flere af de \u00e6ldre, der uds\u00e6ttes for telefonsvindlen, risikerer ikke at kunne f\u00e5 en krone tilbage, fordi der i lovgivningen skelnes mellem, hvordan man bliver svindlet.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1839406,"dokumentid":1027275,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 343.docx","versionsdato":"2023-03-14T16:54:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s343/svar/1938886/2675239.pdf","opdateringsdato":"2023-03-15T09:54:36.427","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1839407,"dokumentid":1027275,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 334.pdf","versionsdato":"2023-03-14T16:54:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s343/svar/1938886/2675240.pdf","opdateringsdato":"2023-03-15T09:54:36.427","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1839408,"dokumentid":1027275,"titel":"ERU alm. del - svar p\u00e5 spm. 24.pdf","versionsdato":"2023-03-14T16:54:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s343/svar/1938886/2675241.pdf","opdateringsdato":"2023-03-15T09:54:36.427","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1027275,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 343: Mener ministeren, at der er behov for en lov\u00e6ndring, s\u00e5 der ikke skelnes mellem svindel, hvor man f\u00e5r misbrugt sit kreditkort eller uds\u00e6ttes for phishing, og svindel, hvor man over telefonen bliver manipuleret til at lave en overf\u00f8rsel via sin netbank, og vil ministeren i bekr\u00e6ftende fald tage initiativ hertil?","dato":"2023-03-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-15T09:54:24","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at der er behov for en lov\u00e6ndring, s\u00e5 der ikke skelnes mellem svindel, hvor man f\u00e5r misbrugt sit kreditkort eller uds\u00e6ttes for phishing, og svindel, hvor man over telefonen bliver manipuleret til at lave en overf\u00f8rsel via sin netbank, og vil ministeren i bekr\u00e6ftende fald tage initiativ hertil?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1025943,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-15T09:54:36.427"
      },"id":1312964,"sagid":94499,"dokumentid":1027275,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-15T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-15T09:54:36.427","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94498,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at man kan f\u00e5 penge tilbage, hvis man som \u00e6ldre uds\u00e6ttes for svindel, hvor man f\u00e5r misbrugt sit kreditkort eller uds\u00e6ttes for phishing, mens man ikke kan f\u00e5 penge tilbage, hvis man over telefonen bliver manipuleret til at lave en overf\u00f8rsel via sin netbank? ","titelkort":"Om misbrug af kreditkort og phishing.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 342","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"342","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-15T09:55:48.76","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklerne \u00bbTelefonsvindel mod \u00e6ldre er et stigende problem: Sonja lagde 19.000 kroner under d\u00f8rm\u00e5tten\u00ab og \u00bbFlere \u00e6ldre bliver udsat for telefonsvindel \u2013 men de risikerer, at de ikke f\u00e5r en eneste krone tilbage\u00ab begge bragt p\u00e5 DR\u2019s hjemmeside den 5. marts 2023, der dels beskriver, at antallet af anmeldelser af telefonsvindel mod \u00e6ldre er steget med 55 pct. fra 2021 til 2022, og at flere af de \u00e6ldre, der uds\u00e6ttes for telefonsvindlen, risikerer ikke at kunne f\u00e5 en krone tilbage, fordi der i lovgivningen skelnes mellem, hvordan man bliver svindlet.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1839395,"dokumentid":1027271,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 342.docx","versionsdato":"2023-03-14T16:49:48","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s342/svar/1938881/2675222.pdf","opdateringsdato":"2023-03-15T09:55:32.027","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1839396,"dokumentid":1027271,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 334.pdf","versionsdato":"2023-03-14T16:49:48","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s342/svar/1938881/2675223.pdf","opdateringsdato":"2023-03-15T09:55:32.027","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1839397,"dokumentid":1027271,"titel":"ERU alm. del - svar p\u00e5 spm. 24.pdf","versionsdato":"2023-03-14T16:49:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s342/svar/1938881/2675224.pdf","opdateringsdato":"2023-03-15T09:55:32.027","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1027271,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 342: Hvad mener ministeren om, at man kan f\u00e5 penge tilbage, hvis man som \u00e6ldre uds\u00e6ttes for svindel, hvor man f\u00e5r misbrugt sit kreditkort eller uds\u00e6ttes for phishing, mens man ikke kan f\u00e5 penge tilbage, hvis man over telefonen bliver manipuleret til at lave en overf\u00f8rsel via sin netbank? ","dato":"2023-03-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-15T09:55:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om, at man kan f\u00e5 penge tilbage, hvis man som \u00e6ldre uds\u00e6ttes for svindel, hvor man f\u00e5r misbrugt sit kreditkort eller uds\u00e6ttes for phishing, mens man ikke kan f\u00e5 penge tilbage, hvis man over telefonen bliver manipuleret til at lave en overf\u00f8rsel via sin netbank? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1025940,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-15T09:55:32.027"
      },"id":1312965,"sagid":94498,"dokumentid":1027271,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-15T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-15T09:55:32.027","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94487,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren villig til at ligestille lovgivningen, s\u00e5 der er ensartede regler, uanset om man som borger er udsat for IT-kriminalitet, er udsat for s\u00e5kaldt phishing, hvor man narres til at udlevere kreditkortoplysninger, eller om man manipuleres til at overf\u00f8re penge, og mener ministeren, at det er n\u00f8dvendigt at styrke informationen om og advarslerne mod metoden med personlig manipulation for at franarre borgere kontanter gennem kriminel aktivitet?","titelkort":"Om IT-kriminalitet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 334","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"334","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-15T09:56:58.537","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1839399,"dokumentid":1027272,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 334.docx","versionsdato":"2023-03-14T16:49:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s334/svar/1938882/2675226.pdf","opdateringsdato":"2023-03-15T09:56:28.167","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1839400,"dokumentid":1027272,"titel":"ERU alm. del - svar p\u00e5 spm. 24.pdf","versionsdato":"2023-03-14T16:49:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s334/svar/1938882/2675227.pdf","opdateringsdato":"2023-03-15T09:56:28.167","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1027272,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 334: Er ministeren villig til at ligestille lovgivningen, s\u00e5 der er ensartede regler, uanset om man som borger er udsat for IT-kriminalitet, er udsat for s\u00e5kaldt phishing, hvor man narres til at udlevere kreditkortoplysninger, eller om man manipuleres til at overf\u00f8re penge, og mener ministeren, at det er n\u00f8dvendigt at styrke informationen om og advarslerne mod metoden med personlig manipulation for at franarre borgere kontanter gennem kriminel aktivitet?","dato":"2023-03-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-15T09:56:16","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren villig til at ligestille lovgivningen, s\u00e5 der er ensartede regler, uanset om man som borger er udsat for IT-kriminalitet, er udsat for s\u00e5kaldt phishing, hvor man narres til at udlevere kreditkortoplysninger, eller om man manipuleres til at overf\u00f8re penge, og mener ministeren, at det er n\u00f8dvendigt at styrke informationen om og advarslerne mod metoden med personlig manipulation for at franarre borgere kontanter gennem kriminel aktivitet?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1025684,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-15T09:56:38.79"
      },"id":1312967,"sagid":94487,"dokumentid":1027272,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-15T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-15T09:56:38.79","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94491,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det regeringens m\u00e5l, at der skal uddannes f\u00e6rre kandidater med regeringens udspil \u00bbForberedt p\u00e5 fremtiden I\u00ab?","titelkort":"Om, at der skal uddannes f\u00e6rre kandidater.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 338","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"338","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-15T09:47:23.523","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1839556,"dokumentid":1027336,"titel":"Svar p\u00e5 338.docx","versionsdato":"2023-03-15T09:39:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s338/svar/1938965/2675384.pdf","opdateringsdato":"2023-03-15T09:47:10.6","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1027336,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 338: Er det regeringens m\u00e5l, at der skal uddannes f\u00e6rre kandidater med regeringens udspil \u00bbForberedt p\u00e5 fremtiden I\u00ab?","dato":"2023-03-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-15T09:46:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er det regeringens m\u00e5l, at der skal uddannes f\u00e6rre kandidater med regeringens udspil \u00bbForberedt p\u00e5 fremtiden I\u00ab?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1025875,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-15T09:46:54.973"
      },"id":1312955,"sagid":94491,"dokumentid":1027336,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-15T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-15T09:46:54.973","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94492,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren uddybe, hvorfor regeringen foresl\u00e5r at gamble med vores uddannelsessystem og de unges fremtidsmuligheder i \u00bbForberedt p\u00e5 fremtiden I\u00ab, n\u00e5r der if\u00f8lge ministeren selv \u00bbikke er nogen br\u00e6ndende platform\u00ab, som reformen skal adressere?","titelkort":"Om uddannelsessystemet og de unges fremtidsmuligheder.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 339","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"339","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-15T09:48:27.01","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1839560,"dokumentid":1027338,"titel":"Svar p\u00e5 S 339.docx","versionsdato":"2023-03-15T09:39:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s339/svar/1938966/2675386.pdf","opdateringsdato":"2023-03-15T09:48:26.463","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1027338,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 339: Vil ministeren uddybe, hvorfor regeringen foresl\u00e5r at gamble med vores uddannelsessystem og de unges fremtidsmuligheder i \u00bbForberedt p\u00e5 fremtiden I\u00ab, n\u00e5r der if\u00f8lge ministeren selv \u00bbikke er nogen br\u00e6ndende platform\u00ab, som reformen skal adressere?","dato":"2023-03-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-15T09:47:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren uddybe, hvorfor regeringen foresl\u00e5r at gamble med vores uddannelsessystem og de unges fremtidsmuligheder i \u00bbForberedt p\u00e5 fremtiden I\u00ab, n\u00e5r der if\u00f8lge ministeren selv \u00bbikke er nogen br\u00e6ndende platform\u00ab, som reformen skal adressere?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1025876,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-15T09:48:01.227"
      },"id":1312956,"sagid":94492,"dokumentid":1027338,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-15T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-15T09:48:01.227","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94494,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Deler ministeren Enhedslistens oplevelse af, at det er paradoksalt, at man har sparet millioner af kroner p\u00e5 universiteterne de seneste mange \u00e5r med omprioriteringsbidraget for s\u00e5 at konstatere, at kvaliteten er for d\u00e5rlig, hvilket man foresl\u00e5r at l\u00f8se gennem yderligere nedsk\u00e6ringer p\u00e5 op mod halvdelen af kandidatuddannelserne? ","titelkort":"Om nedsk\u00e6ringer p\u00e5 op mod halvdelen af kandidatuddannelserne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 341","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"341","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-15T09:49:25.737","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1839558,"dokumentid":1027337,"titel":"Svar p\u00e5 S 341.docx","versionsdato":"2023-03-15T09:40:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s341/svar/1938967/2675388.pdf","opdateringsdato":"2023-03-15T09:49:14.993","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1027337,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 341: Deler ministeren Enhedslistens oplevelse af, at det er paradoksalt, at man har sparet millioner af kroner p\u00e5 universiteterne de seneste mange \u00e5r med omprioriteringsbidraget for s\u00e5 at konstatere, at kvaliteten er for d\u00e5rlig, hvilket man foresl\u00e5r at l\u00f8se gennem yderligere nedsk\u00e6ringer p\u00e5 op mod halvdelen af kandidatuddannelserne? ","dato":"2023-03-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-15T09:48:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Deler ministeren Enhedslistens oplevelse af, at det er paradoksalt, at man har sparet millioner af kroner p\u00e5 universiteterne de seneste mange \u00e5r med omprioriteringsbidraget for s\u00e5 at konstatere, at kvaliteten er for d\u00e5rlig, hvilket man foresl\u00e5r at l\u00f8se gennem yderligere nedsk\u00e6ringer p\u00e5 op mod halvdelen af kandidatuddannelserne? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1025880,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-15T09:49:09.923"
      },"id":1312957,"sagid":94494,"dokumentid":1027337,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-15T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-15T09:49:09.923","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94489,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at det er de unge, der skal betale for de uddannelsesinvesteringer p\u00e5 ca. 1,35 mia. kr., som regeringen foresl\u00e5r med reformudspillet \u00bbForberedt p\u00e5 fremtiden I\u00ab, fordi rigtig mange unge tvinges til at forlade universitetet et \u00e5r tidligere og dermed skal bruge et \u00e5r mere p\u00e5 arbejdsmarkedet, og hvorfor mener regeringen, at det er de unge, der skal betale for investeringerne i b\u00f8rn, unge og uddannelse, i stedet for at sl\u00f8jfe skattelettelserne i regeringsgrundlaget?","titelkort":"Om de uddannelsesinvesteringer p\u00e5 ca. 1,35 mia. kr., som regeringen foresl\u00e5r med reformudspillet \u00bbForberedt p\u00e5 fremtiden I\u00ab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 336","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"336","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-15T09:50:31.217","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1839554,"dokumentid":1027335,"titel":"Svar p\u00e5 S 336.docx","versionsdato":"2023-03-15T09:40:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s336/svar/1938968/2675390.pdf","opdateringsdato":"2023-03-15T09:50:22.857","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1027335,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 336: Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at det er de unge, der skal betale for de uddannelsesinvesteringer p\u00e5 ca. 1,35 mia. kr., som regeringen foresl\u00e5r med reformudspillet \u00bbForberedt p\u00e5 fremtiden I\u00ab, fordi rigtig mange unge tvinges til at forlade universitetet et \u00e5r tidligere og dermed skal bruge et \u00e5r mere p\u00e5 arbejdsmarkedet, og hvorfor mener regeringen, at det er de unge, der skal betale for investeringerne i b\u00f8rn, unge og uddannelse, i stedet for at sl\u00f8jfe skattelettelserne i regeringsgrundlaget?","dato":"2023-03-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-15T09:50:06","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at det er de unge, der skal betale for de uddannelsesinvesteringer p\u00e5 ca. 1,35 mia. kr., som regeringen foresl\u00e5r med reformudspillet \u00bbForberedt p\u00e5 fremtiden I\u00ab, fordi rigtig mange unge tvinges til at forlade universitetet et \u00e5r tidligere og dermed skal bruge et \u00e5r mere p\u00e5 arbejdsmarkedet, og hvorfor mener regeringen, at det er de unge, der skal betale for investeringerne i b\u00f8rn, unge og uddannelse, i stedet for at sl\u00f8jfe skattelettelserne i regeringsgrundlaget?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1025873,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-15T09:50:18.097"
      },"id":1312958,"sagid":94489,"dokumentid":1027335,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-15T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-15T09:50:18.097","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94490,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at den danske befolknings uddannelsesniveau er for h\u00f8jt?","titelkort":"Om, at den danske befolknings uddannelsesniveau er for h\u00f8jt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 337","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"337","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-15T09:51:30.43","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1839562,"dokumentid":1027339,"titel":"Svar p\u00e5 S 337.docx","versionsdato":"2023-03-15T09:40:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s337/svar/1938969/2675392.pdf","opdateringsdato":"2023-03-15T09:51:23.183","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1027339,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 337: Mener ministeren, at den danske befolknings uddannelsesniveau er for h\u00f8jt?","dato":"2023-03-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-15T09:51:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at den danske befolknings uddannelsesniveau er for h\u00f8jt?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1025874,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-15T09:51:18.917"
      },"id":1312960,"sagid":94490,"dokumentid":1027339,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-15T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-15T09:51:18.917","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94644,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Kommissionen for den glemte kvindekamp fortsat ikke er kommet med sine endelige anbefalinger, n\u00e5r kommissionen skulle afslutte sit arbejde i begyndelsen af 2023?","titelkort":"Om at Kommissionen for den glemte kvindekamp fortsat ikke er kommet med sine endelige anbefalinger.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 382","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"382","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-22T15:24:52.877","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1839964,"dokumentid":1027507,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Kommissionen for den glemte kvindekamp fortsat ikke er kommet med sine endelige anbefalinger, n\u00e5r kommissionen skulle afslutte sit arbejde i begyndelsen af 2023?","versionsdato":"2023-03-15T14:03:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s382/spm/2675804.pdf","opdateringsdato":"2023-03-15T14:03:53.73","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1027507,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Kommissionen for den glemte kvindekamp fortsat ikke er kommet med sine endelige anbefalinger, n\u00e5r kommissionen skulle afslutte sit arbejde i begyndelsen af 2023?","dato":"2023-03-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-15T14:02:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-15T14:02:57.53"
      },"id":1313091,"sagid":94644,"dokumentid":1027507,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-15T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-15T14:02:57.53","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94647,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om at igangs\u00e6tte en udvikling af fagene p\u00e5 det almene gymnasium? ","titelkort":"Om en udvikling af fagene p\u00e5 det almene gymnasium.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 383","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"383","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-28T09:58:53.06","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1840264,"dokumentid":1027615,"titel":"Hvad mener ministeren om at igangs\u00e6tte en udvikling af fagene p\u00e5 det almene gymnasium? ","versionsdato":"2023-04-21T14:33:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s383/spm/2676113.pdf","opdateringsdato":"2023-04-21T14:34:11.747","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1027615,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om at igangs\u00e6tte en udvikling af fagene p\u00e5 det almene gymnasium? ","dato":"2023-03-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-15T17:15:21","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-15T17:15:33.547"
      },"id":1313223,"sagid":94647,"dokumentid":1027615,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-15T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-15T17:15:33.547","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94648,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at udbetale midlerne, der var afsat til klimaerhvervsskolerne, til erhvervsskolerne bredt og med det samme?","titelkort":"Om at udbetale midler der var afsat til klimaerhvervsskolerne, til erhvervsskolerne. ","offentlighedskode":"O","nummer":"S 384","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"384","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-22T15:24:40.227","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1840275,"dokumentid":1027621,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at udbetale midlerne, der var afsat til klimaerhvervsskolerne, til erhvervsskolerne bredt og med det samme?","versionsdato":"2023-03-15T17:12:06","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s384/spm/2676124.pdf","opdateringsdato":"2023-03-16T00:01:29.997","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1027621,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til at udbetale midlerne, der var afsat til klimaerhvervsskolerne, til erhvervsskolerne bredt og med det samme?","dato":"2023-03-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-15T17:16:59","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-15T17:17:11"
      },"id":1313224,"sagid":94648,"dokumentid":1027621,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-15T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-15T17:17:11","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94488,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det rimeligt, at okularister/glas-protesemagere ikke er underlagt autorisationsloven og dermed godkendelse som autoriserede sundhedsbehandlere, hvilket betyder, at de ikke er under tilsyn fra Styrelsen for Patientsikkerhed, og hvilke initiativer vil ministeren tage for at sikre bedre beskyttelse for patienter, der er afh\u00e6ngig af ofte kontinuerlig hj\u00e6lp fra \u00f8jenprotesemagere?","titelkort":"Om at okularister/glas-protesemagere ikke er underlagt autorisationsloven.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 335","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"335","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-16T10:06:45.39","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbDa hendes protesemager ville tage undert\u00f8jsbilleder af hende, var der ingen at klage til\u00ab af 14. november 2022 fra TV2, hvori det beskrives, at en ung kvinde ikke havde mulighed for at klage til sundhedsmyndighederne over en protesemagers gr\u00e6nseoverskridende opf\u00f8rsel.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1840308,"dokumentid":1027642,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 335 (D2601960).docx","versionsdato":"2023-03-15T19:24:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s335/svar/1939452/2676158.pdf","opdateringsdato":"2023-03-16T10:06:24.03","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1027642,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 335: Finder ministeren det rimeligt, at okularister/glas-protesemagere ikke er underlagt autorisationsloven og dermed godkendelse som autoriserede sundhedsbehandlere, hvilket betyder, at de ikke er under tilsyn fra Styrelsen for Patientsikkerhed, og hvilke initiativer vil ministeren tage for at sikre bedre beskyttelse for patienter, der er afh\u00e6ngig af ofte kontinuerlig hj\u00e6lp fra \u00f8jenprotesemagere?","dato":"2023-03-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-16T10:06:06","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Finder ministeren det rimeligt, at okularister/glas-protesemagere ikke er underlagt autorisationsloven og dermed godkendelse som autoriserede sundhedsbehandlere, hvilket betyder, at de ikke er under tilsyn fra Styrelsen for Patientsikkerhed, og hvilke initiativer vil ministeren tage for at sikre bedre beskyttelse for patienter, der er afh\u00e6ngig af ofte kontinuerlig hj\u00e6lp fra \u00f8jenprotesemagere?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1025854,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-16T10:06:19.467"
      },"id":1313267,"sagid":94488,"dokumentid":1027642,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-16T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-16T10:06:19.467","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94539,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er den danske regerings holdning til Den Europ\u00e6iske Centralbanks arbejde med at lancere en digital euro?","titelkort":"Om digital euro.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 356","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"356","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-16T10:09:27.477","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1840398,"dokumentid":1027676,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 356.docx","versionsdato":"2023-03-16T10:07:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s356/svar/1939548/2676251.pdf","opdateringsdato":"2023-03-16T10:08:59.393","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1027676,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 356: Hvad er den danske regerings holdning til Den Europ\u00e6iske Centralbanks arbejde med at lancere en digital euro?","dato":"2023-03-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-16T10:08:42","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er den danske regerings holdning til Den Europ\u00e6iske Centralbanks arbejde med at lancere en digital euro?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1026654,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-16T10:10:14.043"
      },"id":1313277,"sagid":94539,"dokumentid":1027676,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-16T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-16T10:10:14.043","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94654,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren kommentere p\u00e5 nyheden om, at ans\u00f8gningerne til kvote 2 er faldet p\u00e5 de tre (p\u00e6dagog, socialr\u00e5dgiver og sygeplejerske) ud af fire af de store professionsbachelorer til velf\u00e6rdsomr\u00e5det? \n\n","titelkort":"Om at ans\u00f8gningerne til kvote 2 er faldet p\u00e5 de tre ud af fire af de store professionsbachelorer til velf\u00e6rdsomr\u00e5det.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 385","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"385","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-23T16:13:33.697","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til nyheden p\u00e5 Danske Professionsh\u00f8jskolers hjemmeside af 15. marts 2023 \u00bbNye kvote 2-s\u00f8getal: \u00bbVi ser fortsat ind i en alvorlig mangel p\u00e5 is\u00e6r p\u00e6dagoger og sygeplejersker\u00ab\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1840409,"dokumentid":1027681,"titel":"Vil ministeren kommentere p\u00e5 nyheden om, at ans\u00f8gningerne til kvote 2 er faldet p\u00e5 de tre (p\u00e6dagog, socialr\u00e5dgiver og sygeplejerske) ud af fire af de store professionsbachelorer til velf\u00e6rdsomr\u00e5det? \n\n","versionsdato":"2023-03-22T13:13:34","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s385/spm/2676261.pdf","opdateringsdato":"2023-03-22T13:13:51.623","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1027681,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren kommentere p\u00e5 nyheden om, at ans\u00f8gningerne til kvote 2 er faldet p\u00e5 de tre (p\u00e6dagog, socialr\u00e5dgiver og sygeplejerske) ud af fire af de store professionsbachelorer til velf\u00e6rdsomr\u00e5det? \n\n","dato":"2023-03-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-16T10:20:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-16T10:20:49.62"
      },"id":1313286,"sagid":94654,"dokumentid":1027681,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-16T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-16T10:20:49.62","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94662,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at kun 39 pct. af kvindelige indvandrere fra Mellem\u00f8sten, Nordafrika, Pakistan og Tyrkiet er i besk\u00e6ftigelse?","titelkort":"Om at kun 39 pct. af kvindelige indvandrere fra Mellem\u00f8sten, Nordafrika, Pakistan og Tyrkiet er i besk\u00e6ftigelse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 387","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"387","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-22T15:24:40.007","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1840474,"dokumentid":1027711,"titel":"Hvad mener ministeren om, at kun 39 pct. af kvindelige indvandrere fra Mellem\u00f8sten, Nordafrika, Pakistan og Tyrkiet er i besk\u00e6ftigelse?","versionsdato":"2023-03-16T11:28:58","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s387/spm/2676330.pdf","opdateringsdato":"2023-03-16T11:29:22.457","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1027711,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at kun 39 pct. af kvindelige indvandrere fra Mellem\u00f8sten, Nordafrika, Pakistan og Tyrkiet er i besk\u00e6ftigelse?","dato":"2023-03-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-16T11:28:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-16T11:29:16.377"
      },"id":1313326,"sagid":94662,"dokumentid":1027711,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-16T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-16T11:29:16.377","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94671,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren, set i lyset af den nuv\u00e6rende stabilitet p\u00e5 forsyningsomr\u00e5det og anbefalingerne om 19 grader i lokaler uden patienter p\u00e5 sygehusene, blandt andet kan skabe fysiske gener hos de ansatte, tage initiativ til at \u00e6ndre anbefalingerne til 21 grader, og vil ministeren i ben\u00e6gtende fald redeg\u00f8re for, hvorn\u00e5r man kan forvente at vende tilbage til mere normale temperaturer i lokaler uden patienter p\u00e5 sygehusene?","titelkort":"Om normale temperaturer i lokaler uden patienter p\u00e5 sygehusene.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 388","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"388","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-21T12:48:03.067","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1840591,"dokumentid":1027749,"titel":"Vil ministeren, set i lyset af den nuv\u00e6rende stabilitet p\u00e5 forsyningsomr\u00e5det og anbefalingerne om 19 grader i lokaler uden patienter p\u00e5 sygehusene, blandt andet kan skabe fysiske gener hos de ansatte, tage initiativ til at \u00e6ndre anbefalingerne til 21 grader, og vil ministeren i ben\u00e6gtende fald redeg\u00f8re for, hvorn\u00e5r man kan forvente at vende tilbage til mere normale temperaturer i lokaler uden patienter p\u00e5 sygehusene?","versionsdato":"2023-03-17T10:42:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s388/spm/2676445.pdf","opdateringsdato":"2023-03-17T10:42:19.18","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1027749,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren, set i lyset af den nuv\u00e6rende stabilitet p\u00e5 forsyningsomr\u00e5det og anbefalingerne om 19 grader i lokaler uden patienter p\u00e5 sygehusene, blandt andet kan skabe fysiske gener hos de ansatte, tage initiativ til at \u00e6ndre anbefalingerne til 21 grader, og vil ministeren i ben\u00e6gtende fald redeg\u00f8re for, hvorn\u00e5r man kan forvente at vende tilbage til mere normale temperaturer i lokaler uden patienter p\u00e5 sygehusene?","dato":"2023-03-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-16T13:09:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-16T13:20:38.197"
      },"id":1313358,"sagid":94671,"dokumentid":1027749,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-16T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-16T13:20:38.197","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94675,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Nu da Milj\u00f8styrelsen - i modstrid med aftalen om udm\u00f8ntning af finanslovsaftalen for 2022 fra juni 2022 - har besluttet at anvende de 20 mio. kr. p\u00e5 andre stenrev i stedet for Hunderevet i Kattegat, hvad er s\u00e5 ministerens begrundelse for at l\u00f8be fra aftalen?","titelkort":"Om Hunderevet i Kattegat.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 389","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"389","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-21T18:07:30.777","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til aftalen mellem regeringen og SF og det dav\u00e6rende gr\u00f8nne flertal om finansloven for 2022 samt aftale om udm\u00f8ntning, juni 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1840627,"dokumentid":1027762,"titel":"Nu da Milj\u00f8styrelsen - i modstrid med aftalen om udm\u00f8ntning af finanslovsaftalen for 2022 fra juni 2022 - har besluttet at anvende de 20 mio. kr. p\u00e5 andre stenrev i stedet for Hunderevet i Kattegat, hvad er s\u00e5 ministerens begrundelse for at l\u00f8be fra aftalen?","versionsdato":"2023-03-16T13:41:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s389/spm/2676474.pdf","opdateringsdato":"2023-03-16T16:01:20.57","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1027762,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Nu da Milj\u00f8styrelsen - i modstrid med aftalen om udm\u00f8ntning af finanslovsaftalen for 2022 fra juni 2022 - har besluttet at anvende de 20 mio. kr. p\u00e5 andre stenrev i stedet for Hunderevet i Kattegat, hvad er s\u00e5 ministerens begrundelse for at l\u00f8be fra aftalen?","dato":"2023-03-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-16T13:39:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-16T14:00:42.95"
      },"id":1313380,"sagid":94675,"dokumentid":1027762,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-16T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-16T14:00:42.95","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94678,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u00bbPolitiets MitID-koks drukner spejdere og fodboldklubber i papirarbejde\u00ab bragt p\u00e5 radiamedia.dk den 15. marts 2023, herunder om ministeren finder, at det er rimeligt med den tydelige besv\u00e6rlighed, det afstedkommer for foreninger at indhente den n\u00f8dvendige b\u00f8rneattest?\n\n","titelkort":"Om artiklen \u00bbPolitiets MitID-koks drukner spejdere og fodboldklubber i papirarbejde\u00ab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 390","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"390","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-24T13:57:14.447","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Se artiklen \u00bbPolitiets MitID-koks drukner spejdere og fodboldklubber i papirarbejde\u00ab fra den 15. marts 2023, Radiamedia.dk.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1840658,"dokumentid":1027780,"titel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u00bbPolitiets MitID-koks drukner spejdere og fodboldklubber i papirarbejde\u00ab bragt p\u00e5 radiamedia.dk den 15. marts 2023, herunder om ministeren finder, at det er rimeligt med den tydelige besv\u00e6rlighed, det afstedkommer for foreninger at indhente den n\u00f8dvendige b\u00f8rneattest?\n\n","versionsdato":"2023-03-16T14:14:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s390/spm/2676516.pdf","opdateringsdato":"2023-03-16T16:01:19.987","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1027780,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u00bbPolitiets MitID-koks drukner spejdere og fodboldklubber i papirarbejde\u00ab bragt p\u00e5 radiamedia.dk den 15. marts 2023, herunder om ministeren finder, at det er rimeligt med den tydelige besv\u00e6rlighed, det afstedkommer for foreninger at indhente den n\u00f8dvendige b\u00f8rneattest?\n\n","dato":"2023-03-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-16T14:13:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-16T14:20:36.973"
      },"id":1313383,"sagid":94678,"dokumentid":1027780,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-16T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-16T14:20:36.973","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94679,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at gyldige f\u00e6r\u00f8ske k\u00f8rekort b\u00f8r vurderes som gyldige af danske myndigheder, og at de b\u00f8r ligestilles med danske k\u00f8rekort?","titelkort":"Om at f\u00e6r\u00f8ske k\u00f8rekort b\u00f8r ligestilles med danske k\u00f8rekort.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 391","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"391","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-22T10:12:21.893","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Indehavere af f\u00e6r\u00f8sk k\u00f8rekort oplever forskellige problemer vedr\u00f8rende myndighedernes behandling af deres k\u00f8rekort. Dette forekommer til trods for, at der i K\u00f8rekortbekendtg\u00f8relsens \u00a7 123 fremg\u00e5r, at et f\u00e6r\u00f8sk k\u00f8rekort \u00bbi enhver henseende er sidestillet med et dansk k\u00f8rekort\u00ab. N\u00e5r der er tale om ombytning fra f\u00e6r\u00f8sk til dansk k\u00f8rekort, behandles sagen undertiden som ombytning af udenlandsk k\u00f8rekort. De f\u00e6r\u00f8ske borgere oplever i den forbindelse lange sagsbehandlingstider. Ved igangv\u00e6rende sagsbehandling udstedes et midlertidigt k\u00f8rekort, som ikke kan benyttes ved k\u00f8rsel udenfor Skandinavien, og som skal fornyes hver 3. m\u00e5ned. Borgere har tillige oplevet, at deres ans\u00f8gning bliver afvist med den begrundelse, at k\u00f8rekortet ikke med sikkerhed kan vurderes at v\u00e6re \u00e6gte. Konsekvensen heraf er, at de p\u00e5g\u00e6ldende borgere er afsk\u00e5ret fra al k\u00f8rsel, herunder ogs\u00e5 med midlertidigt k\u00f8rekort. Dette sker til trods for, at der reelt er tale om et gyldigt k\u00f8rekort. I denne sammenh\u00e6ng kan der rejses tvivl om, hvorvidt de danske myndigheder er i dialog med de f\u00e6r\u00f8ske f\u00e6rdselsmyndigheder, som besidder relevante oplysninger, som g\u00f8r det muligt at bekr\u00e6fte gyldigheden af f\u00e6r\u00f8ske k\u00f8rekort.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1840660,"dokumentid":1027781,"titel":"Er ministeren enig i, at gyldige f\u00e6r\u00f8ske k\u00f8rekort b\u00f8r vurderes som gyldige af danske myndigheder, og at de b\u00f8r ligestilles med danske k\u00f8rekort?","versionsdato":"2023-03-16T14:18:20","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s391/spm/2676518.pdf","opdateringsdato":"2023-03-16T16:01:19.577","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1027781,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at gyldige f\u00e6r\u00f8ske k\u00f8rekort b\u00f8r vurderes som gyldige af danske myndigheder, og at de b\u00f8r ligestilles med danske k\u00f8rekort?","dato":"2023-03-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-16T14:29:39","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-16T14:29:50.847"
      },"id":1313385,"sagid":94679,"dokumentid":1027781,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-16T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-16T14:29:50.847","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94680,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren villig til at afs\u00f8ge mulighederne for at forbedre processen i forbindelse med gyldighedsunders\u00f8gelser af f\u00e6r\u00f8ske k\u00f8rekort?","titelkort":"Om at forbedre processen i forbindelse med gyldighedsunders\u00f8gelser af f\u00e6r\u00f8ske k\u00f8rekort.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 392","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"392","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-22T10:14:26.993","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Indehavere af f\u00e6r\u00f8sk k\u00f8rekort oplever forskellige problemer vedr\u00f8rende myndighedernes behandling af deres k\u00f8rekort. Dette forekommer til trods for, at der i K\u00f8rekortbekendtg\u00f8relsens \u00a7 123 fremg\u00e5r, at et f\u00e6r\u00f8sk k\u00f8rekort \u00bbi enhver henseende er sidestillet med et dansk k\u00f8rekort\u00ab. N\u00e5r der er tale om ombytning fra f\u00e6r\u00f8sk til dansk k\u00f8rekort, behandles sagen undertiden som ombytning af udenlandsk k\u00f8rekort. De f\u00e6r\u00f8ske borgere oplever i den forbindelse lange sagsbehandlingstider. Ved igangv\u00e6rende sagsbehandling udstedes et midlertidigt k\u00f8rekort, som ikke kan benyttes ved k\u00f8rsel udenfor Skandinavien, og som skal fornyes hver 3. m\u00e5ned. Borgere har tillige oplevet, at deres ans\u00f8gning bliver afvist med den begrundelse, at k\u00f8rekortet ikke med sikkerhed kan vurderes at v\u00e6re \u00e6gte. Konsekvensen heraf er, at de p\u00e5g\u00e6ldende borgere er afsk\u00e5ret fra al k\u00f8rsel, herunder ogs\u00e5 med midlertidigt k\u00f8rekort. Dette sker til trods for, at der reelt er tale om et gyldigt k\u00f8rekort. I denne sammenh\u00e6ng kan der rejses tvivl om, hvorvidt de danske myndigheder er i dialog med de f\u00e6r\u00f8ske f\u00e6rdselsmyndigheder, som besidder relevante oplysninger, som g\u00f8r det muligt at bekr\u00e6fte gyldigheden af f\u00e6r\u00f8ske k\u00f8rekort.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1840661,"dokumentid":1027782,"titel":"Er ministeren villig til at afs\u00f8ge mulighederne for at forbedre processen i forbindelse med gyldighedsunders\u00f8gelser af f\u00e6r\u00f8ske k\u00f8rekort?","versionsdato":"2023-03-16T14:21:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s392/spm/2676519.pdf","opdateringsdato":"2023-03-16T16:01:19.25","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1027782,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren villig til at afs\u00f8ge mulighederne for at forbedre processen i forbindelse med gyldighedsunders\u00f8gelser af f\u00e6r\u00f8ske k\u00f8rekort?","dato":"2023-03-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-16T14:29:54","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-16T14:30:05.507"
      },"id":1313386,"sagid":94680,"dokumentid":1027782,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-16T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-16T14:30:05.507","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94681,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at den nuv\u00e6rende behandling af f\u00e6r\u00f8ske k\u00f8rekort lever op til det i loven fastlagte krav, hvorefter f\u00e6r\u00f8ske og danske k\u00f8rekort skal sidestilles?","titelkort":"Om den nuv\u00e6rende behandling af f\u00e6r\u00f8ske k\u00f8rekort lever op til det i loven fastlagte krav.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 393","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"393","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-22T10:15:34.6","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Indehavere af f\u00e6r\u00f8sk k\u00f8rekort oplever forskellige problemer vedr\u00f8rende myndighedernes behandling af deres k\u00f8rekort. Dette forekommer til trods for, at der i K\u00f8rekortbekendtg\u00f8relsens \u00a7 123 fremg\u00e5r, at et f\u00e6r\u00f8sk k\u00f8rekort \u00bbi enhver henseende er sidestillet med et dansk k\u00f8rekort\u00ab. N\u00e5r der er tale om ombytning fra f\u00e6r\u00f8sk til dansk k\u00f8rekort, behandles sagen undertiden som ombytning af udenlandsk k\u00f8rekort. De f\u00e6r\u00f8ske borgere oplever i den forbindelse lange sagsbehandlingstider. Ved igangv\u00e6rende sagsbehandling udstedes et midlertidigt k\u00f8rekort, som ikke kan benyttes ved k\u00f8rsel udenfor Skandinavien, og som skal fornyes hver 3. m\u00e5ned. Borgere har tillige oplevet, at deres ans\u00f8gning bliver afvist med den begrundelse, at k\u00f8rekortet ikke med sikkerhed kan vurderes at v\u00e6re \u00e6gte. Konsekvensen heraf er, at de p\u00e5g\u00e6ldende borgere er afsk\u00e5ret fra al k\u00f8rsel, herunder ogs\u00e5 med midlertidigt k\u00f8rekort. Dette sker til trods for, at der reelt er tale om et gyldigt k\u00f8rekort. I denne sammenh\u00e6ng kan der rejses tvivl om, hvorvidt de danske myndigheder er i dialog med de f\u00e6r\u00f8ske f\u00e6rdselsmyndigheder, som besidder relevante oplysninger, som g\u00f8r det muligt at bekr\u00e6fte gyldigheden af f\u00e6r\u00f8ske k\u00f8rekort.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1840665,"dokumentid":1027783,"titel":"Mener ministeren, at den nuv\u00e6rende behandling af f\u00e6r\u00f8ske k\u00f8rekort lever op til det i loven fastlagte krav, hvorefter f\u00e6r\u00f8ske og danske k\u00f8rekort skal sidestilles?","versionsdato":"2023-03-16T14:24:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s393/spm/2676521.pdf","opdateringsdato":"2023-03-16T16:01:19.343","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1027783,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at den nuv\u00e6rende behandling af f\u00e6r\u00f8ske k\u00f8rekort lever op til det i loven fastlagte krav, hvorefter f\u00e6r\u00f8ske og danske k\u00f8rekort skal sidestilles?","dato":"2023-03-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-16T14:30:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-16T14:30:20.607"
      },"id":1313387,"sagid":94681,"dokumentid":1027783,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-16T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-16T14:30:20.607","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94682,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at f\u00e6r\u00f8ske k\u00f8rekort ikke b\u00f8r kategoriseres som udenlandske k\u00f8rekort i F\u00e6rdselsstyrelsens sagsbehandling?","titelkort":"Om at f\u00e6r\u00f8ske k\u00f8rekort ikke b\u00f8r kategoriseres som udenlandske k\u00f8rekort.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 394","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"394","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-22T10:16:36.833","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Indehavere af f\u00e6r\u00f8sk k\u00f8rekort oplever forskellige problemer vedr\u00f8rende myndighedernes behandling af deres k\u00f8rekort. Dette forekommer til trods for, at der i K\u00f8rekortbekendtg\u00f8relsens \u00a7 123 fremg\u00e5r, at et f\u00e6r\u00f8sk k\u00f8rekort \u00bbi enhver henseende er sidestillet med et dansk k\u00f8rekort\u00ab. N\u00e5r der er tale om ombytning fra f\u00e6r\u00f8sk til dansk k\u00f8rekort, behandles sagen undertiden som ombytning af udenlandsk k\u00f8rekort. De f\u00e6r\u00f8ske borgere oplever i den forbindelse lange sagsbehandlingstider. Ved igangv\u00e6rende sagsbehandling udstedes et midlertidigt k\u00f8rekort, som ikke kan benyttes ved k\u00f8rsel udenfor Skandinavien, og som skal fornyes hver 3. m\u00e5ned. Borgere har tillige oplevet, at deres ans\u00f8gning bliver afvist med den begrundelse, at k\u00f8rekortet ikke med sikkerhed kan vurderes at v\u00e6re \u00e6gte. Konsekvensen heraf er, at de p\u00e5g\u00e6ldende borgere er afsk\u00e5ret fra al k\u00f8rsel, herunder ogs\u00e5 med midlertidigt k\u00f8rekort. Dette sker til trods for, at der reelt er tale om et gyldigt k\u00f8rekort. I denne sammenh\u00e6ng kan der rejses tvivl om, hvorvidt de danske myndigheder er i dialog med de f\u00e6r\u00f8ske f\u00e6rdselsmyndigheder, som besidder relevante oplysninger, som g\u00f8r det muligt at bekr\u00e6fte gyldigheden af f\u00e6r\u00f8ske k\u00f8rekort.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1840675,"dokumentid":1027788,"titel":"Er ministeren enig i, at f\u00e6r\u00f8ske k\u00f8rekort ikke b\u00f8r kategoriseres som udenlandske k\u00f8rekort i F\u00e6rdselsstyrelsens sagsbehandling?","versionsdato":"2023-03-16T14:28:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s394/spm/2676533.pdf","opdateringsdato":"2023-03-16T16:01:19.297","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1027788,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at f\u00e6r\u00f8ske k\u00f8rekort ikke b\u00f8r kategoriseres som udenlandske k\u00f8rekort i F\u00e6rdselsstyrelsens sagsbehandling?","dato":"2023-03-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-16T14:30:22","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-16T14:30:33.74"
      },"id":1313388,"sagid":94682,"dokumentid":1027788,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-16T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-16T14:30:33.74","rolleid":4
    }
  ],"odata.nextLink":"https://oda.ft.dk/api/SagDokument?$expand=Sag%2CDokument%2FFil&$filter=Sag%2Ftypeid%20eq%2010%20and%20Dokument%2Fdato%20ge%20datetime%272022-01-01T00%3A00%3A00%27&$orderby=Dokument%2Fdato&$inlinecount=allpages&$skip=2300"
}