{
  "odata.metadata":"https://oda.ft.dk/api/$metadata#SagDokument","odata.count":"4545","value":[
    {
      "Sag":{
        "id":90834,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at reguleringen af gr\u00e5s\u00e6ler s\u00e6ttes p\u00e5 pause ved Bornholm med henvisning til habitatdirektivet, n\u00e5r man i Sverige inden for samme regler forts\u00e6tter reguleringen af s\u00e6ler?","titelkort":"Om reguleringen af gr\u00e5s\u00e6ler s\u00e6ttes p\u00e5 pause ved Bornholm.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 351","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"351","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-12T16:20:41.883","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1675738,"dokumentid":962787,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at reguleringen af gr\u00e5s\u00e6ler s\u00e6ttes p\u00e5 pause ved Bornholm med henvisning til habitatdirektivet, n\u00e5r man i Sverige inden for samme regler forts\u00e6tter reguleringen af s\u00e6ler?","versionsdato":"2022-01-03T13:46:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s351/spm/2508634.pdf","opdateringsdato":"2022-01-03T13:48:30.697","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":962787,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at reguleringen af gr\u00e5s\u00e6ler s\u00e6ttes p\u00e5 pause ved Bornholm med henvisning til habitatdirektivet, n\u00e5r man i Sverige inden for samme regler forts\u00e6tter reguleringen af s\u00e6ler?","dato":"2022-01-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-03T13:46:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-03T13:47:03.44"
      },"id":1240498,"sagid":90834,"dokumentid":962787,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-03T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-03T13:47:03.44","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90833,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er acceptabelt at holde katte i fangenskab i bure, og v\u00e6rende en efterlevelse af dyrevelf\u00e6rdsloven, og hvordan vil ministeren i modsat fald forhindre, at der nu og fremadrettet holdes katte i minkbure eller lignende bure?","titelkort":"Om at holde katte i fangenskab  minkbure eller lignende bure.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 350","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"350","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-12T08:12:23.977","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1675650,"dokumentid":962743,"titel":"Mener ministeren, at det er acceptabelt at holde katte i fangenskab i bure, og v\u00e6rende en efterlevelse af dyrevelf\u00e6rdsloven, og hvordan vil ministeren i modsat fald forhindre, at der nu og fremadrettet holdes katte i minkbure eller lignende bure?","versionsdato":"2022-01-03T11:56:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s350/spm/2508542.pdf","opdateringsdato":"2022-01-03T16:01:11.033","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":962743,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er acceptabelt at holde katte i fangenskab i bure, og v\u00e6rende en efterlevelse af dyrevelf\u00e6rdsloven, og hvordan vil ministeren i modsat fald forhindre, at der nu og fremadrettet holdes katte i minkbure eller lignende bure?","dato":"2022-01-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-03T14:01:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-03T14:20:26.927"
      },"id":1240520,"sagid":90833,"dokumentid":962743,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-03T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-03T14:20:26.927","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90832,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke konkrete tiltag vil udenrigsministeren tage for at sikre, at kunstner Jens Galschi\u00f8t f\u00e5r leveret sit kunstv\u00e6rk tilbage, der nu er fjernet fra universitetet i Hong Kong?","titelkort":"Om Jens Galschi\u00f8ts kunstv\u00e6rk i Hong Kong.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 349","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"349","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-10T08:16:29.953","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1675641,"dokumentid":962739,"titel":"Hvilke konkrete tiltag vil udenrigsministeren tage for at sikre, at kunstner Jens Galschi\u00f8t f\u00e5r leveret sit kunstv\u00e6rk tilbage, der nu er fjernet fra universitetet i Hong Kong?","versionsdato":"2022-01-03T11:52:15","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s349/spm/2508537.pdf","opdateringsdato":"2022-01-03T16:00:59.19","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":962739,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvilke konkrete tiltag vil udenrigsministeren tage for at sikre, at kunstner Jens Galschi\u00f8t f\u00e5r leveret sit kunstv\u00e6rk tilbage, der nu er fjernet fra universitetet i Hong Kong?","dato":"2022-01-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-03T14:01:02","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-03T14:20:27.41"
      },"id":1240521,"sagid":90832,"dokumentid":962739,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-03T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-03T14:20:27.41","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90841,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt at aftenskoler ikke m\u00e5 afholde bev\u00e6gelseshold eller hensyntagende tr\u00e6ningsaktiviteter, hverken indenfor eller udenfor, indenfor de g\u00e6ldende corona-retningslinjer, mens borgere fortsat m\u00e5 g\u00e5 i fitness, og hvad mener ministeren om muligheden for at sidestille corona-retningslinjerne for bev\u00e6gelses- og tr\u00e6ningsaktiviteter i aftenskoleregi med retningslinjerne for idr\u00e6tsforeninger og fitnesscentre?","titelkort":"Om, at aftenskoler ikke m\u00e5 afholde bev\u00e6gelseshold eller hensyntagende tr\u00e6ningsaktiviteter, hverken indenfor eller udenfor, indenfor de g\u00e6ldende corona-retningslinjer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 352","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"352","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-15T13:07:17.99","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1676008,"dokumentid":962915,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt at aftenskoler ikke m\u00e5 afholde bev\u00e6gelseshold eller hensyntagende tr\u00e6ningsaktiviteter, hverken indenfor eller udenfor, indenfor de g\u00e6ldende corona-retningslinjer, mens borgere fortsat m\u00e5 g\u00e5 i fitness, og hvad mener ministeren om muligheden for at sidestille corona-retningslinjerne for bev\u00e6gelses- og tr\u00e6ningsaktiviteter i aftenskoleregi med retningslinjerne for idr\u00e6tsforeninger og fitnesscentre?","versionsdato":"2022-01-04T14:27:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s352/spm/2508904.pdf","opdateringsdato":"2022-01-04T14:28:07.58","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":962915,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt at aftenskoler ikke m\u00e5 afholde bev\u00e6gelseshold eller hensyntagende tr\u00e6ningsaktiviteter, hverken indenfor eller udenfor, indenfor de g\u00e6ldende corona-retningslinjer, mens borgere fortsat m\u00e5 g\u00e5 i fitness, og hvad mener ministeren om muligheden for at sidestille corona-retningslinjerne for bev\u00e6gelses- og tr\u00e6ningsaktiviteter i aftenskoleregi med retningslinjerne for idr\u00e6tsforeninger og fitnesscentre?","dato":"2022-01-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-04T14:27:02","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-04T14:27:15.783"
      },"id":1240650,"sagid":90841,"dokumentid":962915,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-04T14:27:15.783","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90842,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren i forl\u00e6ngelse af svar p\u00e5 \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l S 320 tilkendegive, hvorfor ministeren finder det hensigtsm\u00e6ssigt, at en livstidsd\u00f8mt allerede kan l\u00f8slades efter 12 \u00e5rs afsoning, n\u00e5r Danmarks internationale forpligtelser tilsiger, at en livstidsd\u00f8mt blot senest efter 25 \u00e5r har ret til at f\u00e5 pr\u00f8vet, om den p\u00e5g\u00e6ldende fortsat skal v\u00e6re f\u00e6ngslet?","titelkort":"Om, hvorfor ministeren finder det hensigtsm\u00e6ssigt, at en livstidsd\u00f8mt allerede kan l\u00f8slades efter 12 \u00e5rs afsoning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 353","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"353","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-10T13:46:18.87","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1676014,"dokumentid":962919,"titel":"Vil ministeren i forl\u00e6ngelse af svar p\u00e5 \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l S 320 tilkendegive, hvorfor ministeren finder det hensigtsm\u00e6ssigt, at en livstidsd\u00f8mt allerede kan l\u00f8slades efter 12 \u00e5rs afsoning, n\u00e5r Danmarks internationale forpligtelser tilsiger, at en livstidsd\u00f8mt blot senest efter 25 \u00e5r har ret til at f\u00e5 pr\u00f8vet, om den p\u00e5g\u00e6ldende fortsat skal v\u00e6re f\u00e6ngslet?","versionsdato":"2022-01-04T14:31:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s353/spm/2508910.pdf","opdateringsdato":"2022-01-04T14:33:14.523","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":962919,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren i forl\u00e6ngelse af svar p\u00e5 \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l S 320 tilkendegive, hvorfor ministeren finder det hensigtsm\u00e6ssigt, at en livstidsd\u00f8mt allerede kan l\u00f8slades efter 12 \u00e5rs afsoning, n\u00e5r Danmarks internationale forpligtelser tilsiger, at en livstidsd\u00f8mt blot senest efter 25 \u00e5r har ret til at f\u00e5 pr\u00f8vet, om den p\u00e5g\u00e6ldende fortsat skal v\u00e6re f\u00e6ngslet?","dato":"2022-01-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-04T14:31:42","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-04T14:31:55.013"
      },"id":1240655,"sagid":90842,"dokumentid":962919,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-04T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-04T14:31:55.013","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90843,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for sin holdning til, at b\u00f8rnehaveklasseb\u00f8rn i dag ikke bliver tilbudt selvtest, herunder hvorfor ministeren mener, at det er rimeligt, at eksempelvis et 7-\u00e5rigt barn i 0. klasse ikke tilbydes det samme testtilbud som et 7-\u00e5rigt barn i 1. klasse?","titelkort":"Om selvtest til b\u00f8rnehaveklasseb\u00f8rn.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 354","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"354","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-14T11:45:31.163","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1676154,"dokumentid":962973,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for sin holdning til, at b\u00f8rnehaveklasseb\u00f8rn i dag ikke bliver tilbudt selvtest, herunder hvorfor ministeren mener, at det er rimeligt, at eksempelvis et 7-\u00e5rigt barn i 0. klasse ikke tilbydes det samme testtilbud som et 7-\u00e5rigt barn i 1. klasse?","versionsdato":"2022-01-05T09:15:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s354/spm/2509052.pdf","opdateringsdato":"2022-01-05T16:00:36.05","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":962973,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for sin holdning til, at b\u00f8rnehaveklasseb\u00f8rn i dag ikke bliver tilbudt selvtest, herunder hvorfor ministeren mener, at det er rimeligt, at eksempelvis et 7-\u00e5rigt barn i 0. klasse ikke tilbydes det samme testtilbud som et 7-\u00e5rigt barn i 1. klasse?","dato":"2022-01-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-05T09:17:41","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-05T09:18:03.807"
      },"id":1240716,"sagid":90843,"dokumentid":962973,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-05T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-05T09:18:03.807","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90849,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at stoppe indesp\u00e6rring af r\u00e6ve og katte i sm\u00e5 bure?","titelkort":"Om indesp\u00e6rring af r\u00e6ve og katte i sm\u00e5 bure. ","offentlighedskode":"O","nummer":"S 355","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"355","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-12T16:33:11.59","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let stilles i forbindelse med nylige afsl\u00f8ringer fra gruppen \u00bbDe Glemte Danske R\u00e6ve\u00ab, der er omtalt i artiklen \u00bbHoldt katte i minkbure i frostvejr - det er lovligt\u00ab p\u00e5 Ekstra Bladets hjemmeside den 4. januar 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1676940,"dokumentid":963267,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at stoppe indesp\u00e6rring af r\u00e6ve og katte i sm\u00e5 bure?","versionsdato":"2022-01-07T09:49:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s355/spm/2509849.pdf","opdateringsdato":"2022-01-07T09:50:17.817","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":963267,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at stoppe indesp\u00e6rring af r\u00e6ve og katte i sm\u00e5 bure?","dato":"2022-01-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-07T08:37:10","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-07T08:41:00.257"
      },"id":1241166,"sagid":90849,"dokumentid":963267,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-07T08:41:00.257","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90850,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er acceptabelt, at der for mange borgere i Grindsted Kommune fortsat er tvivl om, hvorvidt den eksisterende forurening medf\u00f8rer en sundhedsm\u00e6ssig risiko for disse borgere, og er det ministerens holdning, at der b\u00f8r foretages yderligere unders\u00f8gelser af forureningen i Grindsted? ","titelkort":"Om der b\u00f8r foretages yderligere unders\u00f8gelser af forureningen i Grindsted.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 356","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"356","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-17T16:31:02.66","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1676906,"dokumentid":963282,"titel":"Mener ministeren, at det er acceptabelt, at der for mange borgere i Grindsted Kommune fortsat er tvivl om, hvorvidt den eksisterende forurening medf\u00f8rer en sundhedsm\u00e6ssig risiko for disse borgere, og er det ministerens holdning, at der b\u00f8r foretages yderligere unders\u00f8gelser af forureningen i Grindsted? ","versionsdato":"2022-01-07T08:30:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s356/spm/2509815.pdf","opdateringsdato":"2022-01-07T16:00:25.873","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":963282,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er acceptabelt, at der for mange borgere i Grindsted Kommune fortsat er tvivl om, hvorvidt den eksisterende forurening medf\u00f8rer en sundhedsm\u00e6ssig risiko for disse borgere, og er det ministerens holdning, at der b\u00f8r foretages yderligere unders\u00f8gelser af forureningen i Grindsted? ","dato":"2022-01-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-07T08:36:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-07T08:36:15.437"
      },"id":1241164,"sagid":90850,"dokumentid":963282,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-07T08:36:15.437","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90851,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at man b\u00f8r sl\u00e5 forureningerne i Grindsted sammen, n\u00e5r det g\u00e6lder unders\u00f8gelserne af disse, s\u00e5ledes man hurtigere kan opn\u00e5 et billede af, hvorvidt det udg\u00f8r en sundhedsrisiko eller ej?","titelkort":"Om at man b\u00f8r sl\u00e5 unders\u00f8gelserne af forureningerne i Grindsted sammen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 357","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"357","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-17T16:32:15.49","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1676907,"dokumentid":963283,"titel":"Er ministeren enig i, at man b\u00f8r sl\u00e5 forureningerne i Grindsted sammen, n\u00e5r det g\u00e6lder unders\u00f8gelserne af disse, s\u00e5ledes man hurtigere kan opn\u00e5 et billede af, hvorvidt det udg\u00f8r en sundhedsrisiko eller ej?","versionsdato":"2022-01-07T08:33:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s357/spm/2509816.pdf","opdateringsdato":"2022-01-07T16:00:25.81","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":963283,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at man b\u00f8r sl\u00e5 forureningerne i Grindsted sammen, n\u00e5r det g\u00e6lder unders\u00f8gelserne af disse, s\u00e5ledes man hurtigere kan opn\u00e5 et billede af, hvorvidt det udg\u00f8r en sundhedsrisiko eller ej?","dato":"2022-01-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-07T08:36:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-07T08:36:42.66"
      },"id":1241165,"sagid":90851,"dokumentid":963283,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-07T08:36:42.66","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90853,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at opfordringen til landets arbejdsgivere om at finde alternativer til afskedigelser af medarbejdere med frav\u00e6r grundet senf\u00f8lger af coronasmitte har b\u00e5ret frugt, s\u00e5dan som ministeren lagde op til p\u00e5 samr\u00e5det den 3. september 2021?","titelkort":"Om opfordring til at finde alternativer til afskedigelser, hvis man har senf\u00f8lger som f\u00f8lge af coronasmitte. ","offentlighedskode":"O","nummer":"S 359","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"359","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-17T10:40:55.12","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1676960,"dokumentid":963312,"titel":"Mener ministeren, at opfordringen til landets arbejdsgivere om at finde alternativer til afskedigelser af medarbejdere med frav\u00e6r grundet senf\u00f8lger af coronasmitte har b\u00e5ret frugt, s\u00e5dan som ministeren lagde op til p\u00e5 samr\u00e5det den 3. september 2021?","versionsdato":"2022-01-07T10:20:39","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s359/spm/2509869.pdf","opdateringsdato":"2022-01-07T16:00:26.737","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":963312,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at opfordringen til landets arbejdsgivere om at finde alternativer til afskedigelser af medarbejdere med frav\u00e6r grundet senf\u00f8lger af coronasmitte har b\u00e5ret frugt, s\u00e5dan som ministeren lagde op til p\u00e5 samr\u00e5det den 3. september 2021?","dato":"2022-01-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-07T10:24:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-07T10:24:20.06"
      },"id":1241191,"sagid":90853,"dokumentid":963312,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-07T10:24:20.06","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90854,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tilkendegive, om det efter ministerens opfattelse er s\u00e5ledes, at folk, der bliver id\u00f8mt samfundstjeneste eller fodl\u00e6nke, er mindre tilb\u00f8jelige til at beg\u00e5 ny kriminalitet, netop fordi de bliver id\u00f8mt denne form for straf frem for en ordin\u00e6r f\u00e6ngselsstraf \u2013 og dermed at fodl\u00e6nke og samfundstjeneste b\u00f8r udbredes mere?","titelkort":"Om at fodl\u00e6nke og samfundstjeneste b\u00f8r udbredes mere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 360","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"360","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-17T08:33:31.413","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1676969,"dokumentid":963315,"titel":"Vil ministeren tilkendegive, om det efter ministerens opfattelse er s\u00e5ledes, at folk, der bliver id\u00f8mt samfundstjeneste eller fodl\u00e6nke, er mindre tilb\u00f8jelige til at beg\u00e5 ny kriminalitet, netop fordi de bliver id\u00f8mt denne form for straf frem for en ordin\u00e6r f\u00e6ngselsstraf \u2013 og dermed at fodl\u00e6nke og samfundstjeneste b\u00f8r udbredes mere?","versionsdato":"2022-01-07T10:25:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s360/spm/2509877.pdf","opdateringsdato":"2022-01-07T16:00:26.503","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":963315,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tilkendegive, om det efter ministerens opfattelse er s\u00e5ledes, at folk, der bliver id\u00f8mt samfundstjeneste eller fodl\u00e6nke, er mindre tilb\u00f8jelige til at beg\u00e5 ny kriminalitet, netop fordi de bliver id\u00f8mt denne form for straf frem for en ordin\u00e6r f\u00e6ngselsstraf \u2013 og dermed at fodl\u00e6nke og samfundstjeneste b\u00f8r udbredes mere?","dato":"2022-01-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-07T10:27:02","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-07T10:27:14.577"
      },"id":1241192,"sagid":90854,"dokumentid":963315,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-07T10:27:14.577","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90852,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til den kritik, som der er rejst af ombygningen af Aarhus Hovedbaneg\u00e5rd, hvor bl.a. Aarhus Kommune mener, at borgernes retssikkerhed bliver kompromitteret, som det bl.a. fremg\u00e5r af Jyllands-Postens artikel \u00bbAarhus Kommune kritiserer lovforslag om ombygning af Aarhus Hovedbaneg\u00e5rd\u00ab?","titelkort":"Om kritikken af ombygningen af Aarhus Hovedbaneg\u00e5rd.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 358","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"358","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-12T16:33:13.587","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1676925,"dokumentid":963285,"titel":"Om kritikken af ombygningen af Aarhus Hovedbaneg\u00e5rd","versionsdato":"2022-01-07T10:49:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s358/spm/2509834.pdf","opdateringsdato":"2022-01-07T16:00:24.767","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":963285,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til den kritik, som der er rejst af ombygningen af Aarhus Hovedbaneg\u00e5rd, hvor blandt andet Aarhus Kommune mener, at borgernes retssikkerhed bliver kompromitteret, som det blandt andet fremg\u00e5r af Jyllands-Postens artikel \u00bbAarhus Kommune kritiserer lovforslag om ombygning af Aarhus Hovedbaneg\u00e5rd\u00ab?","dato":"2022-01-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-07T11:06:16","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-07T11:21:00.493"
      },"id":1241214,"sagid":90852,"dokumentid":963285,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-07T11:21:00.493","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90855,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vi kender alle FN's definition p\u00e5 folkedrab og mener udenrigsministeren, at krigen i Sri Lanka i 2009 kan defineres som et folkedrab i lyset af, at da folkedrabet n\u00e5ede sit h\u00f8jeste i Sri Lanka i 2009, blev der brugt ulovlige v\u00e5ben, herunder klyngebomber, fosforbomber og andre kemiske v\u00e5ben og Sri Lanka bombede internationalt erkl\u00e6rede \u00bbNo-fire\u00ab zoner?","titelkort":"Om krigen i Sri Lanka i 2009 kan defineres som et folkedrab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 361","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"361","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-14T16:19:04.573","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1677114,"dokumentid":963363,"titel":"Vi kender alle FN's definition p\u00e5 folkedrab og mener udenrigsministeren, at krigen i Sri Lanka i 2009 kan defineres som et folkedrab i lyset af, at da folkedrabet n\u00e5ede sit h\u00f8jeste i Sri Lanka i 2009, blev der brugt ulovlige v\u00e5ben, herunder klyngebomber, fosforbomber og andre kemiske v\u00e5ben og Sri Lanka bombede internationalt erkl\u00e6rede \u00bbNo-fire\u00ab zoner?","versionsdato":"2022-01-07T12:10:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s361/spm/2510024.pdf","opdateringsdato":"2022-01-07T16:00:25.92","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":963363,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vi kender alle FN's definition p\u00e5 folkedrab og mener udenrigsministeren, at krigen i Sri Lanka i 2009 kan defineres som et folkedrab i lyset af, at da folkedrabet n\u00e5ede sit h\u00f8jeste i Sri Lanka i 2009, blev der brugt ulovlige v\u00e5ben, herunder klyngebomber, fosforbomber og andre kemiske v\u00e5ben og Sri Lanka bombede internationalt erkl\u00e6rede \u00bbNo-fire\u00ab zoner?","dato":"2022-01-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-07T12:19:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-07T12:19:33.317"
      },"id":1241243,"sagid":90855,"dokumentid":963363,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-07T12:19:33.317","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90856,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Ministeren bedes redeg\u00f8re for regeringens holdning til, at Sri Lanka, der ikke fors\u00f8ger at overholde nogen af de 27 internationale konventioner, frit kan handle p\u00e5 det europ\u00e6iske marked via GSP+?","titelkort":"Om at Sri Lanka frit kan handle p\u00e5 det europ\u00e6iske marked via GSP+.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 362","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"362","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-17T14:42:05.363","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Danmark er et foregangsland for demokratiets v\u00e6rdier, herunder ytringsfrihed, herunder pressefrihed.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1677123,"dokumentid":963366,"titel":"Ministeren bedes redeg\u00f8re for regeringens holdning til, at Sri Lanka, der ikke fors\u00f8ger at overholde nogen af de 27 internationale konventioner, frit kan handle p\u00e5 det europ\u00e6iske marked via GSP+?","versionsdato":"2022-01-07T12:17:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s362/spm/2510033.pdf","opdateringsdato":"2022-01-07T16:00:26.077","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":963366,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Ministeren bedes redeg\u00f8re for regeringens holdning til, at Sri Lanka, der ikke fors\u00f8ger at overholde nogen af de 27 internationale konventioner, frit kan handle p\u00e5 det europ\u00e6iske marked via GSP+?","dato":"2022-01-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-07T12:19:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-07T12:19:47.947"
      },"id":1241244,"sagid":90856,"dokumentid":963366,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-07T12:19:47.947","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90857,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er udenrigsministerens holdning til, at man i Canada, i forbindelse med mediernes d\u00e6kning af overgreb p\u00e5 den oprindelige befolkning i landet, op til flere gange har kr\u00e6nket pressefriheden, senest har canadisk politi anholdt og f\u00e6ngslet to journalister, der dokumenterede en voldelig politi razzia p\u00e5 Wet'suwet'en-nationens jord? ","titelkort":"Om at Canada op til flere gange har kr\u00e6nket pressefriheden.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 363","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"363","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-17T08:34:51.21","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Det gjorde de p\u00e5 trods af, at de to journalister tydeligt identificerede sig og havde presseakkreditering. Den samme oplevelse havde den dansk journalist, Kristian Lindhardt, da han senest bes\u00f8gte landet for at d\u00e6kke konflikterne mellem de oprindelige folk og den canadiske stat.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1677144,"dokumentid":963375,"titel":"Hvad er udenrigsministerens holdning til, at man i Canada, i forbindelse med mediernes d\u00e6kning af overgreb p\u00e5 den oprindelige befolkning i landet, op til flere gange har kr\u00e6nket pressefriheden, senest har canadisk politi anholdt og f\u00e6ngslet to journalister, der dokumenterede en voldelig politi razzia p\u00e5 Wet'suwet'en-nationens jord? ","versionsdato":"2022-01-07T12:28:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s363/spm/2510051.pdf","opdateringsdato":"2022-01-07T16:00:26.2","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":963375,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er udenrigsministerens holdning til, at man i Canada, i forbindelse med mediernes d\u00e6kning af overgreb p\u00e5 den oprindelige befolkning i landet, op til flere gange har kr\u00e6nket pressefriheden, senest har canadisk politi anholdt og f\u00e6ngslet to journalister, der dokumenterede en voldelig politi razzia p\u00e5 Wet'suwet'en-nationens jord? ","dato":"2022-01-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-07T13:25:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-07T13:25:37.633"
      },"id":1241265,"sagid":90857,"dokumentid":963375,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-07T13:25:37.633","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90858,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Danmark har som bekendt erkl\u00e6ret stop for olieudvinding og \u00f8nsker at g\u00e5 forrest i at stoppe det globalt, s\u00e5 hvad er udenrigsministerens holdning til, at en af vores normalt t\u00e6tte allierede laver det ene nye olie- og gasprojekt efter det andet med alvorlige konsekvenser, ikke bare for klimaet og milj\u00f8et, men ogs\u00e5 for de oprindelige folk, og har Danmark, efter ministerens vurdering, et ansvar for at sige fra overfor det, der sker i Canada? ","titelkort":"Om at en af vores normalt t\u00e6tte allierede laver det ene nye olie- og gasprojekt efter det andet med alvorlige konsekvenser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 364","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"364","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-17T08:36:07.64","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Her blot to historier fra de internationale medier, som beskriver den aktuelle konflikt mellem de oprindelige folk og den canadiske regering. \nhttps://www.nytimes.com/2021/11/22/world/canada/canada-indigenous-journalist-arrests.html og \nhttps://time.com/5600293/canada-indigenous-women-genocide/","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1677161,"dokumentid":963384,"titel":"Danmark har som bekendt erkl\u00e6ret stop for olieudvinding og \u00f8nsker at g\u00e5 forrest i at stoppe det globalt, s\u00e5 hvad er udenrigsministerens holdning til, at en af vores normalt t\u00e6tte allierede laver det ene nye olie- og gasprojekt efter det andet med alvorlige konsekvenser, ikke bare for klimaet og milj\u00f8et, men ogs\u00e5 for de oprindelige folk, og har Danmark, efter ministerens vurdering, et ansvar for at sige fra overfor det, der sker i Canada? ","versionsdato":"2022-01-07T12:38:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s364/spm/2510072.pdf","opdateringsdato":"2022-01-07T16:00:26.327","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":963384,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Danmark har som bekendt erkl\u00e6ret stop for olieudvinding og \u00f8nsker at g\u00e5 forrest i at stoppe det globalt, s\u00e5 hvad er udenrigsministerens holdning til, at en af vores normalt t\u00e6tte allierede laver det ene nye olie- og gasprojekt efter det andet med alvorlige konsekvenser, ikke bare for klimaet og milj\u00f8et, men ogs\u00e5 for de oprindelige folk, og har Danmark, efter ministerens vurdering, et ansvar for at sige fra overfor det, der sker i Canada? ","dato":"2022-01-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-07T13:25:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-07T13:26:00.877"
      },"id":1241266,"sagid":90858,"dokumentid":963384,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-07T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-07T13:26:00.877","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90832,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke konkrete tiltag vil udenrigsministeren tage for at sikre, at kunstner Jens Galschi\u00f8t f\u00e5r leveret sit kunstv\u00e6rk tilbage, der nu er fjernet fra universitetet i Hong Kong?","titelkort":"Om Jens Galschi\u00f8ts kunstv\u00e6rk i Hong Kong.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 349","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"349","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-10T08:16:29.953","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1677375,"dokumentid":963469,"titel":"Svar p\u00e5 spm S 349.docx","versionsdato":"2022-01-07T17:28:35","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s349/svar/1844737/2510294.pdf","opdateringsdato":"2022-01-10T08:15:42.307","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":963469,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 349: Hvilke konkrete tiltag vil udenrigsministeren tage for at sikre, at kunstner Jens Galschi\u00f8t f\u00e5r leveret sit kunstv\u00e6rk tilbage, der nu er fjernet fra universitetet i Hong Kong?","dato":"2022-01-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-10T08:15:24","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvilke konkrete tiltag vil udenrigsministeren tage for at sikre, at kunstner Jens Galschi\u00f8t f\u00e5r leveret sit kunstv\u00e6rk tilbage, der nu er fjernet fra universitetet i Hong Kong?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":962739,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-10T08:16:10.05"
      },"id":1241350,"sagid":90832,"dokumentid":963469,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-10T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-10T08:16:10.05","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90861,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at DIF den 5. januar i en e-mail til St\u00f8ttekomiteen for Tibet afviste at m\u00f8des med den tibetanske menneskerettighedsaktivist og filmskaber Dhondup Wangchen, som netop bes\u00f8gte Danmark for - ud fra sine personlige erfaringer - at dr\u00f8fte sp\u00f8rgsm\u00e5l om Kinas og IOC's brud p\u00e5 l\u00f8fter afgivet i overensstemmelse med IOC's Olympiske \u00e5nd og Code of Conduct i forbindelse med OL i 2008 og 2022?","titelkort":"Om Dhondup Wangchen protest mod OL i Beijing.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 365","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"365","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-18T10:53:37.563","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Dhondup Wangchen er i disse uger p\u00e5 rundrejse i Europa for at snakke med de enkelte landes olypiske kommiteer og havde derfor \u00f8nsket et m\u00f8de med DIF, som DIF takkede nej tak til. Det interview, som DR lavede med ham i sidste uge, fremg\u00e5r i artiklen af 8. januar 2022 fra www.dr.dk: \u201dHan blev kidnappet, tortureret og f\u00e6ngslet af det kinesiske styre. Nu er Dhondup i Danmark for at protestere mod OL i Beijing\u201d.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1677510,"dokumentid":963511,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at DIF den 5. januar i en e-mail til St\u00f8ttekomiteen for Tibet afviste at m\u00f8des med den tibetanske menneskerettighedsaktivist og filmskaber Dhondup Wangchen, som netop bes\u00f8gte Danmark for - ud fra sine personlige erfaringer - at dr\u00f8fte sp\u00f8rgsm\u00e5l om Kinas og IOC's brud p\u00e5 l\u00f8fter afgivet i overensstemmelse med IOC's Olympiske \u00e5nd og Code of Conduct i forbindelse med OL i 2008 og 2022?","versionsdato":"2022-01-10T10:39:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s365/spm/2510422.pdf","opdateringsdato":"2022-01-10T16:00:57.323","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":963511,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at DIF den 5. januar i en e-mail til St\u00f8ttekomiteen for Tibet afviste at m\u00f8des med den tibetanske menneskerettighedsaktivist og filmskaber Dhondup Wangchen, som netop bes\u00f8gte Danmark for - ud fra sine personlige erfaringer - at dr\u00f8fte sp\u00f8rgsm\u00e5l om Kinas og IOC's brud p\u00e5 l\u00f8fter afgivet i overensstemmelse med IOC's Olympiske \u00e5nd og Code of Conduct i forbindelse med OL i 2008 og 2022?","dato":"2022-01-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-10T10:40:54","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-10T11:00:21.13"
      },"id":1241380,"sagid":90861,"dokumentid":963511,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-10T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-10T11:00:21.13","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90842,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren i forl\u00e6ngelse af svar p\u00e5 \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l S 320 tilkendegive, hvorfor ministeren finder det hensigtsm\u00e6ssigt, at en livstidsd\u00f8mt allerede kan l\u00f8slades efter 12 \u00e5rs afsoning, n\u00e5r Danmarks internationale forpligtelser tilsiger, at en livstidsd\u00f8mt blot senest efter 25 \u00e5r har ret til at f\u00e5 pr\u00f8vet, om den p\u00e5g\u00e6ldende fortsat skal v\u00e6re f\u00e6ngslet?","titelkort":"Om, hvorfor ministeren finder det hensigtsm\u00e6ssigt, at en livstidsd\u00f8mt allerede kan l\u00f8slades efter 12 \u00e5rs afsoning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 353","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"353","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-10T13:46:18.87","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1677481,"dokumentid":963502,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 353 fra medlem af Folketinget Peter Skaarup (DF).pdf","versionsdato":"2022-01-10T10:19:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s353/svar/1844775/2510396.pdf","opdateringsdato":"2022-01-10T13:46:09.467","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1677482,"dokumentid":963502,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 320 fra medlem af Folketinget Peter Skaarup (DF).pdf","versionsdato":"2022-01-10T10:19:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s353/svar/1844775/2510397.pdf","opdateringsdato":"2022-01-10T13:46:12.733","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":963502,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 353: Vil ministeren i forl\u00e6ngelse af svar p\u00e5 \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l S 320 tilkendegive, hvorfor ministeren finder det hensigtsm\u00e6ssigt, at en livstidsd\u00f8mt allerede kan l\u00f8slades efter 12 \u00e5rs afsoning, n\u00e5r Danmarks internationale forpligtelser tilsiger, at en livstidsd\u00f8mt blot senest efter 25 \u00e5r har ret til at f\u00e5 pr\u00f8vet, om den p\u00e5g\u00e6ldende fortsat skal v\u00e6re f\u00e6ngslet?","dato":"2022-01-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-10T13:45:41","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren i forl\u00e6ngelse af svar p\u00e5 \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l S 320 tilkendegive, hvorfor ministeren finder det hensigtsm\u00e6ssigt, at en livstidsd\u00f8mt allerede kan l\u00f8slades efter 12 \u00e5rs afsoning, n\u00e5r Danmarks internationale forpligtelser tilsiger, at en livstidsd\u00f8mt blot senest efter 25 \u00e5r har ret til at f\u00e5 pr\u00f8vet, om den p\u00e5g\u00e6ldende fortsat skal v\u00e6re f\u00e6ngslet?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":962919,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-10T13:46:09.467"
      },"id":1241446,"sagid":90842,"dokumentid":963502,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-10T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-10T13:46:09.467","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90834,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at reguleringen af gr\u00e5s\u00e6ler s\u00e6ttes p\u00e5 pause ved Bornholm med henvisning til habitatdirektivet, n\u00e5r man i Sverige inden for samme regler forts\u00e6tter reguleringen af s\u00e6ler?","titelkort":"Om reguleringen af gr\u00e5s\u00e6ler s\u00e6ttes p\u00e5 pause ved Bornholm.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 351","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"351","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-12T16:20:41.883","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1677883,"dokumentid":963667,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 351.pdf","versionsdato":"2022-01-10T16:44:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s351/svar/1845034/2510804.pdf","opdateringsdato":"2022-01-11T16:01:30.7","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1677884,"dokumentid":963667,"titel":"Svar p\u00e5 MOF alm. del. 134.pdf","versionsdato":"2022-01-10T16:44:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s351/svar/1845034/2510805.pdf","opdateringsdato":"2022-01-11T16:01:42.817","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1677885,"dokumentid":963667,"titel":"Svar p\u00e5  MOF alm. del. 78.pdf","versionsdato":"2022-01-10T16:44:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s351/svar/1845034/2510806.pdf","opdateringsdato":"2022-01-11T16:01:54.403","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":963667,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 351: Mener ministeren, at det er rimeligt, at reguleringen af gr\u00e5s\u00e6ler s\u00e6ttes p\u00e5 pause ved Bornholm med henvisning til habitatdirektivet, n\u00e5r man i Sverige inden for samme regler forts\u00e6tter reguleringen af s\u00e6ler?","dato":"2022-01-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-11T09:03:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at reguleringen af gr\u00e5s\u00e6ler s\u00e6ttes p\u00e5 pause ved Bornholm med henvisning til habitatdirektivet, n\u00e5r man i Sverige inden for samme regler forts\u00e6tter reguleringen af s\u00e6ler?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":962787,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-11T09:04:01.877"
      },"id":1241609,"sagid":90834,"dokumentid":963667,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-11T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-11T09:04:01.877","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90875,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Ministeren bedes oplyse, om hun er enig i, at filmmagasinet Ekko b\u00f8r v\u00e6re berettiget til \u00f8konomisk st\u00f8tte i forbindelse med en kommende medieaftale?","titelkort":"Om at filmmagasinet Ekko b\u00f8r v\u00e6re berettiget til \u00f8konomisk st\u00f8tte.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 366","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"366","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-19T08:20:52.1","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Filmmagasinet Ekko er et uafh\u00e6ngigt film- og medietidsskrift, der henvender sig til en bred m\u00e5lgruppe, herunder undervisere i folkeskolen og de gymnasiale uddannelser, og i det hele taget til folk, der interesserer sig for film og medier plus den debat om vores liv og samfund, som finder sted der. Ekko har modtaget mediest\u00f8tte siden sidste medieaftale blev indg\u00e5et, men magasinet risikerer at miste denne st\u00f8tte i forbindelse med en kommende medieaftale.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1678332,"dokumentid":963855,"titel":"Kulturministeren bedes oplyse, om hun er enig i, at filmmagasinet Ekko b\u00f8r v\u00e6re berettiget til \u00f8konomisk st\u00f8tte i forbindelse med en kommende medieaftale?","versionsdato":"2022-01-11T15:02:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s366/spm/2511242.pdf","opdateringsdato":"2022-01-11T15:08:39.913","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":963855,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Ministeren bedes oplyse, om hun er enig i, at filmmagasinet Ekko b\u00f8r v\u00e6re berettiget til \u00f8konomisk st\u00f8tte i forbindelse med en kommende medieaftale?","dato":"2022-01-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-11T15:07:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-11T15:07:18.03"
      },"id":1241751,"sagid":90875,"dokumentid":963855,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-11T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-11T15:07:18.03","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90833,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er acceptabelt at holde katte i fangenskab i bure, og v\u00e6rende en efterlevelse af dyrevelf\u00e6rdsloven, og hvordan vil ministeren i modsat fald forhindre, at der nu og fremadrettet holdes katte i minkbure eller lignende bure?","titelkort":"Om at holde katte i fangenskab  minkbure eller lignende bure.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 350","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"350","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-12T08:12:23.977","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1678492,"dokumentid":963921,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 350.pdf","versionsdato":"2022-01-11T17:44:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s350/svar/1845319/2511422.pdf","opdateringsdato":"2022-01-12T08:11:36.097","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":963921,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 350: Mener ministeren, at det er acceptabelt at holde katte i fangenskab i bure, og v\u00e6rende en efterlevelse af dyrevelf\u00e6rdsloven, og hvordan vil ministeren i modsat fald forhindre, at der nu og fremadrettet holdes katte i minkbure eller lignende bure?","dato":"2022-01-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-12T08:11:24","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er acceptabelt at holde katte i fangenskab i bure, og v\u00e6rende en efterlevelse af dyrevelf\u00e6rdsloven, og hvordan vil ministeren i modsat fald forhindre, at der nu og fremadrettet holdes katte i minkbure eller lignende bure?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":962743,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-12T08:11:58.767"
      },"id":1241845,"sagid":90833,"dokumentid":963921,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-12T08:11:58.767","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90876,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren kommentere f\u00f8lgende citat fra statsministerens nyt\u00e5rstale den 1. januar 2022: \u00bbI \u00e5r vil vi tr\u00e6ffe beslutning om en ny og ambiti\u00f8s afgift p\u00e5 CO2. Den skal sikre, at de virksomheder, der belaster klimaet, selv betaler for deres udledning\u00ab, herunder uddybe, om ministeren mener, at der i \u00e5r skal tr\u00e6ffes beslutning om en ny og ambiti\u00f8s afgift p\u00e5 alle drivhusgasser, eller om der alene skal tr\u00e6ffes beslutning om en \u00bbny og ambiti\u00f8s\u00ab afgift p\u00e5 carbondioxid (CO2)?","titelkort":"Om en ny og ambiti\u00f8s afgift p\u00e5 alle drivhusgasser og carbondioxid (CO2).","offentlighedskode":"O","nummer":"S 367","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"367","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-20T12:16:17.667","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1678684,"dokumentid":963995,"titel":"Vil ministeren kommentere f\u00f8lgende citat fra statsministerens nyt\u00e5rstale den 1. januar 2022: \u00bbI \u00e5r vil vi tr\u00e6ffe beslutning om en ny og ambiti\u00f8s afgift p\u00e5 CO2. Den skal sikre, at de virksomheder, der belaster klimaet, selv betaler for deres udledning\u00ab, herunder uddybe, om ministeren mener, at der i \u00e5r skal tr\u00e6ffes beslutning om en ny og ambiti\u00f8s afgift p\u00e5 alle drivhusgasser, eller om der alene skal tr\u00e6ffes beslutning om en \u00bbny og ambiti\u00f8s\u00ab afgift p\u00e5 carbondioxid (CO2)?","versionsdato":"2022-01-12T09:19:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s367/spm/2511605.pdf","opdateringsdato":"2022-01-12T16:01:08.21","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":963995,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren kommentere f\u00f8lgende citat fra statsministerens nyt\u00e5rstale den 1. januar 2022: \u00bbI \u00e5r vil vi tr\u00e6ffe beslutning om en ny og ambiti\u00f8s afgift p\u00e5 CO2. Den skal sikre, at de virksomheder, der belaster klimaet, selv betaler for deres udledning\u00ab, herunder uddybe, om ministeren mener, at der i \u00e5r skal tr\u00e6ffes beslutning om en ny og ambiti\u00f8s afgift p\u00e5 alle drivhusgasser, eller om der alene skal tr\u00e6ffes beslutning om en \u00bbny og ambiti\u00f8s\u00ab afgift p\u00e5 carbondioxid (CO2)?","dato":"2022-01-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-12T09:22:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-12T09:22:43.68"
      },"id":1241860,"sagid":90876,"dokumentid":963995,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-12T09:22:43.68","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90878,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er i orden, at udsatte gravide kvinder bliver presset af deres sagsbehandlere i nogle kommuner med henblik p\u00e5 at f\u00e5 foretaget en abort, og vil ministeren acceptere, at man nogle steder i landet som udsat borger mister sin ret til at bestemme over egen krop, og agter ministeren at foretage sig noget i forhold til den konkrete problemstilling?","titelkort":"Om at udsatte gravide kvinder bliver presset til at f\u00e5 foretaget en abort.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 368","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"368","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-20T14:03:24.68","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1678917,"dokumentid":964059,"titel":"Mener ministeren, at det er i orden, at udsatte gravide kvinder bliver presset af deres sagsbehandlere i nogle kommuner med henblik p\u00e5 at f\u00e5 foretaget en abort, og vil ministeren acceptere, at man nogle steder i landet som udsat borger mister sin ret til at bestemme over egen krop, og agter ministeren at foretage sig noget i forhold til den konkrete problemstilling?","versionsdato":"2022-01-12T11:37:11","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s368/spm/2511851.pdf","opdateringsdato":"2022-01-12T16:03:09.91","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":964059,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er i orden, at udsatte gravide kvinder bliver presset af deres sagsbehandlere i nogle kommuner med henblik p\u00e5 at f\u00e5 foretaget en abort, og vil ministeren acceptere, at man nogle steder i landet som udsat borger mister sin ret til at bestemme over egen krop, og agter ministeren at foretage sig noget i forhold til den konkrete problemstilling?","dato":"2022-01-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-12T11:41:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-12T11:41:37.08"
      },"id":1241931,"sagid":90878,"dokumentid":964059,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-12T11:41:37.08","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90879,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren oplyse, hvorn\u00e5r ministeren agter at indkalde til evaluering af lov om voksenansvar?","titelkort":"Om evaluering af lov om voksenansvar.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 369","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"369","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-20T12:21:12.433","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1678927,"dokumentid":964064,"titel":"Vil ministeren oplyse, hvorn\u00e5r ministeren agter at indkalde til evaluering af lov om voksenansvar?","versionsdato":"2022-01-12T11:39:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s369/spm/2511860.pdf","opdateringsdato":"2022-01-12T16:03:21.027","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":964064,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren oplyse, hvorn\u00e5r ministeren agter at indkalde til evaluering af lov om voksenansvar?","dato":"2022-01-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-12T11:41:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-12T11:42:09.84"
      },"id":1241932,"sagid":90879,"dokumentid":964064,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-12T11:42:09.84","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90880,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at varmetill\u00e6gget er afgr\u00e6nset til de nuv\u00e6rende m\u00e5lgrupper (folkepensionister eller folk, som er tilkendt f\u00f8rtidspension f\u00f8r 2003, uanset om de er lejere eller ejere), og i s\u00e5 fald hvorfor, eller mener ministeren, at man b\u00f8r udvide m\u00e5lgruppen, og i s\u00e5 fald til hvem?","titelkort":"Om det er rimeligt, at varmetill\u00e6gget er afgr\u00e6nset til de nuv\u00e6rende m\u00e5lgrupper.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 370","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"370","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-20T14:05:00.623","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Varmetill\u00e6g er et tilskud til en borgers varmeudgifter, og man kan s\u00f8ge om varmetill\u00e6g, hvis man er folkepensionist eller er tilkendt f\u00f8rtidspension f\u00f8r 2003, uanset om man er lejer eller ejer.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1678939,"dokumentid":964069,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at varmetill\u00e6gget er afgr\u00e6nset til de nuv\u00e6rende","versionsdato":"2022-01-13T10:40:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s370/spm/2511872.pdf","opdateringsdato":"2022-01-13T10:43:33.247","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":964069,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at varmetill\u00e6gget er afgr\u00e6nset til de nuv\u00e6rende m\u00e5lgrupper (folkepensionister eller folk, som er tilkendt f\u00f8rtidspension f\u00f8r 2003, uanset om de er lejere eller ejere), og i s\u00e5 fald hvorfor, eller mener ministeren, at man b\u00f8r udvide m\u00e5lgruppen, og i s\u00e5 fald til hvem?","dato":"2022-01-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-12T11:48:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-12T12:21:01.39"
      },"id":1241956,"sagid":90880,"dokumentid":964069,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-12T12:21:01.39","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90886,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at problemerne omkring Hessel\u00f8 Havvindm\u00f8llepark ikke forsinker den gr\u00f8nne omstilling?","titelkort":"Om Hessel\u00f8 Havvindm\u00f8llepark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 371","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"371","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-19T14:33:44.127","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Det haster med den gr\u00f8nne omstilling i Danmark. Derfor st\u00e5r et bredt flertal af Folketingets partier bag energiaftalen fra 2018, som blandt andet indebar etableringen af 1,2 GHz havvindm\u00f8llepark ved Hessel\u00f8, som skulle v\u00e6re i drift i 2027. Meget sv\u00e6re bundforhold forsinker nu processen, og det haster med at f\u00e5 fundet en placering til vindm\u00f8lleparken, hvis Danmark skal v\u00e6re selvforsynende med gr\u00f8n str\u00f8m i 2030 som aftalt i klimaaftalen fra sidste \u00e5r.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1679163,"dokumentid":964176,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at problemerne omkring Hessel\u00f8 Havvindm\u00f8llepark ikke forsinker den gr\u00f8nne omstilling?","versionsdato":"2022-01-12T14:52:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s371/spm/2512102.pdf","opdateringsdato":"2022-01-12T16:03:44.237","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":964176,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at problemerne omkring Hessel\u00f8 Havvindm\u00f8llepark ikke forsinker den gr\u00f8nne omstilling?","dato":"2022-01-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-12T14:54:48","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-12T14:55:36.843"
      },"id":1242025,"sagid":90886,"dokumentid":964176,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-12T14:55:36.843","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90841,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt at aftenskoler ikke m\u00e5 afholde bev\u00e6gelseshold eller hensyntagende tr\u00e6ningsaktiviteter, hverken indenfor eller udenfor, indenfor de g\u00e6ldende corona-retningslinjer, mens borgere fortsat m\u00e5 g\u00e5 i fitness, og hvad mener ministeren om muligheden for at sidestille corona-retningslinjerne for bev\u00e6gelses- og tr\u00e6ningsaktiviteter i aftenskoleregi med retningslinjerne for idr\u00e6tsforeninger og fitnesscentre?","titelkort":"Om, at aftenskoler ikke m\u00e5 afholde bev\u00e6gelseshold eller hensyntagende tr\u00e6ningsaktiviteter, hverken indenfor eller udenfor, indenfor de g\u00e6ldende corona-retningslinjer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 352","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"352","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-15T13:07:17.99","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1679369,"dokumentid":964270,"titel":"Svar p\u00e5 S 352.docx","versionsdato":"2022-01-12T21:04:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s352/svar/1845817/2512314.pdf","opdateringsdato":"2022-01-13T09:00:33.843","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":964270,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 352: Mener ministeren, at det er rimeligt at aftenskoler ikke m\u00e5 afholde bev\u00e6gelseshold eller hensyntagende tr\u00e6ningsaktiviteter, hverken indenfor eller udenfor, indenfor de g\u00e6ldende corona-retningslinjer, mens borgere fortsat m\u00e5 g\u00e5 i fitness, og hvad mener ministeren om muligheden for at sidestille corona-retningslinjerne for bev\u00e6gelses- og tr\u00e6ningsaktiviteter i aftenskoleregi med retningslinjerne for idr\u00e6tsforeninger og fitnesscentre?","dato":"2022-01-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-13T09:00:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er rimeligt at aftenskoler ikke m\u00e5 afholde bev\u00e6gelseshold eller hensyntagende tr\u00e6ningsaktiviteter, hverken indenfor eller udenfor, indenfor de g\u00e6ldende corona-retningslinjer, mens borgere fortsat m\u00e5 g\u00e5 i fitness, og hvad mener ministeren om muligheden for at sidestille corona-retningslinjerne for bev\u00e6gelses- og tr\u00e6ningsaktiviteter i aftenskoleregi med retningslinjerne for idr\u00e6tsforeninger og fitnesscentre?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":962915,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-13T09:00:50.507"
      },"id":1242188,"sagid":90841,"dokumentid":964270,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-13T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-13T09:00:50.507","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90891,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorn\u00e5r freml\u00e6gger regeringen sit forslag til en kommende 10-\u00e5rsplan for psykiatrien?","titelkort":"Om en kommende 10-\u00e5rsplan for psykiatrien.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 372","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"372","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-19T14:34:00.433","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1679441,"dokumentid":964293,"titel":"Hvorn\u00e5r freml\u00e6gger regeringen sit forslag til en kommende 10-\u00e5rsplan for psykiatrien?","versionsdato":"2022-01-13T09:22:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s372/spm/2512384.pdf","opdateringsdato":"2022-01-13T16:02:16.637","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":964293,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvorn\u00e5r freml\u00e6gger regeringen sit forslag til en kommende 10-\u00e5rsplan for psykiatrien?","dato":"2022-01-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-13T09:28:01","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-13T09:28:12.627"
      },"id":1242196,"sagid":90891,"dokumentid":964293,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-13T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-13T09:28:12.627","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90902,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad agter ministeren at foretage sig for at forbedre trygheden for for\u00e6ldre i Slagelse Kommune, hvor en b\u00f8rnelokker if\u00f8lge pressen bliver ved med at h\u00e6rge?","titelkort":"Om at forbedre trygheden for for\u00e6ldre i Slagelse Kommune.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 374","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"374","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-21T11:21:33.187","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u201cB\u00f8rnelokker skal stoppes: Nu vil for\u00e6ldre oprette borgerforslag\u201d bragt af SN.dk den 12. januar 2022. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1679474,"dokumentid":964307,"titel":"Hvad agter ministeren at foretage sig for at forbedre trygheden for for\u00e6ldre i Slagelse Kommune, hvor en b\u00f8rnelokker if\u00f8lge pressen bliver ved med at h\u00e6rge?","versionsdato":"2022-01-13T10:49:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s374/spm/2512419.pdf","opdateringsdato":"2022-01-13T16:02:41.243","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":964307,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad agter ministeren at foretage sig for at forbedre trygheden for for\u00e6ldre i Slagelse Kommune, hvor en b\u00f8rnelokker if\u00f8lge pressen bliver ved med at h\u00e6rge?","dato":"2022-01-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-13T10:50:25","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-13T11:00:37.183"
      },"id":1242208,"sagid":90902,"dokumentid":964307,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-13T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-13T11:00:37.183","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90906,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt at annullere en virksomheds skatte- og momsl\u00e5n m.v. under coronatiden p\u00e5 baggrund af en 8 \u00e5r gammel fartb\u00f8de for en forseelse beg\u00e5et af virksomhedens direkt\u00f8r, n\u00e5r forseelsen er sket f\u00f8r virksomhedens oprettelse og uden at det har betydning for virksomhedens drift og ledelse?","titelkort":"Om det er rimeligt at annullere en virksomheds skatte- og momsl\u00e5n m.v. p\u00e5 baggrund af en 8 \u00e5r gammel fartb\u00f8de.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 376","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"376","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-19T14:33:44.83","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1679730,"dokumentid":964429,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt at annullere en virksomheds skatte- og momsl\u00e5n m.v. under coronatiden p\u00e5 baggrund af en 8 \u00e5r gammel fartb\u00f8de for en forseelse beg\u00e5et af virksomhedens direkt\u00f8r, n\u00e5r forseelsen er sket f\u00f8r virksomhedens oprettelse og uden at det har betydning for virksomhedens drift og ledelse?","versionsdato":"2022-01-13T15:06:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s376/spm/2512681.pdf","opdateringsdato":"2022-01-13T16:03:54.977","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":964429,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt at annullere en virksomheds skatte- og momsl\u00e5n m.v. under coronatiden p\u00e5 baggrund af en 8 \u00e5r gammel fartb\u00f8de for en forseelse beg\u00e5et af virksomhedens direkt\u00f8r, n\u00e5r forseelsen er sket f\u00f8r virksomhedens oprettelse og uden at det har betydning for virksomhedens drift og ledelse?","dato":"2022-01-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-13T15:08:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-13T15:08:41.79"
      },"id":1242324,"sagid":90906,"dokumentid":964429,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-13T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-13T15:08:41.79","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90843,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for sin holdning til, at b\u00f8rnehaveklasseb\u00f8rn i dag ikke bliver tilbudt selvtest, herunder hvorfor ministeren mener, at det er rimeligt, at eksempelvis et 7-\u00e5rigt barn i 0. klasse ikke tilbydes det samme testtilbud som et 7-\u00e5rigt barn i 1. klasse?","titelkort":"Om selvtest til b\u00f8rnehaveklasseb\u00f8rn.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 354","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"354","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-14T11:45:31.163","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1679942,"dokumentid":964502,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 354 (D2076873).docx","versionsdato":"2022-01-14T00:25:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s354/svar/1846149/2512901.pdf","opdateringsdato":"2022-01-14T11:45:49.54","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":964502,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 354: Vil ministeren redeg\u00f8re for sin holdning til, at b\u00f8rnehaveklasseb\u00f8rn i dag ikke bliver tilbudt selvtest, herunder hvorfor ministeren mener, at det er rimeligt, at eksempelvis et 7-\u00e5rigt barn i 0. klasse ikke tilbydes det samme testtilbud som et 7-\u00e5rigt barn i 1. klasse?","dato":"2022-01-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-14T11:44:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for sin holdning til, at b\u00f8rnehaveklasseb\u00f8rn i dag ikke bliver tilbudt selvtest, herunder hvorfor ministeren mener, at det er rimeligt, at eksempelvis et 7-\u00e5rigt barn i 0. klasse ikke tilbydes det samme testtilbud som et 7-\u00e5rigt barn i 1. klasse?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":962973,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-14T11:45:04.923"
      },"id":1242495,"sagid":90843,"dokumentid":964502,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-14T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-14T11:45:04.923","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90904,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re i forbindelse med den unders\u00f8gelse, der viser, at der i Danmark beg\u00e5s et partnerdrab cirka en gang om m\u00e5neden, is\u00e6r mod kvinder, og hvad har ministeren t\u00e6nkt sig at g\u00f8re for at standse partnervold som den, Louise Thagaard har fortalt om til TV 2, hvor hendes eksk\u00e6reste blot fik 7 \u00e5rs f\u00e6ngsel for \u2013 foran deres s\u00f8n \u2013 at stikke hende 11 gange med en kniv og derefter kaste hende 6,5 meter ned fra lejlighedens altan?","titelkort":"Om partnervold og partnerdrab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 375","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"375","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-19T14:33:44.393","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbHun blev stukket 11 gange og kastet ud fra altan - nu kommer hun med en s\u00e6rlig opfordring\u00ab p\u00e5 TV2.dk den 7. januar 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1679613,"dokumentid":964375,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re i forbindelse med den unders\u00f8gelse, der viser, at der i Danmark beg\u00e5s et partnerdrab ca. en gang om m\u00e5neden - is\u00e6r mod kvinder, og hvad har ministeren t\u00e6nkt sig at g\u00f8re for at standse partnervold som den, Louise Thagaard har fortalt om til TV2, hvor hendes eksk\u00e6reste blot fik 7 \u00e5rs f\u00e6ngsel for - foran deres s\u00f8n - at stikke hende 11 gange med en kniv og derefter kaste hende 6,5 meter ned fra lejlighedens altan?","versionsdato":"2022-01-13T13:08:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s375/spm/2512556.pdf","opdateringsdato":"2022-01-17T12:54:11.58","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":964375,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re i forbindelse med den unders\u00f8gelse, der viser, at der i Danmark beg\u00e5s et partnerdrab cirka en gang om m\u00e5neden, is\u00e6r mod kvinder, og hvad har ministeren t\u00e6nkt sig at g\u00f8re for at standse partnervold som den, Louise Thagaard har fortalt om til TV 2, hvor hendes eksk\u00e6reste blot fik 7 \u00e5rs f\u00e6ngsel for \u2013 foran deres s\u00f8n \u2013 at stikke hende 11 gange med en kniv og derefter kaste hende 6,5 meter ned fra lejlighedens altan?","dato":"2022-01-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-13T13:09:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-17T12:54:07.68"
      },"id":1242930,"sagid":90904,"dokumentid":964375,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-13T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-17T12:54:07.68","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90901,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad agter ministeren at g\u00f8re for at stoppe rutineflaring fra Total og andre energiselskaber i Nords\u00f8en?","titelkort":"Om rutineflaring fra Total og andre energiselskaber i Nords\u00f8en","offentlighedskode":"O","nummer":"S 373","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"373","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-19T14:33:45.19","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1679472,"dokumentid":964306,"titel":"Hvad agter ministeren at g\u00f8re for at stoppe rutine-flaring fra Total og andre energiselskaber i Nords\u00f8en?","versionsdato":"2022-01-13T10:43:15","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s373/spm/2512417.pdf","opdateringsdato":"2022-01-17T12:55:28.933","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":964306,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad agter ministeren at g\u00f8re for at stoppe rutineflaring fra Total og andre energiselskaber i Nords\u00f8en?","dato":"2022-01-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-13T10:45:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-17T12:55:24.93"
      },"id":1242932,"sagid":90901,"dokumentid":964306,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-13T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-17T12:55:24.93","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90911,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at familier, der har v\u00e6ret udsat for grundl\u00f8se underretninger, som har skabt tvivl om deres for\u00e6ldreevner, ikke kan f\u00e5 slettet underretningerne, selv om det er blevet fastsl\u00e5et, at de er grundl\u00f8se, som f.eks. i sagerne fra Fan\u00f8, der blev belyst i dokumentaren \u00bbMist\u00e6nkt for Livet\u00ab, og sagen om en familie, der blev kaldt til samtale hos kommunen efter en jagtrejse?","titelkort":"Om familier, der har v\u00e6ret udsat for grundl\u00f8se underretninger.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 378","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"378","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-19T14:33:44.627","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbFamilie kaldt til samtale hos kommunen p\u00e5 grund af jagtrejse\u00ab fra tvsyd.dk den 8. januar 2022 og artiklen \u00bbFar lod sin ni\u00e5rige s\u00f8n skyde en impala i Sydafrika og delte det stolt p\u00e5 Facebook: Efter anonym underretning er de nu indkaldt til samtale med kommunen\u00ab fra jv.dk den 5. januar 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1680150,"dokumentid":964581,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at familier, der har v\u00e6ret udsat for grundl\u00f8se underretninger, som har skabt tvivl om deres for\u00e6ldreevner, ikke kan f\u00e5 slettet underretningerne, selv om det er blevet fastsl\u00e5et, at de er grundl\u00f8se, som f.eks. i sagerne fra Fan\u00f8, der blev belyst i dokumentaren \u00bbMist\u00e6nkt for Livet\u00ab, og sagen om en familie, der blev kaldt til samtale hos kommunen efter en jagtrejse?","versionsdato":"2022-01-14T11:19:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s378/spm/2513108.pdf","opdateringsdato":"2022-01-14T11:20:41.177","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":964581,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at familier, der har v\u00e6ret udsat for grundl\u00f8se underretninger, som har skabt tvivl om deres for\u00e6ldreevner, ikke kan f\u00e5 slettet underretningerne, selv om det er blevet fastsl\u00e5et, at de er grundl\u00f8se, som f.eks. i sagerne fra Fan\u00f8, der blev belyst i dokumentaren \u00bbMist\u00e6nkt for Livet\u00ab, og sagen om en familie, der blev kaldt til samtale hos kommunen efter en jagtrejse?","dato":"2022-01-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-14T11:19:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-14T11:19:41.867"
      },"id":1242488,"sagid":90911,"dokumentid":964581,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-14T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-14T11:19:41.867","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90914,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er udtryk for god integration, n\u00e5r to studerende f\u00e5r 25.000 kr. hver i kompensation, efter en skole ikke ville acceptere deres afvisning af at give h\u00e5nd til personer af modsat k\u00f8n i forbindelse med praktik som led i l\u00e6reruddannelsen?","titelkort":"Om at to studerende f\u00e5r kompensation, efter en skole ikke ville acceptere deres afvisning af at give h\u00e5nd til personer af modsat k\u00f8n.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 380","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"380","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-19T14:34:00.697","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1680171,"dokumentid":964589,"titel":"Mener ministeren, at det er udtryk for god integration, n\u00e5r to studerende f\u00e5r 25.000 kr. hver i kompensation, efter en skole ikke ville acceptere deres afvisning af at give h\u00e5nd til personer af modsat k\u00f8n i forbindelse med praktik som led i l\u00e6reruddannelsen?","versionsdato":"2022-01-14T11:34:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s380/spm/2513129.pdf","opdateringsdato":"2022-01-14T11:35:56.997","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":964589,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er udtryk for god integration, n\u00e5r to studerende f\u00e5r 25.000 kr. hver i kompensation, efter en skole ikke ville acceptere deres afvisning af at give h\u00e5nd til personer af modsat k\u00f8n i forbindelse med praktik som led i l\u00e6reruddannelsen?","dato":"2022-01-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-14T11:34:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-14T11:35:06.217"
      },"id":1242493,"sagid":90914,"dokumentid":964589,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-14T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-14T11:35:06.217","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90916,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tilkendegive sin holdning til den seneste tids mange skyderier og i forl\u00e6ngelse heraf oplyse, hvad regeringen p\u00e5t\u00e6nker at g\u00f8re for at forhindre bandekrige, herunder om regeringen har til hensigt at forbyde en r\u00e6kke bander?","titelkort":"Om den seneste tids mange skyderier.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 382","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"382","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-01T15:38:24.043","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1680181,"dokumentid":964591,"titel":"Vil ministeren tilkendegive sin holdning til den seneste tids mange skyderier og i forl\u00e6ngelse heraf oplyse, hvad regeringen p\u00e5t\u00e6nker at g\u00f8re for at forhindre bandekrige, herunder om regeringen har til hensigt at forbyde en r\u00e6kke bander?","versionsdato":"2022-01-24T09:29:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s382/spm/2513136.pdf","opdateringsdato":"2022-01-24T09:31:43.667","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":964591,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tilkendegive sin holdning til den seneste tids mange skyderier og i forl\u00e6ngelse heraf oplyse, hvad regeringen p\u00e5t\u00e6nker at g\u00f8re for at forhindre bandekrige, herunder om regeringen har til hensigt at forbyde en r\u00e6kke bander?","dato":"2022-01-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-14T11:57:27","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-14T11:57:44.743"
      },"id":1242506,"sagid":90916,"dokumentid":964591,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-14T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-14T11:57:44.743","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90917,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tilkendegive sin holdning til, at en vestafrikansk pirat er endt i Danmark, og i forl\u00e6ngelse heraf oplyse, hvad regeringen vil g\u00f8re, for at pirater i fremtiden retsforf\u00f8lges i n\u00e6romr\u00e5det?","titelkort":"Om at en vestafrikansk pirat er endt i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 383","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"383","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-02-21T14:43:33.007","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1680183,"dokumentid":964594,"titel":"Vil ministeren tilkendegive sin holdning til, at en vestafrikansk pirat er endt i Danmark, og i forl\u00e6ngelse heraf oplyse, hvad regeringen vil g\u00f8re, for at pirater i fremtiden retsforf\u00f8lges i n\u00e6romr\u00e5det?","versionsdato":"2022-01-24T09:33:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s383/spm/2513141.pdf","opdateringsdato":"2022-01-24T09:34:23.757","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":964594,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tilkendegive sin holdning til, at en vestafrikansk pirat er endt i Danmark, og i forl\u00e6ngelse heraf oplyse, hvad regeringen vil g\u00f8re, for at pirater i fremtiden retsforf\u00f8lges i n\u00e6romr\u00e5det?","dato":"2022-01-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-14T11:57:40","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-14T11:57:53.817"
      },"id":1242507,"sagid":90917,"dokumentid":964594,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-14T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-14T11:57:53.817","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90918,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Har regeringen en plan for aflysning af eksaminer for \u00e5rgang 21/22 i folkeskoler og gymnasier, da denne \u00e5rgang i h\u00f8jere grad har v\u00e6ret pr\u00e6get af onlineundervisning grundet nedlukning end de foreg\u00e5ende to \u00e5rgange? ","titelkort":"Om eksaminer for \u00e5rgang 21/22 i folkeskoler og gymnasier.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 384","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"384","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-25T11:16:33.67","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1680511,"dokumentid":964744,"titel":"Har regeringen en plan for aflysning af eksaminer for \u00e5rgang 21/22 i folkeskoler og gymnasier, da denne \u00e5rgang i h\u00f8jere grad har v\u00e6ret pr\u00e6get af onlineundervisning grundet nedlukning end de foreg\u00e5ende to \u00e5rgange? ","versionsdato":"2022-01-17T14:14:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s384/spm/2513468.pdf","opdateringsdato":"2022-01-17T14:16:32.02","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":964744,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Har regeringen en plan for aflysning af eksaminer for \u00e5rgang 21/22 i folkeskoler og gymnasier, da denne \u00e5rgang i h\u00f8jere grad har v\u00e6ret pr\u00e6get af onlineundervisning grundet nedlukning end de foreg\u00e5ende to \u00e5rgange? ","dato":"2022-01-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-14T16:15:45","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-14T16:15:59.477"
      },"id":1242697,"sagid":90918,"dokumentid":964744,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-14T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-14T16:15:59.477","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90919,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at onlineundervisningen i det indev\u00e6rende skole\u00e5r svarer til den almindelige undervisning, de studerende skulle have haft?","titelkort":"Om onlineundervisningen i det indev\u00e6rende skole\u00e5r.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 385","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"385","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-25T11:18:07.68","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1680515,"dokumentid":964747,"titel":"Mener ministeren, at onlineundervisningen i det indev\u00e6rende skole\u00e5r svarer til den almindelige undervisning, de studerende skulle have haft?","versionsdato":"2022-01-17T14:17:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s385/spm/2513473.pdf","opdateringsdato":"2022-01-17T14:19:20.52","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":964747,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at onlineundervisningen i det indev\u00e6rende skole\u00e5r svarer til den almindelige undervisning, de studerende skulle have haft?","dato":"2022-01-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-14T16:16:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-14T16:16:28.2"
      },"id":1242701,"sagid":90919,"dokumentid":964747,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-14T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-14T16:16:28.2","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90920,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Anerkender ministeren, at det faglige niveau hos de seneste tre uddannelses\u00e5rgange er blevet p\u00e5virket betydeligt af, at en betydelig del af deres almindelige undervisningstimer er blevet erstattet af onlineundervisning?","titelkort":"Om at det faglige niveau hos de seneste tre uddannelses\u00e5rgange er blevet p\u00e5virket betydeligt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 386","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"386","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-25T11:19:39.327","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1680521,"dokumentid":964752,"titel":"Anerkender ministeren, at det faglige niveau hos de seneste tre uddannelses\u00e5rgange er blevet p\u00e5virket betydeligt af, at en betydelig del af deres almindelige undervisningstimer er blevet erstattet af onlineundervisning?","versionsdato":"2022-01-17T14:20:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s386/spm/2513478.pdf","opdateringsdato":"2022-01-17T14:22:14.853","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":964752,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Anerkender ministeren, at det faglige niveau hos de seneste tre uddannelses\u00e5rgange er blevet p\u00e5virket betydeligt af, at en betydelig del af deres almindelige undervisningstimer er blevet erstattet af onlineundervisning?","dato":"2022-01-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-14T16:16:39","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-14T16:17:07.6"
      },"id":1242703,"sagid":90920,"dokumentid":964752,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-14T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-14T16:17:07.6","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90855,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vi kender alle FN's definition p\u00e5 folkedrab og mener udenrigsministeren, at krigen i Sri Lanka i 2009 kan defineres som et folkedrab i lyset af, at da folkedrabet n\u00e5ede sit h\u00f8jeste i Sri Lanka i 2009, blev der brugt ulovlige v\u00e5ben, herunder klyngebomber, fosforbomber og andre kemiske v\u00e5ben og Sri Lanka bombede internationalt erkl\u00e6rede \u00bbNo-fire\u00ab zoner?","titelkort":"Om krigen i Sri Lanka i 2009 kan defineres som et folkedrab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 361","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"361","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-14T16:19:04.573","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1680431,"dokumentid":964710,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 361.docx","versionsdato":"2022-01-14T14:54:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s361/svar/1846433/2513395.pdf","opdateringsdato":"2022-01-14T16:28:46.65","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":964710,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 361: Vi kender alle FN's definition p\u00e5 folkedrab og mener udenrigsministeren, at krigen i Sri Lanka i 2009 kan defineres som et folkedrab i lyset af, at da folkedrabet n\u00e5ede sit h\u00f8jeste i Sri Lanka i 2009, blev der brugt ulovlige v\u00e5ben, herunder klyngebomber, fosforbomber og andre kemiske v\u00e5ben og Sri Lanka bombede internationalt erkl\u00e6rede \u00bbNo-fire\u00ab zoner?","dato":"2022-01-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-14T16:18:34","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vi kender alle FN's definition p\u00e5 folkedrab og mener udenrigsministeren, at krigen i Sri Lanka i 2009 kan defineres som et folkedrab i lyset af, at da folkedrabet n\u00e5ede sit h\u00f8jeste i Sri Lanka i 2009, blev der brugt ulovlige v\u00e5ben, herunder klyngebomber, fosforbomber og andre kemiske v\u00e5ben og Sri Lanka bombede internationalt erkl\u00e6rede \u00bbNo-fire\u00ab zoner?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":963363,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-14T16:19:03.443"
      },"id":1242710,"sagid":90855,"dokumentid":964710,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-14T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-14T16:19:03.443","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90856,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Ministeren bedes redeg\u00f8re for regeringens holdning til, at Sri Lanka, der ikke fors\u00f8ger at overholde nogen af de 27 internationale konventioner, frit kan handle p\u00e5 det europ\u00e6iske marked via GSP+?","titelkort":"Om at Sri Lanka frit kan handle p\u00e5 det europ\u00e6iske marked via GSP+.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 362","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"362","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-17T14:42:05.363","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Danmark er et foregangsland for demokratiets v\u00e6rdier, herunder ytringsfrihed, herunder pressefrihed.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1680447,"dokumentid":964718,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 362.docx","versionsdato":"2022-01-14T14:59:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s362/svar/1846440/2513406.pdf","opdateringsdato":"2022-01-14T16:29:19.067","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1680448,"dokumentid":964718,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 361.pdf","versionsdato":"2022-01-14T14:59:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s362/svar/1846440/2513407.pdf","opdateringsdato":"2022-01-14T16:29:29.623","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":964718,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 362: Ministeren bedes redeg\u00f8re for regeringens holdning til, at Sri Lanka, der ikke fors\u00f8ger at overholde nogen af de 27 internationale konventioner, frit kan handle p\u00e5 det europ\u00e6iske marked via GSP+?","dato":"2022-01-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-14T16:20:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Ministeren bedes redeg\u00f8re for regeringens holdning til, at Sri Lanka, der ikke fors\u00f8ger at overholde nogen af de 27 internationale konventioner, frit kan handle p\u00e5 det europ\u00e6iske marked via GSP+?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":963366,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-14T16:20:34.027"
      },"id":1242714,"sagid":90856,"dokumentid":964718,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-14T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-14T16:20:34.027","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90854,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tilkendegive, om det efter ministerens opfattelse er s\u00e5ledes, at folk, der bliver id\u00f8mt samfundstjeneste eller fodl\u00e6nke, er mindre tilb\u00f8jelige til at beg\u00e5 ny kriminalitet, netop fordi de bliver id\u00f8mt denne form for straf frem for en ordin\u00e6r f\u00e6ngselsstraf \u2013 og dermed at fodl\u00e6nke og samfundstjeneste b\u00f8r udbredes mere?","titelkort":"Om at fodl\u00e6nke og samfundstjeneste b\u00f8r udbredes mere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 360","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"360","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-17T08:33:31.413","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1680738,"dokumentid":964831,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 360 fra medlem af Folketinget Peter Skaarup (DF).pdf","versionsdato":"2022-01-14T17:24:58","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s360/svar/1846581/2513709.pdf","opdateringsdato":"2022-01-17T08:32:55.287","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":964831,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 360: Vil ministeren tilkendegive, om det efter ministerens opfattelse er s\u00e5ledes, at folk, der bliver id\u00f8mt samfundstjeneste eller fodl\u00e6nke, er mindre tilb\u00f8jelige til at beg\u00e5 ny kriminalitet, netop fordi de bliver id\u00f8mt denne form for straf frem for en ordin\u00e6r f\u00e6ngselsstraf \u2013 og dermed at fodl\u00e6nke og samfundstjeneste b\u00f8r udbredes mere?","dato":"2022-01-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-17T08:32:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren tilkendegive, om det efter ministerens opfattelse er s\u00e5ledes, at folk, der bliver id\u00f8mt samfundstjeneste eller fodl\u00e6nke, er mindre tilb\u00f8jelige til at beg\u00e5 ny kriminalitet, netop fordi de bliver id\u00f8mt denne form for straf frem for en ordin\u00e6r f\u00e6ngselsstraf \u2013 og dermed at fodl\u00e6nke og samfundstjeneste b\u00f8r udbredes mere?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":963315,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-17T08:32:55.287"
      },"id":1242836,"sagid":90854,"dokumentid":964831,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-17T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-17T08:32:55.287","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90857,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er udenrigsministerens holdning til, at man i Canada, i forbindelse med mediernes d\u00e6kning af overgreb p\u00e5 den oprindelige befolkning i landet, op til flere gange har kr\u00e6nket pressefriheden, senest har canadisk politi anholdt og f\u00e6ngslet to journalister, der dokumenterede en voldelig politi razzia p\u00e5 Wet'suwet'en-nationens jord? ","titelkort":"Om at Canada op til flere gange har kr\u00e6nket pressefriheden.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 363","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"363","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-17T08:34:51.21","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Det gjorde de p\u00e5 trods af, at de to journalister tydeligt identificerede sig og havde presseakkreditering. Den samme oplevelse havde den dansk journalist, Kristian Lindhardt, da han senest bes\u00f8gte landet for at d\u00e6kke konflikterne mellem de oprindelige folk og den canadiske stat.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1680883,"dokumentid":964911,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 363.docx","versionsdato":"2022-01-14T23:50:00","filurl":"","opdateringsdato":"2022-01-17T08:34:27.793","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":964911,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 363: Hvad er udenrigsministerens holdning til, at man i Canada, i forbindelse med mediernes d\u00e6kning af overgreb p\u00e5 den oprindelige befolkning i landet, op til flere gange har kr\u00e6nket pressefriheden, senest har canadisk politi anholdt og f\u00e6ngslet to journalister, der dokumenterede en voldelig politi razzia p\u00e5 Wet'suwet'en-nationens jord? ","dato":"2022-01-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-17T08:34:16","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er udenrigsministerens holdning til, at man i Canada, i forbindelse med mediernes d\u00e6kning af overgreb p\u00e5 den oprindelige befolkning i landet, op til flere gange har kr\u00e6nket pressefriheden, senest har canadisk politi anholdt og f\u00e6ngslet to journalister, der dokumenterede en voldelig politi razzia p\u00e5 Wet'suwet'en-nationens jord? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":963375,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-17T08:34:27.793"
      },"id":1242837,"sagid":90857,"dokumentid":964911,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-17T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-17T08:34:27.793","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90858,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Danmark har som bekendt erkl\u00e6ret stop for olieudvinding og \u00f8nsker at g\u00e5 forrest i at stoppe det globalt, s\u00e5 hvad er udenrigsministerens holdning til, at en af vores normalt t\u00e6tte allierede laver det ene nye olie- og gasprojekt efter det andet med alvorlige konsekvenser, ikke bare for klimaet og milj\u00f8et, men ogs\u00e5 for de oprindelige folk, og har Danmark, efter ministerens vurdering, et ansvar for at sige fra overfor det, der sker i Canada? ","titelkort":"Om at en af vores normalt t\u00e6tte allierede laver det ene nye olie- og gasprojekt efter det andet med alvorlige konsekvenser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 364","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"364","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-17T08:36:07.64","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Her blot to historier fra de internationale medier, som beskriver den aktuelle konflikt mellem de oprindelige folk og den canadiske regering. \nhttps://www.nytimes.com/2021/11/22/world/canada/canada-indigenous-journalist-arrests.html og \nhttps://time.com/5600293/canada-indigenous-women-genocide/","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1680885,"dokumentid":964912,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 364.docx","versionsdato":"2022-01-14T23:54:53","filurl":"","opdateringsdato":"2022-01-17T08:35:48.02","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":964912,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 364: Danmark har som bekendt erkl\u00e6ret stop for olieudvinding og \u00f8nsker at g\u00e5 forrest i at stoppe det globalt, s\u00e5 hvad er udenrigsministerens holdning til, at en af vores normalt t\u00e6tte allierede laver det ene nye olie- og gasprojekt efter det andet med alvorlige konsekvenser, ikke bare for klimaet og milj\u00f8et, men ogs\u00e5 for de oprindelige folk, og har Danmark, efter ministerens vurdering, et ansvar for at sige fra overfor det, der sker i Canada? ","dato":"2022-01-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-17T08:35:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Danmark har som bekendt erkl\u00e6ret stop for olieudvinding og \u00f8nsker at g\u00e5 forrest i at stoppe det globalt, s\u00e5 hvad er udenrigsministerens holdning til, at en af vores normalt t\u00e6tte allierede laver det ene nye olie- og gasprojekt efter det andet med alvorlige konsekvenser, ikke bare for klimaet og milj\u00f8et, men ogs\u00e5 for de oprindelige folk, og har Danmark, efter ministerens vurdering, et ansvar for at sige fra overfor det, der sker i Canada? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":963384,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-17T08:35:48.02"
      },"id":1242838,"sagid":90858,"dokumentid":964912,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-17T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-17T08:35:48.02","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90915,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan mener ministeren at man skal sikre, at underretninger ikke bliver anvendt som chikane, og mener ministeren, at systemet er godt nok, som det er?","titelkort":"Om underretninger.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 381","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"381","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-19T14:33:45.017","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let stilles bl.a. p\u00e5 baggrund af artiklen \u00bbFamilie kaldt til samtale hos kommunen p\u00e5 grund af jagtrejse\u00ab fra tvsyd.dk den 8. januar 2022 og artiklen \u00bbFar lod sin ni\u00e5rige s\u00f8n skyde en impala i Sydafrika og delte det stolt p\u00e5 Facebook: Efter anonym underretning er de nu indkaldt til samtale med kommunen\u00ab fra jv.dk den 5. januar 2022","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1680176,"dokumentid":964590,"titel":"Hvordan mener ministeren, at man skal sikre, at underretninger ikke bliver anvendt som chikane, og mener ministeren, at systemet er godt nok, som det er?","versionsdato":"2022-01-14T11:43:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s381/spm/2513133.pdf","opdateringsdato":"2022-01-17T12:54:51.19","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":964590,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan mener ministeren at man skal sikre, at underretninger ikke bliver anvendt som chikane, og mener ministeren, at systemet er godt nok, som det er?","dato":"2022-01-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-14T11:44:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-17T12:54:46.637"
      },"id":1242931,"sagid":90915,"dokumentid":964590,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-14T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-17T12:54:46.637","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90910,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at bruge de penge, som staten sparer p\u00e5 de h\u00f8je elafgifter, fordi der s\u00e5 ikke skal gives st\u00f8tte til VE-produktion, p\u00e5 at reducere el- og varmeregninger for danskerne \u2013 is\u00e6r for pensionister og lavtl\u00f8nnede, der rammes h\u00e5rdt af de h\u00f8je priser?","titelkort":"Om at bruge de penge, som staten sparer p\u00e5 de h\u00f8je elafgifter, p\u00e5 at reducere el- og varmeregninger for danskerne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 377","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"377","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-19T14:33:48.65","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1680122,"dokumentid":964568,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at bruge de penge, som staten sparer p\u00e5 de h\u00f8je elafgifter, fordi der s\u00e5 ikke skal gives st\u00f8tte til VE-produktion, p\u00e5 at reducere el- og varmeregninger for danskerne - is\u00e6r for pensionister og lavtl\u00f8nnede, der rammes h\u00e5rdt af de h\u00f8je priser?","versionsdato":"2022-01-14T10:39:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s377/spm/2513079.pdf","opdateringsdato":"2022-01-17T12:56:11.737","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":964568,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til at bruge de penge, som staten sparer p\u00e5 de h\u00f8je elafgifter, fordi der s\u00e5 ikke skal gives st\u00f8tte til VE-produktion, p\u00e5 at reducere el- og varmeregninger for danskerne \u2013 is\u00e6r for pensionister og lavtl\u00f8nnede, der rammes h\u00e5rdt af de h\u00f8je priser?","dato":"2022-01-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-14T10:41:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-17T12:56:08.197"
      },"id":1242934,"sagid":90910,"dokumentid":964568,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-14T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-17T12:56:08.197","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90912,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at der er behov for forbedringer af den specialp\u00e6dagogiske st\u00f8tte (SPS) for studerende med handicap p\u00e5 videreg\u00e5ende uddannelser, bl.a. i lyset af debatten ved behandlingen af hasteloven om SPS i juni 2021?","titelkort":"Om den specialp\u00e6dagogiske st\u00f8tte (SPS) for studerende med handicap.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 379","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"379","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-19T14:34:14.03","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1680157,"dokumentid":964584,"titel":"Er ministeren enig i, at der er behov for forbedringer af den specialp\u00e6dagogiske st\u00f8tte (SPS) for studerende med handicap p\u00e5 videreg\u00e5ende uddannelser, blandt andet i lyset af debatten ved behandlingen af hasteloven om SPS i juni 2021?","versionsdato":"2022-01-14T11:24:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s379/spm/2513113.pdf","opdateringsdato":"2022-01-17T12:56:52.68","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":964584,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at der er behov for forbedringer af den specialp\u00e6dagogiske st\u00f8tte (SPS) for studerende med handicap p\u00e5 videreg\u00e5ende uddannelser, bl.a. i lyset af debatten ved behandlingen af hasteloven om SPS i juni 2021?","dato":"2022-01-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-14T11:26:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-17T12:56:48.923"
      },"id":1242936,"sagid":90912,"dokumentid":964584,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-14T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-17T12:56:48.923","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90853,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at opfordringen til landets arbejdsgivere om at finde alternativer til afskedigelser af medarbejdere med frav\u00e6r grundet senf\u00f8lger af coronasmitte har b\u00e5ret frugt, s\u00e5dan som ministeren lagde op til p\u00e5 samr\u00e5det den 3. september 2021?","titelkort":"Om opfordring til at finde alternativer til afskedigelser, hvis man har senf\u00f8lger som f\u00f8lge af coronasmitte. ","offentlighedskode":"O","nummer":"S 359","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"359","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-17T10:40:55.12","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1681098,"dokumentid":964985,"titel":"Svar S 359.docx","versionsdato":"2022-01-17T10:21:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s359/svar/1846752/2514065.pdf","opdateringsdato":"2022-01-17T10:40:37.667","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":964985,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 359: Mener ministeren, at opfordringen til landets arbejdsgivere om at finde alternativer til afskedigelser af medarbejdere med frav\u00e6r grundet senf\u00f8lger af coronasmitte har b\u00e5ret frugt, s\u00e5dan som ministeren lagde op til p\u00e5 samr\u00e5det den 3. september 2021?","dato":"2022-01-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-17T10:40:24","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at opfordringen til landets arbejdsgivere om at finde alternativer til afskedigelser af medarbejdere med frav\u00e6r grundet senf\u00f8lger af coronasmitte har b\u00e5ret frugt, s\u00e5dan som ministeren lagde op til p\u00e5 samr\u00e5det den 3. september 2021?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":963312,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-17T10:40:37.667"
      },"id":1242862,"sagid":90853,"dokumentid":964985,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-17T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-17T10:40:37.667","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90923,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at uddeling af vacciner til udviklingslande b\u00f8r v\u00e6re en del af en forhandlingsspil, hvor man fors\u00f8ger at placere asylcentre i disse lande?","titelkort":"Om uddeling af vacciner til udviklingslande.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 387","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"387","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-26T08:34:17.297","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen fra www.jyllands-posten.dk af 14. januar 2022: \u00bbTopembedsm\u00e6nd rejste til Rwanda, og kort efter donerede Danmark 250.000 vacciner til landet \u2013 men nu vil de ikke have dem\u00ab. \n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1681197,"dokumentid":965027,"titel":"Mener ministeren, at uddeling af vacciner til udviklingslande b\u00f8r v\u00e6re en del af en forhandlingsspil, hvor man fors\u00f8ger at placere asylcentre i disse lande?","versionsdato":"2022-01-17T11:22:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s387/spm/2514163.pdf","opdateringsdato":"2022-01-17T11:24:03.087","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":965027,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at uddeling af vacciner til udviklingslande b\u00f8r v\u00e6re en del af en forhandlingsspil, hvor man fors\u00f8ger at placere asylcentre i disse lande?","dato":"2022-01-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-17T11:22:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-17T11:22:43.507"
      },"id":1242891,"sagid":90923,"dokumentid":965027,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-17T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-17T11:22:43.507","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90924,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren principielt, at det er acceptabelt at udlevere data fra aflyttede internetkabler til USA vedr\u00f8rende uskyldige borgere i vores nabolande?","titelkort":"Om, at udlevere data fra aflyttede internetkabler til USA vedr\u00f8rende uskyldige borgere i vores nabolande.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 388","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"388","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-25T14:07:38.9","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1681247,"dokumentid":965044,"titel":"Mener ministeren principielt, at det er acceptabelt at udlevere data fra aflyttede internetkabler til USA vedr\u00f8rende uskyldige borgere i vores nabolande?","versionsdato":"2022-01-17T11:43:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s388/spm/2514215.pdf","opdateringsdato":"2022-01-17T11:44:47.293","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":965044,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren principielt, at det er acceptabelt at udlevere data fra aflyttede internetkabler til USA vedr\u00f8rende uskyldige borgere i vores nabolande?","dato":"2022-01-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-17T11:43:45","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-17T11:43:58.097"
      },"id":1242899,"sagid":90924,"dokumentid":965044,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-17T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-17T11:43:58.097","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90925,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at man kan g\u00e5 p\u00e5 arbejde syv dage efter coronasmitte, men at coronapasset f\u00f8rst er gr\u00f8nt efter 11 dage, og vil ministeren sikre, at disse dage kommer til at flugte, s\u00e5 der er mere logik i det?","titelkort":"Om coronapasset.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 389","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"389","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-26T08:35:57.657","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1681325,"dokumentid":965088,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at man kan g\u00e5 p\u00e5 arbejde syv dage efter coronasmitte, men at coronapasset f\u00f8rst er gr\u00f8nt efter 11 dage, og vil ministeren sikre, at disse dage kommer til at flugte, s\u00e5 der er mere logik i det?","versionsdato":"2022-01-17T12:57:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s389/spm/2514295.pdf","opdateringsdato":"2022-01-17T12:58:43.997","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":965088,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at man kan g\u00e5 p\u00e5 arbejde syv dage efter coronasmitte, men at coronapasset f\u00f8rst er gr\u00f8nt efter 11 dage, og vil ministeren sikre, at disse dage kommer til at flugte, s\u00e5 der er mere logik i det?","dato":"2022-01-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-17T12:57:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-17T12:57:56.917"
      },"id":1242938,"sagid":90925,"dokumentid":965088,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-17T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-17T12:57:56.917","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90926,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at man i forsamlingshuse ikke kan afholde h\u00e6klekurser og anden aktivitet, som ikke er ramt af restriktioner, men det er selve forsamlingshusene som er lukket ned, og vil ministeren sikre, at det er aktiviteten, som bestemmes af restriktionen, og ikke hvad huset hedder?","titelkort":"Om at man i forsamlingshuse ikke kan afholde h\u00e6klekurser og anden aktivitet, som ikke er ramt af restriktioner.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 390","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"390","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-21T13:08:21.377","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1681327,"dokumentid":965089,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at man i forsamlingshuse ikke kan afholde h\u00e6klekurser og anden aktivitet, som ikke er ramt af restriktioner, men det er selve forsamlingshusene som er lukket ned, og vil ministeren sikre, at det er aktiviteten, som bestemmes af restriktionen, og ikke hvad huset hedder?","versionsdato":"2022-01-18T08:29:16","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s390/spm/2514298.pdf","opdateringsdato":"2022-01-18T08:31:20.273","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":965089,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at man i forsamlingshuse ikke kan afholde h\u00e6klekurser og anden aktivitet, som ikke er ramt af restriktioner, men det er selve forsamlingshusene som er lukket ned, og vil ministeren sikre, at det er aktiviteten, som bestemmes af restriktionen, og ikke hvad huset hedder?","dato":"2022-01-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-17T13:03:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-17T13:03:42.257"
      },"id":1242939,"sagid":90926,"dokumentid":965089,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-17T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-17T13:03:42.257","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90929,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til brug af sikkerhedsvagter p\u00e5 plejehjem?","titelkort":"Om brug af sikkerhedsvagter p\u00e5 plejehjem.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 392","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"392","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-25T11:21:25.883","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1681398,"dokumentid":965113,"titel":"Hvad er ministerens holdning til brug af sikkerhedsvagter p\u00e5 plejehjem?","versionsdato":"2022-01-17T14:29:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s392/spm/2514372.pdf","opdateringsdato":"2022-01-17T16:00:50.293","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":965113,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til brug af sikkerhedsvagter p\u00e5 plejehjem?","dato":"2022-01-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-17T14:31:16","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-17T14:31:35.65"
      },"id":1242997,"sagid":90929,"dokumentid":965113,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-17T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-17T14:31:35.65","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90928,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det kan give mening at sende en kvinde tilbage til et konfliktomr\u00e5de, hvor hendes familie enten har mistet livet eller er blevet hentet til Danmark som kvoteflygtninge?","titelkort":"Om kvoteflygtninge.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 391","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"391","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-20T12:22:32.053","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"BT bragte s\u00f8ndag den 16. januar artiklen \"Skjuler sig med hustruen: Hver gang der kommer et brev i e-Boks, begynder jeg at ryste\", som beskriver en kvinde f\u00f8dt i DR Congo, der lever i Danmark med sin \u00e6gtemand, og som ikke har boet i DR Congo i 20 \u00e5r. Kvinden har f\u00e5et afslag p\u00e5 asyl, selvom Danmark tager imod kvoteflygtninge fra samme omr\u00e5de i DR Congo \u2013 Syd-Kivu \u2013 og med samme grundlag, som den omtalte kvinde har s\u00f8gt om asyl p\u00e5. Kvindens s\u00f8skende fra samme congolesiske provins f\u00e5r deres sag behandlet som kvoteflygtninge.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1681399,"dokumentid":965111,"titel":"Mener ministeren, at det kan give mening at sende en kvinde tilbage til et konfliktomr\u00e5de, hvor hendes familie enten har mistet livet eller er blevet hentet til Danmark som kvoteflygtninge?","versionsdato":"2022-01-17T14:28:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s391/spm/2514370.pdf","opdateringsdato":"2022-01-17T16:00:50.04","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":965111,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det kan give mening at sende en kvinde tilbage til et konfliktomr\u00e5de, hvor hendes familie enten har mistet livet eller er blevet hentet til Danmark som kvoteflygtninge?","dato":"2022-01-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-17T14:33:07","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-17T14:33:27.837"
      },"id":1242998,"sagid":90928,"dokumentid":965111,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-17T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-17T14:33:27.837","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90930,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Giver det anledning til bekymring hos ministeren, at danske myndigheder vurderer, at Danmark kan sende enlige kvinder tilbage til et omr\u00e5de, vi i \u00f8jeblikket modtager enlige kvinder som kvoteflygtninge fra?","titelkort":"Om kvoteflygtninge.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 393","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"393","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-20T12:25:40.183","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"BT bragte s\u00f8ndag den 16. januar artiklen \"Skjuler sig med hustruen: Hver gang der kommer et brev i e-Boks, begynder jeg at ryste\", som beskriver en kvinde f\u00f8dt i DR Congo, der lever i Danmark med sin \u00e6gtemand, og som ikke har boet i DR Congo i 20 \u00e5r. Kvinden har f\u00e5et afslag p\u00e5 asyl, selvom Danmark tager imod kvoteflygtninge fra samme omr\u00e5de i DR Congo \u2013 Syd-Kivu \u2013 og med samme grundlag, som den omtalte kvinde har s\u00f8gt om asyl p\u00e5. Kvindens s\u00f8skende fra samme congolesiske provins f\u00e5r deres sag behandlet som kvoteflygtninge.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1681402,"dokumentid":965114,"titel":"Giver det anledning til bekymring hos ministeren, at danske myndigheder vurderer, at Danmark kan sende enlige kvinder tilbage til et omr\u00e5de, vi i \u00f8jeblikket modtager enlige kvinder som kvoteflygtninge fra?","versionsdato":"2022-01-17T14:31:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s393/spm/2514374.pdf","opdateringsdato":"2022-01-17T16:00:50.23","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":965114,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Giver det anledning til bekymring hos ministeren, at danske myndigheder vurderer, at Danmark kan sende enlige kvinder tilbage til et omr\u00e5de, vi i \u00f8jeblikket modtager enlige kvinder som kvoteflygtninge fra?","dato":"2022-01-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-17T14:32:40","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-17T14:40:33.107"
      },"id":1243002,"sagid":90930,"dokumentid":965114,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-17T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-17T14:40:33.107","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90850,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er acceptabelt, at der for mange borgere i Grindsted Kommune fortsat er tvivl om, hvorvidt den eksisterende forurening medf\u00f8rer en sundhedsm\u00e6ssig risiko for disse borgere, og er det ministerens holdning, at der b\u00f8r foretages yderligere unders\u00f8gelser af forureningen i Grindsted? ","titelkort":"Om der b\u00f8r foretages yderligere unders\u00f8gelser af forureningen i Grindsted.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 356","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"356","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-17T16:31:02.66","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1681485,"dokumentid":965157,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 356.pdf","versionsdato":"2022-01-17T15:51:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s356/svar/1847043/2514458.pdf","opdateringsdato":"2022-01-18T00:01:22.017","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":965157,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 356: Mener ministeren, at det er acceptabelt, at der for mange borgere i Grindsted Kommune fortsat er tvivl om, hvorvidt den eksisterende forurening medf\u00f8rer en sundhedsm\u00e6ssig risiko for disse borgere, og er det ministerens holdning, at der b\u00f8r foretages yderligere unders\u00f8gelser af forureningen i Grindsted? ","dato":"2022-01-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-17T16:30:21","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er acceptabelt, at der for mange borgere i Grindsted Kommune fortsat er tvivl om, hvorvidt den eksisterende forurening medf\u00f8rer en sundhedsm\u00e6ssig risiko for disse borgere, og er det ministerens holdning, at der b\u00f8r foretages yderligere unders\u00f8gelser af forureningen i Grindsted? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":963282,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-17T16:30:32.163"
      },"id":1243069,"sagid":90850,"dokumentid":965157,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-17T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-17T16:30:32.163","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90851,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at man b\u00f8r sl\u00e5 forureningerne i Grindsted sammen, n\u00e5r det g\u00e6lder unders\u00f8gelserne af disse, s\u00e5ledes man hurtigere kan opn\u00e5 et billede af, hvorvidt det udg\u00f8r en sundhedsrisiko eller ej?","titelkort":"Om at man b\u00f8r sl\u00e5 unders\u00f8gelserne af forureningerne i Grindsted sammen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 357","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"357","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-17T16:32:15.49","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1681487,"dokumentid":965158,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 357.pdf","versionsdato":"2022-01-17T15:51:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s357/svar/1847044/2514460.pdf","opdateringsdato":"2022-01-18T00:01:25.527","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":965158,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 357: Er ministeren enig i, at man b\u00f8r sl\u00e5 forureningerne i Grindsted sammen, n\u00e5r det g\u00e6lder unders\u00f8gelserne af disse, s\u00e5ledes man hurtigere kan opn\u00e5 et billede af, hvorvidt det udg\u00f8r en sundhedsrisiko eller ej?","dato":"2022-01-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-17T16:31:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig i, at man b\u00f8r sl\u00e5 forureningerne i Grindsted sammen, n\u00e5r det g\u00e6lder unders\u00f8gelserne af disse, s\u00e5ledes man hurtigere kan opn\u00e5 et billede af, hvorvidt det udg\u00f8r en sundhedsrisiko eller ej?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":963283,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-17T16:31:54.94"
      },"id":1243070,"sagid":90851,"dokumentid":965158,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-17T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-17T16:31:54.94","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90935,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at kommunernes stigende brug af sikkerhedsvagter er forenelig med Sundhedsstyrelsens anbefalinger om forebyggelse og h\u00e5ndtering af udadreagerende adf\u00e6rd i \u00e6ldreplejen og dermed en del af l\u00f8sningen p\u00e5 voldsom og udadreagerende adf\u00e6rd fra mennesker med demenssygdom p\u00e5 plejehjem, jf. Handlingsplan til at forebygge og h\u00e5ndtere udadreagerende adf\u00e6rd i \u00e6ldreplejen, Sundhedsstyrelsen 2019?","titelkort":"Om kommunernes stigende brug af sikkerhedsvagter til demenssyge p\u00e5 plejehjem.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 394","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"394","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-27T16:46:39.777","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1681853,"dokumentid":965287,"titel":"Mener ministeren, at kommunernes stigende brug af sikkerhedsvagter er forenelig med Sundhedsstyrelsens anbefalinger om forebyggelse og h\u00e5ndtering af udadreagerende adf\u00e6rd i \u00e6ldreplejen og dermed en del af l\u00f8sningen p\u00e5 voldsom og udadreagerende adf\u00e6rd fra mennesker med demenssygdom p\u00e5 plejehjem, jf. Handlingsplan til at forebygge og h\u00e5ndtere udadreagerende adf\u00e6rd i \u00e6ldreplejen, Sundhedsstyrelsen 2019?","versionsdato":"2022-01-18T10:39:56","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s394/spm/2514829.pdf","opdateringsdato":"2022-01-18T16:01:28.847","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":965287,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at kommunernes stigende brug af sikkerhedsvagter er forenelig med Sundhedsstyrelsens anbefalinger om forebyggelse og h\u00e5ndtering af udadreagerende adf\u00e6rd i \u00e6ldreplejen og dermed en del af l\u00f8sningen p\u00e5 voldsom og udadreagerende adf\u00e6rd fra mennesker med demenssygdom p\u00e5 plejehjem, jf. Handlingsplan til at forebygge og h\u00e5ndtere udadreagerende adf\u00e6rd i \u00e6ldreplejen, Sundhedsstyrelsen 2019?","dato":"2022-01-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-18T10:51:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-18T10:52:06.227"
      },"id":1243179,"sagid":90935,"dokumentid":965287,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-18T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-18T10:52:06.227","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90936,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er i overensstemmelse med reglerne om magtanvendelse, at sikkerhedsvagter, som beskrevet af Esbjerg Kommune i artiklen \u00bbMassiv stigning i sikkerhedsvagter, der mandsopd\u00e6kker demente\u00ab, tager fat i og pacificerer borgeren, s\u00e5 der kommer ro p\u00e5 sagen, jf. Vejledning om magtanvendelse og andre indgreb i selvbestemmelsesretten over for voksne, herunder p\u00e6dagogiske principper kapitel 4, punkt 10?","titelkort":"Om reglerne om magtanvendelse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 395","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"395","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-27T16:53:53.577","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen https://www.dr.dk/nyheder/regionale/syd/massiv-stigning-i-sikkerhedsvagter-der-mandsopdaekker-demente.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1681861,"dokumentid":965290,"titel":"Mener ministeren, at det er i overensstemmelse med reglerne om magtanvendelse, at sikkerhedsvagter, som beskrevet af Esbjerg Kommune i artiklen \u00bbMassiv stigning i sikkerhedsvagter, der mandsopd\u00e6kker demente\u00ab, tager fat i og pacificerer borgeren, s\u00e5 der kommer ro p\u00e5 sagen, jf. Vejledning om magtanvendelse og andre indgreb i selvbestemmelsesretten over for voksne, herunder p\u00e6dagogiske principper kapitel 4, punkt 10?","versionsdato":"2022-01-18T10:45:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s395/spm/2514837.pdf","opdateringsdato":"2022-01-18T16:01:41.22","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":965290,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er i overensstemmelse med reglerne om magtanvendelse, at sikkerhedsvagter, som beskrevet af Esbjerg Kommune i artiklen \u00bbMassiv stigning i sikkerhedsvagter, der mandsopd\u00e6kker demente\u00ab, tager fat i og pacificerer borgeren, s\u00e5 der kommer ro p\u00e5 sagen, jf. Vejledning om magtanvendelse og andre indgreb i selvbestemmelsesretten over for voksne, herunder p\u00e6dagogiske principper kapitel 4, punkt 10?","dato":"2022-01-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-18T10:52:10","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-18T10:52:22.403"
      },"id":1243180,"sagid":90936,"dokumentid":965290,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-18T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-18T10:52:22.403","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90861,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at DIF den 5. januar i en e-mail til St\u00f8ttekomiteen for Tibet afviste at m\u00f8des med den tibetanske menneskerettighedsaktivist og filmskaber Dhondup Wangchen, som netop bes\u00f8gte Danmark for - ud fra sine personlige erfaringer - at dr\u00f8fte sp\u00f8rgsm\u00e5l om Kinas og IOC's brud p\u00e5 l\u00f8fter afgivet i overensstemmelse med IOC's Olympiske \u00e5nd og Code of Conduct i forbindelse med OL i 2008 og 2022?","titelkort":"Om Dhondup Wangchen protest mod OL i Beijing.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 365","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"365","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-18T10:53:37.563","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Dhondup Wangchen er i disse uger p\u00e5 rundrejse i Europa for at snakke med de enkelte landes olypiske kommiteer og havde derfor \u00f8nsket et m\u00f8de med DIF, som DIF takkede nej tak til. Det interview, som DR lavede med ham i sidste uge, fremg\u00e5r i artiklen af 8. januar 2022 fra www.dr.dk: \u201dHan blev kidnappet, tortureret og f\u00e6ngslet af det kinesiske styre. Nu er Dhondup i Danmark for at protestere mod OL i Beijing\u201d.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1681813,"dokumentid":965275,"titel":"Svar p\u00e5 S 365.docx","versionsdato":"2022-01-18T10:06:58","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s365/svar/1847189/2514789.pdf","opdateringsdato":"2022-01-18T10:53:00.287","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":965275,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 365: Hvad er ministerens holdning til, at DIF den 5. januar i en e-mail til St\u00f8ttekomiteen for Tibet afviste at m\u00f8des med den tibetanske menneskerettighedsaktivist og filmskaber Dhondup Wangchen, som netop bes\u00f8gte Danmark for - ud fra sine personlige erfaringer - at dr\u00f8fte sp\u00f8rgsm\u00e5l om Kinas og IOC's brud p\u00e5 l\u00f8fter afgivet i overensstemmelse med IOC's Olympiske \u00e5nd og Code of Conduct i forbindelse med OL i 2008 og 2022?","dato":"2022-01-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-18T10:52:42","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at DIF den 5. januar i en e-mail til St\u00f8ttekomiteen for Tibet afviste at m\u00f8des med den tibetanske menneskerettighedsaktivist og filmskaber Dhondup Wangchen, som netop bes\u00f8gte Danmark for - ud fra sine personlige erfaringer - at dr\u00f8fte sp\u00f8rgsm\u00e5l om Kinas og IOC's brud p\u00e5 l\u00f8fter afgivet i overensstemmelse med IOC's Olympiske \u00e5nd og Code of Conduct i forbindelse med OL i 2008 og 2022?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":963511,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-18T10:53:19.903"
      },"id":1243182,"sagid":90861,"dokumentid":965275,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-18T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-18T10:53:19.903","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90938,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der er behov for at afskaffe eller \u00e6ndre p\u00e5 reglerne om magtanvendelse overfor borgere med demenssygdom i den kommende \u00e6ldrelov, s\u00e5 det bliver lettere for kommunerne at benytte sikkerhedsvagter til at l\u00f8se behandlings-, pleje- og omsorgsopgaver i forbindelse med uhensigtsm\u00e6ssig og voldsom udadreagerende adf\u00e6rd?","titelkort":"Om der er behov for at afskaffe eller \u00e6ndre p\u00e5 reglerne om magtanvendelse overfor borgere med demenssygdom.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 396","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"396","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-27T16:59:05.987","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1681863,"dokumentid":965291,"titel":"Mener ministeren, at der er behov for at afskaffe eller \u00e6ndre p\u00e5 reglerne om magtanvendelse overfor borgere med demenssygdom i den kommende \u00e6ldrelov, s\u00e5 det bliver lettere for kommunerne at benytte sikkerhedsvagter til at l\u00f8se behandlings-, pleje- og omsorgsopgaver i forbindelse med uhensigtsm\u00e6ssig og voldsom udadreagerende adf\u00e6rd?","versionsdato":"2022-01-18T10:49:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s396/spm/2514839.pdf","opdateringsdato":"2022-01-18T16:01:52.853","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":965291,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at der er behov for at afskaffe eller \u00e6ndre p\u00e5 reglerne om magtanvendelse overfor borgere med demenssygdom i den kommende \u00e6ldrelov, s\u00e5 det bliver lettere for kommunerne at benytte sikkerhedsvagter til at l\u00f8se behandlings-, pleje- og omsorgsopgaver i forbindelse med uhensigtsm\u00e6ssig og voldsom udadreagerende adf\u00e6rd?","dato":"2022-01-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-18T10:53:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-18T10:53:20.403"
      },"id":1243183,"sagid":90938,"dokumentid":965291,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-18T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-18T10:53:20.403","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90939,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens opfattelse, at der er behov for at afs\u00e6tte ekstra midler til omr\u00e5det s\u00e5ledes, at initiativerne i den nuv\u00e6rende \u00bbHandlingsplan til at forebygge og h\u00e5ndtere udadreagerende adf\u00e6rd i \u00e6ldreplejen\u00ab, Sundhedsstyrelsen 2019, kan forts\u00e6tte udover 2022?","titelkort":"Om der er behov for at afs\u00e6tte ekstra midler til omr\u00e5det.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 397","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"397","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-27T17:01:47.927","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1681868,"dokumentid":965294,"titel":"Er det ministerens opfattelse, at der er behov for at afs\u00e6tte ekstra midler til omr\u00e5det s\u00e5ledes, at initiativerne i den nuv\u00e6rende \u00bbHandlingsplan til at forebygge og h\u00e5ndtere udadreagerende adf\u00e6rd i \u00e6ldreplejen\u00ab, Sundhedsstyrelsen 2019, kan forts\u00e6tte udover 2022?","versionsdato":"2022-01-18T10:54:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s397/spm/2514844.pdf","opdateringsdato":"2022-01-18T16:02:05.997","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":965294,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det ministerens opfattelse, at der er behov for at afs\u00e6tte ekstra midler til omr\u00e5det s\u00e5ledes, at initiativerne i den nuv\u00e6rende \u00bbHandlingsplan til at forebygge og h\u00e5ndtere udadreagerende adf\u00e6rd i \u00e6ldreplejen\u00ab, Sundhedsstyrelsen 2019, kan forts\u00e6tte udover 2022?","dato":"2022-01-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-18T10:56:37","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-18T10:56:48.72"
      },"id":1243186,"sagid":90939,"dokumentid":965294,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-18T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-18T10:56:48.72","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90875,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Ministeren bedes oplyse, om hun er enig i, at filmmagasinet Ekko b\u00f8r v\u00e6re berettiget til \u00f8konomisk st\u00f8tte i forbindelse med en kommende medieaftale?","titelkort":"Om at filmmagasinet Ekko b\u00f8r v\u00e6re berettiget til \u00f8konomisk st\u00f8tte.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 366","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"366","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-19T08:20:52.1","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Filmmagasinet Ekko er et uafh\u00e6ngigt film- og medietidsskrift, der henvender sig til en bred m\u00e5lgruppe, herunder undervisere i folkeskolen og de gymnasiale uddannelser, og i det hele taget til folk, der interesserer sig for film og medier plus den debat om vores liv og samfund, som finder sted der. Ekko har modtaget mediest\u00f8tte siden sidste medieaftale blev indg\u00e5et, men magasinet risikerer at miste denne st\u00f8tte i forbindelse med en kommende medieaftale.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1682061,"dokumentid":965366,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 366.docx","versionsdato":"2022-01-18T13:37:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s366/svar/1847367/2515041.pdf","opdateringsdato":"2022-01-19T08:20:25.707","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":965366,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 366: Ministeren bedes oplyse, om hun er enig i, at filmmagasinet Ekko b\u00f8r v\u00e6re berettiget til \u00f8konomisk st\u00f8tte i forbindelse med en kommende medieaftale?","dato":"2022-01-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-19T08:19:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Ministeren bedes oplyse, om hun er enig i, at filmmagasinet Ekko b\u00f8r v\u00e6re berettiget til \u00f8konomisk st\u00f8tte i forbindelse med en kommende medieaftale?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":963855,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-19T08:20:26.27"
      },"id":1243511,"sagid":90875,"dokumentid":965366,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-19T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-19T08:20:26.27","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90958,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Vil udenrigsministeren redeg\u00f8re for, hvorledes regeringen forholder sig til den eskalerende uro, der har st\u00e5et p\u00e5 de seneste 6 m\u00e5neder i Bosnien-Herzegovina?","titelkort":"Om den eskalerende uro i Bosnien-Herzegovina.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 398","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"398","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-04-08T11:16:55.917","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1682697,"dokumentid":965583,"titel":"Vil udenrigsministeren redeg\u00f8re for, hvorledes regeringen forholder sig til den eskalerende uro, der har st\u00e5et p\u00e5 de seneste 6 m\u00e5neder i Bosnien-Herzegovina?","versionsdato":"2022-01-19T12:27:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s398/spm/2515694.pdf","opdateringsdato":"2022-01-19T16:00:51.11","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":965583,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil udenrigsministeren redeg\u00f8re for, hvorledes regeringen forholder sig til den eskalerende uro, der har st\u00e5et p\u00e5 de seneste 6 m\u00e5neder i Bosnien-Herzegovina?","dato":"2022-01-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-19T12:31:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-19T12:31:37.607"
      },"id":1243576,"sagid":90958,"dokumentid":965583,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-19T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-19T12:31:37.593","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90959,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil udenrigsministeren redeg\u00f8re for, om regeringen vurderer, at det kan blive n\u00f8dvendigt med en humanit\u00e6r intervention for at stoppe den igangv\u00e6rende konflikt i Bosnien-Herzegovina for at undg\u00e5 en gentagelse af den humanit\u00e6re katastrofe, der pr\u00e6gede omr\u00e5det i 1990\u2019erne?","titelkort":"Om en humanit\u00e6r intervention for at stoppe den igangv\u00e6rende konflikt i Bosnien-Herzegovina.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 399","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"399","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-27T09:50:41.003","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1682703,"dokumentid":965584,"titel":"Vil udenrigsministeren redeg\u00f8re for, om regeringen vurderer, at det kan blive n\u00f8dvendigt med en humanit\u00e6r intervention for at stoppe den igangv\u00e6rende konflikt i Bosnien-Herzegovina for at undg\u00e5 en gentagelse af den humanit\u00e6re katastrofe, der pr\u00e6gede omr\u00e5det i 1990\u2019erne?","versionsdato":"2022-01-19T12:29:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s399/spm/2515701.pdf","opdateringsdato":"2022-01-19T16:00:49.603","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":965584,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil udenrigsministeren redeg\u00f8re for, om regeringen vurderer, at det kan blive n\u00f8dvendigt med en humanit\u00e6r intervention for at stoppe den igangv\u00e6rende konflikt i Bosnien-Herzegovina for at undg\u00e5 en gentagelse af den humanit\u00e6re katastrofe, der pr\u00e6gede omr\u00e5det i 1990\u2019erne?","dato":"2022-01-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-19T12:31:41","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-19T12:31:52.757"
      },"id":1243577,"sagid":90959,"dokumentid":965584,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-19T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-19T12:31:52.757","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90962,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at unge mellem 18 og 24 \u00e5r reelt har ret til gratis psykologhj\u00e6lp, n\u00e5r nogle af disse unge p\u00e5 grund af loftet over, hvor mange unge en psykolog m\u00e5 have i behandling p\u00e5 1 \u00e5r, ikke kan f\u00e5 en tid f\u00f8r i 2023?","titelkort":"Om gratis psykologhj\u00e6lp til unge mellem 18 og 24 \u00e5r.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 400","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"400","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-28T09:51:17.827","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1682816,"dokumentid":965623,"titel":"Mener ministeren, at unge mellem 18 og 24 \u00e5r reelt har ret til gratis psykologhj\u00e6lp, n\u00e5r nogle af disse unge p\u00e5 grund af loftet over, hvor mange unge en psykolog m\u00e5 have i behandling p\u00e5 1 \u00e5r, ikke kan f\u00e5 en tid f\u00f8r i 2023?","versionsdato":"2022-01-19T13:35:11","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s400/spm/2515821.pdf","opdateringsdato":"2022-01-19T16:00:51.25","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":965623,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at unge mellem 18 og 24 \u00e5r reelt har ret til gratis psykologhj\u00e6lp, n\u00e5r nogle af disse unge p\u00e5 grund af loftet over, hvor mange unge en psykolog m\u00e5 have i behandling p\u00e5 1 \u00e5r, ikke kan f\u00e5 en tid f\u00f8r i 2023?","dato":"2022-01-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-19T13:36:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-19T13:36:24.09"
      },"id":1243608,"sagid":90962,"dokumentid":965623,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-19T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-19T13:36:24.09","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90876,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren kommentere f\u00f8lgende citat fra statsministerens nyt\u00e5rstale den 1. januar 2022: \u00bbI \u00e5r vil vi tr\u00e6ffe beslutning om en ny og ambiti\u00f8s afgift p\u00e5 CO2. Den skal sikre, at de virksomheder, der belaster klimaet, selv betaler for deres udledning\u00ab, herunder uddybe, om ministeren mener, at der i \u00e5r skal tr\u00e6ffes beslutning om en ny og ambiti\u00f8s afgift p\u00e5 alle drivhusgasser, eller om der alene skal tr\u00e6ffes beslutning om en \u00bbny og ambiti\u00f8s\u00ab afgift p\u00e5 carbondioxid (CO2)?","titelkort":"Om en ny og ambiti\u00f8s afgift p\u00e5 alle drivhusgasser og carbondioxid (CO2).","offentlighedskode":"O","nummer":"S 367","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"367","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-20T12:16:17.667","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1683141,"dokumentid":965769,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 367.pdf","versionsdato":"2022-01-20T10:22:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s367/svar/1847926/2516151.pdf","opdateringsdato":"2022-01-20T12:16:17.433","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":965769,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 367: Vil ministeren kommentere f\u00f8lgende citat fra statsministerens nyt\u00e5rstale den 1. januar 2022: \u00bbI \u00e5r vil vi tr\u00e6ffe beslutning om en ny og ambiti\u00f8s afgift p\u00e5 CO2. Den skal sikre, at de virksomheder, der belaster klimaet, selv betaler for deres udledning\u00ab, herunder uddybe, om ministeren mener, at der i \u00e5r skal tr\u00e6ffes beslutning om en ny og ambiti\u00f8s afgift p\u00e5 alle drivhusgasser, eller om der alene skal tr\u00e6ffes beslutning om en \u00bbny og ambiti\u00f8s\u00ab afgift p\u00e5 carbondioxid (CO2)?","dato":"2022-01-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-20T12:15:45","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren kommentere f\u00f8lgende citat fra statsministerens nyt\u00e5rstale den 1. januar 2022: \u00bbI \u00e5r vil vi tr\u00e6ffe beslutning om en ny og ambiti\u00f8s afgift p\u00e5 CO2. Den skal sikre, at de virksomheder, der belaster klimaet, selv betaler for deres udledning\u00ab, herunder uddybe, om ministeren mener, at der i \u00e5r skal tr\u00e6ffes beslutning om en ny og ambiti\u00f8s afgift p\u00e5 alle drivhusgasser, eller om der alene skal tr\u00e6ffes beslutning om en \u00bbny og ambiti\u00f8s\u00ab afgift p\u00e5 carbondioxid (CO2)?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":963995,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-20T12:16:17.433"
      },"id":1244258,"sagid":90876,"dokumentid":965769,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-20T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-20T12:16:17.433","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90879,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren oplyse, hvorn\u00e5r ministeren agter at indkalde til evaluering af lov om voksenansvar?","titelkort":"Om evaluering af lov om voksenansvar.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 369","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"369","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-20T12:21:12.433","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1683094,"dokumentid":965745,"titel":"Svar p\u00e5 S 369.pdf","versionsdato":"2022-01-20T09:07:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s369/svar/1847878/2516098.pdf","opdateringsdato":"2022-01-20T12:21:00.287","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":965745,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 369: Vil ministeren oplyse, hvorn\u00e5r ministeren agter at indkalde til evaluering af lov om voksenansvar?","dato":"2022-01-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-20T12:20:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren oplyse, hvorn\u00e5r ministeren agter at indkalde til evaluering af lov om voksenansvar?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":964064,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-20T12:20:56.48"
      },"id":1244263,"sagid":90879,"dokumentid":965745,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-20T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-20T12:20:56.48","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90928,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det kan give mening at sende en kvinde tilbage til et konfliktomr\u00e5de, hvor hendes familie enten har mistet livet eller er blevet hentet til Danmark som kvoteflygtninge?","titelkort":"Om kvoteflygtninge.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 391","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"391","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-20T12:22:32.053","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"BT bragte s\u00f8ndag den 16. januar artiklen \"Skjuler sig med hustruen: Hver gang der kommer et brev i e-Boks, begynder jeg at ryste\", som beskriver en kvinde f\u00f8dt i DR Congo, der lever i Danmark med sin \u00e6gtemand, og som ikke har boet i DR Congo i 20 \u00e5r. Kvinden har f\u00e5et afslag p\u00e5 asyl, selvom Danmark tager imod kvoteflygtninge fra samme omr\u00e5de i DR Congo \u2013 Syd-Kivu \u2013 og med samme grundlag, som den omtalte kvinde har s\u00f8gt om asyl p\u00e5. Kvindens s\u00f8skende fra samme congolesiske provins f\u00e5r deres sag behandlet som kvoteflygtninge.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1683187,"dokumentid":965789,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 391.pdf","versionsdato":"2022-01-20T11:07:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s391/svar/1847952/2516197.pdf","opdateringsdato":"2022-01-20T16:09:40.127","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":965789,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 391: Mener ministeren, at det kan give mening at sende en kvinde tilbage til et konfliktomr\u00e5de, hvor hendes familie enten har mistet livet eller er blevet hentet til Danmark som kvoteflygtninge?","dato":"2022-01-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-20T12:21:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det kan give mening at sende en kvinde tilbage til et konfliktomr\u00e5de, hvor hendes familie enten har mistet livet eller er blevet hentet til Danmark som kvoteflygtninge?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":965111,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-20T12:22:02.617"
      },"id":1244264,"sagid":90928,"dokumentid":965789,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-20T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-20T12:22:02.617","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90930,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Giver det anledning til bekymring hos ministeren, at danske myndigheder vurderer, at Danmark kan sende enlige kvinder tilbage til et omr\u00e5de, vi i \u00f8jeblikket modtager enlige kvinder som kvoteflygtninge fra?","titelkort":"Om kvoteflygtninge.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 393","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"393","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-20T12:25:40.183","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"BT bragte s\u00f8ndag den 16. januar artiklen \"Skjuler sig med hustruen: Hver gang der kommer et brev i e-Boks, begynder jeg at ryste\", som beskriver en kvinde f\u00f8dt i DR Congo, der lever i Danmark med sin \u00e6gtemand, og som ikke har boet i DR Congo i 20 \u00e5r. Kvinden har f\u00e5et afslag p\u00e5 asyl, selvom Danmark tager imod kvoteflygtninge fra samme omr\u00e5de i DR Congo \u2013 Syd-Kivu \u2013 og med samme grundlag, som den omtalte kvinde har s\u00f8gt om asyl p\u00e5. Kvindens s\u00f8skende fra samme congolesiske provins f\u00e5r deres sag behandlet som kvoteflygtninge.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1683189,"dokumentid":965790,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 393.pdf","versionsdato":"2022-01-20T11:07:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s393/svar/1847953/2516199.pdf","opdateringsdato":"2022-01-20T12:25:14.47","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1683190,"dokumentid":965790,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 391.pdf","versionsdato":"2022-01-20T11:07:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s393/svar/1847953/2516200.pdf","opdateringsdato":"2022-01-20T12:25:14.47","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":965790,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 393: Giver det anledning til bekymring hos ministeren, at danske myndigheder vurderer, at Danmark kan sende enlige kvinder tilbage til et omr\u00e5de, vi i \u00f8jeblikket modtager enlige kvinder som kvoteflygtninge fra?","dato":"2022-01-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-20T12:25:01","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Giver det anledning til bekymring hos ministeren, at danske myndigheder vurderer, at Danmark kan sende enlige kvinder tilbage til et omr\u00e5de, vi i \u00f8jeblikket modtager enlige kvinder som kvoteflygtninge fra?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":965114,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-20T12:25:14.47"
      },"id":1244269,"sagid":90930,"dokumentid":965790,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-20T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-20T12:25:14.47","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90878,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er i orden, at udsatte gravide kvinder bliver presset af deres sagsbehandlere i nogle kommuner med henblik p\u00e5 at f\u00e5 foretaget en abort, og vil ministeren acceptere, at man nogle steder i landet som udsat borger mister sin ret til at bestemme over egen krop, og agter ministeren at foretage sig noget i forhold til den konkrete problemstilling?","titelkort":"Om at udsatte gravide kvinder bliver presset til at f\u00e5 foretaget en abort.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 368","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"368","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-20T14:03:24.68","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1683421,"dokumentid":965897,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 368.pdf","versionsdato":"2022-01-20T13:37:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s368/svar/1848110/2516433.pdf","opdateringsdato":"2022-01-20T15:53:17.11","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1683422,"dokumentid":965897,"titel":"Bilag 1. Vejledning om indsatser og s\u00e6rlig st\u00f8tte til b\u00f8rn og unge og deres familier.pdf","versionsdato":"2022-01-20T13:37:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s368/svar/1848110/2516434.pdf","opdateringsdato":"2022-01-20T14:02:47.457","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":965897,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 368: Mener ministeren, at det er i orden, at udsatte gravide kvinder bliver presset af deres sagsbehandlere i nogle kommuner med henblik p\u00e5 at f\u00e5 foretaget en abort, og vil ministeren acceptere, at man nogle steder i landet som udsat borger mister sin ret til at bestemme over egen krop, og agter ministeren at foretage sig noget i forhold til den konkrete problemstilling?","dato":"2022-01-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-20T14:02:25","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er i orden, at udsatte gravide kvinder bliver presset af deres sagsbehandlere i nogle kommuner med henblik p\u00e5 at f\u00e5 foretaget en abort, og vil ministeren acceptere, at man nogle steder i landet som udsat borger mister sin ret til at bestemme over egen krop, og agter ministeren at foretage sig noget i forhold til den konkrete problemstilling?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":964059,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-20T14:03:06.487"
      },"id":1244348,"sagid":90878,"dokumentid":965897,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-20T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-20T14:03:06.487","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90880,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at varmetill\u00e6gget er afgr\u00e6nset til de nuv\u00e6rende m\u00e5lgrupper (folkepensionister eller folk, som er tilkendt f\u00f8rtidspension f\u00f8r 2003, uanset om de er lejere eller ejere), og i s\u00e5 fald hvorfor, eller mener ministeren, at man b\u00f8r udvide m\u00e5lgruppen, og i s\u00e5 fald til hvem?","titelkort":"Om det er rimeligt, at varmetill\u00e6gget er afgr\u00e6nset til de nuv\u00e6rende m\u00e5lgrupper.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 370","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"370","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-20T14:05:00.623","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Varmetill\u00e6g er et tilskud til en borgers varmeudgifter, og man kan s\u00f8ge om varmetill\u00e6g, hvis man er folkepensionist eller er tilkendt f\u00f8rtidspension f\u00f8r 2003, uanset om man er lejer eller ejer.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1683429,"dokumentid":965900,"titel":"Svar p\u00e5 S 370.docx","versionsdato":"2022-01-20T13:42:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s370/svar/1848114/2516441.pdf","opdateringsdato":"2022-01-20T16:10:22.37","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":965900,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 370: Mener ministeren, at det er rimeligt, at varmetill\u00e6gget er afgr\u00e6nset til de nuv\u00e6rende m\u00e5lgrupper (folkepensionister eller folk, som er tilkendt f\u00f8rtidspension f\u00f8r 2003, uanset om de er lejere eller ejere), og i s\u00e5 fald hvorfor, eller mener ministeren, at man b\u00f8r udvide m\u00e5lgruppen, og i s\u00e5 fald til hvem?","dato":"2022-01-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-20T14:04:10","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at varmetill\u00e6gget er afgr\u00e6nset til de nuv\u00e6rende m\u00e5lgrupper (folkepensionister eller folk, som er tilkendt f\u00f8rtidspension f\u00f8r 2003, uanset om de er lejere eller ejere), og i s\u00e5 fald hvorfor, eller mener ministeren, at man b\u00f8r udvide m\u00e5lgruppen, og i s\u00e5 fald til hvem?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":964069,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-20T14:04:40.3"
      },"id":1244350,"sagid":90880,"dokumentid":965900,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-20T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-20T14:04:40.3","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90976,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at selvejende og private velf\u00e6rdstilbud b\u00f8r blive kompenseret en til en af kommunen for deres udgifter til selvtests?","titelkort":"Om at selvejende og private velf\u00e6rdstilbud b\u00f8r blive kompenseret en til en for deres udgifter til selvtests.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 401","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"401","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-28T15:55:38.407","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1683713,"dokumentid":966029,"titel":"Mener ministeren, at selvejende og private velf\u00e6rdstilbud b\u00f8r blive kompenseret en til en af kommunen for deres udgifter til selvtests?","versionsdato":"2022-01-20T16:24:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s401/spm/2516727.pdf","opdateringsdato":"2022-01-21T00:02:47.43","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":966029,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at selvejende og private velf\u00e6rdstilbud b\u00f8r blive kompenseret en til en af kommunen for deres udgifter til selvtests?","dato":"2022-01-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-20T16:30:21","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-20T16:30:33.07"
      },"id":1244480,"sagid":90976,"dokumentid":966029,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-20T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-20T16:30:33.07","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90977,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren ikke, at det forekommer un\u00f8digt bureaukratisk, at selvejende og private velf\u00e6rdstilbud selv skal k\u00f8be selvtests for dern\u00e6st at anmode hver enkelt samarbejdskommune om kompensation i stedet for blot at f\u00e5 selvtests udleveret direkte af kommunen?","titelkort":"Om at selvejende og private velf\u00e6rdstilbud skal anmode hver enkelt samarbejdskommune om kompensation for selvtest.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 402","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"402","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-28T15:57:18.747","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1683715,"dokumentid":966030,"titel":"Mener ministeren ikke, at det forekommer un\u00f8digt bureaukratisk, at selvejende og private velf\u00e6rdstilbud selv skal k\u00f8be selvtests for dern\u00e6st at anmode hver enkelt samarbejdskommune om kompensation i stedet for blot at f\u00e5 selvtests udleveret direkte af kommunen?","versionsdato":"2022-01-20T16:28:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s402/spm/2516729.pdf","opdateringsdato":"2022-01-21T00:02:58.57","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":966030,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren ikke, at det forekommer un\u00f8digt bureaukratisk, at selvejende og private velf\u00e6rdstilbud selv skal k\u00f8be selvtests for dern\u00e6st at anmode hver enkelt samarbejdskommune om kompensation i stedet for blot at f\u00e5 selvtests udleveret direkte af kommunen?","dato":"2022-01-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-20T16:30:37","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-20T16:30:49.177"
      },"id":1244481,"sagid":90977,"dokumentid":966030,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-20T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-20T16:30:49.177","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90978,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det b\u00f8r v\u00e6re op til den enkelte kommune at vurdere, hvorvidt den vil kompensere selvejendes og privates coronarelaterede merudgifter, n\u00e5r kommunerne f\u00e5r deres merudgifter d\u00e6kket af staten i forbindelse med bl.a. \u00f8konomiaftalerne?","titelkort":"Om at kompensere selvejendes og privates coronarelaterede merudgifter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 403","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"403","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-28T15:58:32.293","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1683719,"dokumentid":966032,"titel":"Mener ministeren, at det b\u00f8r v\u00e6re op til den enkelte kommune at vurdere, hvorvidt den vil kompensere selvejendes og privates coronarelaterede merudgifter, n\u00e5r kommunerne f\u00e5r deres merudgifter d\u00e6kket af staten i forbindelse med bl.a. \u00f8konomiaftalerne?","versionsdato":"2022-01-20T16:34:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s403/spm/2516733.pdf","opdateringsdato":"2022-01-21T00:03:09.677","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":966032,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det b\u00f8r v\u00e6re op til den enkelte kommune at vurdere, hvorvidt den vil kompensere selvejendes og privates coronarelaterede merudgifter, n\u00e5r kommunerne f\u00e5r deres merudgifter d\u00e6kket af staten i forbindelse med bl.a. \u00f8konomiaftalerne?","dato":"2022-01-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-20T16:36:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-20T16:36:31.65"
      },"id":1244483,"sagid":90978,"dokumentid":966032,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-20T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-20T16:36:31.65","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90983,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":62,"titel":"Finder pressens minister det hensigtsm\u00e6ssigt, at en minister i regeringen n\u00e6gter at udtale sig til en bestemt journalist og en bestemt avis, medmindre denne p\u00e5 forh\u00e5nd har erkl\u00e6ret sig enig med den p\u00e5g\u00e6ldende minister p\u00e5 et bestemt sp\u00f8rgsm\u00e5l, og finder pressens minister, at det harmonerer med \u00f8nsket om en fri og kritisk presse med gode muligheder for at kigge magthaverne i kortene?","titelkort":"Om pressens minister. ","offentlighedskode":"O","nummer":"S 406","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"406","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-24T10:58:30.307","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1683946,"dokumentid":966126,"titel":"Finder pressens minister det hensigtsm\u00e6ssigt, at en minister i regeringen n\u00e6gter at udtale sig til en bestemt journalist og en bestemt avis, medmindre denne p\u00e5 forh\u00e5nd har erkl\u00e6ret sig enig med den p\u00e5g\u00e6ldende minister p\u00e5 et bestemt sp\u00f8rgsm\u00e5l, og finder pressens minister, at det harmonerer med \u00f8nsket om en fri og kritisk presse med gode muligheder for at kigge magthaverne i kortene?","versionsdato":"2022-01-21T10:36:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s406/spm/2516961.pdf","opdateringsdato":"2022-01-21T10:39:05.677","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":966126,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Finder pressens minister det hensigtsm\u00e6ssigt, at en minister i regeringen n\u00e6gter at udtale sig til en bestemt journalist og en bestemt avis, medmindre denne p\u00e5 forh\u00e5nd har erkl\u00e6ret sig enig med den p\u00e5g\u00e6ldende minister p\u00e5 et bestemt sp\u00f8rgsm\u00e5l, og finder pressens minister, at det harmonerer med \u00f8nsket om en fri og kritisk presse med gode muligheder for at kigge magthaverne i kortene?","dato":"2022-01-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-21T10:36:54","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-21T11:21:03.363"
      },"id":1244637,"sagid":90983,"dokumentid":966126,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-21T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-21T11:21:03.363","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90902,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad agter ministeren at foretage sig for at forbedre trygheden for for\u00e6ldre i Slagelse Kommune, hvor en b\u00f8rnelokker if\u00f8lge pressen bliver ved med at h\u00e6rge?","titelkort":"Om at forbedre trygheden for for\u00e6ldre i Slagelse Kommune.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 374","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"374","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-21T11:21:33.187","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u201cB\u00f8rnelokker skal stoppes: Nu vil for\u00e6ldre oprette borgerforslag\u201d bragt af SN.dk den 12. januar 2022. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1683989,"dokumentid":966144,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 374 .pdf","versionsdato":"2022-01-21T11:07:36","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s374/svar/1848462/2517007.pdf","opdateringsdato":"2022-01-21T11:20:55.617","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":966144,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 374: Hvad agter ministeren at foretage sig for at forbedre trygheden for for\u00e6ldre i Slagelse Kommune, hvor en b\u00f8rnelokker if\u00f8lge pressen bliver ved med at h\u00e6rge?","dato":"2022-01-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-21T11:20:44","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad agter ministeren at foretage sig for at forbedre trygheden for for\u00e6ldre i Slagelse Kommune, hvor en b\u00f8rnelokker if\u00f8lge pressen bliver ved med at h\u00e6rge?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":964307,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-21T11:21:18.593"
      },"id":1244638,"sagid":90902,"dokumentid":966144,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-21T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-21T11:21:18.593","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90988,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at man p\u00e5 demokratisk og tilfredsstillende vis inddrager de mange stigende bekymringer fra borgerne og ber\u00f8rte kommuner i og omkring omr\u00e5derne Tisvilde Hegn og Horser\u00f8d Hegn i forbindelse med den igangv\u00e6rende proces for udpegning af de kommende ti naturnationalparker?","titelkort":"Om den igangv\u00e6rende proces for udpegning af de kommende ti naturnationalparker.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 409","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"409","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-27T09:50:58.553","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1684022,"dokumentid":966160,"titel":"Mener ministeren, at man p\u00e5 demokratisk og tilfredsstillende vis inddrager de mange stigende bekymringer fra borgerne og ber\u00f8rte kommuner i og omkring omr\u00e5derne Tisvilde Hegn og Horser\u00f8d Hegn i forbindelse med den igangv\u00e6rende proces for udpegning af de kommende ti naturnationalparker?","versionsdato":"2022-01-21T11:52:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s409/spm/2517040.pdf","opdateringsdato":"2022-01-22T00:02:36.013","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":966160,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at man p\u00e5 demokratisk og tilfredsstillende vis inddrager de mange stigende bekymringer fra borgerne og ber\u00f8rte kommuner i og omkring omr\u00e5derne Tisvilde Hegn og Horser\u00f8d Hegn i forbindelse med den igangv\u00e6rende proces for udpegning af de kommende ti naturnationalparker?","dato":"2022-01-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-21T11:56:07","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-21T11:56:18.897"
      },"id":1244652,"sagid":90988,"dokumentid":966160,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-21T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-21T11:56:18.897","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90990,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er regeringens rationale bag, at regeringen netop har afsat 100 mio. kr. til en s\u00e5kaldt varmepulje til kommunernes \u00f8gede udgifter til eksempelvis personlige till\u00e6g til pensionister og kontanthj\u00e6lpsmodtagere?","titelkort":"Om at regeringen netop har afsat 100 mio. kr. til en s\u00e5kaldt varmepulje.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 411","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"411","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-27T09:50:57.97","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1684027,"dokumentid":966163,"titel":"Hvad er regeringens rationale bag, at regeringen netop har afsat 100 mio. kr. til en s\u00e5kaldt varmepulje til kommunernes \u00f8gede udgifter til eksempelvis personlige till\u00e6g til pensionister og kontanthj\u00e6lpsmodtagere?","versionsdato":"2022-01-21T11:59:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s411/spm/2517045.pdf","opdateringsdato":"2022-01-22T00:02:57.22","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":966163,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er regeringens rationale bag, at regeringen netop har afsat 100 mio. kr. til en s\u00e5kaldt varmepulje til kommunernes \u00f8gede udgifter til eksempelvis personlige till\u00e6g til pensionister og kontanthj\u00e6lpsmodtagere?","dato":"2022-01-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-21T12:01:01","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-21T12:01:33.283"
      },"id":1244655,"sagid":90990,"dokumentid":966163,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-21T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-21T12:01:33.283","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90992,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Hvad er ministerens holdning til \u00c6ldre Sagens kritik af, at regeringens s\u00e5kaldte varmepulje p\u00e5 100 mio. kr. er en bureaukratisk l\u00f8sning, der ender med at blive et tilskud til kommunen og ikke de \u00e6ldre borgere?","titelkort":"Om \u00c6ldre Sagens kritik af regeringens s\u00e5kaldte varmepulje p\u00e5 100 mio. kr.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 413","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"413","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-21T12:11:37.927","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1684040,"dokumentid":966171,"titel":"Hvad er ministerens holdning til \u00c6ldre Sagens kritik af, at regeringens s\u00e5kaldte varmepulje p\u00e5 100 mio. kr. er en bureaukratisk l\u00f8sning, der ender med at blive et tilskud til kommunen og ikke de \u00e6ldre borgere?","versionsdato":"2022-01-21T12:09:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s413/spm/2517058.pdf","opdateringsdato":"2022-01-22T00:03:18.5","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":966171,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til \u00c6ldre Sagens kritik af, at regeringens s\u00e5kaldte varmepulje p\u00e5 100 mio. kr. er en bureaukratisk l\u00f8sning, der ender med at blive et tilskud til kommunen og ikke de \u00e6ldre borgere?","dato":"2022-01-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-21T12:13:45","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-21T12:13:57.45"
      },"id":1244664,"sagid":90992,"dokumentid":966171,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-21T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-21T12:13:57.45","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90993,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at de 2,7 mia. kr., som staten sparer p\u00e5 tilskud til vedvarende energi, skal f\u00f8res tilbage til danske forbrugere i form af lavere afgifter eller andre tiltag, der kan nedbringe el- og varmepriserne for de danske forbrugere?","titelkort":"Om el- og varmepriserne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 414","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"414","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-27T09:50:41.99","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1684042,"dokumentid":966172,"titel":"Mener ministeren, at de 2,7 mia. kr., som staten sparer p\u00e5 tilskud til vedvarende energi, skal f\u00f8res tilbage til danske forbrugere i form af lavere afgifter eller andre tiltag, der kan nedbringe el- og varmepriserne for de danske forbrugere?","versionsdato":"2022-01-24T09:45:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s414/spm/2517059.pdf","opdateringsdato":"2022-01-24T09:47:38.88","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":966172,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at de 2,7 mia. kr., som staten sparer p\u00e5 tilskud til vedvarende energi, skal f\u00f8res tilbage til danske forbrugere i form af lavere afgifter eller andre tiltag, der kan nedbringe el- og varmepriserne for de danske forbrugere?","dato":"2022-01-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-21T12:15:34","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-21T12:20:03.573"
      },"id":1244669,"sagid":90993,"dokumentid":966172,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-21T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-21T12:20:03.573","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90926,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at man i forsamlingshuse ikke kan afholde h\u00e6klekurser og anden aktivitet, som ikke er ramt af restriktioner, men det er selve forsamlingshusene som er lukket ned, og vil ministeren sikre, at det er aktiviteten, som bestemmes af restriktionen, og ikke hvad huset hedder?","titelkort":"Om at man i forsamlingshuse ikke kan afholde h\u00e6klekurser og anden aktivitet, som ikke er ramt af restriktioner.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 390","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"390","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-21T13:08:21.377","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1684009,"dokumentid":966154,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 390.docx","versionsdato":"2022-01-21T11:42:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s390/svar/1848482/2517028.pdf","opdateringsdato":"2022-01-21T13:08:12.23","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":966154,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 390: Hvad er ministerens holdning til, at man i forsamlingshuse ikke kan afholde h\u00e6klekurser og anden aktivitet, som ikke er ramt af restriktioner, men det er selve forsamlingshusene som er lukket ned, og vil ministeren sikre, at det er aktiviteten, som bestemmes af restriktionen, og ikke hvad huset hedder?","dato":"2022-01-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-21T13:07:57","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at man i forsamlingshuse ikke kan afholde h\u00e6klekurser og anden aktivitet, som ikke er ramt af restriktioner, men det er selve forsamlingshusene som er lukket ned, og vil ministeren sikre, at det er aktiviteten, som bestemmes af restriktionen, og ikke hvad huset hedder?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":965089,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-21T13:08:09.92"
      },"id":1244685,"sagid":90926,"dokumentid":966154,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-21T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-21T13:08:09.92","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90986,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Har ministeren gjort sig overvejelser om, hvordan man kan fremskynde udfasning af energianl\u00e6g baseret p\u00e5 naturgas til s\u00e5vel individuel som kollektiv opvarmning for at im\u00f8deg\u00e5 de voldsomme stigninger p\u00e5 naturgas?","titelkort":"Om at fremskynde udfasning af energianl\u00e6g baseret p\u00e5 naturgas.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 407","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"407","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-27T09:50:41.333","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1684011,"dokumentid":966152,"titel":"Har ministeren gjort sig overvejelser om, hvordan man kan fremskynde udfasning af energianl\u00e6g baseret p\u00e5 naturgas til s\u00e5vel individuel som kollektiv opvarmning for at im\u00f8dekomme de voldsomme stigninger p\u00e5 naturgas?","versionsdato":"2022-01-21T11:40:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s407/spm/2517025.pdf","opdateringsdato":"2022-01-24T13:34:19.82","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":966152,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Har ministeren gjort sig overvejelser om, hvordan man kan fremskynde udfasning af energianl\u00e6g baseret p\u00e5 naturgas til s\u00e5vel individuel som kollektiv opvarmning for at im\u00f8deg\u00e5 de voldsomme stigninger p\u00e5 naturgas?","dato":"2022-01-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-21T11:43:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-24T13:34:17.537"
      },"id":1245058,"sagid":90986,"dokumentid":966152,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-21T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-24T13:34:17.537","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90987,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorn\u00e5r er det regeringens ambition at Danmark skal v\u00e6re uafh\u00e6ngigt af naturgasforsyning fra geopolitisk ustabile omr\u00e5der?","titelkort":"Om at Danmark skal v\u00e6re uafh\u00e6ngigt af naturgasforsyning fra geopolitisk ustabile omr\u00e5der.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 408","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"408","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-27T09:50:41.817","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1684013,"dokumentid":966155,"titel":"Hvorn\u00e5r er det regeringens ambition, at Danmark skal v\u00e6re uafh\u00e6ngig af naturgasforsyning fra geopolitiske ustabile omr\u00e5der?","versionsdato":"2022-01-21T11:46:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s408/spm/2517031.pdf","opdateringsdato":"2022-01-24T13:36:30.51","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":966155,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvorn\u00e5r er det regeringens ambition at Danmark skal v\u00e6re uafh\u00e6ngigt af naturgasforsyning fra geopolitisk ustabile omr\u00e5der?","dato":"2022-01-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-21T11:47:32","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-24T13:36:24.803"
      },"id":1245060,"sagid":90987,"dokumentid":966155,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-21T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-24T13:36:24.803","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90991,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt kun at afs\u00e6tte 100 mio. kr. i en varmepakke for at im\u00f8deg\u00e5 de h\u00f8je energipriser, n\u00e5r staten samtidig forventes at spare store summer p\u00e5 situationen?","titelkort":"Om midler i en varmepakke.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 412","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"412","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-27T09:50:41.63","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1684033,"dokumentid":966166,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt kun at afs\u00e6tte 100 mio. kr. i en varmepakke for at im\u00f8dekomme de h\u00f8je energipriser, n\u00e5r staten samtidig forventes at spare store summer p\u00e5 situationen?","versionsdato":"2022-01-21T12:05:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s412/spm/2517050.pdf","opdateringsdato":"2022-01-24T13:36:43.383","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":966166,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt kun at afs\u00e6tte 100 mio. kr. i en varmepakke for at im\u00f8deg\u00e5 de h\u00f8je energipriser, n\u00e5r staten samtidig forventes at spare store summer p\u00e5 situationen?","dato":"2022-01-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-21T12:15:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-24T13:36:37.837"
      },"id":1245061,"sagid":90991,"dokumentid":966166,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-21T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-24T13:36:37.837","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90979,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Ministeren n\u00e6gtede i forbindelse med igangs\u00e6ttelsen af byggeprojekt Lynetteholmen den 17. januar 2022 at lade en journalist fra B.T. stille sp\u00f8rgsm\u00e5l, medmindre den p\u00e5g\u00e6ldende journalist ville bekr\u00e6fte ministerens p\u00e5stand om, at \u00bbprojektet \u00f8konomisk hviler i sig selv.\u00ab \u2013 vil ministeren p\u00e5 den baggrund venligst forklare, hvorvidt det er regeringens holdning, at journalister skal acceptere og bekr\u00e6fte ministres udl\u00e6gning af sager, inden de foretager interviews?","titelkort":"Om interviews om byggeprojekt Lynetteholmen ","offentlighedskode":"O","nummer":"S 404","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"404","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-27T09:50:51.01","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1683939,"dokumentid":966121,"titel":"Ministeren n\u00e6gtede i forbindelse med igangs\u00e6ttelsen af byggeprojekt Lynnetteholmen den 17. januar 2022 at lade en journalist fra BT stille sp\u00f8rgsm\u00e5l, medmindre den p\u00e5g\u00e6ldende journalist ville bekr\u00e6fte ministerens p\u00e5stand om, at \u00bbprojektet \u00f8konomisk hviler i sig selv.\u00ab, vil ministeren p\u00e5 den baggrund venligst forklare, hvorvidt det er regeringens holdning, at journalister skal acceptere og bekr\u00e6fte ministres udl\u00e6gning af sager, inden de foretager interviews?","versionsdato":"2022-01-21T10:27:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s404/spm/2516953.pdf","opdateringsdato":"2022-01-24T13:38:33.57","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":966121,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Ministeren n\u00e6gtede i forbindelse med igangs\u00e6ttelsen af byggeprojekt Lynetteholmen den 17. januar 2022 at lade en journalist fra B.T. stille sp\u00f8rgsm\u00e5l, medmindre den p\u00e5g\u00e6ldende journalist ville bekr\u00e6fte ministerens p\u00e5stand om, at \u00bbprojektet \u00f8konomisk hviler i sig selv.\u00ab \u2013 vil ministeren p\u00e5 den baggrund venligst forklare, hvorvidt det er regeringens holdning, at journalister skal acceptere og bekr\u00e6fte ministres udl\u00e6gning af sager, inden de foretager interviews?","dato":"2022-01-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-21T11:05:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-24T13:38:27.683"
      },"id":1245063,"sagid":90979,"dokumentid":966121,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-21T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-24T13:38:27.683","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90982,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at politikere og myndigheder er bedre til at bestemme, hvad danskerne indtager af kost, end danskerne selv?","titelkort":"Om kost til danskerne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 405","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"405","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-27T09:50:51.183","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1683943,"dokumentid":966123,"titel":"Mener ministeren, at politikere og myndigheder er bedre til at bestemme, hvad danskerne indtager af kost end danskerne selv?","versionsdato":"2022-01-21T10:32:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s405/spm/2516957.pdf","opdateringsdato":"2022-01-24T13:39:13.357","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":966123,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at politikere og myndigheder er bedre til at bestemme, hvad danskerne indtager af kost, end danskerne selv?","dato":"2022-01-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-21T11:05:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-24T13:39:08.337"
      },"id":1245064,"sagid":90982,"dokumentid":966123,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-21T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-24T13:39:08.337","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90994,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Har regeringen overvejet, om man ogs\u00e5 skal st\u00f8tte erhvervslivet for at im\u00f8deg\u00e5 de voldsomme prisstigninger p\u00e5 energi, og i bekr\u00e6ftende fald hvordan?","titelkort":"Om st\u00f8tte til erhvervslivet for at im\u00f8deg\u00e5 prisstigningerne p\u00e5 energi.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 415","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"415","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-27T09:50:57.657","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1684045,"dokumentid":966174,"titel":"Har regeringen overvejet, om man ogs\u00e5 skal st\u00f8tte erhvervslivet for at im\u00f8dekomme de voldsomme prisstigninger p\u00e5 energi og i bekr\u00e6ftende fald hvordan?","versionsdato":"2022-01-21T12:11:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s415/spm/2517061.pdf","opdateringsdato":"2022-01-24T13:41:05.847","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":966174,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Har regeringen overvejet, om man ogs\u00e5 skal st\u00f8tte erhvervslivet for at im\u00f8deg\u00e5 de voldsomme prisstigninger p\u00e5 energi, og i bekr\u00e6ftende fald hvordan?","dato":"2022-01-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-21T12:18:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-24T13:41:01.413"
      },"id":1245065,"sagid":90994,"dokumentid":966174,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-21T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-24T13:41:01.413","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90995,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Regeringen har kun afsat 100 mio. kr. til en tilskudspulje til overf\u00f8rselsmodtagere \u2013 er det udtryk for, at regeringen mener, at l\u00f8nmodtagere ingen problemer har med de stigende energipriser?","titelkort":"Om el- og varmepriserne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 416","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"416","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-27T09:50:58.24","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1684047,"dokumentid":966175,"titel":"Regeringen har kun afsat 100 mio. kr. til en tilskudspulje til overf\u00f8rselsmodtagere, er det udtryk for, at regeringen mener, at l\u00f8nmodtagere ingen problemer har med de stigende energipriser?","versionsdato":"2022-01-21T12:13:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s416/spm/2517065.pdf","opdateringsdato":"2022-01-24T13:42:25.063","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":966175,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Regeringen har kun afsat 100 mio. kr. til en tilskudspulje til overf\u00f8rselsmodtagere \u2013 er det udtryk for, at regeringen mener, at l\u00f8nmodtagere ingen problemer har med de stigende energipriser?","dato":"2022-01-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-21T12:16:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-24T13:42:19.99"
      },"id":1245066,"sagid":90995,"dokumentid":966175,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-21T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-24T13:42:19.99","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90989,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren sikre, at der i forbindelse med etableringen af Gribskov Naturnationalpark og i forl\u00e6ngelse af de mange kritiske h\u00f8ringssvar bliver gennemf\u00f8rt en vvm-unders\u00f8gelse?","titelkort":"Om etableringen af Gribskov Naturnationalpark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 410","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"410","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-27T09:51:10.937","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1684023,"dokumentid":966161,"titel":"Vil ministeren sikre, at der i forbindelse med etableringen af Gribskov Naturnationalpark og i forl\u00e6ngelse af de mange kritiske h\u00f8ringssvar bliver gennemf\u00f8rt en VVM-unders\u00f8gelse?","versionsdato":"2022-01-21T11:54:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s410/spm/2517041.pdf","opdateringsdato":"2022-01-24T13:42:59.613","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":966161,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren sikre, at der i forbindelse med etableringen af Gribskov Naturnationalpark og i forl\u00e6ngelse af de mange kritiske h\u00f8ringssvar bliver gennemf\u00f8rt en vvm-unders\u00f8gelse?","dato":"2022-01-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-21T11:56:22","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-24T13:42:54.59"
      },"id":1245068,"sagid":90989,"dokumentid":966161,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-21T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-24T13:42:54.59","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90996,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan mener ministeren, at det menneskeligt giver mening, at 4 ud af 5 s\u00f8skende fra DR Congo er blevet hentet til Danmark som kvoteflygtninge, men den femte kvinde, som er dansk gift, ikke kan f\u00e5 asyl?","titelkort":"Om asyl til s\u00f8skende fra DR Congo.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 417","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"417","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-28T09:52:37.947","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbIngen hj\u00e6lp til Bjarne og konen: I kan flytte til Congo\u00ab fra BT den 16. januar 2022. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1684581,"dokumentid":966400,"titel":"Hvordan mener ministeren, at det menneskeligt giver mening, at 4 ud af 5 s\u00f8skende fra DR Congo er blevet hentet til Danmark som kvoteflygtninge, men den femte kvinde, som er dansk gift, ikke kan f\u00e5 asyl?","versionsdato":"2022-01-24T08:35:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s417/spm/2517606.pdf","opdateringsdato":"2022-01-24T16:00:42.843","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":966400,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan mener ministeren, at det menneskeligt giver mening, at 4 ud af 5 s\u00f8skende fra DR Congo er blevet hentet til Danmark som kvoteflygtninge, men den femte kvinde, som er dansk gift, ikke kan f\u00e5 asyl?","dato":"2022-01-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-24T08:39:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-24T08:39:26.207"
      },"id":1244956,"sagid":90996,"dokumentid":966400,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-24T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-24T08:39:26.207","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90983,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":62,"titel":"Finder pressens minister det hensigtsm\u00e6ssigt, at en minister i regeringen n\u00e6gter at udtale sig til en bestemt journalist og en bestemt avis, medmindre denne p\u00e5 forh\u00e5nd har erkl\u00e6ret sig enig med den p\u00e5g\u00e6ldende minister p\u00e5 et bestemt sp\u00f8rgsm\u00e5l, og finder pressens minister, at det harmonerer med \u00f8nsket om en fri og kritisk presse med gode muligheder for at kigge magthaverne i kortene?","titelkort":"Om pressens minister. ","offentlighedskode":"O","nummer":"S 406","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"406","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-24T10:58:30.307","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1684738,"dokumentid":966478,"titel":"Brev til FT formand vedr. S 406","versionsdato":"2022-01-24T10:59:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s406/spm/2517767.pdf","opdateringsdato":"2022-01-24T16:00:45.347","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":966478,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Brev fra Statsministeriet","dato":"2022-01-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-24T10:59:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-24T10:59:45.187"
      },"id":1245013,"sagid":90983,"dokumentid":966478,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-24T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-24T10:59:45.187","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91005,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at sikre en ensartet opg\u00f8relsesmetode for pensionsselskaberne om, hvordan de opg\u00f8r \u201dgr\u00f8nne\u201d investeringer, samt yderligere tage initiativ til at sikre st\u00f8rre gennemsigtighed hos pensionsselskaberne i forhold til, hvad deres \u201dgr\u00f8nne\u201d investeringer reelt er?","titelkort":"Om pensionsselskaberne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 418","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"418","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-31T09:41:15.427","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artikelserien fra Policywatch.dk: \u201dIngen ved hvad der ligger bag pensionsselskabernes gr\u00f8nne milliarder\u201d.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1685017,"dokumentid":966588,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at sikre en ensartet opg\u00f8relsesmetode for pensionsselskaberne om, hvordan de opg\u00f8r \u201dgr\u00f8nne\u201d investeringer, samt yderligere tage initiativ til at sikre st\u00f8rre gennemsigtighed hos pensionsselskaberne i forhold til, hvad deres \u201dgr\u00f8nne\u201d investeringer reelt er?","versionsdato":"2022-01-24T16:45:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s418/spm/2518054.pdf","opdateringsdato":"2022-01-25T08:00:57.033","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":966588,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tage initiativ til at sikre en ensartet opg\u00f8relsesmetode for pensionsselskaberne om, hvordan de opg\u00f8r \u201dgr\u00f8nne\u201d investeringer, samt yderligere tage initiativ til at sikre st\u00f8rre gennemsigtighed hos pensionsselskaberne i forhold til, hvad deres \u201dgr\u00f8nne\u201d investeringer reelt er?","dato":"2022-01-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-24T16:45:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-31T09:42:09.39"
      },"id":1246075,"sagid":91005,"dokumentid":966588,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-24T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-31T09:42:09.39","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90918,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Har regeringen en plan for aflysning af eksaminer for \u00e5rgang 21/22 i folkeskoler og gymnasier, da denne \u00e5rgang i h\u00f8jere grad har v\u00e6ret pr\u00e6get af onlineundervisning grundet nedlukning end de foreg\u00e5ende to \u00e5rgange? ","titelkort":"Om eksaminer for \u00e5rgang 21/22 i folkeskoler og gymnasier.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 384","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"384","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-25T11:16:33.67","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1685160,"dokumentid":966638,"titel":"Svar p\u00e5 S 384.docx","versionsdato":"2022-01-25T09:28:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s384/svar/1849295/2518198.pdf","opdateringsdato":"2022-01-25T11:16:33.67","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":966638,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 384: Har regeringen en plan for aflysning af eksaminer for \u00e5rgang 21/22 i folkeskoler og gymnasier, da denne \u00e5rgang i h\u00f8jere grad har v\u00e6ret pr\u00e6get af onlineundervisning grundet nedlukning end de foreg\u00e5ende to \u00e5rgange? ","dato":"2022-01-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-25T11:16:02","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Har regeringen en plan for aflysning af eksaminer for \u00e5rgang 21/22 i folkeskoler og gymnasier, da denne \u00e5rgang i h\u00f8jere grad har v\u00e6ret pr\u00e6get af onlineundervisning grundet nedlukning end de foreg\u00e5ende to \u00e5rgange? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":964744,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-25T11:16:33.67"
      },"id":1245277,"sagid":90918,"dokumentid":966638,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-25T11:16:33.67","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90919,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at onlineundervisningen i det indev\u00e6rende skole\u00e5r svarer til den almindelige undervisning, de studerende skulle have haft?","titelkort":"Om onlineundervisningen i det indev\u00e6rende skole\u00e5r.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 385","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"385","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-25T11:18:07.68","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1685158,"dokumentid":966637,"titel":"Svar p\u00e5 S 385.docx","versionsdato":"2022-01-25T09:28:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s385/svar/1849294/2518196.pdf","opdateringsdato":"2022-01-25T11:17:52.76","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":966637,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 385: Mener ministeren, at onlineundervisningen i det indev\u00e6rende skole\u00e5r svarer til den almindelige undervisning, de studerende skulle have haft?","dato":"2022-01-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-25T11:17:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at onlineundervisningen i det indev\u00e6rende skole\u00e5r svarer til den almindelige undervisning, de studerende skulle have haft?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":964747,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-25T11:17:52.76"
      },"id":1245281,"sagid":90919,"dokumentid":966637,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-25T11:17:52.76","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90920,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Anerkender ministeren, at det faglige niveau hos de seneste tre uddannelses\u00e5rgange er blevet p\u00e5virket betydeligt af, at en betydelig del af deres almindelige undervisningstimer er blevet erstattet af onlineundervisning?","titelkort":"Om at det faglige niveau hos de seneste tre uddannelses\u00e5rgange er blevet p\u00e5virket betydeligt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 386","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"386","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-25T11:19:39.327","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1685170,"dokumentid":966646,"titel":"Svar p\u00e5 S 386.docx","versionsdato":"2022-01-25T09:33:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s386/svar/1849303/2518209.pdf","opdateringsdato":"2022-01-25T11:19:09.853","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":966646,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 386: Anerkender ministeren, at det faglige niveau hos de seneste tre uddannelses\u00e5rgange er blevet p\u00e5virket betydeligt af, at en betydelig del af deres almindelige undervisningstimer er blevet erstattet af onlineundervisning?","dato":"2022-01-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-25T11:18:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Anerkender ministeren, at det faglige niveau hos de seneste tre uddannelses\u00e5rgange er blevet p\u00e5virket betydeligt af, at en betydelig del af deres almindelige undervisningstimer er blevet erstattet af onlineundervisning?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":964752,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-25T11:19:09.853"
      },"id":1245286,"sagid":90920,"dokumentid":966646,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-25T11:19:09.853","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90929,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til brug af sikkerhedsvagter p\u00e5 plejehjem?","titelkort":"Om brug af sikkerhedsvagter p\u00e5 plejehjem.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 392","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"392","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-25T11:21:25.883","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1685211,"dokumentid":966661,"titel":"Svar p\u00e5 S 392.pdf","versionsdato":"2022-01-25T10:23:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s392/svar/1849323/2518250.pdf","opdateringsdato":"2022-01-25T16:01:12.937","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":966661,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 392: Hvad er ministerens holdning til brug af sikkerhedsvagter p\u00e5 plejehjem?","dato":"2022-01-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-25T11:20:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til brug af sikkerhedsvagter p\u00e5 plejehjem?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":965113,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-25T11:21:09.747"
      },"id":1245287,"sagid":90929,"dokumentid":966661,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-25T11:21:09.747","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":90924,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren principielt, at det er acceptabelt at udlevere data fra aflyttede internetkabler til USA vedr\u00f8rende uskyldige borgere i vores nabolande?","titelkort":"Om, at udlevere data fra aflyttede internetkabler til USA vedr\u00f8rende uskyldige borgere i vores nabolande.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 388","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"388","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-01-25T14:07:38.9","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1685347,"dokumentid":966718,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20-spm. nr. S 388 af MF Torsten Gejl (ALT) (D333395).docx","versionsdato":"2022-01-25T13:33:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s388/svar/1849408/2518388.pdf","opdateringsdato":"2022-01-25T14:07:28.763","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":966718,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 388: Mener ministeren principielt, at det er acceptabelt at udlevere data fra aflyttede internetkabler til USA vedr\u00f8rende uskyldige borgere i vores nabolande?","dato":"2022-01-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-01-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-01-25T14:07:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren principielt, at det er acceptabelt at udlevere data fra aflyttede internetkabler til USA vedr\u00f8rende uskyldige borgere i vores nabolande?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":965044,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-01-25T14:07:28.763"
      },"id":1245335,"sagid":90924,"dokumentid":966718,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-01-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-01-25T14:07:28.763","rolleid":4
    }
  ],"odata.nextLink":"https://oda.ft.dk/api/SagDokument?$expand=Sag%2CDokument%2FFil&$filter=Sag%2Ftypeid%20eq%2010%20and%20Dokument%2Fdato%20ge%20datetime%272022-01-01T00%3A00%3A00%27&$orderby=Dokument%2Fdato&$inlinecount=allpages&$skip=100"
}