{
  "odata.metadata":"https://oda.ft.dk/api/$metadata#SagDokument","odata.count":"4545","value":[
    {
      "Sag":{
        "id":93976,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at patienter, der er blevet tilkendt erstatning for tabt arbejdsfortjeneste, fordi de er blevet fejlbehandlet, samtidig modregnes i deres pension som f\u00f8lge af udbetalingen fra Patienterstatningen?","titelkort":"Om patienter, der er blevet tilkendt erstatning for tabt arbejdsfortjeneste, fordi de er blevet fejlbehandlet, samtidig modregnes i deres pension.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 143","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"143","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-03T16:38:50.807","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1814573,"dokumentid":1017479,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at patienter, der er blevet tilkendt erstatning for tabt arbejdsfortjeneste, fordi de er blevet fejlbehandlet, samtidig modregnes i deres pension som f\u00f8lge af udbetalingen fra Patienterstatningen?","versionsdato":"2023-01-26T09:20:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s143/spm/2650005.pdf","opdateringsdato":"2023-01-26T09:20:34.703","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1017479,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at patienter, der er blevet tilkendt erstatning for tabt arbejdsfortjeneste, fordi de er blevet fejlbehandlet, samtidig modregnes i deres pension som f\u00f8lge af udbetalingen fra Patienterstatningen?","dato":"2023-01-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-20T15:12:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-20T15:13:01.25"
      },"id":1302414,"sagid":93976,"dokumentid":1017479,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-20T15:13:01.25","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93794,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren g\u00f8re noget aktivt for at sikre, at Staten og Kommunernes Indk\u00f8bsservice (SKI) ikke tilbyder kinesiske tr\u00e5dl\u00f8se routere til offentlige myndigheder, som bruges til f.eks. hjemmearbejdspladser, og som dermed kan kompromittere personf\u00f8lsomme oplysninger?","titelkort":"Om kinesiske tr\u00e5dl\u00f8se routere til offentlige myndigheder.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 60","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"60","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-23T09:45:24.173","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1814633,"dokumentid":1017502,"titel":"Svar p\u00e5 S 60.docx","versionsdato":"2023-01-20T16:14:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s60/svar/1923397/2650070.pdf","opdateringsdato":"2023-01-23T09:44:48.923","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1017502,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 60: Vil ministeren g\u00f8re noget aktivt for at sikre, at Staten og Kommunernes Indk\u00f8bsservice (SKI) ikke tilbyder kinesiske tr\u00e5dl\u00f8se routere til offentlige myndigheder, som bruges til f.eks. hjemmearbejdspladser, og som dermed kan komprom","dato":"2023-01-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-23T09:44:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren g\u00f8re noget aktivt for at sikre, at Staten og Kommunernes Indk\u00f8bsservice (SKI) ikke tilbyder kinesiske tr\u00e5dl\u00f8se routere til offentlige myndigheder, som bruges til f.eks. hjemmearbejdspladser, og som dermed kan kompromittere personf\u00f8lsomme oplysninger?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1015532,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-23T09:44:48.923"
      },"id":1302481,"sagid":93794,"dokumentid":1017502,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-23T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-23T09:44:48.923","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93972,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til naturnationalparkerne, herunder om ministeren mener, at der b\u00f8r ske en udvidelse af dem i antal, og om man fortsat skal fastholde ministerens mulighed for at dispensere fra dyrevelf\u00e6rdslovens  \u00a7 3 og \u00a7 9, som tydeligt foreskriver, at \u00bbenhver, der holder dyr, skal s\u00f8rge for, at de behandles omsorgsfuldt, herunder at de huses, fodres, vandes og passes under hensyntagen til deres fysiologiske, adf\u00e6rdsm\u00e6ssige og sundhedsm\u00e6ssige behov i overensstemmelse med anerkendte praktiske og videnskabelige erfaringer\u00ab, og at \u00bbenhver, der holder dyr, skal s\u00f8rge for, at dyret tilses mindst en gang om dagen\u00ab,  selv om der har v\u00e6ret gentagne tilf\u00e6lde af overtr\u00e6delser af dyrevelf\u00e6rdsloven i flere nationalparker?","titelkort":"Om naturnationalparkerne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 140","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"140","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-25T15:22:48.567","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1814305,"dokumentid":1017370,"titel":"Hvad er ministerens holdning til naturnationalparkerne, herunder om ministeren mener, at der b\u00f8r ske en udvidelse af dem i antal, og om man fortsat skal fastholde ministerens mulighed for at dispensere fra dyrevelf\u00e6rdslovens  \u00a7 3 og \u00a7 9,  som tydeligt foreskriver  \u00bbat enhver, der holder dyr, skal s\u00f8rge for, at de behandles omsorgsfuldt, herunder at de huses, fodres, vandes og passes under hensyntagen til deres fysiologiske, adf\u00e6rdsm\u00e6ssige og sundhedsm\u00e6ssige behov i overensstemmelse med anerkendte praktiske og videnskabelige erfaringer\u00ab, og \u00bbat enhver, der holder dyr, skal s\u00f8rge for, at dyret tilses mindst en gang om dagen\u00ab,  selv om der har v\u00e6ret gentagne tilf\u00e6lde af overtr\u00e6delser af dyrevelf\u00e6rdsloven i flere nationalparker?","versionsdato":"2023-01-20T11:56:06","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s140/spm/2649735.pdf","opdateringsdato":"2023-01-23T10:39:58.43","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1017370,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til naturnationalparkerne, herunder om ministeren mener, at der b\u00f8r ske en udvidelse af dem i antal, og om man fortsat skal fastholde ministerens mulighed for at dispensere fra dyrevelf\u00e6rdslovens  \u00a7 3 og \u00a7 9, som tydeligt foreskriver, at \u00bbenhver, der holder dyr, skal s\u00f8rge for, at de behandles omsorgsfuldt, herunder at de huses, fodres, vandes og passes under hensyntagen til deres fysiologiske, adf\u00e6rdsm\u00e6ssige og sundhedsm\u00e6ssige behov i overensstemmelse med anerkendte praktiske og videnskabelige erfaringer\u00ab, og at \u00bbenhver, der holder dyr, skal s\u00f8rge for, at dyret tilses mindst en gang om dagen\u00ab,  selv om der har v\u00e6ret gentagne tilf\u00e6lde af overtr\u00e6delser af dyrevelf\u00e6rdsloven i flere nationalparker?","dato":"2023-01-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-20T12:01:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-23T10:39:53.553"
      },"id":1302500,"sagid":93972,"dokumentid":1017370,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-23T10:39:53.553","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93965,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at forts\u00e6tte den udfasning af burh\u00f8ns, som den tidligere f\u00f8devareminister igangsatte, s\u00e5 h\u00f8nsene ikke l\u00e6ngere skal v\u00e6re sp\u00e6rret inde p\u00e5 alt for lidt plads i en industri, som efter vores opfattelse er grusom over for dyrene?","titelkort":"Om udfasning af burh\u00f8ns.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 133","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"133","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-01T14:57:23.1","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Tidligere f\u00f8devareminister Rasmus Prehn igangsatte en udfasning af burh\u00f8ns, som et bredt flertal af Folketingets partier udtrykte opbakning til.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1814223,"dokumentid":1017338,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at forts\u00e6tte den udfasning af burh\u00f8ns, som den tidligere f\u00f8devareminister igangsatte, s\u00e5 h\u00f8nsene ikke l\u00e6ngere skal v\u00e6re sp\u00e6rret inde p\u00e5 alt for lidt plads i en industri, som efter vores opfattelse er grusom over for dyrene?","versionsdato":"2023-01-25T14:01:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s133/spm/2649648.pdf","opdateringsdato":"2023-01-25T14:01:49.047","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1017338,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til at forts\u00e6tte den udfasning af burh\u00f8ns, som den tidligere f\u00f8devareminister igangsatte, s\u00e5 h\u00f8nsene ikke l\u00e6ngere skal v\u00e6re sp\u00e6rret inde p\u00e5 alt for lidt plads i en industri, som efter vores opfattelse er grusom over for dyrene?","dato":"2023-01-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-20T10:26:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-23T10:41:15.287"
      },"id":1302503,"sagid":93965,"dokumentid":1017338,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-23T10:41:15.287","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93962,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren ikke, at Danmark med verdens h\u00f8jeste skattetryk b\u00f8r respektere patienter nok til at lade pengene f\u00f8lge dem, s\u00e5 de ikke skal vente f.eks. 13 \u00e5r p\u00e5 behandling i det offentlige, som vi h\u00f8rte om i sidste uge?","titelkort":"Om at lade pengene f\u00f8lge patienterne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 130","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"130","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-25T15:22:36.613","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1814210,"dokumentid":1017334,"titel":"Mener ministeren ikke, at Danmark med verdens h\u00f8jeste skattetryk, b\u00f8r respektere patienter nok til at lade pengene f\u00f8lge dem, s\u00e5 de ikke skal vente f.eks. 13 \u00e5r p\u00e5 behandling i det offentlige, som vi h\u00f8rte om i sidste uge?","versionsdato":"2023-01-20T10:08:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s130/spm/2649635.pdf","opdateringsdato":"2023-01-23T11:17:36.25","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1017334,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren ikke, at Danmark med verdens h\u00f8jeste skattetryk b\u00f8r respektere patienter nok til at lade pengene f\u00f8lge dem, s\u00e5 de ikke skal vente f.eks. 13 \u00e5r p\u00e5 behandling i det offentlige, som vi h\u00f8rte om i sidste uge?","dato":"2023-01-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-20T10:11:59","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-23T11:17:32.243"
      },"id":1302526,"sagid":93962,"dokumentid":1017334,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-23T11:17:32.243","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93864,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at Hotel  Koldingfjord taber mindst 450.000 kroner uden bededagen, og mener ministeren, at det er rimeligt?\n\n","titelkort":"Om, at Hotel  Koldingfjord taber mindst 450.000 kroner uden bededagen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 89","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"89","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-23T09:31:16.097","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til artiklen \u00bbHoteldirekt\u00f8r: - Vi mister 450.000 kr., hvis store bededag sl\u00f8jfes som fridag, og s\u00e5 kommer nyt l\u00f8ntill\u00e6g oveni\u00ab af 12. januar 2023 fra JydskeVestkysten.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1814739,"dokumentid":1017528,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 89.docx","versionsdato":"2023-01-23T09:19:39","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s89/svar/1923813/2650175.pdf","opdateringsdato":"2023-01-23T09:29:54.94","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1017528,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 89: Hvordan forholder ministeren sig til, at Hotel  Koldingfjord taber mindst 450.000 kroner uden bededagen, og mener ministeren, at det er rimeligt?\n\n","dato":"2023-01-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-23T09:29:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at Hotel  Koldingfjord taber mindst 450.000 kroner uden bededagen, og mener ministeren, at det er rimeligt?\n\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1016303,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-23T09:29:54.94"
      },"id":1302466,"sagid":93864,"dokumentid":1017528,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-23T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-23T09:29:54.94","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93899,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at daginstitutioner har lav p\u00e6dagogandel, set i lyset af dagtilbudslovens \u00a7 7, hvor der st\u00e5r, at \u00bbdagtilbud skal fremme b\u00f8rns trivsel, l\u00e6ring, udvikling og dannelse gennem trygge og p\u00e6dagogiske l\u00e6ringsmilj\u00f8er, hvor legen er grundl\u00e6ggende, og hvor der tages udgangspunkt i et b\u00f8rneperspektiv\u00ab?","titelkort":"Om at daginstitutioner har lav p\u00e6dagogandel.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 112","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"112","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-23T09:35:11.633","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"De seneste \u00e5r har p\u00e6dagogandelen i daginstitutionerne p\u00e5 landsplan v\u00e6ret faldende, og i dag er kun 51 pct. af personalet p\u00e6dagoger, som det fremg\u00e5r af tal fra oktober 2022 fra Kommunernes og Regionernes L\u00f8ndatakontor. FOLA, For\u00e6ldrenes Landsorganisation, har via deres for\u00e6ldrer\u00e5dgivning h\u00f8rt om flere vuggestuer og b\u00f8rnehaver uden p\u00e6dagoger p\u00e5 alle stuer. Dertil bliver der ogs\u00e5 berettet om st\u00f8rre udskiftning af personale, hvilket giver utryghed blandt b\u00f8rn og for\u00e6ldre. For\u00e6ldrene kan m\u00e6rke p\u00e5 deres b\u00f8rn, at hverdagen bliver mere ustabil, n\u00e5r der mangler faste p\u00e6dagoger p\u00e5 stuen, hvilket kan fremme mistrivsel blandt b\u00f8rnene. I aftalen om minimumsnormeringer st\u00e5r anf\u00f8rt, at p\u00e6dagogandelen ikke m\u00e5 falde. Denne situation bekymrer ogs\u00e5 BUPL, som det er beskrevet i artiklen \u00bbNye tal bekymrer: P\u00e6dagogandel falder i hele landet\u00ab udgivet den 4. juni 2021 p\u00e5 BUPL\u2019s hjemmeside. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1814709,"dokumentid":1017514,"titel":"Svar p\u00e5 skriftlig \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l S 112.docx","versionsdato":"2023-01-23T08:34:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s112/svar/1923523/2650145.pdf","opdateringsdato":"2023-01-23T16:01:30.553","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1814710,"dokumentid":1017514,"titel":"Svar p\u00e5 skriftlig \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l S 111 .docx","versionsdato":"2023-01-23T08:34:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s112/svar/1923523/2650146.pdf","opdateringsdato":"2023-01-23T16:01:30.583","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1017514,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 112: Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at daginstitutioner har lav p\u00e6dagogandel, set i lyset af dagtilbudslovens \u00a7 7, hvor der st\u00e5r, at \u00bbdagtilbud skal fremme b\u00f8rns trivsel, l\u00e6ring, udvikling og dannelse gennem trygge og p\u00e6d","dato":"2023-01-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-23T09:34:22","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at daginstitutioner har lav p\u00e6dagogandel, set i lyset af dagtilbudslovens \u00a7 7, hvor der st\u00e5r, at \u00bbdagtilbud skal fremme b\u00f8rns trivsel, l\u00e6ring, udvikling og dannelse gennem trygge og p\u00e6dagogiske l\u00e6ringsmilj\u00f8er, hvor legen er grundl\u00e6ggende, og hvor der tages udgangspunkt i et b\u00f8rneperspektiv\u00ab?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1016681,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-23T09:34:34.207"
      },"id":1302467,"sagid":93899,"dokumentid":1017514,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-23T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-23T09:34:34.207","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93898,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at p\u00e6dagogandelen falder i b\u00f8rnehaver og vuggestuer, og vil ministeren g\u00f8re noget for at bremse denne udvikling og f\u00e5 p\u00e6dagogandelen til at stige igen?","titelkort":"Om at p\u00e6dagogandelen falder i b\u00f8rnehaver og vuggestuer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 111","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"111","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-23T09:38:10.957","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"De seneste \u00e5r har p\u00e6dagogandelen i daginstitutionerne p\u00e5 landsplan v\u00e6ret faldende, og i dag er kun 51 pct. af personalet p\u00e6dagoger, som det fremg\u00e5r af tal fra oktober 2022 fra Kommunernes og Regionernes L\u00f8ndatakontor. FOLA, For\u00e6ldrenes Landsorganisation, har via deres for\u00e6ldrer\u00e5dgivning h\u00f8rt om flere vuggestuer og b\u00f8rnehaver uden p\u00e6dagoger p\u00e5 alle stuer. Dertil bliver der ogs\u00e5 berettet om st\u00f8rre udskiftning af personale, hvilket giver utryghed blandt b\u00f8rn og for\u00e6ldre. For\u00e6ldrene kan m\u00e6rke p\u00e5 deres b\u00f8rn, at hverdagen bliver mere ustabil, n\u00e5r der mangler faste p\u00e6dagoger p\u00e5 stuen, hvilket kan fremme mistrivsel blandt b\u00f8rnene. I aftalen om minimumsnormeringer st\u00e5r anf\u00f8rt, at p\u00e6dagogandelen ikke m\u00e5 falde. Denne situation bekymrer ogs\u00e5 BUPL, som det er beskrevet i artiklen \u00bbNye tal bekymrer: P\u00e6dagogandel falder i hele landet\u00ab udgivet den 4. juni 2021 p\u00e5 BUPL\u2019s hjemmeside. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1814712,"dokumentid":1017515,"titel":"Svar p\u00e5 skriftlig \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l S 111 .docx","versionsdato":"2023-01-23T08:34:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s111/svar/1923525/2650151.pdf","opdateringsdato":"2023-01-23T09:38:26.18","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1017515,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 111: Hvordan forholder ministeren sig til, at p\u00e6dagogandelen falder i b\u00f8rnehaver og vuggestuer, og vil ministeren g\u00f8re noget for at bremse denne udvikling og f\u00e5 p\u00e6dagogandelen til at stige igen?","dato":"2023-01-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-23T09:38:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at p\u00e6dagogandelen falder i b\u00f8rnehaver og vuggestuer, og vil ministeren g\u00f8re noget for at bremse denne udvikling og f\u00e5 p\u00e6dagogandelen til at stige igen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1016680,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-23T09:41:56.84"
      },"id":1302475,"sagid":93898,"dokumentid":1017515,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-23T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-23T09:41:56.84","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93934,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren indf\u00f8re indrejseforbud for personer fra tredjelande med SU-g\u00e6ld, som der ikke aktivt afdrages p\u00e5?","titelkort":"Om indrejseforbud for personer fra tredjelande med SU-g\u00e6ld.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 114","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"114","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-24T15:04:04.61","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1814913,"dokumentid":1017590,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 114.pdf","versionsdato":"2023-01-23T11:44:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s114/svar/1923926/2650355.pdf","opdateringsdato":"2023-01-23T12:32:58.657","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1017590,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 114: Vil ministeren indf\u00f8re indrejseforbud for personer fra tredjelande med SU-g\u00e6ld, som der ikke aktivt afdrages p\u00e5?","dato":"2023-01-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-23T12:32:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren indf\u00f8re indrejseforbud for personer fra tredjelande med SU-g\u00e6ld, som der ikke aktivt afdrages p\u00e5?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1016891,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-23T12:32:58.657"
      },"id":1302543,"sagid":93934,"dokumentid":1017590,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-23T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-23T12:32:58.657","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93997,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at unge med handicap eller andre s\u00e6rlige behov i h\u00f8jere grad skal have mulighed for at gennemf\u00f8re en uddannelse p\u00e5 lige fod med unge uden s\u00e6rlige behov, og vil ministeren i den forbindelse redeg\u00f8re for, om det er ministerens vurdering, at der er brug for, at vi forbedrer mulighederne for, at unge med et handicap eller andre s\u00e6rlige behov kan f\u00e5 dispensation til at forl\u00e6nge deres uddannelse, f.eks. i de tilf\u00e6lde, hvor en l\u00e6gefaglig vurdering viser, at en forl\u00e6ngelse med al sandsynlighed vil medf\u00f8re, at den unge gennemf\u00f8rer sin uddannelse?","titelkort":"Om at unge med handicap skal have mulighed for at gennemf\u00f8re en uddannelse p\u00e5 lige fod med unge uden s\u00e6rlige behov.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 144","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"144","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-27T10:40:25.617","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1814961,"dokumentid":1017612,"titel":"Mener ministeren, at unge med handicap eller andre s\u00e6rlige behov i h\u00f8jere grad skal have mulighed for at gennemf\u00f8re en uddannelse p\u00e5 lige fod med unge uden s\u00e6rlige behov, og vil ministeren i den forbindelse redeg\u00f8re for, om det er ministerens vurdering, at der er brug for, at vi forbedrer mulighederne for, at unge med et handicap eller andre s\u00e6rlige behov kan f\u00e5 dispensation til at forl\u00e6nge deres uddannelse, f.eks. i de tilf\u00e6lde, hvor en l\u00e6gefaglig vurdering viser, at en forl\u00e6ngelse med al sandsynlighed vil medf\u00f8re, at den unge gennemf\u00f8rer sin uddannelse?","versionsdato":"2023-01-23T13:13:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s144/spm/2650403.pdf","opdateringsdato":"2023-01-23T16:01:29.897","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1017612,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at unge med handicap eller andre s\u00e6rlige behov i h\u00f8jere grad skal have mulighed for at gennemf\u00f8re en uddannelse p\u00e5 lige fod med unge uden s\u00e6rlige behov, og vil ministeren i den forbindelse redeg\u00f8re for, om det er ministerens vurdering, at der er brug for, at vi forbedrer mulighederne for, at unge med et handicap eller andre s\u00e6rlige behov kan f\u00e5 dispensation til at forl\u00e6nge deres uddannelse, f.eks. i de tilf\u00e6lde, hvor en l\u00e6gefaglig vurdering viser, at en forl\u00e6ngelse med al sandsynlighed vil medf\u00f8re, at den unge gennemf\u00f8rer sin uddannelse?","dato":"2023-01-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-23T13:13:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-23T13:13:58.12"
      },"id":1302550,"sagid":93997,"dokumentid":1017612,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-23T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-23T13:13:58.12","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93998,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Finder ministeren det acceptabelt, at ansatte i eksempelvis retspsykiatrien, p\u00e5 trods af at flere oplever at blive ops\u00f8gt og truet uden for arbejdspladsen af patienter, stadig ikke kan navnebeskyttes i journaler, selv om den lovm\u00e6ssige hjemmel hertil har eksisteret i omkring 1 \u00bd \u00e5r?","titelkort":"Om at ansatte i retspsykiatrien stadig ikke kan navnebeskyttes i journaler.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 145","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"145","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-25T11:36:11.97","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises eksempelvis til artiklen \u00bbLoven er p\u00e5 plads, men sundhedspersonale kan fortsat ikke navnebeskyttes\u00ab i Fagbladet FOA den 9. september 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1814963,"dokumentid":1017613,"titel":"Finder ministeren det acceptabelt, at ansatte i eksempelvis retspsykiatrien, p\u00e5 trods af at flere oplever at blive ops\u00f8gt og truet uden for arbejdspladsen af patienter, stadig ikke kan navnebeskyttes i journaler, selv om den lovm\u00e6ssige hjemmel hertil har eksisteret i omkring 1 \u00bd \u00e5r?","versionsdato":"2023-01-23T13:17:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s145/spm/2650405.pdf","opdateringsdato":"2023-01-23T16:01:30.32","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1017613,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Finder ministeren det acceptabelt, at ansatte i eksempelvis retspsykiatrien, p\u00e5 trods af at flere oplever at blive ops\u00f8gt og truet uden for arbejdspladsen af patienter, stadig ikke kan navnebeskyttes i journaler, selv om den lovm\u00e6ssige hjemmel hertil har eksisteret i omkring 1 \u00bd \u00e5r?","dato":"2023-01-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-23T13:21:41","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-23T13:21:53.533"
      },"id":1302551,"sagid":93998,"dokumentid":1017613,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-23T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-23T13:21:53.533","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93999,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Mener ministeren, at der b\u00f8r ske noget konkret og med det samme, for at sundhedspersonalet i eksempelvis retspsykiatrien ikke skal vente l\u00e6ngere p\u00e5, at navnebeskyttelse i journaler bliver mulig, s\u00e5 man dermed kan beskytte de medarbejdere i eksempelvis psykiatrien, som der er s\u00e5 stor mangel p\u00e5, og i bekr\u00e6ftende fald hvad?","titelkort":"Om der b\u00f8r ske noget konkret for at sundhedspersonalet kan navnebeskyttelse i journaler.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 146","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"146","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-25T11:38:04.193","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1814966,"dokumentid":1017614,"titel":"Mener ministeren, at der b\u00f8r ske noget konkret og med det samme, for at sundhedspersonalet i eksempelvis retspsykiatrien ikke skal vente l\u00e6ngere p\u00e5, at navnebeskyttelse i journaler bliver mulig, s\u00e5 man dermed kan beskytte de medarbejdere i eksempelvis psykiatrien, som der er s\u00e5 stor mangel p\u00e5, og i bekr\u00e6ftende fald hvad?","versionsdato":"2023-01-23T13:20:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s146/spm/2650407.pdf","opdateringsdato":"2023-01-23T16:01:30.147","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1017614,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at der b\u00f8r ske noget konkret og med det samme, for at sundhedspersonalet i eksempelvis retspsykiatrien ikke skal vente l\u00e6ngere p\u00e5, at navnebeskyttelse i journaler bliver mulig, s\u00e5 man dermed kan beskytte de medarbejdere i eksempelvis psykiatrien, som der er s\u00e5 stor mangel p\u00e5, og i bekr\u00e6ftende fald hvad?","dato":"2023-01-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-23T13:22:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-23T13:22:26.077"
      },"id":1302552,"sagid":93999,"dokumentid":1017614,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-23T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-23T13:22:26.077","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94000,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Har regeringen i lyset af regeringens fremrykning af m\u00e5let om klimaneutralitet fra 2050 til 2045 og muligheden for opjustering af reduktionsm\u00e5let for 2030 justeret sin holdning til det fremsatte forslag til EU\u2019s direktiv om bygningers energim\u00e6ssige ydeevne (2021/0426(COD))?","titelkort":"Om klimaneutralitet fra 2050 til 2045.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 147","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"147","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-30T09:30:03.397","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1815011,"dokumentid":1017637,"titel":"Har regeringen i lyset af regeringens fremrykning af m\u00e5let om klimaneutralitet fra 2050 til 2045 og muligheden for opjustering af reduktionsm\u00e5let for 2030 justeret sin holdning til det fremsatte forslag til EU\u2019s direktiv om bygningers energim\u00e6ssige ydeevne (2021/0426(COD))?","versionsdato":"2023-01-23T14:47:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s147/spm/2650453.pdf","opdateringsdato":"2023-01-23T16:01:30.477","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1017637,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Har regeringen i lyset af regeringens fremrykning af m\u00e5let om klimaneutralitet fra 2050 til 2045 og muligheden for opjustering af reduktionsm\u00e5let for 2030 justeret sin holdning til det fremsatte forslag til EU\u2019s direktiv om bygningers energim\u00e6ssige ydeevne (2021/0426(COD))?","dato":"2023-01-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-23T14:45:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-23T15:00:47.84"
      },"id":1302570,"sagid":94000,"dokumentid":1017637,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-23T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-23T15:00:47.84","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94001,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tilkendegive, om han vil forl\u00e6nge de kompensationsordninger for vores eliteatleter, som udl\u00f8b i 2022, og dermed underst\u00f8tte den fortsatte udvikling af dansk eliteidr\u00e6t og vores dygtige sportsfolk, som repr\u00e6senterer Danmark ude i verden?","titelkort":"Om at forl\u00e6nge kompensationsordninger for eliteatleter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 148","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"148","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-31T08:49:25.31","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1815072,"dokumentid":1017661,"titel":"Vil ministeren tilkendegive, om han vil forl\u00e6nge de kompensationsordninger for vores eliteatleter, som udl\u00f8b i 2022, og dermed underst\u00f8tte den fortsatte udvikling af dansk eliteidr\u00e6t og vores dygtige sportsfolk, som repr\u00e6senterer Danmark ude i verden?","versionsdato":"2023-01-23T15:54:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s148/spm/2650516.pdf","opdateringsdato":"2023-01-23T16:01:30.1","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1017661,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tilkendegive, om han vil forl\u00e6nge de kompensationsordninger for vores eliteatleter, som udl\u00f8b i 2022, og dermed underst\u00f8tte den fortsatte udvikling af dansk eliteidr\u00e6t og vores dygtige sportsfolk, som repr\u00e6senterer Danmark ude i verden?","dato":"2023-01-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-23T15:55:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-23T15:56:13.447"
      },"id":1302594,"sagid":94001,"dokumentid":1017661,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-23T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-23T15:56:13.447","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93886,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at forbruget af antipsykotisk medicin til mennesker med demens p\u00e5 plejehjem er steget stik imod m\u00e5ls\u00e6tningen i den demenshandleplan, ministeren selv var spydspids for i 2016, og hvilke initiativer agter ministeren at s\u00e6tte i gang for at d\u00e6mme op for brugen af antipsykotisk medicin i fremtiden?","titelkort":"Om at forbruget af antipsykotisk medicin til mennesker med demens p\u00e5 plejehjem er steget.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 107","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"107","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-23T15:57:25.413","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1815031,"dokumentid":1017647,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 107 (D2532838).docx","versionsdato":"2023-01-23T14:59:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s107/svar/1924019/2650475.pdf","opdateringsdato":"2023-01-23T15:57:09.753","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1017647,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 107: Hvad er ministerens holdning til, at forbruget af antipsykotisk medicin til mennesker med demens p\u00e5 plejehjem er steget stik imod m\u00e5ls\u00e6tningen i den demenshandleplan, ministeren selv var spydspids for i 2016, og hvilke initiativer","dato":"2023-01-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-23T15:56:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at forbruget af antipsykotisk medicin til mennesker med demens p\u00e5 plejehjem er steget stik imod m\u00e5ls\u00e6tningen i den demenshandleplan, ministeren selv var spydspids for i 2016, og hvilke initiativer agter ministeren at s\u00e6tte i gang for at d\u00e6mme op for brugen af antipsykotisk medicin i fremtiden?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1016436,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-23T15:57:04.633"
      },"id":1302595,"sagid":93886,"dokumentid":1017647,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-23T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-23T15:57:04.633","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94002,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at en 80-\u00e5rig beboer i en almen boligforening ikke l\u00e6ngere kan vaske sit eget t\u00f8j i foreningens vaskek\u00e6lder, da hun hverken ejer en smartphone eller en computer og dermed ikke kan anvende den nye digitale betalingsmetode, som er blevet installeret i ejendommens vaskek\u00e6lder?","titelkort":"Om digital betalingsmetode i en ejendoms vaskek\u00e6lder.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 149","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"149","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-01T08:18:10.333","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bb80-\u00e5rige Johanne Marie kan ikke l\u00e6ngere f\u00e5 vasket sit t\u00f8j: Man kan da ikke kr\u00e6ve, at jeg skal have en mobiltelefon\u00ab bragt den 23. januar 2023 i Politiken. Det fremg\u00e5r heraf, at en 80-\u00e5rig pensionist ikke l\u00e6ngere kan vaske sit eget t\u00f8j, da hun hverken ejer en smartphone eller en computer, og at det almene boligselskabs ejendomskontor ikke ydede den n\u00f8dvendige hj\u00e6lp til at s\u00e6tte en ikkedigital l\u00f8sning op.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1815075,"dokumentid":1017663,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at en 80-\u00e5rig beboer i en almen boligforening ikke l\u00e6ngere kan vaske sit eget t\u00f8j i foreningens vaskek\u00e6lder, da hun hverken ejer en smartphone eller en computer og dermed ikke kan anvende den nye digitale betalingsmetode, som er blevet installeret i ejendommens vaskek\u00e6lder?","versionsdato":"2023-01-25T14:46:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s149/spm/2650519.pdf","opdateringsdato":"2023-01-25T14:46:18.86","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1017663,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at en 80-\u00e5rig beboer i en almen boligforening ikke l\u00e6ngere kan vaske sit eget t\u00f8j i foreningens vaskek\u00e6lder, da hun hverken ejer en smartphone eller en computer og dermed ikke kan anvende den nye digitale betalingsmetode, som er blevet installeret i ejendommens vaskek\u00e6lder?","dato":"2023-01-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-23T15:56:01","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-23T16:20:40.047"
      },"id":1302597,"sagid":94002,"dokumentid":1017663,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-23T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-23T16:20:40.047","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93859,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at frems\u00e6tte et lovforslag, der fjerner modregning af egen arbejdsindt\u00e6gt i folkepensionen, som aftalt i \u201dEn ny reformpakke for dansk \u00f8konomi\u201d, og hvorn\u00e5r vil et s\u00e5dan forslag eventuelt kunne tr\u00e6de i kraft?","titelkort":"Om at fjerne modregning af egen arbejdsindt\u00e6gt i folkepensionen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 84","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"84","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-24T07:18:14.553","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1815152,"dokumentid":1017680,"titel":"Svar p\u00e5 S 84 om modregning i folkepension.docx","versionsdato":"2023-01-23T21:34:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s84/svar/1924065/2650597.pdf","opdateringsdato":"2023-01-24T07:18:20.537","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1017680,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 84: Vil ministeren tage initiativ til at frems\u00e6tte et lovforslag, der fjerner modregning af egen arbejdsindt\u00e6gt i folkepensionen, som aftalt i \u201dEn ny reformpakke for dansk \u00f8konomi\u201d, og hvorn\u00e5r vil et s\u00e5dan forslag eventuelt kunne tr\u00e6de i kraft?","dato":"2023-01-23T21:32:40","modtagelsesdato":"2023-01-23T21:34:52","frigivelsesdato":"2023-01-24T07:17:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren tage initiativ til at frems\u00e6tte et lovforslag, der fjerner modregning af egen arbejdsindt\u00e6gt i folkepensionen, som aftalt i \u201dEn ny reformpakke for dansk \u00f8konomi\u201d, og hvorn\u00e5r vil et s\u00e5dan forslag eventuelt kunne tr\u00e6de i kraft?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1016266,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-24T07:17:37.057"
      },"id":1302609,"sagid":93859,"dokumentid":1017680,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-24T07:17:37.057","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94006,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, det er forsvarligt, at Ruslands Hus, der repr\u00e6senterer Rossotrudnichestvo, har kunnet v\u00e6re aktive i Danmark, n\u00e5r organisationen siden juli 2022 har v\u00e6ret p\u00e5 EU\u2019s sanktionsliste? ","titelkort":"Om Ruslands Hus.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 150","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"150","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-02T07:23:50.97","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1815311,"dokumentid":1017734,"titel":"Mener ministeren, det er forsvarligt, at Ruslands Hus, der repr\u00e6senterer Rossotrudnichestvo, har kunnet v\u00e6re aktive i Danmark, n\u00e5r organisationen siden juli 2022 har v\u00e6ret p\u00e5 EU\u2019s sanktionsliste? ","versionsdato":"2023-01-24T12:04:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s150/spm/2650758.pdf","opdateringsdato":"2023-01-24T16:03:41.583","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1017734,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, det er forsvarligt, at Ruslands Hus, der repr\u00e6senterer Rossotrudnichestvo, har kunnet v\u00e6re aktive i Danmark, n\u00e5r organisationen siden juli 2022 har v\u00e6ret p\u00e5 EU\u2019s sanktionsliste? ","dato":"2023-01-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-24T12:16:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-24T12:16:23.27"
      },"id":1302662,"sagid":94006,"dokumentid":1017734,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-24T12:16:23.27","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94007,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren sikre, at Rossotrudnichestvo fremover ikke kan drive en aktiv organisation i Danmark?","titelkort":"Om at Rossotrudnichestvo ikke kan drive en aktiv organisation i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 151","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"151","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-02T07:25:07.257","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1815315,"dokumentid":1017738,"titel":"Vil ministeren sikre, at Rossotrudnichestvo fremover ikke kan drive en aktiv organisation i Danmark?","versionsdato":"2023-01-24T12:09:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s151/spm/2650763.pdf","opdateringsdato":"2023-01-24T16:03:54.443","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1017738,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren sikre, at Rossotrudnichestvo fremover ikke kan drive en aktiv organisation i Danmark?","dato":"2023-01-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-24T12:19:01","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-24T12:19:12.67"
      },"id":1302665,"sagid":94007,"dokumentid":1017738,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-24T12:19:12.67","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93936,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens kommentar til de \u00bbk\u00f8situationer\u00ab, som man angiveligt oplever p\u00e5 akutafdelingerne p\u00e5 Regionshospitalet G\u00f8dstrup ved Herning, og som er beskrevet i et bekymringsbrev fra over- og speciall\u00e6gerne p\u00e5 sygehuset til sygehusledelsen, hvori l\u00e6gerne p\u00e5peger, at patienter risikerer at d\u00f8, mens de venter p\u00e5 akut behandling?","titelkort":"Om  akutafdelingen p\u00e5 Regionshospitalet G\u00f8dstrup.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 116","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"116","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-24T14:34:45.107","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklerne \u00bbPressede akutl\u00e6ger frygter for patienternes liv\u00ab bragt den 12. januar 2023 i Herning Folkeblad og \u00bbAkutl\u00e6ger i opr\u00e5b: De frygter, at patienterne d\u00f8r i sygehusets ventev\u00e6relse\u00ab bragt den 15. januar 2023 p\u00e5 Jyllands-Postens hjemmeside. Det fremg\u00e5r heraf, at samtlige special- og overl\u00e6ger p\u00e5 akutafdelingen p\u00e5 Regionshospitalet G\u00f8dstrup har sendt et bekymringsbrev til sygehusets ledelse, hvori de advarer om, at patienter p\u00e5 akutafdelingen med livstruende sygdom risikerer at d\u00f8, mens de venter p\u00e5 behandling.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1815414,"dokumentid":1017788,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 116 (D2536651).docx","versionsdato":"2023-01-24T13:49:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s116/svar/1924216/2650868.pdf","opdateringsdato":"2023-01-24T14:34:17.377","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1017788,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 116: Hvad er ministerens kommentar til de \u00bbk\u00f8situationer\u00ab, som man angiveligt oplever p\u00e5 akutafdelingerne p\u00e5 Regionshospitalet G\u00f8dstrup ved Herning, og som er beskrevet i et bekymringsbrev fra over- og speciall\u00e6gerne p\u00e5 sygehuset til sygehusledelsen, hvori l\u00e6gerne p\u00e5peger, at patienter risikerer at d\u00f8, mens de venter p\u00e5 akut behandling?","dato":"2023-01-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-24T14:33:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens kommentar til de \u00bbk\u00f8situationer\u00ab, som man angiveligt oplever p\u00e5 akutafdelingerne p\u00e5 Regionshospitalet G\u00f8dstrup ved Herning, og som er beskrevet i et bekymringsbrev fra over- og speciall\u00e6gerne p\u00e5 sygehuset til sygehusledelsen, hvori l\u00e6gerne p\u00e5peger, at patienter risikerer at d\u00f8, mens de venter p\u00e5 akut behandling?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1016896,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-24T14:34:00.897"
      },"id":1302715,"sagid":93936,"dokumentid":1017788,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-24T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-24T14:34:00.897","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93870,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren \u2013 i lyset af at Socialdemokratiet tidligere har foresl\u00e5et at udskyde betalingsfrister p\u00e5 moms, a-skatter og afbetaling af coronal\u00e5n for sm\u00e5 og mellemstore virksomheder \u2013 stadig, at disse betalingsfrister skal udskydes?","titelkort":"Om at udskyde betalingsfrister p\u00e5 moms, a-skatter og afbetaling af coronal\u00e5n.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 93","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"93","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-25T09:13:50.45","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbInflationspakke fra S: St\u00f8tte til butikker i de sm\u00e5 byer\u00ab fra Netavisen Pio den 24. oktober 2022. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1815595,"dokumentid":1017856,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 93.docx","versionsdato":"2023-01-24T17:44:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s93/svar/1924292/2651056.pdf","opdateringsdato":"2023-01-25T09:12:39.677","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1815596,"dokumentid":1017856,"titel":"Svar p\u00e5 spm S 110.docx","versionsdato":"2023-01-24T17:44:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s93/svar/1924292/2651057.pdf","opdateringsdato":"2023-01-25T09:13:01.153","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1017856,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 93: Mener ministeren \u2013 i lyset af at Socialdemokratiet tidligere har foresl\u00e5et at udskyde betalingsfrister p\u00e5 moms, a-skatter og afbetaling af coronal\u00e5n for sm\u00e5 og mellemstore virksomheder \u2013 stadig, at disse betalingsfrister skal udskydes?","dato":"2023-01-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-25T09:11:57","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren \u2013 i lyset af at Socialdemokratiet tidligere har foresl\u00e5et at udskyde betalingsfrister p\u00e5 moms, a-skatter og afbetaling af coronal\u00e5n for sm\u00e5 og mellemstore virksomheder \u2013 stadig, at disse betalingsfrister skal udskydes?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1016325,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-25T09:12:09.487"
      },"id":1302775,"sagid":93870,"dokumentid":1017856,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-25T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-25T09:12:09.487","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93893,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren forts\u00e6tte det arbejde om at skabe en model for spekulationsfrie andelsboliger, som dav\u00e6rende indenrigs- og boligminister Christian Rabjerg Madsen i juli 2022 udtalte, at Boligministeriet arbejdede meget intensivt for at finde en model for?","titelkort":"Om at skabe en model for spekulationsfrie andelsboliger.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 108","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"108","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-25T09:15:50.227","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbBoligminister vil indf\u00f8re spekulationsfrie andelsboliger\u00ab bragt i Berlingske den 2. juli 2022, hvori dav\u00e6rende indenrigs- og boligminister Christian Rabjerg Madsen udtalte, at Boligministeriet \u00bbarbejder meget intensivt med at finde modeller for at skabe spekulationsfrie andelsboliger\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1815598,"dokumentid":1017857,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 108.docx","versionsdato":"2023-01-24T17:54:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s108/svar/1924293/2651059.pdf","opdateringsdato":"2023-01-25T09:15:21.813","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1017857,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 108: Vil ministeren forts\u00e6tte det arbejde om at skabe en model for spekulationsfrie andelsboliger, som dav\u00e6rende indenrigs- og boligminister Christian Rabjerg Madsen i juli 2022 udtalte, at Boligministeriet arbejdede meget intensivt for at finde en model for?","dato":"2023-01-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-25T09:14:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren forts\u00e6tte det arbejde om at skabe en model for spekulationsfrie andelsboliger, som dav\u00e6rende indenrigs- og boligminister Christian Rabjerg Madsen i juli 2022 udtalte, at Boligministeriet arbejdede meget intensivt for at finde en model for?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1016615,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-25T09:14:49.993"
      },"id":1302777,"sagid":93893,"dokumentid":1017857,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-25T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-25T09:14:49.993","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93894,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er udtryk for respekt for Danmarks mange sm\u00e5 virksomheder og selvst\u00e6ndige, n\u00e5r ministeren nu afviser at forl\u00e6nge tilbagebetaling af coronal\u00e5n, p\u00e5 trods af at Socialdemokratiet kort f\u00f8r valget lovede, at man ville forl\u00e6nge betalingsfristerne?","titelkort":"Om, at forl\u00e6nge tilbagebetaling af coronal\u00e5n.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 109","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"109","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-25T09:17:07.08","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbFris\u00f8rer frygter for fremtiden og ringer gr\u00e6dende ind: Regeringen afviser deres b\u00f8n\u00ab bragt den 13. januar 2023 p\u00e5 BT\u2019s hjemmeside.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1815589,"dokumentid":1017853,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 109.docx","versionsdato":"2023-01-24T17:39:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s109/svar/1924289/2651050.pdf","opdateringsdato":"2023-01-25T09:16:34.887","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1815590,"dokumentid":1017853,"titel":"Svar p\u00e5 spm S 110.docx","versionsdato":"2023-01-24T17:39:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s109/svar/1924289/2651051.pdf","opdateringsdato":"2023-01-25T09:16:48.18","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1017853,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 109: Mener ministeren, at det er udtryk for respekt for Danmarks mange sm\u00e5 virksomheder og selvst\u00e6ndige, n\u00e5r ministeren nu afviser at forl\u00e6nge tilbagebetaling af coronal\u00e5n, p\u00e5 trods af at Socialdemokratiet kort f\u00f8r valget lovede, at man ville forl\u00e6nge betalingsfristerne?","dato":"2023-01-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-25T09:15:57","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er udtryk for respekt for Danmarks mange sm\u00e5 virksomheder og selvst\u00e6ndige, n\u00e5r ministeren nu afviser at forl\u00e6nge tilbagebetaling af coronal\u00e5n, p\u00e5 trods af at Socialdemokratiet kort f\u00f8r valget lovede, at man ville forl\u00e6nge betalingsfristerne?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1016616,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-25T09:16:16.763"
      },"id":1302779,"sagid":93894,"dokumentid":1017853,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-25T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-25T09:16:16.763","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93895,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er klogt at bryde Socialdemokratiets l\u00f8fte om at forl\u00e6nge betalingsfristerne for coronal\u00e5n, n\u00e5r konsekvensen i mange tilf\u00e6lde vil v\u00e6re, at f.eks. fris\u00f8rer g\u00e5r konkurs og staten dermed ogs\u00e5 risikerer at miste hele sit tilgodehavende hos de konkursramte virksomheder?\n","titelkort":"Om, at forl\u00e6nge betalingsfristerne for coronal\u00e5n ","offentlighedskode":"O","nummer":"S 110","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"110","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-25T09:18:16.477","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbFris\u00f8rer frygter for fremtiden og ringer gr\u00e6dende ind: Regeringen afviser deres b\u00f8n\u00ab bragt den 13. januar 2023 p\u00e5 BT\u2019s hjemmeside. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1815593,"dokumentid":1017855,"titel":"Svar p\u00e5 spm S 110.docx","versionsdato":"2023-01-24T17:44:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s110/svar/1924291/2651054.pdf","opdateringsdato":"2023-01-25T09:17:55.603","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1017855,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 110: Mener ministeren, at det er klogt at bryde Socialdemokratiets l\u00f8fte om at forl\u00e6nge betalingsfristerne for coronal\u00e5n, n\u00e5r konsekvensen i mange tilf\u00e6lde vil v\u00e6re, at f.eks. fris\u00f8rer g\u00e5r konkurs og staten dermed ogs\u00e5 risikerer at miste hele sit tilgodehavende hos de konkursramte virksomheder?\n","dato":"2023-01-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-25T09:17:22","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er klogt at bryde Socialdemokratiets l\u00f8fte om at forl\u00e6nge betalingsfristerne for coronal\u00e5n, n\u00e5r konsekvensen i mange tilf\u00e6lde vil v\u00e6re, at f.eks. fris\u00f8rer g\u00e5r konkurs og staten dermed ogs\u00e5 risikerer at miste hele sit tilgodehavende hos de konkursramte virksomheder?\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1016617,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-25T09:17:33.86"
      },"id":1302782,"sagid":93895,"dokumentid":1017855,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-25T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-25T09:17:33.86","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94028,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der er et demokratisk problem i, at partierne bag den nye flertalsregering samtidig udg\u00f8r flertallet i Udvalget vedr\u00f8rende Efterretningstjenesterne, henset til at det er det eneste sted, hvor den lovgivende magt kan f\u00f8re kontrol med den ud\u00f8vende magt p\u00e5 lige netop efterretningsomr\u00e5det?","titelkort":"Om at den nye flertalsregering udg\u00f8r flertallet i Udvalget vedr\u00f8rende Efterretningstjenesterne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 152","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"152","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-08T16:43:41.27","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1815674,"dokumentid":1017881,"titel":"Mener ministeren, at der er et demokratisk problem i, at partierne bag den nye flertalsregering samtidig udg\u00f8r flertallet i Udvalget vedr\u00f8rende Efterretningstjenesterne, henset til at det er det eneste sted, hvor den lovgivende magt kan f\u00f8re kontrol med den ud\u00f8vende magt p\u00e5 lige netop efterretningsomr\u00e5det?","versionsdato":"2023-01-26T14:26:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s152/spm/2651136.pdf","opdateringsdato":"2023-01-26T14:27:10.127","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1017881,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at der er et demokratisk problem i, at partierne bag den nye flertalsregering samtidig udg\u00f8r flertallet i Udvalget vedr\u00f8rende Efterretningstjenesterne, henset til at det er det eneste sted, hvor den lovgivende magt kan f\u00f8re kontrol med den ud\u00f8vende magt p\u00e5 lige netop efterretningsomr\u00e5det?","dato":"2023-01-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-25T10:13:02","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-25T10:13:16.427"
      },"id":1302788,"sagid":94028,"dokumentid":1017881,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-25T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-25T10:13:16.427","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94030,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at mange kommuner har underbudgetteret udgifter til handicappede, og hvordan vil regeringen forhindre massive nedsk\u00e6ringer i kommunerne, n\u00e5r man nu ogs\u00e5 l\u00e6gger op til nedsk\u00e6ringer i kommunernes bloktilskud til jobcentre og de facto nedsk\u00e6ringer som f\u00f8lge af \u00bbfinansieringen\u00ab af l\u00f8nstigninger p\u00e5 velf\u00e6rdsomr\u00e5det via afbureaukratisering i regeringsgrundlaget?","titelkort":"Om at mange kommuner har underbudgetteret udgifter til handicappede.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 153","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"153","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-02T11:29:34.777","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"If\u00f8lge NB-Kommune den 18. januar 2023 kommer kommunerne fortsat til at spr\u00e6nge budgetterne p\u00e5 det specialiserede socialomr\u00e5de, og efter sigende kommer man is\u00e6r til at underbudgettere p\u00e5 b\u00f8rneomr\u00e5det i 2023, viser de nye budgettal.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1815677,"dokumentid":1017883,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at mange kommuner har underbudgetteret udgifter til handicappede, og hvordan vil regeringen forhindre massive nedsk\u00e6ringer i kommunerne, n\u00e5r man nu ogs\u00e5 l\u00e6gger op til nedsk\u00e6ringer i kommunernes bloktilskud til jobcentre og de facto nedsk\u00e6ringer som f\u00f8lge af \u00bbfinansieringen\u00ab af l\u00f8nstigninger p\u00e5 velf\u00e6rdsomr\u00e5det via afbureaukratisering i regeringsgrundlaget?","versionsdato":"2023-01-25T10:20:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s153/spm/2651140.pdf","opdateringsdato":"2023-01-25T10:20:17.867","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1017883,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at mange kommuner har underbudgetteret udgifter til handicappede, og hvordan vil regeringen forhindre massive nedsk\u00e6ringer i kommunerne, n\u00e5r man nu ogs\u00e5 l\u00e6gger op til nedsk\u00e6ringer i kommunernes bloktilskud til jobcentre og de facto nedsk\u00e6ringer som f\u00f8lge af \u00bbfinansieringen\u00ab af l\u00f8nstigninger p\u00e5 velf\u00e6rdsomr\u00e5det via afbureaukratisering i regeringsgrundlaget?","dato":"2023-01-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-25T10:19:16","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-25T10:19:29.753"
      },"id":1302789,"sagid":94030,"dokumentid":1017883,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-25T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-25T10:19:29.753","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94032,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er ok, n\u00e5r en indsat venter 22 dage med akut tandpine i Kriminalforsorgen og stadig ikke er kommet til en tandl\u00e6ge?","titelkort":"Om at en indsat venter 22 dage med akut tandpine i Kriminalforsorgen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 154","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"154","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-06T08:17:16.937","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren har f\u00e5et en henvendelse fra en p\u00e5r\u00f8rende til en indsat, som har ventet p\u00e5 tandl\u00e6ge siden den 2. januar 2023 og endnu ikke er kommet til tandl\u00e6ge pr. 24. januar 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1815881,"dokumentid":1017957,"titel":"Mener ministeren, at det er ok, n\u00e5r en indsat venter 22 dage med akut tandpine i Kriminalforsorgen og stadig ikke er kommet til en tandl\u00e6ge?","versionsdato":"2023-01-26T14:05:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s154/spm/2651348.pdf","opdateringsdato":"2023-01-26T14:05:47.66","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1017957,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er ok, n\u00e5r en indsat venter 22 dage med akut tandpine i Kriminalforsorgen og stadig ikke er kommet til en tandl\u00e6ge?","dato":"2023-01-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-25T11:54:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-25T11:55:07.25"
      },"id":1302836,"sagid":94032,"dokumentid":1017957,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-25T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-25T11:55:07.25","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94033,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om r\u00f8gfrie nikotinprodukter som rygestopmiddel?","titelkort":"Om r\u00f8gfrie nikotinprodukter som rygestopmiddel.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 155","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"155","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-02T11:30:39.573","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1815883,"dokumentid":1017958,"titel":"Hvad mener ministeren om r\u00f8gfrie nikotinprodukter som rygestopmiddel?","versionsdato":"2023-01-25T11:57:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s155/spm/2651350.pdf","opdateringsdato":"2023-01-25T16:00:55.77","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1017958,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om r\u00f8gfrie nikotinprodukter som rygestopmiddel?","dato":"2023-01-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-25T11:58:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-25T11:58:20.443"
      },"id":1302838,"sagid":94033,"dokumentid":1017958,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-25T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-25T11:58:20.443","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94036,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det rimeligt, at de mange pensionister, der havde regnet med, at modregning af egen arbejdsindt\u00e6gt i folkepensionen blev fjernet pr. 1. januar 2023 som aftalt i reformpakken \u00bbHurtigere i job, et st\u00e6rkere arbejdsmarked, investeringer i fremtiden og innovative virksomheder\u00ab, holdes hen i uvished, fordi ministeren hverken vil bekr\u00e6fte eller afkr\u00e6fte, at regeringen vil frems\u00e6tte et lovforslag, der fjerner modregning af egen arbejdsindt\u00e6gt i folkepensionen?","titelkort":"Om modregning af egen arbejdsindt\u00e6gt i folkepensionen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 156","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"156","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-08T16:43:54.797","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1816082,"dokumentid":1018036,"titel":"Finder ministeren det rimeligt, at de mange pensionister, der havde regnet med, at modregning af egen arbejdsindt\u00e6gt i folkepensionen blev fjernet pr. 1. januar 2023 som aftalt i reformpakken \u00bbHurtigere i job, et st\u00e6rkere arbejdsmarked, investeringer i fremtiden og innovative virksomheder\u00ab, holdes hen i uvished, fordi ministeren hverken vil bekr\u00e6fte eller afkr\u00e6fte, at regeringen vil frems\u00e6tte et lovforslag, der fjerner modregning af egen arbejdsindt\u00e6gt i folkepensionen?","versionsdato":"2023-01-26T16:28:06","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s156/spm/2651550.pdf","opdateringsdato":"2023-01-26T16:28:23.507","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1018036,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Finder ministeren det rimeligt, at de mange pensionister, der havde regnet med, at modregning af egen arbejdsindt\u00e6gt i folkepensionen blev fjernet pr. 1. januar 2023 som aftalt i reformpakken \u00bbHurtigere i job, et st\u00e6rkere arbejdsmarked, investeringer i fremtiden og innovative virksomheder\u00ab, holdes hen i uvished, fordi ministeren hverken vil bekr\u00e6fte eller afkr\u00e6fte, at regeringen vil frems\u00e6tte et lovforslag, der fjerner modregning af egen arbejdsindt\u00e6gt i folkepensionen?","dato":"2023-01-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-25T14:36:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-25T14:36:49.74"
      },"id":1302946,"sagid":94036,"dokumentid":1018036,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-25T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-25T14:36:49.74","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94037,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at udenlandsk sundhedspersonale, der vil arbejde i Danmark, m\u00e5 vente langt over halvandet \u00e5r p\u00e5 at blive autoriseret p\u00e5 trods af den store mangel p\u00e5 deres kvalifikationer i landet, og hvad agter ministeren at foretage af initiativer for at sikre en markant hurtigere og smidigere sagsbehandling for disse udenlandske sundhedspersoner?","titelkort":"Om udenlandsk sundhedspersonale der vil arbejde i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 157","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"157","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-02T11:31:57.817","statsbudgetsag":false,"begrundelse":null,"paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1816302,"dokumentid":1018098,"titel":"Hvad mener ministeren om, at udenlandsk sundhedspersonale, der vil arbejde i Danmark, m\u00e5 vente langt over halvandet \u00e5r p\u00e5 at blive autoriseret p\u00e5 trods af den store mangel p\u00e5 deres kvalifikationer i landet, og hvad agter ministeren at foretage af initiativer for at sikre en markant hurtigere og smidigere sagsbehandling for disse udenlandske sundhedspersoner?","versionsdato":"2023-01-25T16:32:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s157/spm/2651775.pdf","opdateringsdato":"2023-01-26T00:01:36.853","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1018098,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at udenlandsk sundhedspersonale, der vil arbejde i Danmark, m\u00e5 vente langt over halvandet \u00e5r p\u00e5 at blive autoriseret p\u00e5 trods af den store mangel p\u00e5 deres kvalifikationer i landet, og hvad agter ministeren at foretage af initiativer for at sikre en markant hurtigere og smidigere sagsbehandling for disse udenlandske sundhedspersoner?","dato":"2023-01-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-25T16:34:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-25T16:34:40.713"
      },"id":1303012,"sagid":94037,"dokumentid":1018098,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-25T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-25T16:34:40.713","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93901,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren indf\u00f8re en form for refundering for produktionsomkostninger, som man kender det fra andre lande, eller i \u00f8vrigt foretage sig noget p\u00e5 omr\u00e5det for at styrke dansk filmproduktion?","titelkort":"Om at styrke dansk filmproduktion.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 113","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"113","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-25T16:42:26.79","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1816112,"dokumentid":1018043,"titel":"Svar p\u00e5 S 113 vedr. produktionsrabatter p\u00e5 filmomr\u00e5det.docx","versionsdato":"2023-01-25T15:04:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s113/svar/1924585/2651581.pdf","opdateringsdato":"2023-01-26T00:01:41.14","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1018043,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 113: Vil ministeren indf\u00f8re en form for refundering for produktionsomkostninger, som man kender det fra andre lande, eller i \u00f8vrigt foretage sig noget p\u00e5 omr\u00e5det for at styrke dansk filmproduktion?","dato":"2023-01-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-25T16:42:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren indf\u00f8re en form for refundering for produktionsomkostninger, som man kender det fra andre lande, eller i \u00f8vrigt foretage sig noget p\u00e5 omr\u00e5det for at styrke dansk filmproduktion?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1016788,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-25T16:42:57.25"
      },"id":1303013,"sagid":93901,"dokumentid":1018043,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-25T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-25T16:42:57.25","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94038,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan mener ministeren, at vi skal l\u00f8se det massive problem vedr\u00f8rende store kommunale forskelle p\u00e5 bevillinger af sensorbaserede glukosem\u00e5lere, som er et afg\u00f8rende hj\u00e6lperedskab for mange diabetikere?","titelkort":"Om bevillinger af sensorbaserede glukosem\u00e5lere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 158","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"158","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-06T14:53:08.03","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til Diabetesforeningens d\u00e6kning af problemet eksempelvis gennem artiklen \u00bbMikkel trak nitten i postnummerlotteriet\u00ab af 23. januar 2021 p\u00e5 foreningens hjemmeside diabetes.dk","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1816317,"dokumentid":1018105,"titel":"Hvordan mener ministeren, at vi skal l\u00f8se det massive problem vedr\u00f8rende store kommunale forskelle p\u00e5 bevillinger af sensorbaserede glukosem\u00e5lere, som er et afg\u00f8rende hj\u00e6lperedskab for mange diabetikere?","versionsdato":"2023-01-27T14:22:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s158/spm/2651791.pdf","opdateringsdato":"2023-01-27T14:23:16.693","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1817289,"dokumentid":1018105,"titel":"Spm. S 158.pdf","versionsdato":"2023-01-27T14:25:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s158/spm/2652784.pdf","opdateringsdato":"2023-01-27T14:25:46.473","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1018105,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan mener ministeren, at vi skal l\u00f8se det massive problem vedr\u00f8rende store kommunale forskelle p\u00e5 bevillinger af sensorbaserede glukosem\u00e5lere, som er et afg\u00f8rende hj\u00e6lperedskab for mange diabetikere?","dato":"2023-01-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-25T16:51:57","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-25T16:52:21.827"
      },"id":1303017,"sagid":94038,"dokumentid":1018105,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-25T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-25T16:52:21.827","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93956,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"S\u00e5fremt ministeren er enig i, at den politiske aftale, der forb\u00f8d udenlandske proforma\u00e6gteskaber i Danmark, har betydet, at bryllupsturismen har v\u00e6ret voldsomt udfordret p\u00e5 \u00c6r\u00f8, fordi sagsbehandlingen i Familieretshuset har v\u00e6ret og fortsat er ekstremt langsommelig, hvad vil ministeren s\u00e5 tage af initiativer for at leve op til den politiske aftale, hvori der st\u00e5r, at man skal holde h\u00e5nden under bryllupsturismen?","titelkort":"Om at man skal holde h\u00e5nden under bryllupsturismen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 125","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"125","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-26T08:56:21.153","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1816343,"dokumentid":1018118,"titel":"Svar p\u00e5 S 125.docm","versionsdato":"2023-01-26T08:44:56","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s125/svar/1924686/2651821.pdf","opdateringsdato":"2023-01-26T08:56:08.753","variantkode":"P","format":"DOCM"
          }
        ],"id":1018118,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 125: S\u00e5fremt ministeren er enig i, at den politiske aftale, der forb\u00f8d udenlandske proforma\u00e6gteskaber i Danmark, har betydet, at bryllupsturismen har v\u00e6ret voldsomt udfordret p\u00e5 \u00c6r\u00f8, fordi sagsbehandlingen i Familieretshuset har v\u00e6ret og fortsat er ekstremt langsommelig, hvad vil ministeren s\u00e5 tage af initiativer for at leve op til den politiske aftale, hvori der st\u00e5r, at man skal holde h\u00e5nden under bryllupsturismen?","dato":"2023-01-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-26T08:55:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"S\u00e5fremt ministeren er enig i, at den politiske aftale, der forb\u00f8d udenlandske proforma\u00e6gteskaber i Danmark, har betydet, at bryllupsturismen har v\u00e6ret voldsomt udfordret p\u00e5 \u00c6r\u00f8, fordi sagsbehandlingen i Familieretshuset har v\u00e6ret og fortsat er ekstremt langsommelig, hvad vil ministeren s\u00e5 tage af initiativer for at leve op til den politiske aftale, hvori der st\u00e5r, at man skal holde h\u00e5nden under bryllupsturismen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1017305,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-26T08:56:03.673"
      },"id":1303027,"sagid":93956,"dokumentid":1018118,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-26T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-26T08:56:03.673","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94039,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om de bekymringer, der gives udtryk for i Prostatakr\u00e6ftforeningen PROPA\u2019s \u00e5bne brev til den forhenv\u00e6rende sundhedsminister \u00bbProstatakr\u00e6ft dr\u00e6ber \u2013 hvis ikke den opspores og behandles i tide\u00ab af 10. august 2022?","titelkort":"Om prostatakr\u00e6ft.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 159","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"159","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-03T16:40:56.937","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1816357,"dokumentid":1018121,"titel":"Hvad mener ministeren om de bekymringer, der gives udtryk for i Prostatakr\u00e6ftforeningen PROPA\u2019s \u00e5bne brev til den forhenv\u00e6rende sundhedsminister \u00bbProstatakr\u00e6ft dr\u00e6ber \u2013 hvis ikke den opspores og behandles i tide\u00ab af 10. august 2022?","versionsdato":"2023-01-26T09:06:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s159/spm/2651835.pdf","opdateringsdato":"2023-01-26T16:01:07.433","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1018121,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om de bekymringer, der gives udtryk for i Prostatakr\u00e6ftforeningen PROPA\u2019s \u00e5bne brev til den forhenv\u00e6rende sundhedsminister \u00bbProstatakr\u00e6ft dr\u00e6ber \u2013 hvis ikke den opspores og behandles i tide\u00ab af 10. august 2022?","dato":"2023-01-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-26T09:05:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-26T09:20:28.663"
      },"id":1303029,"sagid":94039,"dokumentid":1018121,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-26T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-26T09:20:28.663","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94040,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at Slots- og Kulturstyrelsen har afskaffet flagning med Dannebrog ved Kronborg Slot, og hvad agter ministeren at foretage sig for at sikre, at Dannebrog igen dagligt vajer ved Kronborg?","titelkort":"Om at Slots- og Kulturstyrelsen har afskaffet flagning med Dannebrog ved Kronborg Slot.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 160","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"160","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-31T13:18:36.277","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbFlagning p\u00e5 Kronborg bastion\ner sparet v\u00e6k\u00ab i Helsing\u00f8r Dagblad den 26. januar 2023.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1816457,"dokumentid":1018161,"titel":"Hvad mener ministeren om, at Slots- og Kulturstyrelsen har afskaffet flagning med Dannebrog ved Kronborg Slot, og hvad agter ministeren at foretage sig for at sikre, at Dannebrog igen dagligt vajer ved Kronborg?","versionsdato":"2023-01-26T11:23:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s160/spm/2651936.pdf","opdateringsdato":"2023-01-26T16:01:06.26","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1018161,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at Slots- og Kulturstyrelsen har afskaffet flagning med Dannebrog ved Kronborg Slot, og hvad agter ministeren at foretage sig for at sikre, at Dannebrog igen dagligt vajer ved Kronborg?","dato":"2023-01-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-26T11:24:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-26T11:24:21.007"
      },"id":1303068,"sagid":94040,"dokumentid":1018161,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-26T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-26T11:24:21.007","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94043,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren tilfreds med forl\u00f8bet og udviklingen i forhold til regeringens planer om et udrejsecenter i Rwanda?","titelkort":"Om regeringens planer om et udrejsecenter i Rwanda.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 161","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"161","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-08T16:43:55.953","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1816543,"dokumentid":1018193,"titel":"Er ministeren tilfreds med forl\u00f8bet og udviklingen i forhold til regeringens planer om et udrejsecenter i Rwanda?","versionsdato":"2023-01-27T08:45:11","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s161/spm/2652021.pdf","opdateringsdato":"2023-01-27T08:45:46.52","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1816905,"dokumentid":1018193,"titel":"23-2866 Er ministeren tilfreds med forl\u00f8bet og udviklingen i forhold til regeringens planer o 2652021_3_0.DOCX","versionsdato":"2023-01-27T08:46:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s161/spm/2652396.pdf","opdateringsdato":"2023-01-27T08:46:40.51","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1018193,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren tilfreds med forl\u00f8bet og udviklingen i forhold til regeringens planer om et udrejsecenter i Rwanda?","dato":"2023-01-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-26T13:05:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-26T13:05:33.55"
      },"id":1303107,"sagid":94043,"dokumentid":1018193,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-26T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-26T13:05:33.55","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94044,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at Sikkerhedsstyrelsen har ressourcer nok til at stoppe det ulovlige salg af s\u00e5kaldte puff bars? ","titelkort":"Om ressourcer til at stoppe det ulovlige salg af s\u00e5kaldte puff bars.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 162","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"162","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-03T10:51:41.793","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1816557,"dokumentid":1018197,"titel":"Mener ministeren, at Sikkerhedsstyrelsen har ressourcer nok til at stoppe det ulovlige salg af s\u00e5kaldte puff bars? ","versionsdato":"2023-01-26T13:09:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s162/spm/2652032.pdf","opdateringsdato":"2023-01-26T16:01:06.527","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1018197,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at Sikkerhedsstyrelsen har ressourcer nok til at stoppe det ulovlige salg af s\u00e5kaldte puff bars? ","dato":"2023-01-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-26T13:13:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-26T13:13:42.087"
      },"id":1303119,"sagid":94044,"dokumentid":1018197,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-26T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-26T13:13:42.087","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94045,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad t\u00e6nker ministeren om, at DR Kontant med brug af mystery shoppers afsl\u00f8rer et omfattende salg af s\u00e5kaldte puff bars, imens Sikkerhedsstyrelsen kun kan finde frem til tom emballage?","titelkort":"Om et omfattende salg af s\u00e5kaldte puff bars.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 163","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"163","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-03T10:52:28.763","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til DR-programmet \u00bbKontant: Puff bars \u2013 nikotin til b\u00f8rn\u00ab lagt p\u00e5 DR\u2019s hjemmeside den 26. januar 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1816559,"dokumentid":1018202,"titel":"Hvad t\u00e6nker ministeren om, at DR Kontant med brug af mystery shoppers afsl\u00f8rer et omfattende salg af s\u00e5kaldte puff bars, imens Sikkerhedsstyrelsen kun kan finde frem til tom emballage?","versionsdato":"2023-01-26T13:12:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s163/spm/2652037.pdf","opdateringsdato":"2023-01-26T16:01:06.417","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1018202,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad t\u00e6nker ministeren om, at DR Kontant med brug af mystery shoppers afsl\u00f8rer et omfattende salg af s\u00e5kaldte puff bars, imens Sikkerhedsstyrelsen kun kan finde frem til tom emballage?","dato":"2023-01-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-26T13:13:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-26T13:14:00.773"
      },"id":1303120,"sagid":94045,"dokumentid":1018202,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-26T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-26T13:14:00.773","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94046,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at systemet er for rigidt n\u00e5r formidlingscenteret NaturBornholm ikke m\u00e5 f\u00e5 dispensation til at indfange fisk til et akvarie med et klart formidlingsform\u00e5l? Hvis ja, er der noget ministeren kan og vil g\u00f8re for at l\u00f8se problemet?","titelkort":"Om formidlingscenteret NaturBornholm.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 164","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"164","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-01T15:25:28.43","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1816596,"dokumentid":1018220,"titel":"Mener ministeren, at systemet er for rigidt n\u00e5r formidlingscenteret NaturBornholm ikke m\u00e5 f\u00e5 dispensation til at indfange fisk til et akvarie med et klart formidlingsform\u00e5l? Hvis ja, er der noget ministeren kan og vil g\u00f8re for at l\u00f8se problemet?","versionsdato":"2023-01-26T13:28:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s164/spm/2652075.pdf","opdateringsdato":"2023-01-26T16:01:07.717","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1018220,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at systemet er for rigidt n\u00e5r formidlingscenteret NaturBornholm ikke m\u00e5 f\u00e5 dispensation til at indfange fisk til et akvarie med et klart formidlingsform\u00e5l? Hvis ja, er der noget ministeren kan og vil g\u00f8re for at l\u00f8se problemet?","dato":"2023-01-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-26T13:26:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-26T13:40:33.497"
      },"id":1303129,"sagid":94046,"dokumentid":1018220,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-26T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-26T13:40:33.497","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93945,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at halvdelen af landets kommuner ikke l\u00e6ngere tilbyder den s\u00e5kaldte klippekortordning, hvor de svageste hjemmeboende \u00e6ldre og plejehjemsbeboerne oprindelig havde ret til en halv times ekstra hj\u00e6lp om ugen, der kunne spares op?","titelkort":"Om klippekortordningen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 118","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"118","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-26T14:38:50.277","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1816485,"dokumentid":1018178,"titel":"S 118.docm","versionsdato":"2023-01-26T12:24:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s118/svar/1924784/2651964.pdf","opdateringsdato":"2023-01-26T14:38:22.907","variantkode":"P","format":"DOCM"
          }
        ],"id":1018178,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 118: Hvad er ministerens holdning til, at halvdelen af landets kommuner ikke l\u00e6ngere tilbyder den s\u00e5kaldte klippekortordning, hvor de svageste hjemmeboende \u00e6ldre og plejehjemsbeboerne oprindelig havde ret til en halv times ekstra hj\u00e6lp om ugen, der kunne spares op?","dato":"2023-01-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-26T14:37:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at halvdelen af landets kommuner ikke l\u00e6ngere tilbyder den s\u00e5kaldte klippekortordning, hvor de svageste hjemmeboende \u00e6ldre og plejehjemsbeboerne oprindelig havde ret til en halv times ekstra hj\u00e6lp om ugen, der kunne spares op?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1017177,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-26T14:37:58.587"
      },"id":1303135,"sagid":93945,"dokumentid":1018178,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-26T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-26T14:37:58.587","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93947,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren indstillet p\u00e5 fremadrettet at forpligte kommunerne til at have en klippekortordning, hvor de svageste hjemmeboende \u00e6ldre og plejehjemsbeboere har ret til en halv times ekstra hj\u00e6lp om ugen, der kan spares op?","titelkort":"Om klippekortordningen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 119","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"119","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-26T14:41:03.17","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1816483,"dokumentid":1018177,"titel":"S 119.docm","versionsdato":"2023-01-26T12:24:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s119/svar/1924783/2651962.pdf","opdateringsdato":"2023-01-26T14:40:26.597","variantkode":"P","format":"DOCM"
          }
        ],"id":1018177,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 119: Er ministeren indstillet p\u00e5 fremadrettet at forpligte kommunerne til at have en klippekortordning, hvor de svageste hjemmeboende \u00e6ldre og plejehjemsbeboere har ret til en halv times ekstra hj\u00e6lp om ugen, der kan spares op?","dato":"2023-01-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-26T14:39:37","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren indstillet p\u00e5 fremadrettet at forpligte kommunerne til at have en klippekortordning, hvor de svageste hjemmeboende \u00e6ldre og plejehjemsbeboere har ret til en halv times ekstra hj\u00e6lp om ugen, der kan spares op?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1017179,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-26T14:39:58.027"
      },"id":1303138,"sagid":93947,"dokumentid":1018177,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-26T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-26T14:39:58.027","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93954,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens holdning, at Milj\u00f8styrelsen skal foretage systematiske unders\u00f8gelser af de skadelige PFAS-stoffer i regnvand, s\u00e5 der kan skabes et overblik over forureningens omfang?","titelkort":"Om Milj\u00f8styrelsen skal foretage systematiske unders\u00f8gelser af de skadelige PFAS-stoffer i regnvand.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 124","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"124","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-27T11:34:56.997","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1816604,"dokumentid":1018224,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 124.pdf","versionsdato":"2023-01-26T13:39:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s124/svar/1924868/2652083.pdf","opdateringsdato":"2023-01-26T14:42:11.467","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1018224,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 124: Er det ministerens holdning, at Milj\u00f8styrelsen skal foretage systematiske unders\u00f8gelser af de skadelige PFAS-stoffer i regnvand, s\u00e5 der kan skabes et overblik over forureningens omfang?","dato":"2023-01-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-26T14:41:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er det ministerens holdning, at Milj\u00f8styrelsen skal foretage systematiske unders\u00f8gelser af de skadelige PFAS-stoffer i regnvand, s\u00e5 der kan skabes et overblik over forureningens omfang?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1017254,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-26T14:41:32.303"
      },"id":1303140,"sagid":93954,"dokumentid":1018224,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-26T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-26T14:41:32.303","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94047,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det vil v\u00e6re muligt at fastholde det nuv\u00e6rende serviceniveau i kommunerne p\u00e5 alle kerneomr\u00e5der i 2023 og i overslags\u00e5rene, eller at kommunerne nu skal i gang med voldsomme prioriteringer og nedsk\u00e6ringer, n\u00e5r man har kunnet iagttage stigende priser og st\u00e6rkt \u00f8gede udgifter p\u00e5 det specialiserede socialomr\u00e5de og p\u00e5 udsatte- og b\u00f8rneomr\u00e5det, og n\u00e5r regeringen nu bebuder kraftige budgettilpasninger som f\u00f8lge af bl.a. nedl\u00e6ggelse af jobcentre og \u00f8gede udgifter til at sikre bedre l\u00f8n- og arbejdsvilk\u00e5r i kommuner og regioner?","titelkort":"Om at fastholde det nuv\u00e6rende serviceniveau i kommunerne p\u00e5 alle kerneomr\u00e5der.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 165","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"165","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-01T14:57:08.893","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Danmarks Statistik har i januar 2023 offentliggjort kommunernes budgetter for 2023. De viser, at kommunerne kommer til at holde sig inden for de \u00f8konomiske rammer, der blev aftalt med finansministeren i sommer. Men samtidig fort\u00e6ller Danmarks Statistik, at kommunerne er udfordret \u2013 p\u00e5 trods af de blev kompenseret for den demografiske udvikling \u2013 som f\u00f8lge af de stigende priser i samfundet og stigende udgifter p\u00e5 1,2 mia. kr. p\u00e5 voksenhandicapomr\u00e5det og 0,4 mia. kr. p\u00e5 udsatte b\u00f8rn- og ungeomr\u00e5det fra 2022 til 2023. \nSamtidig bebuder regeringen kraftige budgettilpasninger i 2024 og resten af overslags\u00e5rene som f\u00f8lge af deres forslag om nedl\u00e6ggelse af jobcentre (minus 3 mia.) og \u00f8gede udgifter til at sikre bedre l\u00f8n og arbejdsvilk\u00e5r i kommuner og regioner (minus 1 mia. kr. i 2024 stigende til 3 mia. kr. i 2030). \nDisse budgettilpasninger nedtoner regeringen ved at pege p\u00e5 fiktive muligheder for besparelser p\u00e5 administration \u2013 en \u00f8velse som de fleste kommuner har v\u00e6ret igennem siden 2009. Der h\u00e6nger derfor ingen lavth\u00e6ngende frugter p\u00e5 dette omr\u00e5de. I forhold til en evt. nedl\u00e6ggelse af jobcentrene vil det vel fortsat v\u00e6re s\u00e5dan, at udsatte borgere skal have hj\u00e6lp, st\u00f8tte og vejledning i forhold til mulighederne for et aktivt liv. Derfor kan man ikke p\u00e5regne besparelser p\u00e5 3 mia., mens man kraftigt neddrosler hj\u00e6lpen til de mest udsatte.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1816691,"dokumentid":1018271,"titel":"Mener ministeren, at det vil v\u00e6re muligt at fastholde det nuv\u00e6rende serviceniveau i kommunerne p\u00e5 alle kerneomr\u00e5der i 2023 og i overslags\u00e5rene, eller at kommunerne nu skal i gang med voldsomme prioriteringer og nedsk\u00e6ringer, n\u00e5r man har kunnet iagttage stigende priser og st\u00e6rkt \u00f8gede udgifter p\u00e5 det specialiserede socialomr\u00e5de og p\u00e5 udsatte- og b\u00f8rneomr\u00e5det, og n\u00e5r regeringen nu bebuder kraftige budgettilpasninger som f\u00f8lge af bl.a. nedl\u00e6ggelse af jobcentre og \u00f8gede udgifter til at sikre bedre l\u00f8n og arbejdsvilk\u00e5r i kommuner og regioner?","versionsdato":"2023-01-26T15:04:39","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s165/spm/2652169.pdf","opdateringsdato":"2023-01-26T15:04:57.067","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1018271,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det vil v\u00e6re muligt at fastholde det nuv\u00e6rende serviceniveau i kommunerne p\u00e5 alle kerneomr\u00e5der i 2023 og i overslags\u00e5rene, eller at kommunerne nu skal i gang med voldsomme prioriteringer og nedsk\u00e6ringer, n\u00e5r man har kunnet iagttage stigende priser og st\u00e6rkt \u00f8gede udgifter p\u00e5 det specialiserede socialomr\u00e5de og p\u00e5 udsatte- og b\u00f8rneomr\u00e5det, og n\u00e5r regeringen nu bebuder kraftige budgettilpasninger som f\u00f8lge af bl.a. nedl\u00e6ggelse af jobcentre og \u00f8gede udgifter til at sikre bedre l\u00f8n og arbejdsvilk\u00e5r i kommuner og regioner?","dato":"2023-01-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-26T15:02:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-26T15:02:31.143"
      },"id":1303162,"sagid":94047,"dokumentid":1018271,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-26T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-26T15:02:31.143","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94048,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at muligheden for fortsat at afholde D\u00f8llefjelde-Musse Marked i forbindelse med store bededag vil forsvinde, hvis store bededag afskaffes?","titelkort":" Om muligheden for fortsat at afholde D\u00f8llefjelde-Musse Marked i forbindelse med store bededag vil forsvinde.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 166","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"166","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-30T15:54:26.343","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1816698,"dokumentid":1018279,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at muligheden for fortsat at afholde D\u00f8llefjelde-Musse Marked i forbindelse med store bededag vil forsvinde, hvis store bededag afskaffes?","versionsdato":"2023-01-26T15:11:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s166/spm/2652181.pdf","opdateringsdato":"2023-01-26T15:11:34.723","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1018279,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at muligheden for fortsat at afholde D\u00f8llefjelde-Musse Marked i forbindelse med store bededag vil forsvinde, hvis store bededag afskaffes?","dato":"2023-01-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-26T15:09:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-26T15:10:01.907"
      },"id":1303163,"sagid":94048,"dokumentid":1018279,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-26T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-26T15:10:01.907","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93971,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det rimeligt, at borgere kan f\u00e5 tilskud til oml\u00e6gning til individuelle jordvarmeanl\u00e6g, men ikke til kollektive anl\u00e6g, der f.eks. kan spille en stor rolle for den gr\u00f8nne omstilling for sm\u00e5 \u00f8samfund, der ikke umiddelbart kan tilsluttes fjernvarmenet osv.?","titelkort":"Om tilskud til oml\u00e6gning til individuelle jordvarmeanl\u00e6g, men ikke til kollektive anl\u00e6g.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 139","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"139","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-26T15:28:08.267","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1816662,"dokumentid":1018259,"titel":"Svar S 139.pdf","versionsdato":"2023-01-26T14:54:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s139/svar/1924929/2652146.pdf","opdateringsdato":"2023-01-26T15:27:55.327","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1018259,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 139: Finder ministeren det rimeligt, at borgere kan f\u00e5 tilskud til oml\u00e6gning til individuelle jordvarmeanl\u00e6g, men ikke til kollektive anl\u00e6g, der f.eks. kan spille en stor rolle for den gr\u00f8nne omstilling for sm\u00e5 \u00f8samfund, der ikke umiddelbart kan tilsluttes fjernvarmenet osv.?","dato":"2023-01-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-26T15:27:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Finder ministeren det rimeligt, at borgere kan f\u00e5 tilskud til oml\u00e6gning til individuelle jordvarmeanl\u00e6g, men ikke til kollektive anl\u00e6g, der f.eks. kan spille en stor rolle for den gr\u00f8nne omstilling for sm\u00e5 \u00f8samfund, der ikke umiddelbart kan tilsluttes fjernvarmenet osv.?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1017366,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-26T15:27:50.29"
      },"id":1303174,"sagid":93971,"dokumentid":1018259,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-26T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-26T15:27:50.29","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94049,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tilkendegive, hvor ofte hun mener, man har ret til et bad i velf\u00e6rdsstaten Danmark?","titelkort":"Om hvor ofte man har ret til et bad i velf\u00e6rdsstaten Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 167","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"167","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-03T13:25:21.88","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbD\u00f8deligt syg har ikke v\u00e6ret i bad i 12 m\u00e5neder, selvom det er hans store \u00f8nske\u00ab fra TV2 \u00d8stjylland den 19. januar 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1816755,"dokumentid":1018300,"titel":"Vil ministeren tilkendegive, hvor ofte hun mener, man har ret til et bad i velf\u00e6rdsstaten Danmark?","versionsdato":"2023-01-26T15:49:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s167/spm/2652237.pdf","opdateringsdato":"2023-01-26T16:01:07.043","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1018300,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tilkendegive, hvor ofte hun mener, man har ret til et bad i velf\u00e6rdsstaten Danmark?","dato":"2023-01-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-26T15:55:22","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-26T15:55:33.727"
      },"id":1303205,"sagid":94049,"dokumentid":1018300,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-26T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-26T15:55:33.727","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94050,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tilkendegive, hvor ofte hun mener, man b\u00f8r g\u00e5 i bad, hvis 12 m\u00e5neder uden et bad \u00e5benlyst er for lang tid, og vil ministeren i samme omb\u00e6ring redeg\u00f8re for, hvorvidt og i givet fald hvorfor der p\u00e5 dette punkt b\u00f8r g\u00e6lde andre standarder for v\u00e6rdighed for plejekr\u00e6vende \u00e6ldre end for andre i samfundet, herunder ministeren selv?","titelkort":"Om hvor ofte man b\u00f8r g\u00e5 i bad.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 168","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"168","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-03T13:26:14.243","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbD\u00f8deligt syg har ikke v\u00e6ret i bad i 12 m\u00e5neder, selvom det er hans store \u00f8nske\u00ab fra TV2 \u00d8stjylland den 19. januar 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1816762,"dokumentid":1018304,"titel":"Vil ministeren tilkendegive, hvor ofte hun mener, man b\u00f8r g\u00e5 i bad, hvis 12 m\u00e5neder uden et bad \u00e5benlyst er for lang tid, og vil ministeren i samme omb\u00e6ring redeg\u00f8re for, hvorvidt og i givet fald hvorfor der p\u00e5 dette punkt b\u00f8r g\u00e6lde andre standarder for v\u00e6rdighed for plejekr\u00e6vende \u00e6ldre end for andre i samfundet, herunder ministeren selv?","versionsdato":"2023-01-26T15:52:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s168/spm/2652244.pdf","opdateringsdato":"2023-01-26T16:01:07.217","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1018304,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tilkendegive, hvor ofte hun mener, man b\u00f8r g\u00e5 i bad, hvis 12 m\u00e5neder uden et bad \u00e5benlyst er for lang tid, og vil ministeren i samme omb\u00e6ring redeg\u00f8re for, hvorvidt og i givet fald hvorfor der p\u00e5 dette punkt b\u00f8r g\u00e6lde andre standarder for v\u00e6rdighed for plejekr\u00e6vende \u00e6ldre end for andre i samfundet, herunder ministeren selv?","dato":"2023-01-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-26T15:55:44","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-26T15:55:57.097"
      },"id":1303207,"sagid":94050,"dokumentid":1018304,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-26T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-26T15:55:57.097","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94051,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at man kan g\u00f8re noget mere for en d\u00f8deligt syg borger med en hjernetumor end blot at henvise til muligheden for at klage til Ankestyrelsen?","titelkort":"Om at henvise en d\u00f8deligt syg borger til at klage til Ankestyrelsen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 169","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"169","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-03T11:41:20.72","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbD\u00f8deligt syg har ikke v\u00e6ret i bad i 12 m\u00e5neder, selvom det er hans store \u00f8nske\u00ab fra TV2 \u00d8stjylland den 19. januar 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1816766,"dokumentid":1018307,"titel":"Mener ministeren, at man kan g\u00f8re noget mere for en d\u00f8deligt syg borger med en hjernetumor end blot at henvise til muligheden for at klage til Ankestyrelsen?","versionsdato":"2023-01-26T15:54:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s169/spm/2652249.pdf","opdateringsdato":"2023-01-26T16:01:06.667","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1018307,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at man kan g\u00f8re noget mere for en d\u00f8deligt syg borger med en hjernetumor end blot at henvise til muligheden for at klage til Ankestyrelsen?","dato":"2023-01-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-26T15:56:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-26T15:56:40.837"
      },"id":1303209,"sagid":94051,"dokumentid":1018307,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-26T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-26T15:56:40.837","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94053,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad t\u00e6nker ministeren om, at personalet p\u00e5 Regionshospitalet G\u00f8dstrups vurdering af forholdene p\u00e5 akutafdelingen er s\u00e5 forskellig fra, hvad de data fra Region Midtjylland, som ministeren omtaler i sin besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 116, viser, og hvordan vil ministeren i fremtiden sikre en st\u00f8rre ensartethed mellem de ansattes og ledelsens vurdering af forholdene p\u00e5 vores hospitaler? ","titelkort":"Om forholdene p\u00e5 akutafdelingen p\u00e5 Regionshospitalet G\u00f8dstrup.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 170","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"170","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-01T14:57:09.047","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklerne \u00bbPressede akutl\u00e6ger frygter for patienternes liv\u00ab bragt den 12. januar 2023 i Herning Folkeblad og \u00bbAkutl\u00e6ger i opr\u00e5b: De frygter, at patienterne d\u00f8r i sygehusets ventev\u00e6relse\u00ab bragt den 15. januar 2023 p\u00e5 Jyllands-Postens hjemmeside. Det fremg\u00e5r heraf, at samtlige special- og overl\u00e6ger p\u00e5 akutafdelingen p\u00e5 Regionshospitalet G\u00f8dstrup har sendt et bekymringsbrev til sygehusets ledelse, hvori de advarer om, at patienter p\u00e5 akutafdelingen med livstruende sygdom risikerer at d\u00f8, mens de venter p\u00e5 behandling.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1816902,"dokumentid":1018378,"titel":"Hvad t\u00e6nker ministeren om, at personalet p\u00e5 Regionshospitalet G\u00f8dstrups vurdering af forholdene p\u00e5 akutafdelingen er s\u00e5 forskellig fra, hvad de data fra Region Midtjylland, som ministeren omtaler i sin besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 116, viser, og hvordan vil ministeren i fremtiden sikre en st\u00f8rre ensartethed mellem de ansattes og ledelsens vurdering af forholdene p\u00e5 vores hospitaler? ","versionsdato":"2023-01-27T08:45:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s170/spm/2652391.pdf","opdateringsdato":"2023-01-27T08:45:46.567","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1018378,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad t\u00e6nker ministeren om, at personalet p\u00e5 Regionshospitalet G\u00f8dstrups vurdering af forholdene p\u00e5 akutafdelingen er s\u00e5 forskellig fra, hvad de data fra Region Midtjylland, som ministeren omtaler i sin besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 116, viser, og hvordan vil ministeren i fremtiden sikre en st\u00f8rre ensartethed mellem de ansattes og ledelsens vurdering af forholdene p\u00e5 vores hospitaler? ","dato":"2023-01-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-27T08:44:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-27T08:45:09.66"
      },"id":1303287,"sagid":94053,"dokumentid":1018378,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-27T08:45:09.66","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94054,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministeren holdning, at det er syrienb\u00f8rnenes m\u00f8dre, der b\u00e6rer ansvaret for, at b\u00f8rnene ikke bliver hentet til Danmark fra al-Roj-lejren i Syrien, og anerkender ministeren, at m\u00f8drene tager deres b\u00f8rn som gidsler i den her sag?","titelkort":"Om ansvaret for at syrienb\u00f8rnene ikke bliver hentet til Danmark fra al-Roj-lejren i Syrien.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 171","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"171","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-01T14:57:08.68","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1816911,"dokumentid":1018381,"titel":"Er det ministeren holdning, at det er syrienb\u00f8rnenes m\u00f8dre, der b\u00e6rer ansvaret for, at b\u00f8rnene ikke bliver hentet til Danmark fra al-Roj-lejren i Syrien, og anerkender ministeren, at m\u00f8drene tager deres b\u00f8rn som gidsler i den her sag?","versionsdato":"2023-01-27T10:58:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s171/spm/2652400.pdf","opdateringsdato":"2023-01-27T10:58:25.663","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1018381,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det ministeren holdning, at det er syrienb\u00f8rnenes m\u00f8dre, der b\u00e6rer ansvaret for, at b\u00f8rnene ikke bliver hentet til Danmark fra al-Roj-lejren i Syrien, og anerkender ministeren, at m\u00f8drene tager deres b\u00f8rn som gidsler i den her sag?","dato":"2023-01-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-27T08:59:25","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-27T08:59:39.003"
      },"id":1303289,"sagid":94054,"dokumentid":1018381,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-27T08:59:39.003","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94057,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at NaturBornholm ikke kan f\u00e5 lov til at fange de 5-10 torsk, de mangler til deres \u00d8sters\u00f8akvarium til deres vigtige formidlingsarbejde, fordi der er fiskestop i \u00d8sters\u00f8en?","titelkort":"Om fiskestop i \u00d8sters\u00f8en og NaturBornholm.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 172","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"172","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-01T15:27:07.73","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1816965,"dokumentid":1018404,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at NaturBornholm ikke kan f\u00e5 lov til at fange de 5-10 torsk, de mangler til deres \u00d8sters\u00f8akvarium til deres vigtige formidlingsarbejde, fordi der er fiskestop i \u00d8sters\u00f8en?","versionsdato":"2023-01-27T10:04:58","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s172/spm/2652451.pdf","opdateringsdato":"2023-01-27T16:01:14.467","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1018404,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at NaturBornholm ikke kan f\u00e5 lov til at fange de 5-10 torsk, de mangler til deres \u00d8sters\u00f8akvarium til deres vigtige formidlingsarbejde, fordi der er fiskestop i \u00d8sters\u00f8en?","dato":"2023-01-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-27T10:06:24","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-27T10:06:38.707"
      },"id":1303306,"sagid":94057,"dokumentid":1018404,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-27T10:06:38.707","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94059,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at fire ud af ti danskere med gas- eller oliefyr stadig venter p\u00e5 en afklaring af, om de kan f\u00e5 fjernvarme?","titelkort":"Om det er rimeligt, at fire ud af ti danskere med gas- eller oliefyr stadig venter p\u00e5 en afklaring af, om de kan f\u00e5 fjernvarme.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 174","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"174","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-01T14:57:24.103","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1816985,"dokumentid":1018417,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at fire ud af ti danskere med gas eller oliefyr stadig venter p\u00e5 en afklaring af, om de kan f\u00e5 fjernvarme?","versionsdato":"2023-01-27T10:27:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s174/spm/2652476.pdf","opdateringsdato":"2023-01-27T10:27:54.503","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1018417,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at fire ud af ti danskere med gas eller oliefyr stadig venter p\u00e5 en afklaring af, om de kan f\u00e5 fjernvarme?","dato":"2023-01-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-27T10:26:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-27T10:26:49.46"
      },"id":1303313,"sagid":94059,"dokumentid":1018417,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-27T10:26:49.46","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94058,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorfor mener ministeren ikke, at der b\u00f8r tages initiativer til et nationalt forbud mod visse PFAS-stoffer, imens vi venter p\u00e5 et eventuelt EU-forbud, som oplyst af ministeren til TV Midtvest, og hvorfor mener ministeren, at Forbrugerr\u00e5det T\u00e6nk, Danske Vandv\u00e6rker og R\u00e5det for Gr\u00f8n omstilling tager fejl, n\u00e5r de argumenterer for et nationalt forbud mod PFAS i forbrugerprodukter?","titelkort":"Om et nationalt forbud mod PFAS-stoffer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 173","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"173","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-09T15:42:08.58","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1816984,"dokumentid":1018416,"titel":"Hvorfor mener ministeren ikke, at der b\u00f8r tages initiativer til nationalt forbud mod visse PFAS-stoffer, imens vi venter p\u00e5 et eventuelt EU-forbud, som oplyst af ministeren til TV Midtvest, og hvorfor mener ministeren, at Forbrugerr\u00e5det T\u00e6nk, Danske Vandv\u00e6rker og R\u00e5det for Gr\u00f8n omstilling tager fejl, n\u00e5r de argumenterer for et nationalt forbud mod PFAS i forbrugerprodukter?","versionsdato":"2023-02-01T14:23:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s173/spm/2652475.pdf","opdateringsdato":"2023-02-01T14:23:19.417","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1018416,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvorfor mener ministeren ikke, at der b\u00f8r tages initiativer til nationalt forbud mod visse PFAS-stoffer, imens vi venter p\u00e5 et eventuelt EU-forbud, som oplyst af ministeren til TV Midtvest, og hvorfor mener ministeren, at Forbrugerr\u00e5det T\u00e6nk, Danske Vandv\u00e6rker og R\u00e5det for Gr\u00f8n omstilling tager fejl, n\u00e5r de argumenterer for et nationalt forbud mod PFAS i forbrugerprodukter?","dato":"2023-01-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-27T10:29:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-27T10:29:31.273"
      },"id":1303315,"sagid":94058,"dokumentid":1018416,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-27T10:29:31.273","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94060,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er acceptabelt, at PostNord lukker 200 pakkeudleveringssteder i hele landet, s\u00e5 man som borger kan risikere at skulle k\u00f8re langt for at hente sine pakker?","titelkort":"Om PostNord.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 175","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"175","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-01T14:57:23.553","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1816986,"dokumentid":1018418,"titel":"Mener ministeren, at det er acceptabelt, at PostNord lukker 200 pakkeudleveringssteder i hele landet, s\u00e5 man som borger kan risikere at skulle k\u00f8re langt for at hente sine pakker?","versionsdato":"2023-01-27T10:28:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s175/spm/2652477.pdf","opdateringsdato":"2023-01-27T16:01:14.703","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1018418,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er acceptabelt, at PostNord lukker 200 pakkeudleveringssteder i hele landet, s\u00e5 man som borger kan risikere at skulle k\u00f8re langt for at hente sine pakker?","dato":"2023-01-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-27T10:29:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-27T10:40:48.537"
      },"id":1303328,"sagid":94060,"dokumentid":1018418,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-27T10:40:48.537","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93997,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at unge med handicap eller andre s\u00e6rlige behov i h\u00f8jere grad skal have mulighed for at gennemf\u00f8re en uddannelse p\u00e5 lige fod med unge uden s\u00e6rlige behov, og vil ministeren i den forbindelse redeg\u00f8re for, om det er ministerens vurdering, at der er brug for, at vi forbedrer mulighederne for, at unge med et handicap eller andre s\u00e6rlige behov kan f\u00e5 dispensation til at forl\u00e6nge deres uddannelse, f.eks. i de tilf\u00e6lde, hvor en l\u00e6gefaglig vurdering viser, at en forl\u00e6ngelse med al sandsynlighed vil medf\u00f8re, at den unge gennemf\u00f8rer sin uddannelse?","titelkort":"Om at unge med handicap skal have mulighed for at gennemf\u00f8re en uddannelse p\u00e5 lige fod med unge uden s\u00e6rlige behov.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 144","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"144","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-27T10:40:25.617","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1816952,"dokumentid":1018397,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 144.docx","versionsdato":"2023-01-27T09:35:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s144/svar/1925160/2652441.pdf","opdateringsdato":"2023-01-27T11:11:45.817","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1018397,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 144: Mener ministeren, at unge med handicap eller andre s\u00e6rlige behov i h\u00f8jere grad skal have mulighed for at gennemf\u00f8re en uddannelse p\u00e5 lige fod med unge uden s\u00e6rlige behov, og vil ministeren i den forbindelse redeg\u00f8re for, om det er ministerens vurdering, at der er brug for, at vi forbedrer mulighederne for, at unge med et handicap eller andre s\u00e6rlige behov kan f\u00e5 dispensation til at forl\u00e6nge deres uddannelse, f.eks. i de tilf\u00e6lde, hvor en l\u00e6gefaglig vurdering viser, at en forl\u00e6ngelse med al sandsynlighed vil medf\u00f8re, at den unge gennemf\u00f8rer sin uddannelse?","dato":"2023-01-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-27T11:11:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at unge med handicap eller andre s\u00e6rlige behov i h\u00f8jere grad skal have mulighed for at gennemf\u00f8re en uddannelse p\u00e5 lige fod med unge uden s\u00e6rlige behov, og vil ministeren i den forbindelse redeg\u00f8re for, om det er ministerens vurdering, at der er brug for, at vi forbedrer mulighederne for, at unge med et handicap eller andre s\u00e6rlige behov kan f\u00e5 dispensation til at forl\u00e6nge deres uddannelse, f.eks. i de tilf\u00e6lde, hvor en l\u00e6gefaglig vurdering viser, at en forl\u00e6ngelse med al sandsynlighed vil medf\u00f8re, at den unge gennemf\u00f8rer sin uddannelse?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1017612,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-27T11:11:26.36"
      },"id":1303341,"sagid":93997,"dokumentid":1018397,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-27T11:11:26.36","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94064,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at de knap 100.000 syrere, der if\u00f8lge tal fra Migrationsverket fra 2018 til og med 2021 har f\u00e5et svensk statsborgerskab, nu frit kan bos\u00e6tte sig i Danmark, og at deres efterkommere igennem erkl\u00e6ringsadgangen kan f\u00e5 dansk indf\u00f8dsret uden naturalisation?","titelkort":"Om syrere i Sverige.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 179","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"179","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-08T16:43:55.797","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1817043,"dokumentid":1018441,"titel":"Hvad mener ministeren om, at de knap 100.000 syrere, der if\u00f8lge tal fra Migrationsverket fra 2018 til og med 2021 har f\u00e5et svensk statsborgerskab, nu frit kan bos\u00e6tte sig i Danmark, og at deres efterkommere igennem erkl\u00e6ringsadgangen kan f\u00e5 dansk indf\u00f8dsret uden naturalisation?","versionsdato":"2023-01-27T11:28:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s179/spm/2652533.pdf","opdateringsdato":"2023-01-27T16:01:21.71","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1018441,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at de knap 100.000 syrere, der if\u00f8lge tal fra Migrationsverket fra 2018 til og med 2021 har f\u00e5et svensk statsborgerskab, nu frit kan bos\u00e6tte sig i Danmark, og at deres efterkommere igennem erkl\u00e6ringsadgangen kan f\u00e5 dansk indf\u00f8dsret uden naturalisation?","dato":"2023-01-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-27T11:27:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-27T11:40:48.78"
      },"id":1303356,"sagid":94064,"dokumentid":1018441,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-27T11:40:48.78","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94067,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren udtrykke sin holdning til den brutale voldt\u00e6gtssag p\u00e5 kollegiet Basecamp p\u00e5 Amager, herunder at fejl p\u00e5 fejl fra politiets og kriminalforsorgens side gjorde det muligt for en d\u00f8mt kriminel at stikke af fra afsoning og gennemf\u00f8re b\u00e5de r\u00f8veri og dobbelt voldt\u00e6gt?","titelkort":"Om den brutale voldt\u00e6gtssag p\u00e5 kollegiet Basecamp p\u00e5 Amager.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 182","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"182","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-08T16:43:41.08","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1817064,"dokumentid":1018452,"titel":"Vil ministeren udtrykke sin holdning til den brutale voldt\u00e6gtssag p\u00e5 kollegiet BaseCamp p\u00e5 Amager, herunder at fejl p\u00e5 fejl p\u00e5 fejl fra politiets og kriminalforsorgens side gjorde det muligt for en d\u00f8mt kriminel at stikke af fra afsoning og gennemf\u00f8re b\u00e5de r\u00f8veri og dobbelt voldt\u00e6gt?","versionsdato":"2023-01-27T11:43:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s182/spm/2652555.pdf","opdateringsdato":"2023-01-27T11:43:58.65","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1018452,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren udtrykke sin holdning til den brutale voldt\u00e6gtssag p\u00e5 kollegiet BaseCamp p\u00e5 Amager, herunder at fejl p\u00e5 fejl p\u00e5 fejl fra politiets og kriminalforsorgens side gjorde det muligt for en d\u00f8mt kriminel at stikke af fra afsoning og gennemf\u00f8re b\u00e5de r\u00f8veri og dobbelt voldt\u00e6gt?","dato":"2023-01-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-27T11:43:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-27T11:43:30.627"
      },"id":1303364,"sagid":94067,"dokumentid":1018452,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-27T11:43:30.627","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94070,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tilkendegive, hvad ministeren synes om, at internationale forpligtelser og tildeling af indf\u00f8dsret angiveligt forhindrer anklagemyndigheden i at nedl\u00e6gge p\u00e5stand om udvisning i den brutale voldt\u00e6gtssag p\u00e5 kollegiet Basecamp p\u00e5 Amager?","titelkort":"Om udvisning i den brutale voldt\u00e6gtssag p\u00e5 kollegiet Basecamp p\u00e5 Amager.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 184","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"184","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-08T16:43:41.49","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1817069,"dokumentid":1018454,"titel":"Vil ministeren tilkendegive, hvad ministeren synes om, at internationale forpligtelser og tildeling af indf\u00f8dsret angiveligt forhindrer anklagemyndigheden i at nedl\u00e6gge p\u00e5stand om udvisning i den brutale voldt\u00e6gtssag p\u00e5 kollegiet BaseCamp p\u00e5 Amager?","versionsdato":"2023-01-27T11:46:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s184/spm/2652559.pdf","opdateringsdato":"2023-01-27T11:46:32.813","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1018454,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tilkendegive, hvad ministeren synes om, at internationale forpligtelser og tildeling af indf\u00f8dsret angiveligt forhindrer anklagemyndigheden i at nedl\u00e6gge p\u00e5stand om udvisning i den brutale voldt\u00e6gtssag p\u00e5 kollegiet BaseCamp p\u00e5 Amager?","dato":"2023-01-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-27T11:45:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-27T11:45:41.8"
      },"id":1303366,"sagid":94070,"dokumentid":1018454,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-27T11:45:41.8","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94069,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Danmark hvert \u00e5r tager v\u00e6rdier fra naturen svarende til ca. 10 pct. af vores samlede bnp?","titelkort":"Om at Danmark hvert \u00e5r tager v\u00e6rdier fra naturen svarende til cirka 10 pct. af vores samlede bnp.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 183","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"183","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-22T17:07:36.163","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises artiklen \u00bbNyt gr\u00f8nt nationalregnskab afsl\u00f8rer massivt overtr\u00e6k p\u00e5 naturens ressourcer\u00ab bragt i MandagMorgen den 27. januar 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1817070,"dokumentid":1018456,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Danmark hvert \u00e5r tager v\u00e6rdier fra naturen svarende til cirka 10 pct. af vores samlede BNP?","versionsdato":"2023-02-03T16:40:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s183/spm/2652558.pdf","opdateringsdato":"2023-02-03T16:41:02.827","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1018456,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Danmark hvert \u00e5r tager v\u00e6rdier fra naturen svarende til cirka 10 pct. af vores samlede BNP?","dato":"2023-01-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-27T11:46:57","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-27T11:47:08.333"
      },"id":1303367,"sagid":94069,"dokumentid":1018456,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-27T11:47:08.333","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94071,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren uddybe sin holdning til morgensang, som den kommer til udtryk i artiklen \u00bbDen nye kulturminister vil have dannelse i fokus. Nu vil han i alle landets skoler indf\u00f8re en simpel ting, der \u00bbikke koster penge\u00ab\u00ab i Berlingske den 4. januar 2023, og oplyse, om ministerens udtalelser vedr\u00f8rende emnet er udtryk for den samlede regerings holdning hertil, og om ministeren vil prioritere sagen?","titelkort":"Om ministerens holdning til morgensang.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 185","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"185","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-06T15:47:17.64","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1817073,"dokumentid":1018457,"titel":"Vil ministeren uddybe sin holdning til morgensang, som den kommer til udtryk i artiklen \u00bbDen nye kulturminister vil have dannelse i fokus. Nu vil han i alle landets skoler indf\u00f8re en simpel ting, der \u00bbikke koster penge\u00ab\u00ab i Berlingske den 4. januar 2023 og oplyse, om ministerens udtalelser vedr\u00f8rende emnet er udtryk for den samlede regerings holdning hertil, og om ministeren vil prioritere sagen?","versionsdato":"2023-02-01T14:17:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s185/spm/2652563.pdf","opdateringsdato":"2023-02-01T14:17:41.783","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1018457,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren uddybe sin holdning til morgensang, som den kommer til udtryk i artiklen \u00bbDen nye kulturminister vil have dannelse i fokus. Nu vil han i alle landets skoler indf\u00f8re en simpel ting, der \u00bbikke koster penge\u00ab\u00ab i Berlingske den 4. januar 2023 og oplyse, om ministerens udtalelser vedr\u00f8rende emnet er udtryk for den samlede regerings holdning hertil, og om ministeren vil prioritere sagen?","dato":"2023-01-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-27T11:55:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-27T11:56:20.093"
      },"id":1303369,"sagid":94071,"dokumentid":1018457,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-27T11:56:20.093","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94066,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Henset til at den dav\u00e6rende socialdemokratiske regering \u2013 sammen med blandt andre Venstre \u2013 lagde op til frem mod 2030 at for\u00f8ge forsvarsudgifterne op til 2 pct. af bnp og at lade dette finansiere ved at revidere budgetloven med henblik p\u00e5 at \u00bb\u00f8ge gr\u00e6nsen for det strukturelle underskud i budgetloven til 1,0 pct. af BNP\u00ab og noterede sig, at det ville \u00bbv\u00e6re hensigtsm\u00e6ssigt at sigte efter et offentligt underskud p\u00e5 omkring 0,5 pct. af BNP\u00ab, hvad er s\u00e5 ministerens holdning til, at denne plan nu angiveligt er skrottet, og hvorfor tilkendegav man ikke dengang \u2013 forud for folkeafstemningen om at fjerne forsvarsforbeholdet \u2013 at man i stedet agtede at fjerne en helligdag?","titelkort":"Om at for\u00f8ge forsvarsudgifterne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 181","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"181","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-14T09:19:11.877","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1817049,"dokumentid":1018446,"titel":"Henset til at den dav\u00e6rende socialdemokratiske regering \u2013 sammen med blandt andre Venstre \u2013 lagde op til frem mod 2030 at for\u00f8ge forsvarsudgifterne op til 2 pct. af BNP og at lade dette finansiere ved at revidere budgetloven med henblik p\u00e5 at \u00bb\u00f8ge gr\u00e6nsen for det strukturelle underskud i budgetloven til 1,0 pct. af BNP\u00ab og noterede sig, at det ville \u00bbv\u00e6re hensigtsm\u00e6ssigt at sigte efter et offentligt underskud p\u00e5 omkring 0,5 pct. af BNP\u00ab, hvad er s\u00e5 ministerens holdning til, at denne plan nu angiveligt er skrottet, og hvorfor tilkendegav man ikke dengang \u2013 forud for folkeafstemningen om at fjerne forsvarsforbeholdet \u2013 at man i stedet agtede at fjerne en helligdag?","versionsdato":"2023-02-03T09:09:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s181/spm/2652540.pdf","opdateringsdato":"2023-02-03T09:09:52.167","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1018446,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Henset til at den dav\u00e6rende socialdemokratiske regering \u2013 sammen med blandt andre Venstre \u2013 lagde op til frem mod 2030 at for\u00f8ge forsvarsudgifterne op til 2 pct. af BNP og at lade dette finansiere ved at revidere budgetloven med henblik p\u00e5 at \u00bb\u00f8ge gr\u00e6nsen for det strukturelle underskud i budgetloven til 1,0 pct. af BNP\u00ab og noterede sig, at det ville \u00bbv\u00e6re hensigtsm\u00e6ssigt at sigte efter et offentligt underskud p\u00e5 omkring 0,5 pct. af BNP\u00ab, hvad er s\u00e5 ministerens holdning til, at denne plan nu angiveligt er skrottet, og hvorfor tilkendegav man ikke dengang \u2013 forud for folkeafstemningen om at fjerne forsvarsforbeholdet \u2013 at man i stedet agtede at fjerne en helligdag?","dato":"2023-01-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-27T11:54:54","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-27T12:00:56.327"
      },"id":1303371,"sagid":94066,"dokumentid":1018446,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-27T12:00:56.327","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94072,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det stadig regeringens holdning, at Lynetteholmen \u2013 K\u00f8benhavns og danmarkshistoriens st\u00f8rste byudviklingsprojekt \u2013 skal gennemf\u00f8res, uden at statskassen skal betale en krone?","titelkort":"Om Lynetteholmen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 186","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"186","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-01T14:57:23.697","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1817081,"dokumentid":1018459,"titel":"Er det stadig regeringens holdning, at Lynetteholmen \u2013 K\u00f8benhavns og danmarkshistoriens st\u00f8rste byudviklingsprojekt \u2013 skal gennemf\u00f8res, uden at statskassen skal betale en krone?","versionsdato":"2023-01-27T12:00:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s186/spm/2652568.pdf","opdateringsdato":"2023-01-27T16:01:14.327","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1018459,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det stadig regeringens holdning, at Lynetteholmen \u2013 K\u00f8benhavns og danmarkshistoriens st\u00f8rste byudviklingsprojekt \u2013 skal gennemf\u00f8res, uden at statskassen skal betale en krone?","dato":"2023-01-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-27T12:00:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-27T12:01:02.117"
      },"id":1303373,"sagid":94072,"dokumentid":1018459,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-27T12:01:02.117","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94076,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om brug af seksualiserende undervisningsmateriale helt ned i indskolingen, s\u00e5dan som bl.a. Normstormerne gerne vil udbrede det i K\u00f8benhavn og Aarhus?","titelkort":"Om brug af seksualiserende undervisningsmateriale helt ned i indskolingen, s\u00e5dan som bl.a. Normstormerne gerne vil udbrede i K\u00f8benhavn og Aarhus.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 188","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"188","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-08T16:43:55.313","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbNu vil Normstormerne helt ned i b\u00f8rnehaveklassen\u00ab \u00bbD\u00e5rlig id\u00e9 at lade dem fors\u00f8ge at radikalisere b\u00f8rn\u00ab\u00ab i Berlingske den 26. januar 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1817096,"dokumentid":1018468,"titel":"Hvad mener ministeren om brug af seksualiserende undervisningsmateriale helt ned i indskolingen, s\u00e5dan som bl.a. Normstormerne gerne vil udbrede i K\u00f8benhavn og Aarhus?","versionsdato":"2023-01-27T12:15:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s188/spm/2652585.pdf","opdateringsdato":"2023-01-27T12:16:14.087","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1018468,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om brug af seksualiserende undervisningsmateriale helt ned i indskolingen, s\u00e5dan som bl.a. Normstormerne gerne vil udbrede i K\u00f8benhavn og Aarhus?","dato":"2023-01-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-27T12:13:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-27T12:13:58.487"
      },"id":1303377,"sagid":94076,"dokumentid":1018468,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-27T12:13:58.487","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94077,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Kan ministeren forklare logikken i, at regeringen vil fastholde nedlukninger og loftet over uddannelserne i de store byer, men undtage de fire store uddannelser p\u00e5 velf\u00e6rdsomr\u00e5det?","titelkort":"Om nedlukning og loft over uddannelser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 190","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"190","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-01T14:57:23.82","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1817100,"dokumentid":1018471,"titel":"Kan ministeren forklare logikken i, at regeringen vil fastholde nedlukninger og loftet over uddannelserne i de store byer, men undtage de fire store uddannelser p\u00e5 velf\u00e6rdsomr\u00e5det?","versionsdato":"2023-01-27T12:18:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s190/spm/2652591.pdf","opdateringsdato":"2023-01-27T12:18:47.307","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1018471,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Kan ministeren forklare logikken i, at regeringen vil fastholde nedlukninger og loftet over uddannelserne i de store byer, men undtage de fire store uddannelser p\u00e5 velf\u00e6rdsomr\u00e5det?","dato":"2023-01-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-27T12:17:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-27T12:17:38.277"
      },"id":1303378,"sagid":94077,"dokumentid":1018471,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-27T12:17:38.277","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94078,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren klar til at inddrage nye, gr\u00f8nne beregningsmetoder (Gr\u00f8nREFORM) ved beregninger og genberegninger af omkostninger ved kommende infrastrukturprojekter, s\u00e5ledes at Folketinget kan f\u00e5 en konsistent vurdering af milj\u00f8- og klimaeffekter af projekterne?","titelkort":"Om at inddrage nye, gr\u00f8nne beregningsmetoder (Gr\u00f8nREFORM) ved kommende infrastrukturprojekter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 191","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"191","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-01T14:57:23.43","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1817095,"dokumentid":1018470,"titel":"Er ministeren klar til at inddrage nye, gr\u00f8nne beregningsmetoder (gr\u00f8nReform) ved beregninger og genberegninger af omkostninger ved kommende infrastrukturprojekter, s\u00e5ledes at Folketinget kan f\u00e5 en konsistent vurdering af milj\u00f8- og klimaeffekter af projekterne?","versionsdato":"2023-01-27T12:15:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s191/spm/2652587.pdf","opdateringsdato":"2023-01-27T16:01:14.823","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1018470,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren klar til at inddrage nye, gr\u00f8nne beregningsmetoder (gr\u00f8nReform) ved beregninger og genberegninger af omkostninger ved kommende infrastrukturprojekter, s\u00e5ledes at Folketinget kan f\u00e5 en konsistent vurdering af milj\u00f8- og klimaeffekter af projekterne?","dato":"2023-01-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-27T12:18:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-27T12:19:19.037"
      },"id":1303379,"sagid":94078,"dokumentid":1018470,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-27T12:19:19.037","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94079,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at linjef\u00f8ringen for en eventuel tredje Limfjordsforbindelse er belyst tilstr\u00e6kkeligt, set i lyset af at den samlede pris p\u00e5 forbindelsen over Egholm i beslutningsgrundlaget er sat til 4,3 mia. kr. og i 2021 af eksperter blev vurderet til 7,3 mia. kr.?","titelkort":"Om linjef\u00f8ringen for en eventuel tredje Limfjordsforbindelse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 192","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"192","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-01T14:57:23.273","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1817101,"dokumentid":1018472,"titel":"Mener ministeren, at linjef\u00f8ringen for en eventuel 3. Limfjordsforbindelse er belyst tilstr\u00e6kkeligt, set i lyset af at den samlede pris p\u00e5 forbindelsen over Egholm i beslutningsgrundlaget er sat til 4,3 mia. kr. og i 2021 af eksperter blev vurderet til 7,3 mia. kr.?","versionsdato":"2023-01-27T12:18:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s192/spm/2652592.pdf","opdateringsdato":"2023-01-27T16:01:14.923","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1018472,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at linjef\u00f8ringen for en eventuel 3. Limfjordsforbindelse er belyst tilstr\u00e6kkeligt, set i lyset af at den samlede pris p\u00e5 forbindelsen over Egholm i beslutningsgrundlaget er sat til 4,3 mia. kr. og i 2021 af eksperter blev vurderet til 7,3 mia. kr.?","dato":"2023-01-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-27T12:19:39","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-27T12:19:51.223"
      },"id":1303380,"sagid":94079,"dokumentid":1018472,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-27T12:19:51.223","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94074,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren kommentere p\u00e5, om han finder de nuv\u00e6rende regler for udl\u00e6ndinges arbejde i Danmark rimelige, n\u00e5r de gentagne gange leder til udvisning af kvalificeret arbejdskraft og dermed reducerer arbejdsudbuddet til vores sundhedssektor?","titelkort":"Om de nuv\u00e6rende regler for udl\u00e6ndinges arbejde i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 187","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"187","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-03T11:45:48.47","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til artiklerne \u00bbUlogiske regler hjemsender irakisk l\u00e6ge: - Vi taber v\u00e6rdifuld arbejdskraft, siger formand\u00ab fra TV2 den 18. januar 2023, \u00bbSuperintegreret sosu-hj\u00e6lper m\u00e5 ikke blive i Danmark\u00ab fra Fagbladet FOA den 11. januar 2023, \u00bbVil tvinge minister til straks at stoppe sk\u00f8re udl\u00e6ndingesager\u00ab fra Fagbladet FOA den 10. januar 2023 og \u00bbUdvist sosu-hj\u00e6lper i opr\u00e5b til ny minister: Lad mig komme tilbage til Danmark\u00ab fra Fagbladet FOA den 21. december 2022. Artiklerne giver alle eksempler p\u00e5 denne deprivation af arbejdskraft i den danske sundhedssektor.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1817083,"dokumentid":1018461,"titel":"Vil ministeren kommentere p\u00e5, om hun finder de nuv\u00e6rende regler for udl\u00e6ndinges arbejde i Danmark rimelige, n\u00e5r de gentagne gange leder til udvisning af kvalificeret arbejdskraft og dermed reducerer arbejdsudbuddet til vores sundhedssektor?","versionsdato":"2023-02-01T12:57:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s187/spm/2652575.pdf","opdateringsdato":"2023-02-01T12:57:17.683","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1018461,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren kommentere p\u00e5, om hun finder de nuv\u00e6rende regler for udl\u00e6ndinges arbejde i Danmark rimelige, n\u00e5r de gentagne gange leder til udvisning af kvalificeret arbejdskraft og dermed reducerer arbejdsudbuddet til vores sundhedssektor?","dato":"2023-01-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-27T12:20:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-27T12:20:26.357"
      },"id":1303381,"sagid":94074,"dokumentid":1018461,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-27T12:20:26.357","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94075,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er tilfredsstillende, at der endnu ikke er anvist finansiering til implementeringsplanen til l\u00f8ftet p\u00e5 3 mia. kr. til psykiatrien?","titelkort":"Om 3 mia. kr. til psykriatrien.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 189","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"189","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-01T14:57:09.347","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1817094,"dokumentid":1018469,"titel":"Mener ministeren, at det er tilfredsstillende, at der endnu ikke er anvist finansiering til implementeringsplanen til l\u00f8ftet p\u00e5 3 mia. kr. til psykiatrien?","versionsdato":"2023-01-27T12:14:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s189/spm/2652586.pdf","opdateringsdato":"2023-01-27T16:01:15.25","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1018469,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er tilfredsstillende, at der endnu ikke er anvist finansiering til implementeringsplanen til l\u00f8ftet p\u00e5 3 mia. kr. til psykiatrien?","dato":"2023-01-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-27T12:21:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-27T12:21:29.327"
      },"id":1303382,"sagid":94075,"dokumentid":1018469,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-27T12:21:29.327","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94080,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at de nuv\u00e6rende forhold i landets akutmodtagelser er patientsikre, n\u00e5r vi h\u00f8rer historier om ambulancer, der holder i k\u00f8 foran landets akutmodtagelser?","titelkort":"Om ambulancer i k\u00f8 foran akutmodtagelser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 193","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"193","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-01T14:57:22.973","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1817102,"dokumentid":1018473,"titel":"Mener ministeren, at de nuv\u00e6rende forhold i landets akutmodtagelser er patientsikre, n\u00e5r vi h\u00f8rer historier om ambulancer, der holder i k\u00f8 foran landets akutmodtagelser?","versionsdato":"2023-01-27T12:18:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s193/spm/2652593.pdf","opdateringsdato":"2023-01-27T16:01:14.873","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1018473,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at de nuv\u00e6rende forhold i landets akutmodtagelser er patientsikre, n\u00e5r vi h\u00f8rer historier om ambulancer, der holder i k\u00f8 foran landets akutmodtagelser?","dato":"2023-01-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-27T12:24:07","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-27T12:24:22.85"
      },"id":1303384,"sagid":94080,"dokumentid":1018473,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-27T12:24:22.85","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94082,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Deler ministeren KL\u2019s bekymring over, at flere b\u00f8rn g\u00e5r i specialtilbud som omtalt i et debatindl\u00e6g af jurist og stifter af bev\u00e6gelsen #enmillionstemmer Monica Lylloff, eller mener ministeren derimod, at det er et sundhedstegn, at flere b\u00f8rn f\u00e5r tildelt det rette specialtilbud?","titelkort":"Om specialtilbud til b\u00f8rn. ","offentlighedskode":"O","nummer":"S 194","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"194","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-06T14:54:37.97","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Op til b\u00f8rne- og ungetopm\u00f8det i Aalborg var KL ude med en bekymring over, at flere b\u00f8rn f\u00e5r et specialiseret tilbud. If\u00f8lge jurist og stifter af bev\u00e6gelsen #enmillionstemmer, Monica Lylloff, minder disse bekymringer hende om tiden op til inklusionsloven, der som bekendt satte m\u00e5ltal for, hvor mange b\u00f8rn med s\u00e6rlige behov der skal inkluderes i folkeskolen, og som \u00e5benlyst var en spare\u00f8velse p\u00e5 omr\u00e5det. Der henvises til debatindl\u00e6gget \u00bbJurist: KL g\u00f8r b\u00f8rn med s\u00e6rlige behov til gidsler i kynisk spinstrategi\u00ab i Altinget den 27. januar 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1817206,"dokumentid":1018506,"titel":"Deler ministeren KL\u2019s bekymring over, at flere b\u00f8rn g\u00e5r i specialtilbud som omtalt i et debatindl\u00e6g af jurist og stifter af bev\u00e6gelsen #enmillionstemmer Monica Lylloff, eller mener ministeren derimod, at det er et sundhedstegn, at flere b\u00f8rn f\u00e5r tildelt det rette specialtilbud?","versionsdato":"2023-01-27T13:10:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s194/spm/2652699.pdf","opdateringsdato":"2023-01-27T16:01:14.97","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1018506,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Deler ministeren KL\u2019s bekymring over, at flere b\u00f8rn g\u00e5r i specialtilbud som omtalt i et debatindl\u00e6g af jurist og stifter af bev\u00e6gelsen #enmillionstemmer Monica Lylloff, eller mener ministeren derimod, at det er et sundhedstegn, at flere b\u00f8rn f\u00e5r tildelt det rette specialtilbud?","dato":"2023-01-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-27T13:11:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-27T13:12:12.19"
      },"id":1303416,"sagid":94082,"dokumentid":1018506,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-27T13:12:12.19","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93957,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil regeringen p\u00e5 vegne af Danmark arbejde for, at amerikanske mink kommer p\u00e5 listen over invasive ikkehjemmeh\u00f8rende arter, da denne art if\u00f8lge Kommissionen har betydelig skadelig indvirkning p\u00e5 biodiversiteten?","titelkort":"Om at amerikanske mink kommer p\u00e5 listen over invasive ikkehjemmeh\u00f8rende arter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 126","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"126","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-30T13:39:26.547","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1817216,"dokumentid":1018512,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 126.pdf","versionsdato":"2023-01-27T13:19:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s126/svar/1925422/2652713.pdf","opdateringsdato":"2023-01-27T13:43:27.66","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1018512,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 126: Vil regeringen p\u00e5 vegne af Danmark arbejde for, at amerikanske mink kommer p\u00e5 listen over invasive ikkehjemmeh\u00f8rende arter, da denne art if\u00f8lge Kommissionen har betydelig skadelig indvirkning p\u00e5 biodiversiteten?","dato":"2023-01-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-27T13:42:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil regeringen p\u00e5 vegne af Danmark arbejde for, at amerikanske mink kommer p\u00e5 listen over invasive ikkehjemmeh\u00f8rende arter, da denne art if\u00f8lge Kommissionen har betydelig skadelig indvirkning p\u00e5 biodiversiteten?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1017306,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-27T13:43:01.167"
      },"id":1303423,"sagid":93957,"dokumentid":1018512,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-27T13:43:01.167","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94085,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren oplyse, hvilke initiativer regeringen vil tage for at sikre, at vi i fremtiden kan fastholde kvalificeret arbejdskraft p\u00e5 sundhedsomr\u00e5det i stedet for at hjemsende arbejdskraften?","titelkort":"Om at fastholde kvalificeret arbejdskraft p\u00e5 sundhedsomr\u00e5det.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 195","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"195","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-03T11:44:25.657","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til artiklerne \u201dUlogiske regler hjemsender irakisk l\u00e6ge: - Vi taber v\u00e6rdifuld arbejdskraft, siger formand\u201d fra TV 2 den 18. januar 2023, \u201d Superintegreret sosu-hj\u00e6lper m\u00e5 ikke blive i Danmark\u201d fra Fagbladet FOA den 11. januar 2023, \u201d Vil tvinge minister til straks at stoppe sk\u00f8re udl\u00e6ndingesager\u201d fra Fagbladet FOA den 10. januar 2023 og \u201d Udvist sosu-hj\u00e6lper i opr\u00e5b til ny minister: Lad mig komme tilbage til Danmark\u201d fra Fagbladet FOA den 21. december 2022. Artiklerne giver alle eksempler p\u00e5 deprivation af arbejdskraft i den danske sundhedssektor.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1817294,"dokumentid":1018550,"titel":"Vil ministeren oplyse, hvilke initiativer regeringen vil tage for at sikre, at vi i fremtiden kan fastholde kvalificeret arbejdskraft p\u00e5 sundhedsomr\u00e5det i stedet for at hjemsende arbejdskraften?","versionsdato":"2023-02-01T09:23:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s195/spm/2652789.pdf","opdateringsdato":"2023-02-01T09:23:28.817","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1018550,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren oplyse, hvilke initiativer regeringen vil tage for at sikre, at vi i fremtiden kan fastholde kvalificeret arbejdskraft p\u00e5 sundhedsomr\u00e5det i stedet for at hjemsende arbejdskraften?","dato":"2023-01-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-27T14:39:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-27T14:40:51.297"
      },"id":1303433,"sagid":94085,"dokumentid":1018550,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-27T14:40:51.297","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94086,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren videref\u00f8re de tiltag, som den tidligere socialdemokratiske regering planlagde p\u00e5 retssikkerhedsomr\u00e5det, bl.a. via forslaget om en udvidelse af ordningen med varsling ved afg\u00f8relser om frakendelse eller neds\u00e6ttelse af hj\u00e6lp efter lov om social service?","titelkort":"Om at videref\u00f8re de tiltag, som den tidligere socialdemokratiske regering planlagde p\u00e5 retssikkerhedsomr\u00e5det.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 196","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"196","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-06T15:48:25.033","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1817305,"dokumentid":1018557,"titel":"Vil ministeren videref\u00f8re de tiltag, som den tidligere socialdemokratiske regering planlagde p\u00e5 retssikkerhedsomr\u00e5det, bl.a. via forslaget om en udvidelse af ordningen med varsling ved afg\u00f8relser om frakendelse eller neds\u00e6ttelse af hj\u00e6lp efter lov om social service?","versionsdato":"2023-01-27T14:59:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s196/spm/2652800.pdf","opdateringsdato":"2023-01-27T16:01:15.11","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1018557,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren videref\u00f8re de tiltag, som den tidligere socialdemokratiske regering planlagde p\u00e5 retssikkerhedsomr\u00e5det, bl.a. via forslaget om en udvidelse af ordningen med varsling ved afg\u00f8relser om frakendelse eller neds\u00e6ttelse af hj\u00e6lp efter lov om social service?","dato":"2023-01-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-27T15:03:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-27T15:03:30.33"
      },"id":1303444,"sagid":94086,"dokumentid":1018557,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-27T15:03:30.33","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94087,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorn\u00e5r genfrems\u00e6tter ministeren det tidligere fremsatte lovforslag L 46 fra folketingssamlingen 2022-23 (1. samling) om \u00bbHurtigere og mere fleksibel hj\u00e6lp og st\u00f8tte til borgere med en hastigt fremadskridende sygdom\u00ab, s\u00e5 man kan sikre disse borgere hj\u00e6lp?","titelkort":"Om at genfrems\u00e6tte det tidligere fremsatte lovforslag L 46 fra folketingssamlingen 2022-23 (1. samling).","offentlighedskode":"O","nummer":"S 197","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"197","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-06T14:55:45.82","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Forslaget har v\u00e6ret meget l\u00e6nge undervejs, siden 2020. Sp\u00f8rgeren undrer sig derfor over, at forslaget ikke var at finde i det f\u00f8rste lovkatalog fra den nye regering.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1817309,"dokumentid":1018559,"titel":"Hvorn\u00e5r genfrems\u00e6tter ministeren det tidligere fremsatte lovforslag L 46 fra folketingssamlingen 2022-23 (1. samling) om \u00bbHurtigere og mere fleksibel hj\u00e6lp og st\u00f8tte til borgere med en hastigt fremadskridende sygdom\u00ab, s\u00e5 man kan sikre disse borgere hj\u00e6lp?","versionsdato":"2023-01-27T15:02:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s197/spm/2652804.pdf","opdateringsdato":"2023-01-27T16:01:21.067","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1018559,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvorn\u00e5r genfrems\u00e6tter ministeren det tidligere fremsatte lovforslag L 46 fra folketingssamlingen 2022-23 (1. samling) om \u00bbHurtigere og mere fleksibel hj\u00e6lp og st\u00f8tte til borgere med en hastigt fremadskridende sygdom\u00ab, s\u00e5 man kan sikre disse borgere hj\u00e6lp?","dato":"2023-01-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-27T15:03:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-27T15:03:45.777"
      },"id":1303445,"sagid":94087,"dokumentid":1018559,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-27T15:03:45.777","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94065,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tilkendegive sin og regeringens holdning til, at Frankrig og Tyskland i en f\u00e6lles erkl\u00e6ring frems\u00e6tter overvejelser om \u00e6ndring af EU-traktaterne og \u2013 p\u00e5 den kortere bane \u2013 foresl\u00e5r brug af \u00e6ndringsklausulen (passarelleklausulen) med medblik p\u00e5 at tillade kvalificeret flertalsafstemning om udenrigs- og forsvarspolitik og skattepolitik, og vil ministeren i den forbindelse bekr\u00e6fte eller afkr\u00e6fte, hvorvidt regeringen vil nedl\u00e6gge veto, hvis der g\u00e5s videre med s\u00e5danne planer?","titelkort":"Om EU-traktater","offentlighedskode":"O","nummer":"S 180","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"180","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-01T15:14:35.807","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1817046,"dokumentid":1018443,"titel":"Vil ministeren tilkendegive sin og regeringens holdning til, at Frankrig og Tyskland i en f\u00e6lles erkl\u00e6ring frems\u00e6tter overvejelser om \u00e6ndring af EU-traktaterne og \u2013 p\u00e5 den kortere bane \u2013 foresl\u00e5r brug af \u00e6ndringsklausulen (passarelleklausulen) med medblik p\u00e5 at tillade kvalificeret flertalsafstemning om udenrigs- og forsvarspolitik og skattepolitik, og vil ministeren i den forbindelse bekr\u00e6fte eller afkr\u00e6fte, hvorvidt regeringen vil nedl\u00e6gge veto, hvis der g\u00e5s videre med s\u00e5danne planer?","versionsdato":"2023-01-27T11:30:06","filurl":"","opdateringsdato":"2023-01-29T16:00:56.46","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1018443,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tilkendegive sin og regeringens holdning til, at Frankrig og Tyskland i en f\u00e6lles erkl\u00e6ring frems\u00e6tter overvejelser om \u00e6ndring af EU-traktaterne og \u2013 p\u00e5 den kortere bane \u2013 foresl\u00e5r brug af \u00e6ndringsklausulen (passarelleklausulen) med medblik p\u00e5 at tillade kvalificeret flertalsafstemning om udenrigs- og forsvarspolitik og skattepolitik, og vil ministeren i den forbindelse bekr\u00e6fte eller afkr\u00e6fte, hvorvidt regeringen vil nedl\u00e6gge veto, hvis der g\u00e5s videre med s\u00e5danne planer?","dato":"2023-01-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-27T11:52:07","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-01T15:00:17.353"
      },"id":1304106,"sagid":94065,"dokumentid":1018443,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-01T15:00:17.353","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94061,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at b\u00f8rn helt ned til 6-7-\u00e5rsalderen i K\u00f8benhavns Kommune nu kan undervises af Normstormerne og dermed uds\u00e6ttes for holdninger s\u00e5som, at der er mange k\u00f8n, der har menstruation, at b\u00f8rn ikke skal kalde deres bror eller deres s\u00f8ster for \u00bbbror\u00ab eller \u00bbs\u00f8ster\u00ab, men for \u00bbs\u00f8sken\u00ab, og at nev\u00f8er og niecer skal kaldes \u00bbni\u00f8cer\u00ab?","titelkort":"Om artiklen \u00bbTrods beskyldninger om \u00bbk\u00f8nsaktivistisk propaganda\u00ab: Normstormerne rykker ind i de yngste klasser\u00ab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 176","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"176","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-01T16:31:58.753","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til artiklen \u00bbTrods beskyldninger om \u00bbk\u00f8nsaktivistisk propaganda\u00ab: Normstormerne rykker ind i de yngste klasser\u00ab af 24. januar 2023 fra Kristeligt Dagblad.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1817002,"dokumentid":1018426,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at b\u00f8rn helt ned til 6-7-\u00e5rsalderen i K\u00f8benhavns Kommune nu kan undervises af Normstormerne og dermed uds\u00e6ttes for holdninger s\u00e5som, at der er mange k\u00f8n, der har menstruation, at b\u00f8rn ikke skal kalde sin bror eller sin s\u00f8ster for bror eller s\u00f8ster, men for \u00bbs\u00f8sken\u00ab, og at nev\u00f8er og niecer skal kaldes \u00bbni\u00f8cer\u00ab?","versionsdato":"2023-02-22T14:00:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s176/spm/2652491.pdf","opdateringsdato":"2023-02-22T14:01:05.267","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1018426,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at b\u00f8rn helt ned til 6-7-\u00e5rsalderen i K\u00f8benhavns Kommune nu kan undervises af Normstormerne og dermed uds\u00e6ttes for holdninger s\u00e5som, at der er mange k\u00f8n, der har menstruation, at b\u00f8rn ikke skal kalde sin bror eller sin s\u00f8ster for bror eller s\u00f8ster, men for \u00bbs\u00f8sken\u00ab, og at nev\u00f8er og niecer skal kaldes \u00bbni\u00f8cer\u00ab?","dato":"2023-01-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-27T10:47:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-07T10:54:51.26"
      },"id":1305182,"sagid":94061,"dokumentid":1018426,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-07T10:54:51.26","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94063,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren svare p\u00e5, hvorfor man har \u00e6ndret holdning til, at syriske kvinder skal sendes tilbage til Syrien, n\u00e5r ministeren under valgkampen netop sagde, at kernen i dansk udl\u00e6ndingepolitik er, at flygtninge i Danmark er her midlertidigt, og at det g\u00e6lder, uanset om man er ledig, i arbejde, under uddannelse eller pensioneret?","titelkort":"Om at syriske kvinder skal sendes tilbage til Syrien.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 178","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"178","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-08T16:43:55.64","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1817038,"dokumentid":1018439,"titel":"Vil ministeren svare p\u00e5, hvorfor man har \u00e6ndret holdning til, at syriske kvinder skal sendes tilbage til Syrien, n\u00e5r ministeren under valgkampen netop sagde, at kernen i dansk udl\u00e6ndingepolitik er, at flygtninge i Danmark er her midlertidigt, og at det g\u00e6lder, uanset om man er ledig, i arbejde, under uddannelse eller pensioneret?","versionsdato":"2023-01-27T11:21:30","filurl":"","opdateringsdato":"2023-01-29T16:00:56.57","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1018439,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren svare p\u00e5, hvorfor man har \u00e6ndret holdning til, at syriske kvinder skal sendes tilbage til Syrien, n\u00e5r ministeren under valgkampen netop sagde, at kernen i dansk udl\u00e6ndingepolitik er, at flygtninge i Danmark er her midlertidigt, og at det g\u00e6lder, uanset om man er ledig, i arbejde, under uddannelse eller pensioneret?","dato":"2023-01-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-27T11:50:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-08T17:00:14.123"
      },"id":1305694,"sagid":94063,"dokumentid":1018439,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-08T17:00:14.123","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94062,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at man har f\u00f8rt befolkningen bag lyset, n\u00e5r ministeren i september 2022 gav udtryk for, at ministeren havde en forventning om, at et dansk modtagecenter i Rwanda ville kunne v\u00e6re klar inden for 1 \u00e5r, men nu siger, at ministeren tror, at et modtagecenter kan oprettes inden for de kommende 5 \u00e5r?","titelkort":"Om et dansk modtagecenter i Rwanda.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 177","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"177","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-08T16:43:55.547","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1817039,"dokumentid":1018438,"titel":"Er ministeren enig i, at man har f\u00f8rt befolkningen bag lyset, n\u00e5r ministeren i september 2022 gav udtryk for, at ministeren havde en forventning om, at et dansk modtagecenter i Rwanda ville kunne v\u00e6re klar inden for ","versionsdato":"2023-02-02T13:43:43","filurl":"","opdateringsdato":"2023-02-02T13:44:01.137","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1018438,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at man har f\u00f8rt befolkningen bag lyset, n\u00e5r ministeren i september 2022 gav udtryk for, at ministeren havde en forventning om, at et dansk modtagecenter i Rwanda ville kunne v\u00e6re klar inden for 1 \u00e5r, men nu siger, at ministeren tror, at et modtagecenter kan oprettes inden for de kommende 5 \u00e5r?","dato":"2023-01-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-27T11:50:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-08T17:00:14.69"
      },"id":1305695,"sagid":94062,"dokumentid":1018438,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-27T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-08T17:00:14.69","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93964,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at den nationale lystfiskerstrategi, som desv\u00e6rre er udl\u00f8bet, har v\u00e6ret god, og er det ministerens holdning, at der b\u00f8r laves en ny lystfiskerstrategi?","titelkort":"Om den nationale lystfiskerstrategi.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 132","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"132","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-30T08:00:28.267","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1817454,"dokumentid":1018602,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 132.docx","versionsdato":"2023-01-27T17:15:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s132/svar/1925563/2652950.pdf","opdateringsdato":"2023-01-30T08:00:02.153","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1018602,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 132: Mener ministeren, at den nationale lystfiskerstrategi, som desv\u00e6rre er udl\u00f8bet, har v\u00e6ret god, og er det ministerens holdning, at der b\u00f8r laves en ny lystfiskerstrategi?","dato":"2023-01-27T17:10:43","modtagelsesdato":"2023-01-27T17:15:03","frigivelsesdato":"2023-01-30T07:59:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at den nationale lystfiskerstrategi, som desv\u00e6rre er udl\u00f8bet, har v\u00e6ret god, og er det ministerens holdning, at der b\u00f8r laves en ny lystfiskerstrategi?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1017337,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-30T07:59:55.493"
      },"id":1303501,"sagid":93964,"dokumentid":1018602,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-30T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-30T07:59:55.493","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94000,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Har regeringen i lyset af regeringens fremrykning af m\u00e5let om klimaneutralitet fra 2050 til 2045 og muligheden for opjustering af reduktionsm\u00e5let for 2030 justeret sin holdning til det fremsatte forslag til EU\u2019s direktiv om bygningers energim\u00e6ssige ydeevne (2021/0426(COD))?","titelkort":"Om klimaneutralitet fra 2050 til 2045.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 147","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"147","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-30T09:30:03.397","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1817532,"dokumentid":1018634,"titel":"Svar p\u00e5 spm.pdf","versionsdato":"2023-01-30T09:10:20","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s147/svar/1925595/2653031.pdf","opdateringsdato":"2023-01-30T09:29:44.657","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1018634,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 147: Har regeringen i lyset af regeringens fremrykning af m\u00e5let om klimaneutralitet fra 2050 til 2045 og muligheden for opjustering af reduktionsm\u00e5let for 2030 justeret sin holdning til det fremsatte forslag til EU\u2019s direktiv om bygningers energim\u00e6ssige ydeevne (2021/0426(COD))?","dato":"2023-01-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-30T09:29:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Har regeringen i lyset af regeringens fremrykning af m\u00e5let om klimaneutralitet fra 2050 til 2045 og muligheden for opjustering af reduktionsm\u00e5let for 2030 justeret sin holdning til det fremsatte forslag til EU\u2019s direktiv om bygningers energim\u00e6ssige ydeevne (2021/0426(COD))?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1017637,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-30T09:29:39.317"
      },"id":1303513,"sagid":94000,"dokumentid":1018634,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-30T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-30T09:29:39.317","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94092,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at situationen i psykiatrien i Region Syddanmark er s\u00e5 alvorlig, at medarbejderne p\u00e5 psykiatrisk afdeling i Svendborg frygter, at det kommer til at g\u00e5 ud over sikkerheden for patienterne, og er det ministerens vurdering, at der ogs\u00e5 er brug for, at psykiatrien inkluderes i den akutplan, der lige nu forhandles med regionerne?","titelkort":"Om psykiatrien i Region Syddanmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 198","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"198","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-08T09:13:40.517","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1817645,"dokumentid":1018668,"titel":"Hvad mener ministeren om, at situationen i psykiatrien i Region Syddanmark er s\u00e5 alvorlig, at medarbejderne p\u00e5 psykiatrisk afdeling i Svendborg frygter, at det kommer til at g\u00e5 ud over sikkerheden for patienterne, og er det ministerens vurdering, at der ogs\u00e5 er brug for, at psykiatrien inkluderes i den akutplan, der lige nu forhandles med regionerne?","versionsdato":"2023-01-30T11:09:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s198/spm/2653145.pdf","opdateringsdato":"2023-01-30T11:09:18.083","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1018668,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at situationen i psykiatrien i Region Syddanmark er s\u00e5 alvorlig, at medarbejderne p\u00e5 psykiatrisk afdeling i Svendborg frygter, at det kommer til at g\u00e5 ud over sikkerheden for patienterne, og er det ministerens vurdering, at der ogs\u00e5 er brug for, at psykiatrien inkluderes i den akutplan, der lige nu forhandles med regionerne?","dato":"2023-01-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-30T11:08:07","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-30T11:08:20.463"
      },"id":1303530,"sagid":94092,"dokumentid":1018668,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-30T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-30T11:08:20.463","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93942,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil regeringen tage initiativ til at sikre, at der i alle milj\u00f8godkendelser m.v. til minkavl indf\u00f8jes en bestemmelse om, at minkavleren ikke kan s\u00f8ge erstatning for \u00f8konomisk tab som f\u00f8lge af vedtagelse af et forbud mod minkavl i EU eller nationalt, s\u00e5dan at skatteyderne ikke belastes med denne risiko?","titelkort":"Om minkavl.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 117","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"117","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-01T15:52:41.727","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1817762,"dokumentid":1018736,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 117.pdf","versionsdato":"2023-01-30T14:10:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s117/svar/1925784/2653264.pdf","opdateringsdato":"2023-01-30T14:21:41.243","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1018736,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 117: Vil regeringen tage initiativ til at sikre, at der i alle milj\u00f8godkendelser m.v. til minkavl indf\u00f8jes en bestemmelse om, at minkavleren ikke kan s\u00f8ge erstatning for \u00f8konomisk tab som f\u00f8lge af vedtagelse af et forbud mod minkavl i EU eller nationalt, s\u00e5dan at skatteyderne ikke belastes med denne risiko?","dato":"2023-01-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-30T14:21:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil regeringen tage initiativ til at sikre, at der i alle milj\u00f8godkendelser m.v. til minkavl indf\u00f8jes en bestemmelse om, at minkavleren ikke kan s\u00f8ge erstatning for \u00f8konomisk tab som f\u00f8lge af vedtagelse af et forbud mod minkavl i EU eller nationalt, s\u00e5dan at skatteyderne ikke belastes med denne risiko?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1017108,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-30T14:21:41.243"
      },"id":1303606,"sagid":93942,"dokumentid":1018736,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-30T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-30T14:21:41.243","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94001,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tilkendegive, om han vil forl\u00e6nge de kompensationsordninger for vores eliteatleter, som udl\u00f8b i 2022, og dermed underst\u00f8tte den fortsatte udvikling af dansk eliteidr\u00e6t og vores dygtige sportsfolk, som repr\u00e6senterer Danmark ude i verden?","titelkort":"Om at forl\u00e6nge kompensationsordninger for eliteatleter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 148","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"148","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-31T08:49:25.31","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1818089,"dokumentid":1018837,"titel":"Svar p\u00e5 S 148.docx","versionsdato":"2023-01-30T19:15:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s148/svar/1925903/2653604.pdf","opdateringsdato":"2023-01-31T08:49:16.87","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1018837,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 148: Vil ministeren tilkendegive, om han vil forl\u00e6nge de kompensationsordninger for vores eliteatleter, som udl\u00f8b i 2022, og dermed underst\u00f8tte den fortsatte udvikling af dansk eliteidr\u00e6t og vores dygtige sportsfolk, som repr\u00e6senterer Danmark ude i verden?","dato":"2023-01-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-31T08:48:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren tilkendegive, om han vil forl\u00e6nge de kompensationsordninger for vores eliteatleter, som udl\u00f8b i 2022, og dermed underst\u00f8tte den fortsatte udvikling af dansk eliteidr\u00e6t og vores dygtige sportsfolk, som repr\u00e6senterer Danmark ude i verden?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1017661,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-31T08:49:09.897"
      },"id":1303689,"sagid":94001,"dokumentid":1018837,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-31T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-31T08:49:09.897","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":93969,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren svare konkret p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 71, folketings\u00e5ret 2022-23 (2. samling), og dermed p\u00e5, om ministeren er enig med sin partif\u00e6lle og fhv. besk\u00e6ftigelsesminister Peter Hummelgaard, som tidligere har sagt: \u00bbJeg vil gerne minde om, at det er et centralt element i den danske aftalemodel, at Folketinget og den til enhver tid siddende regering overlader den l\u00f8bende regulering af l\u00f8n- og ans\u00e6ttelsesvilk\u00e5r til arbejdsmarkedets parter. Det g\u00e6lder f.eks. ogs\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l om frihed med og uden l\u00f8n p\u00e5 helligdage. Der er s\u00e5ledes ikke lovregulering om helligdage og fridage. Derfor h\u00f8rer sp\u00f8rgsm\u00e5let om valgfrie helligdage til i den danske aftalemodel. Det mener jeg ikke, vi skal bryde med, og vi som regering og Folketing b\u00f8r fastholde, at emner som dette forhandles af og mellem arbejdsmarkedets parter\u00ab?","titelkort":"Om ministeren er enig med sin partif\u00e6lle og fhv. besk\u00e6ftigelsesminister Peter Hummelgaard.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 137","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"137","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-31T08:50:32.42","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let stilles p\u00e5 baggrund af ministerens svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 71, folketings\u00e5ret 2022-23 (2. samling), som ikke er fyldestg\u00f8rende. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1818087,"dokumentid":1018836,"titel":"Besvarelse af S137 v2.docx","versionsdato":"2023-01-30T19:05:16","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s137/svar/1925902/2653602.pdf","opdateringsdato":"2023-01-31T08:50:21.65","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1018836,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 137: Vil ministeren svare konkret p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 71, folketings\u00e5ret 2022-23 (2. samling), og dermed p\u00e5, om ministeren er enig med sin partif\u00e6lle og fhv. besk\u00e6ftigelsesminister Peter Hummelgaard, som tidligere har sagt: \u00bbJeg vil gerne minde om, at det er et centralt element i den danske aftalemodel, at Folketinget og den til enhver tid siddende regering overlader den l\u00f8bende regulering af l\u00f8n- og ans\u00e6ttelsesvilk\u00e5r til arbejdsmarkedets parter. Det g\u00e6lder f.eks. ogs\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l om frihed med og uden l\u00f8n p\u00e5 helligdage. Der er s\u00e5ledes ikke lovregulering om helligdage og fridage. Derfor h\u00f8rer sp\u00f8rgsm\u00e5let om valgfrie helligdage til i den danske aftalemodel. Det mener jeg ikke, vi skal bryde med, og vi som regering og Folketing b\u00f8r fastholde, at emner som dette forhandles af og mellem arbejdsmarkedets parter\u00ab?","dato":"2023-01-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-31T08:50:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren svare konkret p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 71, folketings\u00e5ret 2022-23 (2. samling), og dermed p\u00e5, om ministeren er enig med sin partif\u00e6lle og fhv. besk\u00e6ftigelsesminister Peter Hummelgaard, som tidligere har sagt: \u00bbJeg vil gerne minde om, at det er et centralt element i den danske aftalemodel, at Folketinget og den til enhver tid siddende regering overlader den l\u00f8bende regulering af l\u00f8n- og ans\u00e6ttelsesvilk\u00e5r til arbejdsmarkedets parter. Det g\u00e6lder f.eks. ogs\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l om frihed med og uden l\u00f8n p\u00e5 helligdage. Der er s\u00e5ledes ikke lovregulering om helligdage og fridage. Derfor h\u00f8rer sp\u00f8rgsm\u00e5let om valgfrie helligdage til i den danske aftalemodel. Det mener jeg ikke, vi skal bryde med, og vi som regering og Folketing b\u00f8r fastholde, at emner som dette forhandles af og mellem arbejdsmarkedets parter\u00ab?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1017361,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-31T08:50:16.313"
      },"id":1303690,"sagid":93969,"dokumentid":1018836,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-31T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-31T08:50:16.313","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94040,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at Slots- og Kulturstyrelsen har afskaffet flagning med Dannebrog ved Kronborg Slot, og hvad agter ministeren at foretage sig for at sikre, at Dannebrog igen dagligt vajer ved Kronborg?","titelkort":"Om at Slots- og Kulturstyrelsen har afskaffet flagning med Dannebrog ved Kronborg Slot.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 160","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"160","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-01-31T13:18:36.277","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbFlagning p\u00e5 Kronborg bastion\ner sparet v\u00e6k\u00ab i Helsing\u00f8r Dagblad den 26. januar 2023.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1818474,"dokumentid":1018967,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l 160.pdf","versionsdato":"2023-01-31T12:55:20","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s160/svar/1926060/2654002.pdf","opdateringsdato":"2023-01-31T13:58:01.55","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1018967,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 160: Hvad mener ministeren om, at Slots- og Kulturstyrelsen har afskaffet flagning med Dannebrog ved Kronborg Slot, og hvad agter ministeren at foretage sig for at sikre, at Dannebrog igen dagligt vajer ved Kronborg?","dato":"2023-01-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-31T13:57:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om, at Slots- og Kulturstyrelsen har afskaffet flagning med Dannebrog ved Kronborg Slot, og hvad agter ministeren at foretage sig for at sikre, at Dannebrog igen dagligt vajer ved Kronborg?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1018161,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-31T13:58:01.55"
      },"id":1303833,"sagid":94040,"dokumentid":1018967,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-31T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-31T13:58:01.55","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94095,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig med Frank Elderson, bestyrelsesmedlem i Den Europ\u00e6iske Centralbank, i, at \u00bbnaturen er det, som sikrer, at \u00f8konomien trives\u00ab, det vil sige, at naturen er et fundament for, at vi kan have en \u00f8konomi?","titelkort":"Om Frank Eldersons hovedtale til De Nederlandsche Bank Official/Monetary and Financial Institutions Forum conference.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 199","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"199","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-08T16:43:43.083","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til Frank Eldersons hovedtale til De Nederlandsche Bank Official/Monetary and Financial Institutions Forum conference med overskriften \u00bbMoving beyond climate: integrating biodiversity into financial markets\u00ab p\u00e5 Artis Zoo i Amsterdam.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1818533,"dokumentid":1018987,"titel":"Er ministeren enig med Frank Elderson, bestyrelsesmedlem i Den Europ\u00e6iske Centralbank, i, at \u00bbnaturen er det, som sikrer at \u00f8konomien trives\u00ab, det vil sige, at naturen er et fundament for, at vi kan have en \u00f8konomi?","versionsdato":"2023-01-31T14:02:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s199/spm/2654057.pdf","opdateringsdato":"2023-01-31T14:02:47.327","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1018987,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig med Frank Elderson, bestyrelsesmedlem i Den Europ\u00e6iske Centralbank, i, at \u00bbnaturen er det, som sikrer at \u00f8konomien trives\u00ab, det vil sige, at naturen er et fundament for, at vi kan have en \u00f8konomi?","dato":"2023-01-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-31T14:01:37","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-31T14:01:50.007"
      },"id":1303834,"sagid":94095,"dokumentid":1018987,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-31T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-31T14:01:50.007","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94096,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at klimaforandringer kan udg\u00f8re en risiko for den finansielle stabilitet i Danmark?","titelkort":"Om at klimaforandringer kan udg\u00f8re en risiko for den finansielle stabilitet i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 200","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"200","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-03T10:53:35.25","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1818583,"dokumentid":1018988,"titel":"Mener ministeren, at klimaforandringer kan udg\u00f8re en risiko for den finansielle stabilitet i Danmark?","versionsdato":"2023-01-31T14:51:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s200/spm/2654115.pdf","opdateringsdato":"2023-01-31T14:51:35.633","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1018988,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at klimaforandringer kan udg\u00f8re en risiko for den finansielle stabilitet i Danmark?","dato":"2023-01-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-31T14:03:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-31T14:04:08.39"
      },"id":1303835,"sagid":94096,"dokumentid":1018988,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-31T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-31T14:04:08.39","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94097,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorfor mener ministeren, at der er behov for at halvere l\u00e6ngden af seniorpensionsperioden for at fremtidssikre ordningen?","titelkort":"Om seniorpension.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 201","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"201","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-07T13:08:23.557","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbSeniorpension blev Gerds redning: - En katastrofe hvis den fjernes\u00ab bragt den 2. januar 2023 p\u00e5 Ekstra Bladets hjemmeside, hvori ministeren udtaler: \u00bbJeg er derfor glad for, at vi fremtidssikrer muligheden for en tidlig tilbagetr\u00e6kning\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1818543,"dokumentid":1018994,"titel":"Hvorfor mener ministeren, at der er behov for at halvere l\u00e6ngden af seniorpensionsperioden for at fremtidssikre ordningen?","versionsdato":"2023-01-31T14:15:48","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s201/spm/2654067.pdf","opdateringsdato":"2023-01-31T16:01:29.467","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1018994,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvorfor mener ministeren, at der er behov for at halvere l\u00e6ngden af seniorpensionsperioden for at fremtidssikre ordningen?","dato":"2023-01-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-31T14:17:02","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-31T14:17:13.407"
      },"id":1303842,"sagid":94097,"dokumentid":1018994,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-31T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-31T14:17:13.407","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94116,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren indstillet p\u00e5 at dispensere fra lovgivningen om hel\u00e5rsbeboelse p\u00e5 campingpladser, s\u00e5 mange campister ikke st\u00e5r uden tag over hovedet i midten af februar, da den nye s\u00e6son som bekendt f\u00f8rst tr\u00e6der i kraft pr. 1. marts?","titelkort":"Om hel\u00e5rsbeboelse p\u00e5 campingpladser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 202","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"202","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-08T13:17:11.89","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1818692,"dokumentid":1019037,"titel":"Er ministeren indstillet p\u00e5 at dispensere fra lovgivningen om hel\u00e5rsbeboelse p\u00e5 campingpladser, s\u00e5 mange campister ikke st\u00e5r uden tag over hovedet i midten af februar, da den nye s\u00e6son som bekendt f\u00f8rst tr\u00e6der i kraft pr. 1. marts?","versionsdato":"2023-01-31T16:05:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s202/spm/2654220.pdf","opdateringsdato":"2023-01-31T16:05:35.197","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1019037,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren indstillet p\u00e5 at dispensere fra lovgivningen om hel\u00e5rsbeboelse p\u00e5 campingpladser, s\u00e5 mange campister ikke st\u00e5r uden tag over hovedet i midten af februar, da den nye s\u00e6son som bekendt f\u00f8rst tr\u00e6der i kraft pr. 1. marts?","dato":"2023-01-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-31T16:04:48","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-31T16:05:00.803"
      },"id":1303917,"sagid":94116,"dokumentid":1019037,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-31T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-31T16:05:00.803","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94118,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at arealreservationen af transportkorridoren til Ring 5 b\u00f8r opretholdes?","titelkort":"Om at arealreservationen af transportkorridoren til Ring 5 b\u00f8r opretholdes.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 203","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"203","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-07T09:52:00.19","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1818732,"dokumentid":1019054,"titel":"Mener ministeren, at arealreservationen af transportkorridoren til Ring 5 b\u00f8r opretholdes?","versionsdato":"2023-01-31T16:25:56","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s203/spm/2654254.pdf","opdateringsdato":"2023-01-31T16:26:13.823","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1019054,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at arealreservationen af transportkorridoren til Ring 5 b\u00f8r opretholdes?","dato":"2023-01-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-01-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-01-31T16:23:48","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-01-31T16:24:08.967"
      },"id":1303933,"sagid":94118,"dokumentid":1019054,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-01-31T00:00:00","opdateringsdato":"2023-01-31T16:24:08.967","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94002,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at en 80-\u00e5rig beboer i en almen boligforening ikke l\u00e6ngere kan vaske sit eget t\u00f8j i foreningens vaskek\u00e6lder, da hun hverken ejer en smartphone eller en computer og dermed ikke kan anvende den nye digitale betalingsmetode, som er blevet installeret i ejendommens vaskek\u00e6lder?","titelkort":"Om digital betalingsmetode i en ejendoms vaskek\u00e6lder.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 149","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"149","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-01T08:18:10.333","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bb80-\u00e5rige Johanne Marie kan ikke l\u00e6ngere f\u00e5 vasket sit t\u00f8j: Man kan da ikke kr\u00e6ve, at jeg skal have en mobiltelefon\u00ab bragt den 23. januar 2023 i Politiken. Det fremg\u00e5r heraf, at en 80-\u00e5rig pensionist ikke l\u00e6ngere kan vaske sit eget t\u00f8j, da hun hverken ejer en smartphone eller en computer, og at det almene boligselskabs ejendomskontor ikke ydede den n\u00f8dvendige hj\u00e6lp til at s\u00e6tte en ikkedigital l\u00f8sning op.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1818826,"dokumentid":1019093,"titel":"Svar p\u00e5 S 149.docm","versionsdato":"2023-02-01T07:45:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s149/svar/1926256/2654351.pdf","opdateringsdato":"2023-02-01T16:00:44.73","variantkode":"P","format":"DOCM"
          }
        ],"id":1019093,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 149: Hvad er ministerens holdning til, at en 80-\u00e5rig beboer i en almen boligforening ikke l\u00e6ngere kan vaske sit eget t\u00f8j i foreningens vaskek\u00e6lder, da hun hverken ejer en smartphone eller en computer og dermed ikke kan anvende den nye digitale betalingsmetode, som er blevet installeret i ejendommens vaskek\u00e6lder?","dato":"2023-02-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-01T08:17:37","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at en 80-\u00e5rig beboer i en almen boligforening ikke l\u00e6ngere kan vaske sit eget t\u00f8j i foreningens vaskek\u00e6lder, da hun hverken ejer en smartphone eller en computer og dermed ikke kan anvende den nye digitale betalingsmetode, som er blevet installeret i ejendommens vaskek\u00e6lder?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1017663,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-01T08:17:49.363"
      },"id":1303970,"sagid":94002,"dokumentid":1019093,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-01T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-01T08:17:49.363","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94124,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren f\u00e6rdigg\u00f8re og implementere den bekendtg\u00f8relse, som fhv. minister Rasmus Prehn annoncerede skulle laves, s\u00e5ledes at det bliver sikret, at katte ikke ender som produktionsdyr og bliver holdt permanent i f.eks. gamle minkbure?","titelkort":"Om at f\u00e6rdigg\u00f8re og implementere bekendtg\u00f8relsen om at katte ikke ender som produktionsdyr.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 204","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"204","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-03T16:43:09.657","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbHj\u00e6lp p\u00e5 vej til katte i bur\u00ab bragt den 9. januar 2022 p\u00e5 Ekstra Bladets hjemmeside. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1819064,"dokumentid":1019184,"titel":"Vil ministeren f\u00e6rdigg\u00f8re og implementere den bekendtg\u00f8relse, som fhv. minister Rasmus Prehn annoncerede skulle laves, s\u00e5ledes at det bliver sikret, at katte ikke ender som produktionsdyr og bliver holdt permanent i f.eks. gamle minkbure?","versionsdato":"2023-02-01T12:28:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s204/spm/2654595.pdf","opdateringsdato":"2023-02-01T16:00:45.703","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1019184,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren f\u00e6rdigg\u00f8re og implementere den bekendtg\u00f8relse, som fhv. minister Rasmus Prehn annoncerede skulle laves, s\u00e5ledes at det bliver sikret, at katte ikke ender som produktionsdyr og bliver holdt permanent i f.eks. gamle minkbure?","dato":"2023-02-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-01T12:32:32","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-01T12:32:44.423"
      },"id":1304043,"sagid":94124,"dokumentid":1019184,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-01T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-01T12:32:44.423","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94130,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren sk\u00e6rpe kontrollen med udf\u00f8rslen af kontante midler fra danske lufthavne, s\u00e6rligt n\u00e5r der er tale om mennesker, som ikke har et arbejde, men som nyder offentligt underhold?","titelkort":"Om sk\u00e6rpelse af kontrollen med udf\u00f8relsen af kontante midler.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 207","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"207","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-14T12:00:09.053","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1819545,"dokumentid":1019370,"titel":"Vil ministeren sk\u00e6rpe kontrollen med udf\u00f8rslen af kontante midler fra danske lufthavne, s\u00e6rligt n\u00e5r der er tale om mennesker, som ikke har et arbejde, men som nyder offentligt underhold?","versionsdato":"2023-02-07T15:11:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s207/spm/2655093.pdf","opdateringsdato":"2023-02-07T15:12:09.083","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1019370,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren sk\u00e6rpe kontrollen med udf\u00f8rslen af kontante midler fra danske lufthavne, s\u00e6rligt n\u00e5r der er tale om mennesker, som ikke har et arbejde, men som nyder offentligt underhold?","dato":"2023-02-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-01T18:28:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-01T18:28:42.433"
      },"id":1304167,"sagid":94130,"dokumentid":1019370,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-01T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-01T18:28:42.433","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94006,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, det er forsvarligt, at Ruslands Hus, der repr\u00e6senterer Rossotrudnichestvo, har kunnet v\u00e6re aktive i Danmark, n\u00e5r organisationen siden juli 2022 har v\u00e6ret p\u00e5 EU\u2019s sanktionsliste? ","titelkort":"Om Ruslands Hus.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 150","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"150","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-02T07:23:50.97","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1819514,"dokumentid":1019358,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 150.docx","versionsdato":"2023-02-01T17:45:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s150/svar/1926616/2655062.pdf","opdateringsdato":"2023-02-02T07:23:24.987","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1019358,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 150: Mener ministeren, det er forsvarligt, at Ruslands Hus, der repr\u00e6senterer Rossotrudnichestvo, har kunnet v\u00e6re aktive i Danmark, n\u00e5r organisationen siden juli 2022 har v\u00e6ret p\u00e5 EU\u2019s sanktionsliste? ","dato":"2023-02-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-02T07:23:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, det er forsvarligt, at Ruslands Hus, der repr\u00e6senterer Rossotrudnichestvo, har kunnet v\u00e6re aktive i Danmark, n\u00e5r organisationen siden juli 2022 har v\u00e6ret p\u00e5 EU\u2019s sanktionsliste? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1017734,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-02T07:23:24.987"
      },"id":1304174,"sagid":94006,"dokumentid":1019358,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-02T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-02T07:23:24.987","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94007,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren sikre, at Rossotrudnichestvo fremover ikke kan drive en aktiv organisation i Danmark?","titelkort":"Om at Rossotrudnichestvo ikke kan drive en aktiv organisation i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 151","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"151","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-02T07:25:07.257","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1819512,"dokumentid":1019357,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 151.docx","versionsdato":"2023-02-01T17:40:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s151/svar/1926615/2655060.pdf","opdateringsdato":"2023-02-02T07:24:43.717","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1019357,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 151: Vil ministeren sikre, at Rossotrudnichestvo fremover ikke kan drive en aktiv organisation i Danmark?","dato":"2023-02-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-02T07:24:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren sikre, at Rossotrudnichestvo fremover ikke kan drive en aktiv organisation i Danmark?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1017738,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-02T07:24:38.483"
      },"id":1304175,"sagid":94007,"dokumentid":1019357,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-02T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-02T07:24:38.483","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94129,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at danskere i Danmark ikke kan betale med kontanter, s\u00e5fremt bel\u00f8bet overstiger 20.000 kr., mens udl\u00e6ndinge og andre med bop\u00e6l i Danmark uden videre kan udf\u00f8re 75.000 kr. i kontant til deres hjemland pr. flyvetur?","titelkort":"Om bel\u00f8bsgr\u00e6nse for betaling med kontanter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 206","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"206","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-08T14:13:17.577","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1819544,"dokumentid":1019367,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at danskere i Danmark ikke kan betale med kontanter, s\u00e5fremt bel\u00f8bet overstiger 20.000 kr., mens udl\u00e6ndinge og andre med bop\u00e6l i Danmark uden videre kan udf\u00f8re 75.000 kr. i kontant til deres hjemland pr. flyvetur?","versionsdato":"2023-02-01T18:21:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s206/spm/2655090.pdf","opdateringsdato":"2023-02-02T00:02:19.847","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1019367,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at danskere i Danmark ikke kan betale med kontanter, s\u00e5fremt bel\u00f8bet overstiger 20.000 kr., mens udl\u00e6ndinge og andre med bop\u00e6l i Danmark uden videre kan udf\u00f8re 75.000 kr. i kontant til deres hjemland pr. flyvetur?","dato":"2023-02-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-01T18:26:42","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-08T14:13:45.937"
      },"id":1305584,"sagid":94129,"dokumentid":1019367,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-01T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-08T14:13:45.937","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94126,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren indf\u00f8re et nationalt forbud mod PFAS-stoffer i tekstiler?","titelkort":"Om at indf\u00f8re et nationalt forbud mod PFAS-stoffer i tekstiler.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 205","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"205","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-10T13:41:27.013","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1819071,"dokumentid":1019190,"titel":"Vil ministeren indf\u00f8re et nationalt forbud mod PFAS-stoffer i tekstiler?","versionsdato":"2023-02-01T12:31:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s205/spm/2654604.pdf","opdateringsdato":"2023-02-01T16:00:45.657","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1019190,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren indf\u00f8re et nationalt forbud mod PFAS-stoffer i tekstiler?","dato":"2023-02-01T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-01T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-01T12:32:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-10T13:40:59.997"
      },"id":1306206,"sagid":94126,"dokumentid":1019190,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-01T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-10T13:40:59.997","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94046,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at systemet er for rigidt n\u00e5r formidlingscenteret NaturBornholm ikke m\u00e5 f\u00e5 dispensation til at indfange fisk til et akvarie med et klart formidlingsform\u00e5l? Hvis ja, er der noget ministeren kan og vil g\u00f8re for at l\u00f8se problemet?","titelkort":"Om formidlingscenteret NaturBornholm.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 164","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"164","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-01T15:25:28.43","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1818950,"dokumentid":1019129,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 164.pdf","versionsdato":"2023-02-01T10:50:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s164/svar/1926295/2654481.pdf","opdateringsdato":"2023-02-01T15:25:15.64","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1019129,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 164: Mener ministeren, at systemet er for rigidt n\u00e5r formidlingscenteret NaturBornholm ikke m\u00e5 f\u00e5 dispensation til at indfange fisk til et akvarie med et klart formidlingsform\u00e5l? Hvis ja, er der noget ministeren kan og vil g\u00f8re for at l\u00f8se problemet?","dato":"2023-02-01T10:47:49","modtagelsesdato":"2023-02-01T10:50:21","frigivelsesdato":"2023-02-01T15:24:44","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at systemet er for rigidt n\u00e5r formidlingscenteret NaturBornholm ikke m\u00e5 f\u00e5 dispensation til at indfange fisk til et akvarie med et klart formidlingsform\u00e5l? Hvis ja, er der noget ministeren kan og vil g\u00f8re for at l\u00f8se problemet?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1018220,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-01T15:25:15.64"
      },"id":1304116,"sagid":94046,"dokumentid":1019129,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-01T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-01T15:25:15.64","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94057,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at NaturBornholm ikke kan f\u00e5 lov til at fange de 5-10 torsk, de mangler til deres \u00d8sters\u00f8akvarium til deres vigtige formidlingsarbejde, fordi der er fiskestop i \u00d8sters\u00f8en?","titelkort":"Om fiskestop i \u00d8sters\u00f8en og NaturBornholm.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 172","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"172","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-01T15:27:07.73","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1818967,"dokumentid":1019139,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 172.pdf","versionsdato":"2023-02-01T11:00:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s172/svar/1926305/2654498.pdf","opdateringsdato":"2023-02-01T15:26:47.727","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1818968,"dokumentid":1019139,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 164.pdf","versionsdato":"2023-02-01T11:00:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s172/svar/1926305/2654499.pdf","opdateringsdato":"2023-02-01T15:26:47.727","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1019139,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 172: Mener ministeren, at det er rimeligt, at NaturBornholm ikke kan f\u00e5 lov til at fange de 5-10 torsk, de mangler til deres \u00d8sters\u00f8akvarium til deres vigtige formidlingsarbejde, fordi der er fiskestop i \u00d8sters\u00f8en?","dato":"2023-02-01T10:56:34","modtagelsesdato":"2023-02-01T11:00:22","frigivelsesdato":"2023-02-01T15:26:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at NaturBornholm ikke kan f\u00e5 lov til at fange de 5-10 torsk, de mangler til deres \u00d8sters\u00f8akvarium til deres vigtige formidlingsarbejde, fordi der er fiskestop i \u00d8sters\u00f8en?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1018404,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-01T15:26:47.727"
      },"id":1304119,"sagid":94057,"dokumentid":1019139,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-01T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-01T15:26:47.727","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94030,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at mange kommuner har underbudgetteret udgifter til handicappede, og hvordan vil regeringen forhindre massive nedsk\u00e6ringer i kommunerne, n\u00e5r man nu ogs\u00e5 l\u00e6gger op til nedsk\u00e6ringer i kommunernes bloktilskud til jobcentre og de facto nedsk\u00e6ringer som f\u00f8lge af \u00bbfinansieringen\u00ab af l\u00f8nstigninger p\u00e5 velf\u00e6rdsomr\u00e5det via afbureaukratisering i regeringsgrundlaget?","titelkort":"Om at mange kommuner har underbudgetteret udgifter til handicappede.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 153","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"153","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-02-02T11:29:34.777","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"If\u00f8lge NB-Kommune den 18. januar 2023 kommer kommunerne fortsat til at spr\u00e6nge budgetterne p\u00e5 det specialiserede socialomr\u00e5de, og efter sigende kommer man is\u00e6r til at underbudgettere p\u00e5 b\u00f8rneomr\u00e5det i 2023, viser de nye budgettal.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1819764,"dokumentid":1019456,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 153 (D2553661).docx","versionsdato":"2023-02-02T10:50:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s153/svar/1926776/2655316.pdf","opdateringsdato":"2023-02-02T11:28:36.737","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1019456,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 153: Hvad er ministerens holdning til, at mange kommuner har underbudgetteret udgifter til handicappede, og hvordan vil regeringen forhindre massive nedsk\u00e6ringer i kommunerne, n\u00e5r man nu ogs\u00e5 l\u00e6gger op til nedsk\u00e6ringer i kommunernes bloktilskud til jobcentre og de facto nedsk\u00e6ringer som f\u00f8lge af \u00bbfinansieringen\u00ab af l\u00f8nstigninger p\u00e5 velf\u00e6rdsomr\u00e5det via afbureaukratisering i regeringsgrundlaget?","dato":"2023-02-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-02-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-02-02T11:28:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at mange kommuner har underbudgetteret udgifter til handicappede, og hvordan vil regeringen forhindre massive nedsk\u00e6ringer i kommunerne, n\u00e5r man nu ogs\u00e5 l\u00e6gger op til nedsk\u00e6ringer i kommunernes bloktilskud til jobcentre og de facto nedsk\u00e6ringer som f\u00f8lge af \u00bbfinansieringen\u00ab af l\u00f8nstigninger p\u00e5 velf\u00e6rdsomr\u00e5det via afbureaukratisering i regeringsgrundlaget?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1017883,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-02-02T11:28:31.493"
      },"id":1304246,"sagid":94030,"dokumentid":1019456,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-02-02T00:00:00","opdateringsdato":"2023-02-02T11:28:31.493","rolleid":4
    }
  ],"odata.nextLink":"https://oda.ft.dk/api/SagDokument?$expand=Sag%2CDokument%2FFil&$filter=Sag%2Ftypeid%20eq%2010%20and%20Dokument%2Fdato%20ge%20datetime%272022-01-01T00%3A00%3A00%27&$orderby=Dokument%2Fdato&$inlinecount=allpages&$skip=2000"
}