{
  "odata.metadata":"https://oda.ft.dk/api/$metadata#SagDokument","odata.count":"4545","value":[
    {
      "Sag":{
        "id":96214,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren pr\u00e6cisere og dermed svare fyldestg\u00f8rende p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 12, folketings\u00e5ret 2023-24, om, hvorvidt ministeren vil bakke Storbritanniens indenrigsminister Suella Braverman op i, at Flygtningekonventionen fra 1951 b\u00f8r reformeres og moderniseres, og om ministeren dermed vil arbejde for, at Danmark ligeledes bidrager til, at konventionen bliver indrettet s\u00e5ledes, at man ikke f.eks. kan st\u00e5 p\u00e5 den tysk-danske gr\u00e6nse og s\u00f8ge om asyl i Danmark, jf. artiklen \u201dStorbritannien: Reform\u00e9r flygtningetraktat\u201d fra Ritzau den 26. september 2023 kl. 15.00?","titelkort":"Om at Flygtningekonventionen fra 1951 b\u00f8r reformeres og moderniseres.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 68","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"68","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-23T16:19:53.79","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1925754,"dokumentid":1061307,"titel":"Vil ministeren pr\u00e6cisere og dermed svare fyldestg\u00f8rende p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 12, folketings\u00e5ret 2023-24, om, hvorvidt ministeren vil bakke Storbritanniens indenrigsminister Suella Braverman op i, at Flygtningekonventionen fra 1951 b\u00f8r reformeres og moderniseres, og om ministeren dermed vil arbejde for, at Danmark ligeledes bidrager til, at konventionen bliver indrettet s\u00e5ledes, at man ikke f.eks. kan st\u00e5 p\u00e5 den tysk-danske gr\u00e6nse og s\u00f8ge om asyl i Danmark, jf. artiklen \u201dStorbritannien: Reform\u00e9r flygtningetraktat\u201d fra Ritzau den 26. september 2023 kl. 15.00?","versionsdato":"2023-10-10T12:09:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s68/spm/2762831.pdf","opdateringsdato":"2023-10-10T16:01:16.36","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1061307,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren pr\u00e6cisere og dermed svare fyldestg\u00f8rende p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 12, folketings\u00e5ret 2023-24, om, hvorvidt ministeren vil bakke Storbritanniens indenrigsminister Suella Braverman op i, at Flygtningekonventionen fra 1951 b\u00f8r reformeres og moderniseres, og om ministeren dermed vil arbejde for, at Danmark ligeledes bidrager til, at konventionen bliver indrettet s\u00e5ledes, at man ikke f.eks. kan st\u00e5 p\u00e5 den tysk-danske gr\u00e6nse og s\u00f8ge om asyl i Danmark, jf. artiklen \u201dStorbritannien: Reform\u00e9r flygtningetraktat\u201d fra Ritzau den 26. september 2023 kl. 15.00?","dato":"2023-10-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-10T12:10:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-10T12:20:56.48"
      },"id":1349343,"sagid":96214,"dokumentid":1061307,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-10T12:20:56.48","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96193,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Har ministeren overvejet at f\u00e5 etableret en industri i Gr\u00f8nland, hvor man producerer gr\u00f8n energi i Gr\u00f8nland og f\u00e5r anvendt de store naturkr\u00e6fter, der er i Gr\u00f8nland?","titelkort":"Om at f\u00e5 etableret en industri i Gr\u00f8nland, hvor man producerer gr\u00f8n energi.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 64","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"64","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-10T12:54:20.95","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"P\u00e5 denne m\u00e5de tager Rigsf\u00e6llesskabet den gr\u00f8nne omstilling alvorligt, og Gr\u00f8nland kan udvide industrierne og ikke er fuldt ud afh\u00e6ngig af fiskeriet, som p\u00e5 verdensplan er h\u00e5rdt ramt. Dette vil potentielt \u00f8ge velf\u00e6rden i Gr\u00f8nland, da der er behov for flere industrier. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1925765,"dokumentid":1061312,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l S 64.pdf","versionsdato":"2023-10-10T12:24:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s64/svar/1986696/2762842.pdf","opdateringsdato":"2023-10-10T12:54:25.487","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1061312,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 64: Har ministeren overvejet at f\u00e5 etableret en industri i Gr\u00f8nland, hvor man producerer gr\u00f8n energi i Gr\u00f8nland og f\u00e5r anvendt de store naturkr\u00e6fter, der er i Gr\u00f8nland?","dato":"2023-10-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-10T12:53:56","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Har ministeren overvejet at f\u00e5 etableret en industri i Gr\u00f8nland, hvor man producerer gr\u00f8n energi i Gr\u00f8nland og f\u00e5r anvendt de store naturkr\u00e6fter, der er i Gr\u00f8nland?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1060791,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-10T12:54:20.683"
      },"id":1349366,"sagid":96193,"dokumentid":1061312,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-10T12:54:20.683","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96215,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der er behov for en \u00f8get indsats for at beskytte danske j\u00f8der og j\u00f8diske samlingssteder og institutioner som f\u00f8lge af den sk\u00e6rpede konflikt i Mellem\u00f8sten, og hvilke initiativer vil regeringen tage?","titelkort":"Om der er behov for en \u00f8get indsats for at beskytte danske j\u00f8der og j\u00f8diske samlingssteder og institutioner.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 69","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"69","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-18T16:15:34.27","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til Politikens artikel \u00bbF\u00e5 timer efter angrebet mod Israel blev den danske overrabiner overfuset p\u00e5 gaden i K\u00f8benhavn\u00ab p\u00e5 politiken.dk den 9. oktober 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1925850,"dokumentid":1061346,"titel":"Mener ministeren, at der er behov for en \u00f8get indsats for at beskytte danske j\u00f8der og j\u00f8diske samlingssteder og institutioner som f\u00f8lge af den sk\u00e6rpede konflikt i Mellem\u00f8sten, og hvilke initiativer vil regeringen tage?","versionsdato":"2023-10-10T13:33:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s69/spm/2762929.pdf","opdateringsdato":"2023-10-10T16:01:16.487","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1061346,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at der er behov for en \u00f8get indsats for at beskytte danske j\u00f8der og j\u00f8diske samlingssteder og institutioner som f\u00f8lge af den sk\u00e6rpede konflikt i Mellem\u00f8sten, og hvilke initiativer vil regeringen tage?","dato":"2023-10-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-10T13:33:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-10T13:34:02.4"
      },"id":1349383,"sagid":96215,"dokumentid":1061346,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-10T13:34:02.4","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96094,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvorfor ministeren ikke anser negativ social kontrol i indvandrermilj\u00f8er for at udg\u00f8re det st\u00f8rste problem for ligestillingen i Danmark, og herunder uddybe, om ministeren mener, at det er vigtigere at fremme kvinders repr\u00e6sentation i bestyrelser end at fremme ligestilling i indvandrermilj\u00f8er ved at bek\u00e6mpe negativ social kontrol?","titelkort":"Om negativ social kontrol i indvandrermilj\u00f8er.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 13","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"13","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-10T13:41:35.703","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til ministerens besvarelse af Samr\u00e5dssp\u00f8rgsm\u00e5l H stillet den 11. august 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1925858,"dokumentid":1061350,"titel":"Svar p\u00e5 spm. 13.docx","versionsdato":"2023-10-10T13:40:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s13/svar/1986744/2762937.pdf","opdateringsdato":"2023-10-10T13:41:27.197","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1061350,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 13: Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvorfor ministeren ikke anser negativ social kontrol i indvandrermilj\u00f8er for at udg\u00f8re det st\u00f8rste problem for ligestillingen i Danmark, og herunder uddybe, om ministeren mener, at det er vigtigere at fremme kvinders repr\u00e6sentation i bestyrelser end at fremme ligestilling i indvandrermilj\u00f8er ved at bek\u00e6mpe negativ social kontrol?","dato":"2023-10-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-10T13:40:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvorfor ministeren ikke anser negativ social kontrol i indvandrermilj\u00f8er for at udg\u00f8re det st\u00f8rste problem for ligestillingen i Danmark, og herunder uddybe, om ministeren mener, at det er vigtigere at fremme kvinders repr\u00e6sentation i bestyrelser end at fremme ligestilling i indvandrermilj\u00f8er ved at bek\u00e6mpe negativ social kontrol?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1059425,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-10T13:41:09.34"
      },"id":1349385,"sagid":96094,"dokumentid":1061350,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-10T13:41:09.34","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96232,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at K\u00f8benhavns Universitet har foretaget en fornuftig ressourceprioritering, n\u00e5r 228 \u00e5rsv\u00e6rk p\u00e5 K\u00f8benhavns Universitet er ansat til at lave kommunikation, jf. S\u00f8ren K. Villemoes og Christoffer Zieler: \u00bbDet kommunikerende universitet\u00ab i Weekendavisen den 25. august 2023?","titelkort":"Om K\u00f8benhavns Universitet har foretaget en fornuftig ressourceprioritering.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 70","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"70","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T15:25:39.35","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1926140,"dokumentid":1061462,"titel":"Mener ministeren, at K\u00f8benhavns Universitet har foretaget en fornuftig ressourceprioritering, n\u00e5r 228 \u00e5rsv\u00e6rk p\u00e5 K\u00f8benhavns Universitet er ansat til at lave kommunikation, jf. S\u00f8ren K. Villemoes og Christoffer Zieler: \u00bbDet kommunikerende universitet\u00ab i Weekendavisen den 25. august 2023?","versionsdato":"2023-10-10T16:33:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s70/spm/2763232.pdf","opdateringsdato":"2023-10-10T16:33:18.487","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1061462,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at K\u00f8benhavns Universitet har foretaget en fornuftig ressourceprioritering, n\u00e5r 228 \u00e5rsv\u00e6rk p\u00e5 K\u00f8benhavns Universitet er ansat til at lave kommunikation, jf. S\u00f8ren K. Villemoes og Christoffer Zieler: \u00bbDet kommunikerende universitet\u00ab i Weekendavisen den 25. august 2023?","dato":"2023-10-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-10T16:32:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-10T16:32:23.41"
      },"id":1349486,"sagid":96232,"dokumentid":1061462,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-10T16:32:23.41","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96146,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, i betragtning af at Frederikssundbanen de senere \u00e5r har f\u00e5et st\u00f8rre passagertal uden for ringbanen end Hiller\u00f8dbanen, at det er rettidig omhu at vente med at forbedre service og driftssikkerhed p\u00e5 Frederikssundbanen til 2028, som det fremg\u00e5r af Banedanmarks Anl\u00e6gsplan 2023?","titelkort":"Om  at forbedre service og driftssikkerhed p\u00e5 Frederikssundbanen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 41","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"41","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-10T12:17:31.093","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1925630,"dokumentid":1061258,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 41.pdf","versionsdato":"2023-10-10T10:14:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s41/svar/1986604/2762704.pdf","opdateringsdato":"2023-10-10T12:17:14.2","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1061258,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 41: Mener ministeren, i betragtning af at Frederikssundbanen de senere \u00e5r har f\u00e5et st\u00f8rre passagertal uden for ringbanen end Hiller\u00f8dbanen, at det er rettidig omhu at vente med at forbedre service og driftssikkerhed p\u00e5 Frederikssundbanen til 2028, som det fremg\u00e5r af Banedanmarks Anl\u00e6gsplan 2023?","dato":"2023-10-10T10:10:45","modtagelsesdato":"2023-10-10T10:14:45","frigivelsesdato":"2023-10-10T12:16:56","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, i betragtning af at Frederikssundbanen de senere \u00e5r har f\u00e5et st\u00f8rre passagertal uden for ringbanen end Hiller\u00f8dbanen, at det er rettidig omhu at vente med at forbedre service og driftssikkerhed p\u00e5 Frederikssundbanen til 2028, som det fremg\u00e5r af Banedanmarks Anl\u00e6gsplan 2023?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1060187,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-10T12:17:10.33"
      },"id":1349341,"sagid":96146,"dokumentid":1061258,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-10T12:17:10.33","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96148,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det vil v\u00e6re klogt at afs\u00e6tte flere midler til at fremme cyklisme end de 3 mia. kr. fra infrastrukturaftalen 2035, n\u00e5r samfundet opn\u00e5r samfunds\u00f8konomiske gevinster ved, at bilister skifter til cykel? ","titelkort":"Om at fremme cyklisme","offentlighedskode":"O","nummer":"S 42","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"42","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-10T12:19:39.217","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1925628,"dokumentid":1061257,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 42.pdf","versionsdato":"2023-10-10T10:14:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s42/svar/1986603/2762702.pdf","opdateringsdato":"2023-10-10T12:19:21.55","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1061257,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 42: Mener ministeren, at det vil v\u00e6re klogt at afs\u00e6tte flere midler til at fremme cyklisme end de 3 mia. kr. fra infrastrukturaftalen 2035, n\u00e5r samfundet opn\u00e5r samfunds\u00f8konomiske gevinster ved, at bilister skifter til cykel? ","dato":"2023-10-10T10:13:44","modtagelsesdato":"2023-10-10T10:14:43","frigivelsesdato":"2023-10-10T12:19:09","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det vil v\u00e6re klogt at afs\u00e6tte flere midler til at fremme cyklisme end de 3 mia. kr. fra infrastrukturaftalen 2035, n\u00e5r samfundet opn\u00e5r samfunds\u00f8konomiske gevinster ved, at bilister skifter til cykel? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1060189,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-10T12:19:21.55"
      },"id":1349342,"sagid":96148,"dokumentid":1061257,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-10T12:19:21.55","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96103,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren sikre, at der udarbejdes en alment anvendelig formel for beregning af normeringer, som kan bruges af alle kommuner og af de private daginstitutioner?","titelkort":"Om normeringer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 22","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"22","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-11T09:01:44.547","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Fra den 1. januar 2024 skal private vuggestuer og b\u00f8rnehaver p\u00e5 institutionsniveau leve op til mindst den gennemsnitlige normering for de kommunale og selvejende daginstitutioner i kommunen. For at normeringen i private daginstitutioner skal kunne beregnes p\u00e5 samme m\u00e5de som den beregningsm\u00e5de, man har anvendt til de kommunale og selvejende daginstitutioner, er det n\u00f8dvendigt for de private daginstitutioner at have et brugbart og transparent redskab, som sikrer, at sammenligningen bliver reel og p\u00e5 samme beregningsgrundlag.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1926346,"dokumentid":1061520,"titel":"Svar p\u00e5 S 22.docx","versionsdato":"2023-10-11T08:31:16","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s22/svar/1986961/2763440.pdf","opdateringsdato":"2023-10-11T09:02:15.433","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1061520,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 22: Vil ministeren sikre, at der udarbejdes en alment anvendelig formel for beregning af normeringer, som kan bruges af alle kommuner og af de private daginstitutioner?","dato":"2023-10-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-11T09:01:16","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren sikre, at der udarbejdes en alment anvendelig formel for beregning af normeringer, som kan bruges af alle kommuner og af de private daginstitutioner?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1059440,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-11T09:01:28.323"
      },"id":1349520,"sagid":96103,"dokumentid":1061520,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-11T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-11T09:01:28.323","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96236,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det ville v\u00e6re hensigtsm\u00e6ssigt, hvis man justerede p\u00e5 principperne for den nye ejendomsbeskatning, s\u00e5ledes at villaejere i de store byer, herunder s\u00e6rligt i hovedstaden, ikke f\u00e5r lavere boligskatter i forbindelse med overgangen til det nye system, men blot f\u00e5r en fastholdt beskatning, og at det resulterende merprovenu i stedet anvendes til at mindske skattestigningen for is\u00e6r almene boliger?","titelkort":"Om at justere p\u00e5 principperne for den nye ejendomsbeskatning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 71","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"71","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-19T10:37:13.98","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbHusejere i K\u00f8benhavn f\u00e5r Danmarks st\u00f8rste skattelettelser\u00ab bragt p\u00e5 Berlingske.dk den 2. oktober 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1926539,"dokumentid":1061585,"titel":"Mener ministeren, at det ville v\u00e6re hensigtsm\u00e6ssigt, hvis man justerede p\u00e5 principperne for den nye ejendomsbeskatning, s\u00e5ledes at villaejere i de store byer, herunder s\u00e6rligt i hovedstaden, ikke f\u00e5r lavere boligskatter i forbindelse med overgangen til det nye system, men blot f\u00e5r en fastholdt beskatning, og at det resulterende merprovenu i stedet anvendes til at mindske skattestigningen for is\u00e6r almene boliger?","versionsdato":"2023-10-11T11:29:56","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s71/spm/2763632.pdf","opdateringsdato":"2023-10-11T16:00:36.663","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1061585,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det ville v\u00e6re hensigtsm\u00e6ssigt, hvis man justerede p\u00e5 principperne for den nye ejendomsbeskatning, s\u00e5ledes at villaejere i de store byer, herunder s\u00e6rligt i hovedstaden, ikke f\u00e5r lavere boligskatter i forbindelse med overgangen til det nye system, men blot f\u00e5r en fastholdt beskatning, og at det resulterende merprovenu i stedet anvendes til at mindske skattestigningen for is\u00e6r almene boliger?","dato":"2023-10-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-11T11:30:59","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-11T11:31:10.643"
      },"id":1349566,"sagid":96236,"dokumentid":1061585,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-11T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-11T11:31:10.643","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96099,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren p\u00e5 baggrund af de mindst seks tilf\u00e6lde af solouheld i \u00e5r, der involverer grisetransporter, tage initiativ til, at der for at forbedre trafiksikkerheden og sikre dyrevelf\u00e6rden igangs\u00e6ttes en unders\u00f8gelse af \u00e5rsagen til grisetransporters involvering i solouheld, herunder om transport af dyr i flere lag udg\u00f8r en risikofaktor?\n","titelkort":"Om de mindst seks tilf\u00e6lde af solouheld i \u00e5r, der involverer grisetransporter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 18","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"18","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-11T11:32:32.647","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til pressemeddelelsen \u00bbVi skal have kortlagt de mange ulykker med grisetransporter\u00ab bragt p\u00e5 Dyrenes Beskyttelses hjemmeside den 18. september 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1926429,"dokumentid":1061553,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 18.pdf","versionsdato":"2023-10-11T10:41:20","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s18/svar/1987001/2763529.pdf","opdateringsdato":"2023-10-11T11:32:19.933","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1061553,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 18: Vil ministeren p\u00e5 baggrund af de mindst seks tilf\u00e6lde af solouheld i \u00e5r, der involverer grisetransporter, tage initiativ til, at der for at forbedre trafiksikkerheden og sikre dyrevelf\u00e6rden igangs\u00e6ttes en unders\u00f8gelse af \u00e5rsagen til grisetransporters involvering i solouheld, herunder om transport af dyr i flere lag udg\u00f8r en risikofaktor?\n","dato":"2023-10-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-11T11:32:02","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren p\u00e5 baggrund af de mindst seks tilf\u00e6lde af solouheld i \u00e5r, der involverer grisetransporter, tage initiativ til, at der for at forbedre trafiksikkerheden og sikre dyrevelf\u00e6rden igangs\u00e6ttes en unders\u00f8gelse af \u00e5rsagen til grisetransporters involvering i solouheld, herunder om transport af dyr i flere lag udg\u00f8r en risikofaktor?\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1059433,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-11T11:32:15.243"
      },"id":1349567,"sagid":96099,"dokumentid":1061553,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-11T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-11T11:32:15.243","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96149,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at overtage etableringen af et sammenh\u00e6ngende supercykelstinet i hele landet, s\u00e5 flere f\u00e5r adgang til bedre og mere trygge cykelstier?","titelkort":"Om cykelstier.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 43","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"43","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-11T11:33:31.25","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1926460,"dokumentid":1061563,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 43.pdf","versionsdato":"2023-10-11T10:46:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s43/svar/1987009/2763551.pdf","opdateringsdato":"2023-10-11T11:33:34.903","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1061563,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 43: Vil ministeren tage initiativ til at overtage etableringen af et sammenh\u00e6ngende supercykelstinet i hele landet, s\u00e5 flere f\u00e5r adgang til bedre og mere trygge cykelstier?","dato":"2023-10-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-11T11:32:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren tage initiativ til at overtage etableringen af et sammenh\u00e6ngende supercykelstinet i hele landet, s\u00e5 flere f\u00e5r adgang til bedre og mere trygge cykelstier?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1060191,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-11T11:33:29.74"
      },"id":1349569,"sagid":96149,"dokumentid":1061563,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-11T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-11T11:33:29.74","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96244,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"N\u00e5r ministeren i sit fokus p\u00e5 at ville forbedre folkeskolen \u00f8nsker mere ro i klasserne, er ministeren s\u00e5 bekendt med den sammenh\u00e6ng, at for lidt og for utilstr\u00e6kkelig voksenkontakt i vores daginstitutioner f\u00f8rer til det, man kalder j\u00e6vnalderorientering, hvor b\u00f8rnene grundet denne mangel p\u00e5 voksenkontakt i deres tidlige \u00e5r ikke har l\u00e6rt at regulere gennem voksne og derfor heller ikke ser p\u00e5 den voksne som en autoritet eller et trygt menneske, man kan g\u00e5 til, n\u00e5r noget er sv\u00e6rt, og at en lov om minimumnormeringer p\u00e5 institutionsniveau i b\u00f8rneh\u00f8jde kunne forebygge denne j\u00e6vnalderorientering og dermed fremme ro i b\u00f8rnene og i klassen?","titelkort":"Om at ville forbedre folkeskolen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 72","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"72","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-13T14:34:18.007","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Psykologer med fokus p\u00e5 daginstitutioner og skoler beskriver denne j\u00e6vnalderorientering. Et stigende antal l\u00e6rere genkender denne udvikling. F.eks. fort\u00e6ller en l\u00e6rer, at vedkommende \u00bbhar overtaget en klasse, hvor de har v\u00e6ret, hvad der virker som evigheder om at opdage, at der er nye voksne, der vil dem det godt. Tilliden til de voksne er der ikke pr. automatik. Og det er jo ikke deres skyld. Det er symptomerne for noget andet. Er de sm\u00e5 mennesker med overskudsvoksne, kan de [\u2026] n\u00e6rmest klare hvad som helst, selv en klasse p\u00e5 28. Men reguleres der kun i folkeskolen, kan det [\u2026] v\u00e6re lige meget det hele.\u00ab","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1926837,"dokumentid":1061696,"titel":"N\u00e5r ministeren i sit fokus p\u00e5 at ville forbedre folkeskolen \u00f8nsker mere ro i klasserne, er ministeren s\u00e5 bekendt med den sammenh\u00e6ng, at for lidt og for utilstr\u00e6kkelig voksenkontakt i vores daginstitutioner f\u00f8rer til det, man kalder j\u00e6vnalderorientering, hvor b\u00f8rnene grundet denne mangel p\u00e5 voksenkontakt i deres tidlige \u00e5r ikke har l\u00e6rt at regulere gennem voksne og derfor heller ikke ser p\u00e5 den voksne som en autoritet eller et trygt menneske, man kan g\u00e5 til, n\u00e5r noget er sv\u00e6rt, og at en lov om minimumnormeringer p\u00e5 institutionsniveau i b\u00f8rneh\u00f8jde kunne forebygge denne j\u00e6vnalderorientering og dermed fremme ro i b\u00f8rnene og i klassen?","versionsdato":"2023-10-11T14:02:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s72/spm/2763943.pdf","opdateringsdato":"2023-10-11T16:00:39.48","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1061696,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"N\u00e5r ministeren i sit fokus p\u00e5 at ville forbedre folkeskolen \u00f8nsker mere ro i klasserne, er ministeren s\u00e5 bekendt med den sammenh\u00e6ng, at for lidt og for utilstr\u00e6kkelig voksenkontakt i vores daginstitutioner f\u00f8rer til det, man kalder j\u00e6vnalderorientering, hvor b\u00f8rnene grundet denne mangel p\u00e5 voksenkontakt i deres tidlige \u00e5r ikke har l\u00e6rt at regulere gennem voksne og derfor heller ikke ser p\u00e5 den voksne som en autoritet eller et trygt menneske, man kan g\u00e5 til, n\u00e5r noget er sv\u00e6rt, og at en lov om minimumnormeringer p\u00e5 institutionsniveau i b\u00f8rneh\u00f8jde kunne forebygge denne j\u00e6vnalderorientering og dermed fremme ro i b\u00f8rnene og i klassen?","dato":"2023-10-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-11T14:03:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-11T14:03:43.55"
      },"id":1349673,"sagid":96244,"dokumentid":1061696,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-11T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-11T14:03:43.55","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96246,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":13,"titel":"Er det ministerens opfattelse, at tiden er kommet til at give effektive regler, der tillader skoler at smide elever, der bruger religion som styringsredskab, ud af skolen?","titelkort":"Om at smide elever, der bruger religion som styringsredskab, ud af skolen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 74","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"74","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T14:50:13.397","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1926850,"dokumentid":1061702,"titel":"Er det ministerens opfattelse, at tiden er kommet til at give effektive regler, der tillader skoler at smide elever, der bruger religion som styringsredskab, ud af skolen?","versionsdato":"2023-10-11T14:16:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s74/spm/2763957.pdf","opdateringsdato":"2023-10-11T16:00:38.9","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1061702,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det ministerens opfattelse, at tiden er kommet til at give effektive regler, der tillader skoler at smide elever, der bruger religion som styringsredskab, ud af skolen?","dato":"2023-10-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-11T14:19:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-11T14:19:34.6"
      },"id":1349678,"sagid":96246,"dokumentid":1061702,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-11T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-11T14:19:34.6","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96083,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at de praktiserende l\u00e6ger ikke bliver en del af efter\u00e5rets vaccinationsindsats mod influenza m.v.?","titelkort":"Om efter\u00e5rets vaccinationsindsats mod influenza of corona.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 3","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"3","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T09:51:11.883","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbL\u00e6ger frygter, at for f\u00e5 \u00e6ldre lader sig vaccinere mod influenza og corona\u00ab bragt den 15. september 2023 p\u00e5 Jyllands-Postens hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1927207,"dokumentid":1061873,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 3.docx","versionsdato":"2023-10-11T21:32:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s3/svar/1987467/2764333.pdf","opdateringsdato":"2023-10-12T09:51:05.973","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1061873,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 3: Hvad mener ministeren om, at de praktiserende l\u00e6ger ikke bliver en del af efter\u00e5rets vaccinationsindsats mod influenza m.v.?","dato":"2023-10-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-12T09:50:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om, at de praktiserende l\u00e6ger ikke bliver en del af efter\u00e5rets vaccinationsindsats mod influenza m.v.?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1059397,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T09:51:00.937"
      },"id":1349792,"sagid":96083,"dokumentid":1061873,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-12T09:51:00.937","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96084,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at l\u00e6ger advarer om, at for f\u00e5 \u00e6ldre vil lade sig vaccinere mod influenza og corona, fordi der for nogle vil v\u00e6re for langt til et vaccinationscenter, og at det er for besv\u00e6rligt at f\u00e5 booket tid m.v.?","titelkort":"Om efter\u00e5rets vaccinationsindsats mod influenza of corona.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 4","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"4","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T09:59:50.447","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbL\u00e6ger frygter, at for f\u00e5 \u00e6ldre lader sig vaccinere mod influenza og corona\u00ab bragt den 15. september 2023 p\u00e5 Jyllands-Postens hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1927205,"dokumentid":1061872,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 4.docx","versionsdato":"2023-10-11T21:32:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s4/svar/1987466/2764331.pdf","opdateringsdato":"2023-10-12T09:59:40.157","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1927337,"dokumentid":1061872,"titel":"S 3","versionsdato":"2023-10-12T09:59:06","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s4/svar/1987466/2764468.pdf","opdateringsdato":"2023-10-12T09:59:40.327","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1061872,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 4: Hvad mener ministeren om, at l\u00e6ger advarer om, at for f\u00e5 \u00e6ldre vil lade sig vaccinere mod influenza og corona, fordi der for nogle vil v\u00e6re for langt til et vaccinationscenter, og at det er for besv\u00e6rligt at f\u00e5 booket tid m.v.?","dato":"2023-10-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-12T09:59:23","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om, at l\u00e6ger advarer om, at for f\u00e5 \u00e6ldre vil lade sig vaccinere mod influenza og corona, fordi der for nogle vil v\u00e6re for langt til et vaccinationscenter, og at det er for besv\u00e6rligt at f\u00e5 booket tid m.v.?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1059398,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T09:59:35.407"
      },"id":1349798,"sagid":96084,"dokumentid":1061872,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-12T09:59:35.407","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96085,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at sikre, at de praktiserende l\u00e6ger bliver en del af efter\u00e5rets vaccinationsindsats, s\u00e5 det sikres, at tilstr\u00e6kkelig med \u00e6ldre vil lade sig vaccinere og dermed aflaste et allerede presset sundhedsv\u00e6sen?","titelkort":"Om efter\u00e5rets vaccinationsindsats mod influenza of corona.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 5","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"5","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:01:13.833","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbL\u00e6ger frygter, at for f\u00e5 \u00e6ldre lader sig vaccinere mod influenza og corona\u00ab bragt den 15. september 2023 p\u00e5 Jyllands-Postens hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1927209,"dokumentid":1061874,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 5.docx","versionsdato":"2023-10-11T21:37:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s5/svar/1987468/2764335.pdf","opdateringsdato":"2023-10-12T10:01:13.817","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1927210,"dokumentid":1061874,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 4.docx","versionsdato":"2023-10-11T21:37:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s5/svar/1987468/2764336.pdf","opdateringsdato":"2023-10-12T10:01:13.817","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1927211,"dokumentid":1061874,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 3.docx","versionsdato":"2023-10-11T21:37:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s5/svar/1987468/2764337.pdf","opdateringsdato":"2023-10-12T10:01:19.1","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1061874,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 5: Vil ministeren tage initiativ til at sikre, at de praktiserende l\u00e6ger bliver en del af efter\u00e5rets vaccinationsindsats, s\u00e5 det sikres, at tilstr\u00e6kkelig med \u00e6ldre vil lade sig vaccinere og dermed aflaste et allerede presset sundhedsv\u00e6sen?","dato":"2023-10-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-12T10:00:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren tage initiativ til at sikre, at de praktiserende l\u00e6ger bliver en del af efter\u00e5rets vaccinationsindsats, s\u00e5 det sikres, at tilstr\u00e6kkelig med \u00e6ldre vil lade sig vaccinere og dermed aflaste et allerede presset sundhedsv\u00e6sen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1059399,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:01:13.817"
      },"id":1349800,"sagid":96085,"dokumentid":1061874,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-12T10:01:13.817","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96086,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren \u00e5ben for at \u00e6ndre eksisterende lovgivning, s\u00e5ledes at kommuner som eksempelvis K\u00f8benhavns Kommune f\u00e5r mulighed for at forbyde benzindrevne knallerter fra cykelstierne med henblik p\u00e5 \u00f8get trafiksikkerhed og tilmed forbedret luftforurening?","titelkort":"Om at forbyde benzindrevne knallerter fra cykelstierne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 6","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"6","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:02:14.747","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1927203,"dokumentid":1061871,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 6.pdf","versionsdato":"2023-10-11T20:57:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s6/svar/1987465/2764329.pdf","opdateringsdato":"2023-10-12T10:01:53.257","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1061871,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 6: Er ministeren \u00e5ben for at \u00e6ndre eksisterende lovgivning, s\u00e5ledes at kommuner som eksempelvis K\u00f8benhavns Kommune f\u00e5r mulighed for at forbyde benzindrevne knallerter fra cykelstierne med henblik p\u00e5 \u00f8get trafiksikkerhed og tilmed forbedret luftforurening?","dato":"2023-10-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-12T10:01:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren \u00e5ben for at \u00e6ndre eksisterende lovgivning, s\u00e5ledes at kommuner som eksempelvis K\u00f8benhavns Kommune f\u00e5r mulighed for at forbyde benzindrevne knallerter fra cykelstierne med henblik p\u00e5 \u00f8get trafiksikkerhed og tilmed forbedret luftforurening?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1059402,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:01:48.49"
      },"id":1349801,"sagid":96086,"dokumentid":1061871,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-12T10:01:48.49","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96098,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det b\u00f8r v\u00e6re strafbart p\u00e5 et offentligt sted at \u00f8del\u00e6gge en buste af katolikkernes Jomfru Maria?","titelkort":"Om forslaget om et forbud mod at behandle religi\u00f8se genstande af v\u00e6sentlig betydning utilb\u00f8rligt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 17","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"17","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:03:04.8","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1926908,"dokumentid":1061726,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 17.pdf","versionsdato":"2023-10-11T15:21:56","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s17/svar/1987309/2764024.pdf","opdateringsdato":"2023-10-12T10:03:04.727","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1926909,"dokumentid":1061726,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 16.pdf","versionsdato":"2023-10-12T10:02:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s17/svar/1987309/2764025.pdf","opdateringsdato":"2023-10-12T10:03:09.863","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1061726,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 17: Mener ministeren, at det b\u00f8r v\u00e6re strafbart p\u00e5 et offentligt sted at \u00f8del\u00e6gge en buste af katolikkernes Jomfru Maria?","dato":"2023-10-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-12T10:02:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det b\u00f8r v\u00e6re strafbart p\u00e5 et offentligt sted at \u00f8del\u00e6gge en buste af katolikkernes Jomfru Maria?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1059434,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:03:04.727"
      },"id":1349802,"sagid":96098,"dokumentid":1061726,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-12T10:03:04.727","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96129,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at forkynderloven fungerer efter hensigten?","titelkort":"Om forkynderloven fungerer efter hensigten.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 35","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"35","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:03:04.367","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I 2020 fik den katolske kirke p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne en ny pr\u00e6st, men efter tre \u00e5r har pr\u00e6sten valgt at forlade landet, og s\u00e5ledes st\u00e5r den katolske kirke p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne tilbage uden nogen fast sognepr\u00e6st. Fra et interview med det katolske netmedie The Pillar den 1. september 2023 med overskriften \u00bbRed tape deprives Faroe Islands of resident Catholic priest\u00ab fremg\u00e5r det, at den danske lovgivning p\u00e5 udl\u00e6ndingeomr\u00e5det er hoved\u00e5rsagen til, at pr\u00e6sten har valgt at tr\u00e6kke stikket og forlade landet. Han forklarer, at han havde en konstant f\u00f8lelse af at blive mist\u00e6nkeliggjort og overv\u00e5get af de danske myndigheder. Hvis han skulle rejse, var han n\u00f8dt til at s\u00f8ge om genindrejsetilladelse mindst en m\u00e5ned f\u00f8r, og hvis han missede hjemrejsedatoen, m\u00e5tte han m\u00f8de op p\u00e5 den danske ambassade i London for at s\u00f8ge om indrejse. Han henviser til forkynderloven fra 2016 som \u00e5rsag til, at han ikke l\u00e6ngere kunne virke p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne, og derfor kommer den katolske kirke p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne fremover til at v\u00e6re afh\u00e6ngig af sporadiske bes\u00f8g fra sognepr\u00e6ster fra Danmark.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1927201,"dokumentid":1061870,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 35.pdf","versionsdato":"2023-10-11T20:02:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s35/svar/1987464/2764326.pdf","opdateringsdato":"2023-10-12T10:03:09.91","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1061870,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 35: Mener ministeren, at forkynderloven fungerer efter hensigten?","dato":"2023-10-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-12T10:02:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at forkynderloven fungerer efter hensigten?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1059731,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:03:05.923"
      },"id":1349803,"sagid":96129,"dokumentid":1061870,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-12T10:03:05.923","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96116,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at det skal tage 9 m\u00e5neder at f\u00e5 lov til at k\u00f8be en cykel for sine egne penge som omtalt i artiklen \u00bbUdviklingsh\u00e6mmet har ventet ni m\u00e5neder p\u00e5 at f\u00e5 lov at k\u00f8be en cykel for sine egne penge\u00ab p\u00e5 TV2.dk den 1. oktober 2023, og hvad agter ministeren at g\u00f8re for at nedbringe ventetiden i Familieretshuset?","titelkort":" Om, at det skal tage 9 m\u00e5neder at f\u00e5 lov til at k\u00f8be en cykel for sine egne penge.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 33","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"33","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:03:50.203","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1927199,"dokumentid":1061869,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 33.pdf","versionsdato":"2023-10-11T19:32:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s33/svar/1987463/2764324.pdf","opdateringsdato":"2023-10-12T10:03:55.987","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1061869,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 33: Hvad er ministerens holdning til, at det skal tage 9 m\u00e5neder at f\u00e5 lov til at k\u00f8be en cykel for sine egne penge som omtalt i artiklen \u00bbUdviklingsh\u00e6mmet har ventet ni m\u00e5neder p\u00e5 at f\u00e5 lov at k\u00f8be en cykel for sine egne penge\u00ab p\u00e5 TV2.dk den 1. oktober 2023, og hvad agter ministeren at g\u00f8re for at nedbringe ventetiden i Familieretshuset?","dato":"2023-10-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-12T10:03:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at det skal tage 9 m\u00e5neder at f\u00e5 lov til at k\u00f8be en cykel for sine egne penge som omtalt i artiklen \u00bbUdviklingsh\u00e6mmet har ventet ni m\u00e5neder p\u00e5 at f\u00e5 lov at k\u00f8be en cykel for sine egne penge\u00ab p\u00e5 TV2.dk den 1. oktober 2023, og hvad agter ministeren at g\u00f8re for at nedbringe ventetiden i Familieretshuset?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1059468,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:03:50.203"
      },"id":1349804,"sagid":96116,"dokumentid":1061869,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-12T10:03:50.203","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96108,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det b\u00f8r v\u00e6re strafbart for en kunstner at trampe p\u00e5 og br\u00e6nde sit eget kunstv\u00e6rk, som umiddelbart kan ligne Kristus p\u00e5 korset, men som i virkeligheden er en tilf\u00e6ldig kvinde p\u00e5 korset, eller som evt. er en mandslignende person, som kunstneren definerer som kvinde?","titelkort":"Om forslaget om et forbud mod at behandle religi\u00f8se genstande af v\u00e6sentlig betydning utilb\u00f8rligt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 26","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"26","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:06:01.857","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1927166,"dokumentid":1061856,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 26.pdf","versionsdato":"2023-10-11T19:07:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s26/svar/1987450/2764291.pdf","opdateringsdato":"2023-10-12T10:04:53.973","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1927167,"dokumentid":1061856,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 16.pdf","versionsdato":"2023-10-11T19:07:15","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s26/svar/1987450/2764292.pdf","opdateringsdato":"2023-10-12T10:04:54.02","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1061856,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 26: Mener ministeren, at det b\u00f8r v\u00e6re strafbart for en kunstner at trampe p\u00e5 og br\u00e6nde sit eget kunstv\u00e6rk, som umiddelbart kan ligne Kristus p\u00e5 korset, men som i virkeligheden er en tilf\u00e6ldig kvinde p\u00e5 korset, eller som evt. er en mandslignende person, som kunstneren definerer som kvinde?","dato":"2023-10-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-12T10:04:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det b\u00f8r v\u00e6re strafbart for en kunstner at trampe p\u00e5 og br\u00e6nde sit eget kunstv\u00e6rk, som umiddelbart kan ligne Kristus p\u00e5 korset, men som i virkeligheden er en tilf\u00e6ldig kvinde p\u00e5 korset, eller som evt. er en mandslignende person, som kunstneren definerer som kvinde?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1059444,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:04:48.87"
      },"id":1349806,"sagid":96108,"dokumentid":1061856,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-12T10:04:48.87","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96096,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til byggebranchens kritik af, at de nye LCA-krav (hvor en bygnings levealder beregnes til 50 \u00e5r) kan komme til at medf\u00f8re en forringelse af kvaliteten og dermed holdbarheden af kommende bygninger, og vil ministeren i forl\u00e6ngelse heraf overveje at \u00e6ndre rammerne for LCA-beregninger, s\u00e5 der gives en bonus til de materialer, der har en holdbarhed p\u00e5 over 50 \u00e5r, s\u00e5 materialers reelle holdbarhed afspejles i beregningsmodellerne?","titelkort":"Om de nye LCA-krav.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 15","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"15","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:06:11.46","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1927153,"dokumentid":1061851,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 15.docm","versionsdato":"2023-10-11T18:27:11","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s15/svar/1987445/2764278.pdf","opdateringsdato":"2023-10-12T10:06:07.707","variantkode":"P","format":"DOCM"
          }
        ],"id":1061851,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 15: Hvad er ministerens holdning til byggebranchens kritik af, at de nye LCA-krav (hvor en bygnings levealder beregnes til 50 \u00e5r) kan komme til at medf\u00f8re en forringelse af kvaliteten og dermed holdbarheden af kommende bygninger, og vil ministeren i forl\u00e6ngelse heraf overveje at \u00e6ndre rammerne for LCA-beregninger, s\u00e5 der gives en bonus til de materialer, der har en holdbarhed p\u00e5 over 50 \u00e5r, s\u00e5 materialers reelle holdbarhed afspejles i beregningsmodellerne?","dato":"2023-10-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-12T10:05:45","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til byggebranchens kritik af, at de nye LCA-krav (hvor en bygnings levealder beregnes til 50 \u00e5r) kan komme til at medf\u00f8re en forringelse af kvaliteten og dermed holdbarheden af kommende bygninger, og vil ministeren i forl\u00e6ngelse heraf overveje at \u00e6ndre rammerne for LCA-beregninger, s\u00e5 der gives en bonus til de materialer, der har en holdbarhed p\u00e5 over 50 \u00e5r, s\u00e5 materialers reelle holdbarhed afspejles i beregningsmodellerne?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1059430,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:06:03.9"
      },"id":1349808,"sagid":96096,"dokumentid":1061851,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-12T10:06:03.9","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96090,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren sikre, at alle adopterede i Danmark har direkte adgang til oplysninger om deres ophav og f\u00e5r udleveret al dokumentation fra Danish International Adoption (DIA)?","titelkort":"Om adopterede.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 10","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"10","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:07:33.387","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1927147,"dokumentid":1061849,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 10.docm","versionsdato":"2023-10-11T18:17:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s10/svar/1987443/2764272.pdf","opdateringsdato":"2023-10-12T10:07:32.39","variantkode":"P","format":"DOCM"
          },{
            "id":1927148,"dokumentid":1061849,"titel":"Bilag 1 - Svar p\u00e5 spm. S 774 (samling 2022-23).pdf","versionsdato":"2023-10-11T18:17:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s10/svar/1987443/2764273.pdf","opdateringsdato":"2023-10-12T10:07:32.39","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1927149,"dokumentid":1061849,"titel":"Bilag 2 - SOU alm. del - svar p\u00e5 spm. 397 (samling 2022-23).pdf","versionsdato":"2023-10-11T18:17:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s10/svar/1987443/2764274.pdf","opdateringsdato":"2023-10-12T10:07:32.39","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1061849,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 10: Vil ministeren sikre, at alle adopterede i Danmark har direkte adgang til oplysninger om deres ophav og f\u00e5r udleveret al dokumentation fra Danish International Adoption (DIA)?","dato":"2023-10-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-12T10:07:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren sikre, at alle adopterede i Danmark har direkte adgang til oplysninger om deres ophav og f\u00e5r udleveret al dokumentation fra Danish International Adoption (DIA)?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1059408,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:07:32.39"
      },"id":1349815,"sagid":96090,"dokumentid":1061849,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-12T10:07:32.39","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96091,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren sikre, at alle arkiver med oplysninger om adopteredes ophav overgives til de danske myndigheder, eksempelvis Rigsarkivet, hvorfra adopterede kan ans\u00f8ge om adgang til deres oplysninger?","titelkort":"Om adopterede.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 11","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"11","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:09:15.583","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1927151,"dokumentid":1061850,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 11.docm","versionsdato":"2023-10-11T18:22:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s11/svar/1987444/2764276.pdf","opdateringsdato":"2023-10-12T10:09:15.583","variantkode":"P","format":"DOCM"
          },{
            "id":1927352,"dokumentid":1061850,"titel":"S 10","versionsdato":"2023-10-12T10:08:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s11/svar/1987444/2764483.pdf","opdateringsdato":"2023-10-12T10:09:15.583","variantkode":"P","format":"DOCM"
          }
        ],"id":1061850,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 11: Vil ministeren sikre, at alle arkiver med oplysninger om adopteredes ophav overgives til de danske myndigheder, eksempelvis Rigsarkivet, hvorfra adopterede kan ans\u00f8ge om adgang til deres oplysninger?","dato":"2023-10-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-12T10:08:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren sikre, at alle arkiver med oplysninger om adopteredes ophav overgives til de danske myndigheder, eksempelvis Rigsarkivet, hvorfra adopterede kan ans\u00f8ge om adgang til deres oplysninger?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1059409,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:09:15.583"
      },"id":1349817,"sagid":96091,"dokumentid":1061850,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-12T10:09:15.583","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96113,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for sin holdning til, at der i havet ud for Nyborg omkring en badestrand er fundet meget h\u00f8je koncentrationer af milj\u00f8fremmede stoffer, herunder kviks\u00f8lv og bly, som det n\u00e6vnes i bl.a. artiklen \u00bbKommunen frar\u00e5der badning ved S\u00f8lyst\u00ab af 13. september 2023 p\u00e5 nyborgavis.dk, og som behandlet af kommunens Milj\u00f8- og Teknikudvalg den 11. september 2023?","titelkort":"Om h\u00f8je koncentrationer af milj\u00f8fremmende stoffer ud for Nyborg.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 32","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"32","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:10:06.017","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1927142,"dokumentid":1061845,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 32.pdf","versionsdato":"2023-10-11T18:07:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s32/svar/1987439/2764267.pdf","opdateringsdato":"2023-10-12T10:10:10.363","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1061845,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 32: Vil ministeren redeg\u00f8re for sin holdning til, at der i havet ud for Nyborg omkring en badestrand er fundet meget h\u00f8je koncentrationer af milj\u00f8fremmede stoffer, herunder kviks\u00f8lv og bly, som det n\u00e6vnes i bl.a. artiklen \u00bbKommunen frar\u00e5der badning ved S\u00f8lyst\u00ab af 13. september 2023 p\u00e5 nyborgavis.dk, og som behandlet af kommunens Milj\u00f8- og Teknikudvalg den 11. september 2023?","dato":"2023-10-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-12T10:09:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for sin holdning til, at der i havet ud for Nyborg omkring en badestrand er fundet meget h\u00f8je koncentrationer af milj\u00f8fremmede stoffer, herunder kviks\u00f8lv og bly, som det n\u00e6vnes i bl.a. artiklen \u00bbKommunen frar\u00e5der badning ved S\u00f8lyst\u00ab af 13. september 2023 p\u00e5 nyborgavis.dk, og som behandlet af kommunens Milj\u00f8- og Teknikudvalg den 11. september 2023?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1059464,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:10:08.627"
      },"id":1349820,"sagid":96113,"dokumentid":1061845,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-12T10:10:08.627","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96114,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvorvidt ministeren mener, at det er acceptabelt, at der findes milj\u00f8fremmede stoffer med negativ helbredsp\u00e5virkning p\u00e5 borgerne p\u00e5 landets badestrande, og hvad mener ministeren, der b\u00f8r g\u00f8res ved disse fund?","titelkort":"Om milj\u00f8fremmende stoffer p\u00e5 landets badestrande.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 31","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"31","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:11:06.07","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til sp\u00f8rgerens sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 30.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1927139,"dokumentid":1061844,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 31.pdf","versionsdato":"2023-10-11T18:02:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s31/svar/1987437/2764261.pdf","opdateringsdato":"2023-10-12T16:00:54.6","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1927140,"dokumentid":1061844,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 29.pdf","versionsdato":"2023-10-11T18:02:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s31/svar/1987437/2764262.pdf","opdateringsdato":"2023-10-12T16:00:54.773","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1061844,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 31: Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvorvidt ministeren mener, at det er acceptabelt, at der findes milj\u00f8fremmede stoffer med negativ helbredsp\u00e5virkning p\u00e5 borgerne p\u00e5 landets badestrande, og hvad mener ministeren, der b\u00f8r g\u00f8res ved disse fund?","dato":"2023-10-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-12T10:10:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvorvidt ministeren mener, at det er acceptabelt, at der findes milj\u00f8fremmede stoffer med negativ helbredsp\u00e5virkning p\u00e5 borgerne p\u00e5 landets badestrande, og hvad mener ministeren, der b\u00f8r g\u00f8res ved disse fund?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1059466,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:10:42.473"
      },"id":1349824,"sagid":96114,"dokumentid":1061844,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-12T10:10:42.473","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96111,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvorvidt ministeren mener, at kommunerne b\u00f8r v\u00e6re mere ops\u00f8gende i deres indsats for at opspore milj\u00f8fremmede stoffer, herunder tungmetaller, p\u00e5 deres strandarealer?","titelkort":"Om at kommunerne b\u00f8r v\u00e6re mere ops\u00f8gende for at opspore milj\u00f8fremmende stoffer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 29","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"29","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:11:53.223","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1927133,"dokumentid":1061841,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 29.pdf","versionsdato":"2023-10-11T17:57:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s29/svar/1987435/2764258.pdf","opdateringsdato":"2023-10-12T10:11:58.337","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1061841,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 29: Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvorvidt ministeren mener, at kommunerne b\u00f8r v\u00e6re mere ops\u00f8gende i deres indsats for at opspore milj\u00f8fremmede stoffer, herunder tungmetaller, p\u00e5 deres strandarealer?","dato":"2023-10-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-12T10:11:24","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvorvidt ministeren mener, at kommunerne b\u00f8r v\u00e6re mere ops\u00f8gende i deres indsats for at opspore milj\u00f8fremmede stoffer, herunder tungmetaller, p\u00e5 deres strandarealer?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1059455,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:11:52.473"
      },"id":1349826,"sagid":96111,"dokumentid":1061841,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-12T10:11:52.473","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96245,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":13,"titel":"Med henvisning til Arbejdstilsynets afd\u00e6kning af forholdene p\u00e5 Munkev\u00e6ngets Skole i Kolding mener ministeren s\u00e5 ikke, at tiden er kommet til at undervise i Muhammedtegningerne, og at tiden er kommet til at sikre beskyttelse af elever og l\u00e6rere?","titelkort":"Om Arbejdstilsynets afd\u00e6kning af forholdene p\u00e5 Munkev\u00e6ngets Skole i Kolding.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 73","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"73","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T14:49:55.697","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1926849,"dokumentid":1061701,"titel":"Med henvisning til Arbejdstilsynets afd\u00e6kning af forholdene p\u00e5 Munkev\u00e6ngets Skole i Kolding, mener ministeren s\u00e5 ikke, at tiden er kommet til at undervise i Muhammedtegningerne, og at tiden er kommet til at sikre beskyttelse af elever og l\u00e6rere?","versionsdato":"2023-10-11T14:14:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s73/spm/2763955.pdf","opdateringsdato":"2023-10-23T12:52:19.823","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1061701,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Med henvisning til Arbejdstilsynets afd\u00e6kning af forholdene p\u00e5 Munkev\u00e6ngets Skole i Kolding mener ministeren s\u00e5 ikke, at tiden er kommet til at undervise i Muhammedtegningerne, og at tiden er kommet til at sikre beskyttelse af elever og l\u00e6rere?","dato":"2023-10-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-11T14:18:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-23T12:52:15.12"
      },"id":1351342,"sagid":96245,"dokumentid":1061701,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-11T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-23T12:52:15.12","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96097,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at det med regeringens forslag om et forbud mod at behandle genstande af v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning utilb\u00f8rligt ikke st\u00e5r klart, hvis moral der skal afg\u00f8re, om noget er \u00bbutilb\u00f8rligt\u00ab \u2013 som if\u00f8lge Den Danske Ordbog betyder \u00bbsom strider mod god moral\u00ab \u2013 og om det f.eks. er den meget religi\u00f8ses, ateistens, politimandens eller ministerens egen moral, der vil skulle navigeres efter?","titelkort":"Om forslaget om et forbud mod at behandle religi\u00f8se genstande af v\u00e6sentlig betydning utilb\u00f8rligt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 16","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"16","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:01:26.41","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1926891,"dokumentid":1061719,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 16.pdf","versionsdato":"2023-10-11T15:16:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s16/svar/1987300/2764001.pdf","opdateringsdato":"2023-10-12T10:01:19.067","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1061719,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 16: Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at det med regeringens forslag om et forbud mod at behandle genstande af v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning utilb\u00f8rligt ikke st\u00e5r klart, hvis moral der skal afg\u00f8re, om noget er \u00bbutilb\u00f8rligt\u00ab \u2013 som if\u00f8lge Den Danske Ordbog betyder \u00bbsom strider mod god moral\u00ab \u2013 og om det f.eks. er den meget religi\u00f8ses, ateistens, politimandens eller ministerens egen moral, der vil skulle navigeres efter?","dato":"2023-10-11T15:16:01","modtagelsesdato":"2023-10-11T15:16:51","frigivelsesdato":"2023-10-12T10:00:57","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at det med regeringens forslag om et forbud mod at behandle genstande af v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning utilb\u00f8rligt ikke st\u00e5r klart, hvis moral der skal afg\u00f8re, om noget er \u00bbutilb\u00f8rligt\u00ab \u2013 som if\u00f8lge Den Danske Ordbog betyder \u00bbsom strider mod god moral\u00ab \u2013 og om det f.eks. er den meget religi\u00f8ses, ateistens, politimandens eller ministerens egen moral, der vil skulle navigeres efter?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1059432,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:01:13.317"
      },"id":1349799,"sagid":96097,"dokumentid":1061719,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-12T10:01:13.317","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96100,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at forslaget om et forbud mod at behandle religi\u00f8se genstande af v\u00e6sentlig betydning utilb\u00f8rligt er en \u00bbjuridisk n\u00e5lestiksoperation\u00ab nu, hvor regeringens forslag er langt mere vidtg\u00e5ende og netop vil forbyde mange former for s\u00e5kaldt utilb\u00f8rlig behandling af religi\u00f8se genstande?","titelkort":"Om forslaget om et forbud mod at behandle religi\u00f8se genstande af v\u00e6sentlig betydning utilb\u00f8rligt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 19","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"19","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:04:48.87","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1926905,"dokumentid":1061725,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 19.pdf","versionsdato":"2023-10-11T15:21:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s19/svar/1987308/2764021.pdf","opdateringsdato":"2023-10-12T10:04:48.21","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1926906,"dokumentid":1061725,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 16.pdf","versionsdato":"2023-10-11T15:21:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s19/svar/1987308/2764022.pdf","opdateringsdato":"2023-10-12T10:04:54.067","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1061725,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 19: Mener ministeren, at forslaget om et forbud mod at behandle religi\u00f8se genstande af v\u00e6sentlig betydning utilb\u00f8rligt er en \u00bbjuridisk n\u00e5lestiksoperation\u00ab nu, hvor regeringens forslag er langt mere vidtg\u00e5ende og netop vil forbyde mange former for s\u00e5kaldt utilb\u00f8rlig behandling af religi\u00f8se genstande?","dato":"2023-10-11T15:19:33","modtagelsesdato":"2023-10-11T15:21:55","frigivelsesdato":"2023-10-12T10:04:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at forslaget om et forbud mod at behandle religi\u00f8se genstande af v\u00e6sentlig betydning utilb\u00f8rligt er en \u00bbjuridisk n\u00e5lestiksoperation\u00ab nu, hvor regeringens forslag er langt mere vidtg\u00e5ende og netop vil forbyde mange former for s\u00e5kaldt utilb\u00f8rlig behandling af religi\u00f8se genstande?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1059436,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:04:48.21"
      },"id":1349805,"sagid":96100,"dokumentid":1061725,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-12T10:04:48.21","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96087,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er justitsministeren bekendt med g\u00e6ldende retspraksis fra EU-lande og fra EMD, hvor folk er id\u00f8mt frihedsstraf for blasfemi eller andre kr\u00e6nkelser af religi\u00f8se f\u00f8lelser herunder religi\u00f8se objekter?","titelkort":"Om kr\u00e6nkelser af religi\u00f8se f\u00f8lelser herunder religi\u00f8se objekter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 7","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"7","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-13T10:46:12.703","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1926939,"dokumentid":1061739,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 7.pdf","versionsdato":"2023-10-11T15:31:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s7/svar/1987321/2764053.pdf","opdateringsdato":"2023-10-12T10:06:07.737","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1926940,"dokumentid":1061739,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 16.pdf","versionsdato":"2023-10-11T15:31:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s7/svar/1987321/2764054.pdf","opdateringsdato":"2023-10-12T10:06:07.663","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1061739,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 7: Er justitsministeren bekendt med g\u00e6ldende retspraksis fra EU-lande og fra EMD, hvor folk er id\u00f8mt frihedsstraf for blasfemi eller andre kr\u00e6nkelser af religi\u00f8se f\u00f8lelser herunder religi\u00f8se objekter?","dato":"2023-10-11T15:29:51","modtagelsesdato":"2023-10-11T15:31:53","frigivelsesdato":"2023-10-12T10:05:21","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er justitsministeren bekendt med g\u00e6ldende retspraksis fra EU-lande og fra EMD, hvor folk er id\u00f8mt frihedsstraf for blasfemi eller andre kr\u00e6nkelser af religi\u00f8se f\u00f8lelser herunder religi\u00f8se objekter?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1059405,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:06:02.87"
      },"id":1349807,"sagid":96087,"dokumentid":1061739,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-12T10:06:02.87","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96102,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens holdning, at et forbud mod at behandle genstande af v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning utilb\u00f8rligt er en begr\u00e6nsning af ytringsfriheden?","titelkort":"Om forslaget om et forbud mod at behandle religi\u00f8se genstande af v\u00e6sentlig betydning utilb\u00f8rligt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 21","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"21","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:06:45.23","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1926952,"dokumentid":1061746,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 21.pdf","versionsdato":"2023-10-11T15:36:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s21/svar/1987327/2764065.pdf","opdateringsdato":"2023-10-12T10:06:37.397","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1926953,"dokumentid":1061746,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 1145 (Alm. del) fra Folketingets Retsudvalg.pdf","versionsdato":"2023-10-11T15:36:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s21/svar/1987327/2764066.pdf","opdateringsdato":"2023-10-12T10:06:32.323","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1061746,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 21: Er det ministerens holdning, at et forbud mod at behandle genstande af v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning utilb\u00f8rligt er en begr\u00e6nsning af ytringsfriheden?","dato":"2023-10-11T15:32:21","modtagelsesdato":"2023-10-11T15:36:58","frigivelsesdato":"2023-10-12T10:06:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er det ministerens holdning, at et forbud mod at behandle genstande af v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning utilb\u00f8rligt er en begr\u00e6nsning af ytringsfriheden?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1059439,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:06:32.323"
      },"id":1349809,"sagid":96102,"dokumentid":1061746,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-12T10:06:32.323","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96105,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det at forh\u00e5ne, br\u00e6nde, tils\u00f8le, smide med, rive, eller g\u00f8re andet med f.eks. en koran er en ytring?","titelkort":"Om forslaget om et forbud mod at behandle religi\u00f8se genstande af v\u00e6sentlig betydning utilb\u00f8rligt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 23","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"23","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:08:31.05","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1926949,"dokumentid":1061745,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 23.pdf","versionsdato":"2023-10-11T15:36:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s23/svar/1987326/2764062.pdf","opdateringsdato":"2023-10-12T10:08:02.15","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1926950,"dokumentid":1061745,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 21.pdf","versionsdato":"2023-10-11T15:36:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s23/svar/1987326/2764063.pdf","opdateringsdato":"2023-10-12T10:08:07.383","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1061745,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 23: Mener ministeren, at det at forh\u00e5ne, br\u00e6nde, tils\u00f8le, smide med, rive, eller g\u00f8re andet med f.eks. en koran er en ytring?","dato":"2023-10-11T15:33:00","modtagelsesdato":"2023-10-11T15:36:54","frigivelsesdato":"2023-10-12T10:07:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det at forh\u00e5ne, br\u00e6nde, tils\u00f8le, smide med, rive, eller g\u00f8re andet med f.eks. en koran er en ytring?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1059441,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:08:02.15"
      },"id":1349816,"sagid":96105,"dokumentid":1061745,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-12T10:08:02.15","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96106,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren forklare, hvorfor regeringen med forbuddet mod s\u00e5kaldt utilb\u00f8rlig behandling af religi\u00f8se symboler vil g\u00f8re indgreb i kunstnernes frihed, ved at de ikke kan ud\u00f8ve kunst som vanligt, og dermed om indgrebet kan antages at v\u00e6re en \u00bbjuridisk n\u00e5lestiksoperation\u00ab?","titelkort":"Om forslaget om et forbud mod at behandle religi\u00f8se genstande af v\u00e6sentlig betydning utilb\u00f8rligt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 24","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"24","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:10:08.627","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1926973,"dokumentid":1061757,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 24.pdf","versionsdato":"2023-10-11T15:57:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s24/svar/1987340/2764090.pdf","opdateringsdato":"2023-10-12T10:10:05.317","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1926974,"dokumentid":1061757,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 16.pdf","versionsdato":"2023-10-11T15:57:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s24/svar/1987340/2764091.pdf","opdateringsdato":"2023-10-12T10:10:10.473","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1061757,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 24: Vil ministeren forklare, hvorfor regeringen med forbuddet mod s\u00e5kaldt utilb\u00f8rlig behandling af religi\u00f8se symboler vil g\u00f8re indgreb i kunstnernes frihed, ved at de ikke kan ud\u00f8ve kunst som vanligt, og dermed om indgrebet kan antages at v\u00e6re en \u00bbjuridisk n\u00e5lestiksoperation\u00ab?","dato":"2023-10-11T15:55:01","modtagelsesdato":"2023-10-11T15:57:04","frigivelsesdato":"2023-10-12T10:09:21","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren forklare, hvorfor regeringen med forbuddet mod s\u00e5kaldt utilb\u00f8rlig behandling af religi\u00f8se symboler vil g\u00f8re indgreb i kunstnernes frihed, ved at de ikke kan ud\u00f8ve kunst som vanligt, og dermed om indgrebet kan antages at v\u00e6re en \u00bbjuridisk n\u00e5lestiksoperation\u00ab?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1059442,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:10:05.317"
      },"id":1349818,"sagid":96106,"dokumentid":1061757,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-12T10:10:05.317","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96101,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorfor mener ministeren, at man i 2023 skal placere religi\u00f8se f\u00f8lelser h\u00f8jere end f.eks. nationale f\u00f8lelser, nu, hvor regeringen vil lovgive mod at br\u00e6nde en religi\u00f8s bog, men at det ikke skal v\u00e6re ulovligt at br\u00e6nde f.eks. Dannebrog og grundloven af, som for nogle kan v\u00e6kke lige s\u00e5 store f\u00f8lelser?","titelkort":"Om forslaget om et forbud mod at behandle religi\u00f8se genstande af v\u00e6sentlig betydning utilb\u00f8rligt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 20","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"20","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:11:06.427","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1926976,"dokumentid":1061758,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 20.pdf","versionsdato":"2023-10-11T15:57:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s20/svar/1987339/2764087.pdf","opdateringsdato":"2023-10-12T10:10:47.623","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1926977,"dokumentid":1061758,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 16.pdf","versionsdato":"2023-10-11T15:57:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s20/svar/1987339/2764088.pdf","opdateringsdato":"2023-10-12T10:10:47.26","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1061758,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 20: Hvorfor mener ministeren, at man i 2023 skal placere religi\u00f8se f\u00f8lelser h\u00f8jere end f.eks. nationale f\u00f8lelser, nu, hvor regeringen vil lovgive mod at br\u00e6nde en religi\u00f8s bog, men at det ikke skal v\u00e6re ulovligt at br\u00e6nde f.eks. Dannebrog og grundloven af, som for nogle kan v\u00e6kke lige s\u00e5 store f\u00f8lelser?","dato":"2023-10-11T15:55:03","modtagelsesdato":"2023-10-11T15:57:01","frigivelsesdato":"2023-10-12T10:10:37","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvorfor mener ministeren, at man i 2023 skal placere religi\u00f8se f\u00f8lelser h\u00f8jere end f.eks. nationale f\u00f8lelser, nu, hvor regeringen vil lovgive mod at br\u00e6nde en religi\u00f8s bog, men at det ikke skal v\u00e6re ulovligt at br\u00e6nde f.eks. Dannebrog og grundloven af, som for nogle kan v\u00e6kke lige s\u00e5 store f\u00f8lelser?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1059438,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:10:42.347"
      },"id":1349823,"sagid":96101,"dokumentid":1061758,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-12T10:10:42.347","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96107,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at man som dansk statsborger ikke m\u00e5 forh\u00e5ne en fremmed stats flag ved f.eks. at br\u00e6nde det, men at en udenlandsk statsborger i Danmark gerne m\u00e5 forh\u00e5ne Dannebrog ved f.eks. at br\u00e6nde det?","titelkort":"Om forslaget om et forbud mod at behandle religi\u00f8se genstande af v\u00e6sentlig betydning utilb\u00f8rligt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 25","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"25","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:12:04.403","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1926971,"dokumentid":1061756,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 25.pdf","versionsdato":"2023-10-11T15:56:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s25/svar/1987338/2764085.pdf","opdateringsdato":"2023-10-12T10:11:58.307","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1061756,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 25: Mener ministeren, at det er rimeligt, at man som dansk statsborger ikke m\u00e5 forh\u00e5ne en fremmed stats flag ved f.eks. at br\u00e6nde det, men at en udenlandsk statsborger i Danmark gerne m\u00e5 forh\u00e5ne Dannebrog ved f.eks. at br\u00e6nde det?","dato":"2023-10-11T15:56:15","modtagelsesdato":"2023-10-11T15:56:58","frigivelsesdato":"2023-10-12T10:11:34","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at man som dansk statsborger ikke m\u00e5 forh\u00e5ne en fremmed stats flag ved f.eks. at br\u00e6nde det, men at en udenlandsk statsborger i Danmark gerne m\u00e5 forh\u00e5ne Dannebrog ved f.eks. at br\u00e6nde det?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1059443,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:11:52.6"
      },"id":1349827,"sagid":96107,"dokumentid":1061756,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-12T10:11:52.6","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96192,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Har ministeren en holdning til, at gr\u00f8nlandske fly kan anvende Pituffik Space Base som landingssted efter aftale med de amerikanske myndigheder?","titelkort":"Om at gr\u00f8nlandske fly kan anvende Pituffik Space Base som landingssted.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 63","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"63","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:14:41.627","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Siumut i Folketinget mener, at man som gr\u00f8nl\u00e6nder eller gr\u00f8nlandske fly burde have mulighed for at anvende enhver landingsbane, som er i Gr\u00f8nland, specielt i n\u00f8dsituationer eller grundet d\u00e5rligt vejr. Dette vil potentielt \u00f8ge samarbejdet mellem Rigsf\u00e6llesskabet og USA.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1927009,"dokumentid":1061773,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 63.docx","versionsdato":"2023-10-11T16:16:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s63/svar/1987358/2764125.pdf","opdateringsdato":"2023-10-12T10:14:26.447","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1061773,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 63: Har ministeren en holdning til, at gr\u00f8nlandske fly kan anvende Pituffik Space Base som landingssted efter aftale med de amerikanske myndigheder?","dato":"2023-10-11T16:16:39","modtagelsesdato":"2023-10-11T16:17:00","frigivelsesdato":"2023-10-12T10:14:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Har ministeren en holdning til, at gr\u00f8nlandske fly kan anvende Pituffik Space Base som landingssted efter aftale med de amerikanske myndigheder?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1060786,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:14:26.447"
      },"id":1349828,"sagid":96192,"dokumentid":1061773,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-12T10:14:26.447","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96188,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning i forhold til at f\u00e5 etableret en gr\u00f8nlandsk forbindelsesofficer i Pituffik Space Base?","titelkort":"Om en gr\u00f8nlandsk forbindelsesofficer i Pituffik Space Base.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 60","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"60","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:16:10.947","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Siumut ser gerne st\u00f8rre samarbejde mellem de lande, der er til stede i Gr\u00f8nland, for p\u00e5 den m\u00e5de at \u00f8ge samarbejdet mellem Rigsf\u00e6llesskabet og USA.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1927020,"dokumentid":1061780,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 60.docx","versionsdato":"2023-10-11T16:22:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s60/svar/1987365/2764136.pdf","opdateringsdato":"2023-10-12T10:16:10.947","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1061780,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 60: Hvad er ministerens holdning i forhold til at f\u00e5 etableret en gr\u00f8nlandsk forbindelsesofficer i Pituffik Space Base?","dato":"2023-10-11T16:18:24","modtagelsesdato":"2023-10-11T16:22:00","frigivelsesdato":"2023-10-12T10:15:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning i forhold til at f\u00e5 etableret en gr\u00f8nlandsk forbindelsesofficer i Pituffik Space Base?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1060762,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:16:10.96"
      },"id":1349830,"sagid":96188,"dokumentid":1061780,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-12T10:16:10.96","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96112,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvorvidt ministeren mener, at der b\u00f8r igangs\u00e6ttes en landsd\u00e6kkende indsats for at kortl\u00e6gge milj\u00f8fremmede stoffer, herunder tungmetaller, p\u00e5 danske badestrande i till\u00e6g til de eksisterende m\u00e5linger af bakterier i vandet, s\u00e5ledes at borgerne ikke uforvarende uds\u00e6ttes for potentielle negative helbredsp\u00e5virkninger?","titelkort":"Om milj\u00f8fremmende stoffer p\u00e5 de danske badestrande.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 30","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"30","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:19:29.987","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1927121,"dokumentid":1061834,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 30.pdf","versionsdato":"2023-10-11T17:47:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s30/svar/1987428/2764245.pdf","opdateringsdato":"2023-10-12T10:19:29.97","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1927122,"dokumentid":1061834,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 29.pdf","versionsdato":"2023-10-11T17:47:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s30/svar/1987428/2764246.pdf","opdateringsdato":"2023-10-12T10:19:29.97","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1061834,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 30: Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvorvidt ministeren mener, at der b\u00f8r igangs\u00e6ttes en landsd\u00e6kkende indsats for at kortl\u00e6gge milj\u00f8fremmede stoffer, herunder tungmetaller, p\u00e5 danske badestrande i till\u00e6g til de eksisterende m\u00e5linger af bakterier i vandet, s\u00e5ledes at borgerne ikke uforvarende uds\u00e6ttes for potentielle negative helbredsp\u00e5virkninger?","dato":"2023-10-11T17:46:20","modtagelsesdato":"2023-10-11T17:47:06","frigivelsesdato":"2023-10-12T10:19:00","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvorvidt ministeren mener, at der b\u00f8r igangs\u00e6ttes en landsd\u00e6kkende indsats for at kortl\u00e6gge milj\u00f8fremmede stoffer, herunder tungmetaller, p\u00e5 danske badestrande i till\u00e6g til de eksisterende m\u00e5linger af bakterier i vandet, s\u00e5ledes at borgerne ikke uforvarende uds\u00e6ttes for potentielle negative helbredsp\u00e5virkninger?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1059462,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:19:29.97"
      },"id":1349832,"sagid":96112,"dokumentid":1061834,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-12T10:19:29.97","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96137,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det burde v\u00e6re lovligt at eksportere spildevand over et naturligt vandskel og dermed presse vandmilj\u00f8et ekstra h\u00e5rdt eksempelvis som beskrevet i artiklen \u00bbVand fra en stor del af kommunen skal ud p\u00e5 en lang rejse: Seks renseanl\u00e6g kan st\u00e5 foran lukning\u00ab p\u00e5 viborg-folkeblad.dk den 27. oktober 2022.","titelkort":"Om spildevand og vandmilj\u00f8.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 38","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"38","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:16:10.18","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1927367,"dokumentid":1061951,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 38.pdf","versionsdato":"2023-10-12T10:13:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s38/svar/1987547/2764500.pdf","opdateringsdato":"2023-10-12T10:16:14.777","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1061951,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 38: Mener ministeren, at det burde v\u00e6re lovligt at eksportere spildevand over et naturligt vandskel og dermed presse vandmilj\u00f8et ekstra h\u00e5rdt eksempelvis som beskrevet i artiklen \u00bbVand fra en stor del af kommunen skal ud p\u00e5 en lang rejse: Seks renseanl\u00e6g kan st\u00e5 foran lukning\u00ab p\u00e5 viborg-folkeblad.dk den 27. oktober 2022.","dato":"2023-10-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-12T10:15:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det burde v\u00e6re lovligt at eksportere spildevand over et naturligt vandskel og dermed presse vandmilj\u00f8et ekstra h\u00e5rdt eksempelvis som beskrevet i artiklen \u00bbVand fra en stor del af kommunen skal ud p\u00e5 en lang rejse: Seks renseanl\u00e6g kan st\u00e5 foran lukning\u00ab p\u00e5 viborg-folkeblad.dk den 27. oktober 2022.","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1059951,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:16:10.163"
      },"id":1349829,"sagid":96137,"dokumentid":1061951,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-12T10:16:10.163","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96081,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at regeringens forslag om at besk\u00e6re lektoratsordningen vil v\u00e6re et problem for fremmelsen af dansk kultur og sprog, og set i lyset af, hvor billig ordningen er, mener ministeren s\u00e5 ikke, at ordningen, der \u00f8ger kendskabet til Danmark for flere tusind mennesker rundt omkring i verden, er til stor gavn for Danmark?","titelkort":"Om at besk\u00e6re lektoratsordningen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 2","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"2","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:19:43.13","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til berlingske.dk den 13. september 2023: \u00bbRegeringen sk\u00e6rer \u00bbdrastisk\u00ab i popul\u00e6r ordning: Det er kulturl\u00f8st. Det er historiel\u00f8st. Og det er torskedumt\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1927375,"dokumentid":1061955,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 2.docx","versionsdato":"2023-10-12T10:18:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s2/svar/1987550/2764506.pdf","opdateringsdato":"2023-10-12T10:19:34.52","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1061955,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 2: Mener ministeren, at regeringens forslag om at besk\u00e6re lektoratsordningen vil v\u00e6re et problem for fremmelsen af dansk kultur og sprog, og set i lyset af, hvor billig ordningen er, mener ministeren s\u00e5 ikke, at ordningen, der \u00f8ger kendskabet til Danmark for flere tusind mennesker rundt omkring i verden, er til stor gavn for Danmark?","dato":"2023-10-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-12T10:19:10","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at regeringens forslag om at besk\u00e6re lektoratsordningen vil v\u00e6re et problem for fremmelsen af dansk kultur og sprog, og set i lyset af, hvor billig ordningen er, mener ministeren s\u00e5 ikke, at ordningen, der \u00f8ger kendskabet til Danmark for flere tusind mennesker rundt omkring i verden, er til stor gavn for Danmark?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1059396,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:19:30.12"
      },"id":1349833,"sagid":96081,"dokumentid":1061955,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-12T10:19:30.12","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96249,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren \u00e5ben over for at erstatte tildelingskriteriet i patentvoucherordningen med simpel lodtr\u00e6kning frem for f\u00f8rst til m\u00f8lle, og kan ministeren redeg\u00f8re for sin holdning herom?","titelkort":" Om at erstatte tildelingskriteriet i patentvoucherordningen med simpel lodtr\u00e6kning frem for f\u00f8rst til m\u00f8lle.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 75","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"75","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-20T10:23:37.74","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1927379,"dokumentid":1061957,"titel":"Er ministeren \u00e5ben over for at erstatte tildelingskriteriet i patentvoucherordningen med simpel lodtr\u00e6kning frem for f\u00f8rst til m\u00f8lle, og kan ministeren redeg\u00f8re for sin holdning herom?","versionsdato":"2023-10-12T10:22:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s75/spm/2764510.pdf","opdateringsdato":"2023-10-12T10:23:03.293","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1061957,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren \u00e5ben over for at erstatte tildelingskriteriet i patentvoucherordningen med simpel lodtr\u00e6kning frem for f\u00f8rst til m\u00f8lle, og kan ministeren redeg\u00f8re for sin holdning herom?","dato":"2023-10-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-12T10:21:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:22:04.827"
      },"id":1349834,"sagid":96249,"dokumentid":1061957,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-12T10:22:04.827","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96250,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at reglen i ejendomsvurderingslovens \u00a7 19 a, stk. 2, om etageboligbebyggelse til ejerlejligheder er med til at give den enkelte skatteborger reel mulighed for at gennemskue, om skattemyndighederne har foretaget en korrekt vurdering af den enkelte ejendom, og hvad mener ministeren det betyder for borgerens retssikkerhed og klagemulighed?","titelkort":"Om ejendomsvurderingsloven.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 76","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"76","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T15:25:37.793","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1927393,"dokumentid":1061961,"titel":"Mener ministeren, at reglen i ejendomsvurderingslovens \u00a7 19 a, stk. 2, om etageboligbebyggelse til ejerlejligheder er med til at give den enkelte skatteborger reel mulighed for at gennemskue, om skattemyndighederne har foretaget en korrekt vurdering af den enkelte ejendom, og hvad mener ministeren det betyder for borgerens retssikkerhed og klagemulighed?","versionsdato":"2023-10-12T10:35:11","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s76/spm/2764526.pdf","opdateringsdato":"2023-10-12T16:00:53.8","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1061961,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at reglen i ejendomsvurderingslovens \u00a7 19 a, stk. 2, om etageboligbebyggelse til ejerlejligheder er med til at give den enkelte skatteborger reel mulighed for at gennemskue, om skattemyndighederne har foretaget en korrekt vurdering af den enkelte ejendom, og hvad mener ministeren det betyder for borgerens retssikkerhed og klagemulighed?","dato":"2023-10-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-12T10:35:27","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:40:32.873"
      },"id":1349838,"sagid":96250,"dokumentid":1061961,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-12T10:40:32.873","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96259,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Set i lyset af, at glyphosat har v\u00e6ret den krog, som den konventionelle planteproduktion har hvilet p\u00e5 i de sidste mange \u00e5r, og at glyphosat har muliggjort en monoton m\u00e5de at drive landbrug p\u00e5, er ministeren s\u00e5 enig i, at det er bydende n\u00f8dvendigt, at vi skifter over til et landbrug, der bruger mindre gift, og hvordan forholder regeringen sig i den forbindelse til indholdet i det brev, som ministeren har modtaget fra Danmarks Naturfredningsforening, Dyrenes Beskyttelse, R\u00e5det for Gr\u00f8n Omstilling, \u00d8kologisk Landsforening, Dansk Vegetarisk Forening og Greenpeace Danmark den 22. september 2023?","titelkort":"Om brug af mindre gift i landbruget.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 78","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"78","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-23T16:02:23.753","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1927524,"dokumentid":1062008,"titel":"Set i lyset af, at glyphosat har v\u00e6ret den krog, som den konventionelle planteproduktion har hvilet p\u00e5 i de sidste mange \u00e5r, og at glyphosat har muliggjort en monoton m\u00e5de at drive landbrug p\u00e5, er ministeren s\u00e5 enig i, at det er bydende n\u00f8dvendigt, at vi skifter over til et landbrug, der bruger mindre gift, og hvordan forholder regeringen sig i den forbindelse til indholdet i det brev, som ministeren har modtaget fra Danmarks Naturfredningsforening, Dyrenes Beskyttelse, R\u00e5det for Gr\u00f8n Omstilling, \u00d8kologisk Landsforening, Dansk Vegetarisk Forening og Greenpeace Danmark den 22. september 2023?","versionsdato":"2023-10-12T12:49:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s78/spm/2764666.pdf","opdateringsdato":"2023-10-12T16:00:54.647","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1062008,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Set i lyset af, at glyphosat har v\u00e6ret den krog, som den konventionelle planteproduktion har hvilet p\u00e5 i de sidste mange \u00e5r, og at glyphosat har muliggjort en monoton m\u00e5de at drive landbrug p\u00e5, er ministeren s\u00e5 enig i, at det er bydende n\u00f8dvendigt, at vi skifter over til et landbrug, der bruger mindre gift, og hvordan forholder regeringen sig i den forbindelse til indholdet i det brev, som ministeren har modtaget fra Danmarks Naturfredningsforening, Dyrenes Beskyttelse, R\u00e5det for Gr\u00f8n Omstilling, \u00d8kologisk Landsforening, Dansk Vegetarisk Forening og Greenpeace Danmark den 22. september 2023?","dato":"2023-10-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-12T12:48:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T13:00:39.713"
      },"id":1349887,"sagid":96259,"dokumentid":1062008,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-12T13:00:39.713","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96258,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Med henvisning til Danske Handicaporganisationers h\u00f8ringssvar vedr\u00f8rende direktiv om et europ\u00e6isk handikapkort, vil regeringen s\u00e5 arbejde for, at direktivet kommer til at omfatte mennesker med handicap, der \u00f8nsker at flytte til et andet land for at studere eller arbejde?","titelkort":"Om det europ\u00e6iske handicapkort.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 77","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"77","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-19T11:18:37.647","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Danske Handicaporganisationer g\u00f8r i sit h\u00f8ringssvar opm\u00e6rksom p\u00e5, at det vil v\u00e6re p\u00e5 linje med EU\u2019s strategi for rettigheder for personer med handicap, der n\u00e6vner personer med handicap, der flytter til en anden medlemsstat for at arbejde, studere eller andre \u00e5rsager i punkt 3.1 om det europ\u00e6iske handicapkort.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1927520,"dokumentid":1062002,"titel":"Med henvisning til Danske Handicaporganisationers h\u00f8ringssvar vedr\u00f8rende direktiv om et europ\u00e6isk handikapkort, vil regeringen s\u00e5 arbejde for, at direktivet kommer til at omfatte mennesker med handicap, der \u00f8nsker at flytte til et andet land for at studere eller arbejde?","versionsdato":"2023-10-12T12:43:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s77/spm/2764655.pdf","opdateringsdato":"2023-10-12T16:00:54.41","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1062002,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Med henvisning til Danske Handicaporganisationers h\u00f8ringssvar vedr\u00f8rende direktiv om et europ\u00e6isk handikapkort, vil regeringen s\u00e5 arbejde for, at direktivet kommer til at omfatte mennesker med handicap, der \u00f8nsker at flytte til et andet land for at studere eller arbejde?","dato":"2023-10-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-12T12:43:06","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T13:00:43.09"
      },"id":1349888,"sagid":96258,"dokumentid":1062002,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-12T13:00:43.09","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96262,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren udelukke, at Danmark p\u00e5 langt eller mellemlangt sigt udstationerer dansk milit\u00e6rt personel \u2013 f.eks. flymekanikere \u2013 til at indg\u00e5 i vedligeholdelse m.v. af de donerede F-16-kampfly p\u00e5 ukrainsk territorium?","titelkort":"Om Danmark p\u00e5 sigt udstationerer dansk milit\u00e6rt personel til at indg\u00e5 i vedligeholdelse m.v. af de donerede F-16-kampfly.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 80","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"80","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-20T09:02:58.117","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Det fremg\u00e5r af artiklen \u00bbDanmark skal sikre infrastruktur til ukrainske fly\u00ab, p\u00e5 Ritzaus hjemmeside den 11. oktober 2023, at Danmark f\u00e5r en ledende rolle i driften af de donerede F-16-kampfly fra bl.a. Danmark i Ukraine, og ministeren refereres for at udelukke at danske officerer sendes til Ukraine og for at have sagt \u00bbVi skal ikke have danske soldater p\u00e5 jorden i Ukraine. Det er ikke det, vi g\u00e5r efter\u00ab. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1927615,"dokumentid":1062051,"titel":"Vil ministeren udelukke, at Danmark p\u00e5 langt eller mellemlangt sigt udstationerer dansk milit\u00e6rt personel \u2013 f.eks. flymekanikere \u2013 til at indg\u00e5 i vedligeholdelse m.v. af de donerede F-16-kampfly p\u00e5 ukrainsk territorium?","versionsdato":"2023-10-12T14:25:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s80/spm/2764759.pdf","opdateringsdato":"2023-10-12T16:00:53.143","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1062051,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren udelukke, at Danmark p\u00e5 langt eller mellemlangt sigt udstationerer dansk milit\u00e6rt personel \u2013 f.eks. flymekanikere \u2013 til at indg\u00e5 i vedligeholdelse m.v. af de donerede F-16-kampfly p\u00e5 ukrainsk territorium?","dato":"2023-10-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-12T14:25:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T14:26:13.013"
      },"id":1349929,"sagid":96262,"dokumentid":1062051,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-12T14:26:13.013","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96263,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren kommentere det forhold, at EU\u2019s stats- og regeringschefer ikke n\u00e5ede til enighed om en aftale vedr\u00f8rende asyl- og migrationspolitikken for EU under m\u00f8det mellem stats- og regeringscheferne i Granada den 6. oktober 2023? ","titelkort":"Om en aftale vedr\u00f8rende asyl- og migrationspolitikken for EU.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 81","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"81","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-23T16:28:43.883","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til m\u00f8det mellem stats- og regeringscheferne i Granada den 6. oktober 2023 og artiklen \u00bbPoland, Hungary force EU leaders to drop migration from Granada declaration\u00ab p\u00e5 nyhedsmediet Politico Europe\u2019s hjemmeside den 6. oktober 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1927620,"dokumentid":1062054,"titel":"Vil ministeren kommentere det forhold, at EU\u2019s stats- og regeringschefer ikke n\u00e5ede til enighed om en aftale vedr\u00f8rende asyl- og migrationspolitikken for EU under m\u00f8det mellem stats- og regeringscheferne i Granada den 6. oktober 2023? ","versionsdato":"2023-10-12T14:32:35","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s81/spm/2764765.pdf","opdateringsdato":"2023-10-12T16:00:53.47","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1062054,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren kommentere det forhold, at EU\u2019s stats- og regeringschefer ikke n\u00e5ede til enighed om en aftale vedr\u00f8rende asyl- og migrationspolitikken for EU under m\u00f8det mellem stats- og regeringscheferne i Granada den 6. oktober 2023? ","dato":"2023-10-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-12T14:34:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T14:35:10.077"
      },"id":1349937,"sagid":96263,"dokumentid":1062054,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-12T14:35:10.077","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96264,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren svare p\u00e5, om ministeren har forst\u00e5else for, at der er europ\u00e6iske lande, som ikke \u00f8nsker den foresl\u00e5ede aftale om asyl- og migrationsomr\u00e5det i EU, der har til form\u00e5l at fordele migranter rundt i Europa?","titelkort":"Om den foresl\u00e5ede aftale om asyl- og migrationsomr\u00e5det i EU.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 82","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"82","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-23T16:36:10.907","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til m\u00f8det mellem stats- og regeringscheferne i Granada den 6. oktober 2023 og artiklen \u00bbPoland, Hungary force EU leaders to drop migration from Granada declaration\u00ab p\u00e5 nyhedsmediet Politico Europe\u2019s hjemmeside den 6. oktober 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1927637,"dokumentid":1062060,"titel":"Vil ministeren svare p\u00e5, om ministeren har forst\u00e5else for, at der er europ\u00e6iske lande, som ikke \u00f8nsker den foresl\u00e5ede aftale om asyl- og migrationsomr\u00e5det i EU, der har til form\u00e5l at fordele migranter rundt i Europa?","versionsdato":"2023-10-12T14:34:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s82/spm/2764781.pdf","opdateringsdato":"2023-10-12T16:00:54.693","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1062060,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren svare p\u00e5, om ministeren har forst\u00e5else for, at der er europ\u00e6iske lande, som ikke \u00f8nsker den foresl\u00e5ede aftale om asyl- og migrationsomr\u00e5det i EU, der har til form\u00e5l at fordele migranter rundt i Europa?","dato":"2023-10-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-12T14:35:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T14:35:32.063"
      },"id":1349938,"sagid":96264,"dokumentid":1062060,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-12T14:35:32.063","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96187,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er foreneligt med Danmarks urokkelige civile, milit\u00e6re og humanit\u00e6re st\u00f8tte til den ukrainske frihedskamp, at man i DBU i bedste tilf\u00e6lde er tvetydig heri, n\u00e5r man ikke udadtil s\u00e5vel som indadtil \u00f8nsker at sanktionere Rusland som direkte konsekvens af dets folkeretsligt ulovlige invasion af Ukraine?","titelkort":"Om hvordan Danmark b\u00f8r agere i det internationale idr\u00e6ts- og sportsdiplomati.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 59","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"59","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T16:52:51.287","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1927752,"dokumentid":1062110,"titel":"Svar p\u00e5 S 59.docx","versionsdato":"2023-10-12T15:13:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s59/svar/1987835/2764898.pdf","opdateringsdato":"2023-10-12T16:52:39.343","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1062110,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 59: Mener ministeren, at det er foreneligt med Danmarks urokkelige civile, milit\u00e6re og humanit\u00e6re st\u00f8tte til den ukrainske frihedskamp, at man i DBU i bedste tilf\u00e6lde er tvetydig heri, n\u00e5r man ikke udadtil s\u00e5vel som indadtil \u00f8nsker at sanktionere Rusland som direkte konsekvens af dets folkeretsligt ulovlige invasion af Ukraine?","dato":"2023-10-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-12T16:52:27","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er foreneligt med Danmarks urokkelige civile, milit\u00e6re og humanit\u00e6re st\u00f8tte til den ukrainske frihedskamp, at man i DBU i bedste tilf\u00e6lde er tvetydig heri, n\u00e5r man ikke udadtil s\u00e5vel som indadtil \u00f8nsker at sanktionere Rusland som direkte konsekvens af dets folkeretsligt ulovlige invasion af Ukraine?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1060760,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T16:52:39.343"
      },"id":1350055,"sagid":96187,"dokumentid":1062110,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-12T16:52:39.343","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96189,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der b\u00f8r udarbejdes en dansk idr\u00e6tsstrategi med det form\u00e5l at sikre en klar og konsistent linje i, hvordan Danmark b\u00f8r agere i det internationale idr\u00e6ts- og sportsdiplomati, og \u00f8nsker ministeren i s\u00e5 fald at tage initiativer i en s\u00e5dan retning, som den forhenv\u00e6rende minister var \u00e5ben for efter et samr\u00e5d om sagen i oktober 2021?","titelkort":"Om hvordan Danmark b\u00f8r agere i det internationale idr\u00e6ts- og sportsdiplomati.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 61","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"61","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T16:53:41.063","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"er henvises til \u00e5bent samr\u00e5d med kulturministeren om en ny dansk idr\u00e6tsstrategi den 13. oktober 2021, jf. KUU alm.del - samr\u00e5dssp\u00f8rgsm\u00e5l B.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1927763,"dokumentid":1062114,"titel":"Svar p\u00e5 S 61.docx","versionsdato":"2023-10-12T15:18:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s61/svar/1987839/2764909.pdf","opdateringsdato":"2023-10-12T16:53:34.73","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1062114,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 61: Mener ministeren, at der b\u00f8r udarbejdes en dansk idr\u00e6tsstrategi med det form\u00e5l at sikre en klar og konsistent linje i, hvordan Danmark b\u00f8r agere i det internationale idr\u00e6ts- og sportsdiplomati, og \u00f8nsker ministeren i s\u00e5 fald at tage initiativer i en s\u00e5dan retning, som den forhenv\u00e6rende minister var \u00e5ben for efter et samr\u00e5d om sagen i oktober 2021?","dato":"2023-10-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-12T16:53:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at der b\u00f8r udarbejdes en dansk idr\u00e6tsstrategi med det form\u00e5l at sikre en klar og konsistent linje i, hvordan Danmark b\u00f8r agere i det internationale idr\u00e6ts- og sportsdiplomati, og \u00f8nsker ministeren i s\u00e5 fald at tage initiativer i en s\u00e5dan retning, som den forhenv\u00e6rende minister var \u00e5ben for efter et samr\u00e5d om sagen i oktober 2021?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1060764,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T16:53:29.7"
      },"id":1350056,"sagid":96189,"dokumentid":1062114,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-12T16:53:29.7","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96080,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan mener ministeren, at det spiller sammen med regeringens \u00f8nske om at indf\u00f8re et s\u00e5kaldt \u00bbfuldt landevejsprincip\u00ab, n\u00e5r Lolland Kommune forringer f\u00e6rgefarten til henholdsvis Fem\u00f8 og Ask\u00f8-Lille\u00f8, og agter ministeren at g\u00e5 i dialog med Lolland Kommune for at undg\u00e5 de markante forringelser p\u00e5 \u00f8ernes f\u00e6rgefart og sikre disse landdistrikter?","titelkort":"Om at Lolland Kommune forringer f\u00e6rgefarten til henholdsvis Fem\u00f8 og Ask\u00f8-Lille\u00f8.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 1","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"1","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-13T09:04:16.887","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1928049,"dokumentid":1062235,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 1{F2#165108#6#165093#9}.docx","versionsdato":"2023-10-12T20:19:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s1/svar/1987993/2765198.pdf","opdateringsdato":"2023-10-13T09:03:58.237","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1062235,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 1: Hvordan mener ministeren, at det spiller sammen med regeringens \u00f8nske om at indf\u00f8re et s\u00e5kaldt \u00bbfuldt landevejsprincip\u00ab, n\u00e5r Lolland Kommune forringer f\u00e6rgefarten til henholdsvis Fem\u00f8 og Ask\u00f8-Lille\u00f8, og agter ministeren at g\u00e5 i dialog med Lolland Kommune for at undg\u00e5 de markante forringelser p\u00e5 \u00f8ernes f\u00e6rgefart og sikre disse landdistrikter?","dato":"2023-10-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-13T09:03:25","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan mener ministeren, at det spiller sammen med regeringens \u00f8nske om at indf\u00f8re et s\u00e5kaldt \u00bbfuldt landevejsprincip\u00ab, n\u00e5r Lolland Kommune forringer f\u00e6rgefarten til henholdsvis Fem\u00f8 og Ask\u00f8-Lille\u00f8, og agter ministeren at g\u00e5 i dialog med Lolland Kommune for at undg\u00e5 de markante forringelser p\u00e5 \u00f8ernes f\u00e6rgefart og sikre disse landdistrikter?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1059395,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-13T09:03:38.14"
      },"id":1350141,"sagid":96080,"dokumentid":1062235,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-13T09:03:38.14","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96119,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at regionerne har tilstr\u00e6kkelige budgetter til patientbehandling, n\u00e5r f.eks. en dialyseafdeling ikke l\u00e6ngere har r\u00e5d til dyner, og mener ministeren, det er ok, at patienter selv skal have dyner med?","titelkort":"Om regionerne har tilstr\u00e6kkelige budgetter til patientbehandling.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 34","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"34","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-13T09:05:15.813","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"P\u00e5 sygehusene i Thisted og Aalborg er man begyndt at bede patienterne selv tage dyner og t\u00e6pper med i forbindelse med deres dialyse. Der henvises til TV2\u2019s historie \u00bbSygehus tager dyner fra nyrepatienter\u00ab p\u00e5 TV2.dk den 28. september 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1928007,"dokumentid":1062218,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 34{F2#190947#3#161259#6}.docx","versionsdato":"2023-10-12T18:24:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s34/svar/1987976/2765156.pdf","opdateringsdato":"2023-10-13T09:05:03.427","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1062218,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 34: Mener ministeren, at regionerne har tilstr\u00e6kkelige budgetter til patientbehandling, n\u00e5r f.eks. en dialyseafdeling ikke l\u00e6ngere har r\u00e5d til dyner, og mener ministeren, det er ok, at patienter selv skal have dyner med?","dato":"2023-10-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-13T09:04:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at regionerne har tilstr\u00e6kkelige budgetter til patientbehandling, n\u00e5r f.eks. en dialyseafdeling ikke l\u00e6ngere har r\u00e5d til dyner, og mener ministeren, det er ok, at patienter selv skal have dyner med?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1059641,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-13T09:04:39.977"
      },"id":1350142,"sagid":96119,"dokumentid":1062218,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-13T09:04:39.977","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96260,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er i orden, at kandidater frav\u00e6lges til ans\u00e6ttelser og forfremmelser p\u00e5 grund af deres k\u00f8n?","titelkort":"Om at kandidater frav\u00e6lges til ans\u00e6ttelser og forfremmelser p\u00e5 grund af deres k\u00f8n.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 79","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"79","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T15:25:39.557","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1927561,"dokumentid":1062030,"titel":"Mener ministeren, at det er i orden, at kandidater frav\u00e6lges til ans\u00e6ttelser og forfremmelser pga. deres k\u00f8n?","versionsdato":"2023-10-12T13:51:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s79/spm/2764704.pdf","opdateringsdato":"2023-10-23T12:53:19.147","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1062030,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er i orden, at kandidater frav\u00e6lges til ans\u00e6ttelser og forfremmelser p\u00e5 grund af deres k\u00f8n?","dato":"2023-10-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-12T13:50:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-23T12:53:13.727"
      },"id":1351344,"sagid":96260,"dokumentid":1062030,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-23T12:53:13.727","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96136,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at sikre, at der fortsat vil v\u00e6re professionsuddannelser i b\u00e5de Aabenraa, Haderslev, T\u00f8nder, Kolding og Esbjerg, herunder hvorn\u00e5r vil regeringen \u00f8ge grundtilskuddet og hvor meget?","titelkort":"Om at sikre, at der fortsat vil v\u00e6re professionsuddannelser i b\u00e5de Aabenraa, Haderslev, T\u00f8nder, Kolding og Esbjerg.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 37","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"37","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-13T09:58:05.307","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1928180,"dokumentid":1062283,"titel":"Svar p\u00e5 S 37.docx","versionsdato":"2023-10-13T09:54:48","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s37/svar/1988042/2765330.pdf","opdateringsdato":"2023-10-13T09:58:00.47","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1062283,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 37: Hvad er ministerens holdning til at sikre, at der fortsat vil v\u00e6re professionsuddannelser i b\u00e5de Aabenraa, Haderslev, T\u00f8nder, Kolding og Esbjerg, herunder hvorn\u00e5r vil regeringen \u00f8ge grundtilskuddet og hvor meget?","dato":"2023-10-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-13T09:57:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til at sikre, at der fortsat vil v\u00e6re professionsuddannelser i b\u00e5de Aabenraa, Haderslev, T\u00f8nder, Kolding og Esbjerg, herunder hvorn\u00e5r vil regeringen \u00f8ge grundtilskuddet og hvor meget?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1059950,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-13T09:57:55.223"
      },"id":1350172,"sagid":96136,"dokumentid":1062283,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-13T09:57:55.223","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96190,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at udforme en beredskabsplan for Rigsf\u00e6llesskabet, i tilf\u00e6lde af at der skulle udbryde en st\u00f8rre krig og en moderne version af, hvad der foregik under 2. verdenskrig?","titelkort":"Om en beredskabsplan for Rigsf\u00e6llesskabet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 62","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"62","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-27T15:06:57.157","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Siumut i Folketinget anser det som n\u00f8dvendigt, at der er en beredskabsplan, som Gr\u00f8nland ogs\u00e5 kender til. \nVi lever i en krigstid, hvor vi ikke kan forudse, hvad der sker, hvorfor vi anser det som n\u00f8dvendigt, at Rigsf\u00e6llesskabet er forberedt p\u00e5 krig p\u00e5 en st\u00f8rre skala.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1928239,"dokumentid":1062304,"titel":"\u00a720 - svar p\u00e5 spm. S 62 (D644023).docx","versionsdato":"2023-10-13T10:49:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s62/svar/1988077/2765390.pdf","opdateringsdato":"2023-10-13T11:19:25.66","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1062304,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 62: Vil ministeren tage initiativ til at udforme en beredskabsplan for Rigsf\u00e6llesskabet, i tilf\u00e6lde af at der skulle udbryde en st\u00f8rre krig og en moderne version af, hvad der foregik under 2. verdenskrig?","dato":"2023-10-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-13T11:19:09","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren tage initiativ til at udforme en beredskabsplan for Rigsf\u00e6llesskabet, i tilf\u00e6lde af at der skulle udbryde en st\u00f8rre krig og en moderne version af, hvad der foregik under 2. verdenskrig?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1060767,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-13T11:19:21.13"
      },"id":1350215,"sagid":96190,"dokumentid":1062304,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-13T11:19:21.13","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96244,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"N\u00e5r ministeren i sit fokus p\u00e5 at ville forbedre folkeskolen \u00f8nsker mere ro i klasserne, er ministeren s\u00e5 bekendt med den sammenh\u00e6ng, at for lidt og for utilstr\u00e6kkelig voksenkontakt i vores daginstitutioner f\u00f8rer til det, man kalder j\u00e6vnalderorientering, hvor b\u00f8rnene grundet denne mangel p\u00e5 voksenkontakt i deres tidlige \u00e5r ikke har l\u00e6rt at regulere gennem voksne og derfor heller ikke ser p\u00e5 den voksne som en autoritet eller et trygt menneske, man kan g\u00e5 til, n\u00e5r noget er sv\u00e6rt, og at en lov om minimumnormeringer p\u00e5 institutionsniveau i b\u00f8rneh\u00f8jde kunne forebygge denne j\u00e6vnalderorientering og dermed fremme ro i b\u00f8rnene og i klassen?","titelkort":"Om at ville forbedre folkeskolen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 72","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"72","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-13T14:34:18.007","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Psykologer med fokus p\u00e5 daginstitutioner og skoler beskriver denne j\u00e6vnalderorientering. Et stigende antal l\u00e6rere genkender denne udvikling. F.eks. fort\u00e6ller en l\u00e6rer, at vedkommende \u00bbhar overtaget en klasse, hvor de har v\u00e6ret, hvad der virker som evigheder om at opdage, at der er nye voksne, der vil dem det godt. Tilliden til de voksne er der ikke pr. automatik. Og det er jo ikke deres skyld. Det er symptomerne for noget andet. Er de sm\u00e5 mennesker med overskudsvoksne, kan de [\u2026] n\u00e6rmest klare hvad som helst, selv en klasse p\u00e5 28. Men reguleres der kun i folkeskolen, kan det [\u2026] v\u00e6re lige meget det hele.\u00ab","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1928560,"dokumentid":1062434,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 72.docx","versionsdato":"2023-10-13T13:55:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s72/svar/1988226/2765712.pdf","opdateringsdato":"2023-10-13T14:34:11.357","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1062434,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 72: N\u00e5r ministeren i sit fokus p\u00e5 at ville forbedre folkeskolen \u00f8nsker mere ro i klasserne, er ministeren s\u00e5 bekendt med den sammenh\u00e6ng, at for lidt og for utilstr\u00e6kkelig voksenkontakt i vores daginstitutioner f\u00f8rer til det, man kalder j\u00e6vnalderorientering, hvor b\u00f8rnene grundet denne mangel p\u00e5 voksenkontakt i deres tidlige \u00e5r ikke har l\u00e6rt at regulere gennem voksne og derfor heller ikke ser p\u00e5 den voksne som en autoritet eller et trygt menneske, man kan g\u00e5 til, n\u00e5r noget er sv\u00e6rt, og at en lov om minimumnormeringer p\u00e5 institutionsniveau i b\u00f8rneh\u00f8jde kunne forebygge denne j\u00e6vnalderorientering og dermed fremme ro i b\u00f8rnene og i klassen?","dato":"2023-10-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-13T14:33:32","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"N\u00e5r ministeren i sit fokus p\u00e5 at ville forbedre folkeskolen \u00f8nsker mere ro i klasserne, er ministeren s\u00e5 bekendt med den sammenh\u00e6ng, at for lidt og for utilstr\u00e6kkelig voksenkontakt i vores daginstitutioner f\u00f8rer til det, man kalder j\u00e6vnalderorientering, hvor b\u00f8rnene grundet denne mangel p\u00e5 voksenkontakt i deres tidlige \u00e5r ikke har l\u00e6rt at regulere gennem voksne og derfor heller ikke ser p\u00e5 den voksne som en autoritet eller et trygt menneske, man kan g\u00e5 til, n\u00e5r noget er sv\u00e6rt, og at en lov om minimumnormeringer p\u00e5 institutionsniveau i b\u00f8rneh\u00f8jde kunne forebygge denne j\u00e6vnalderorientering og dermed fremme ro i b\u00f8rnene og i klassen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1061696,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-13T14:33:44.15"
      },"id":1350327,"sagid":96244,"dokumentid":1062434,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-13T14:33:44.15","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96202,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at der aktivt p\u00e5g\u00e5r negativ social kontrol mellem elever i den danske folkeskole, og hvad agter ministeren at foretage af initiativer for at undg\u00e5, at s\u00e5danne eksempler forekommer igen?","titelkort":"Om at der aktivt p\u00e5g\u00e5r negativ social kontrol mellem elever i den danske folkeskole.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 66","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"66","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-13T14:35:13.867","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbSkoleelever f\u00f8rer religi\u00f8s kontrol med hinanden: Holder \u00f8je med, om kammerater spiser svinek\u00f8d, g\u00e5r med nissehue og overholder ramadanen\u00ab bragt af JydskeVestkysten den 9. oktober 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1928552,"dokumentid":1062430,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 66 .docx","versionsdato":"2023-10-13T13:50:16","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s66/svar/1988220/2765705.pdf","opdateringsdato":"2023-10-13T14:35:02.847","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1062430,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 66: Hvad er ministerens holdning til, at der aktivt p\u00e5g\u00e5r negativ social kontrol mellem elever i den danske folkeskole, og hvad agter ministeren at foretage af initiativer for at undg\u00e5, at s\u00e5danne eksempler forekommer igen?","dato":"2023-10-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-13T14:34:25","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at der aktivt p\u00e5g\u00e5r negativ social kontrol mellem elever i den danske folkeskole, og hvad agter ministeren at foretage af initiativer for at undg\u00e5, at s\u00e5danne eksempler forekommer igen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1060985,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-13T14:34:36.757"
      },"id":1350328,"sagid":96202,"dokumentid":1062430,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-13T14:34:36.757","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96269,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"St\u00f8tter ministeren, og vil han arbejde for, at der etableres en humanit\u00e6r korridor, der tillader uhindret og sikker adgang til og fra Gaza, s\u00e5 civile indbyggere, herunder omr\u00e5dets omkring 900.000 b\u00f8rn under 15 \u00e5r, kan f\u00e5 hj\u00e6lp?","titelkort":"Om at der etableres en humanit\u00e6r korridor, der tillader uhindret og sikker adgang til og fra Gaza.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 83","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"83","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-27T09:54:06.313","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1928691,"dokumentid":1062502,"titel":"St\u00f8tter ministeren, og vil han arbejde for, at der etableres en humanit\u00e6r korridor, der tillader uhindret og sikker adgang til og fra Gaza, s\u00e5 civile indbyggere, herunder omr\u00e5dets omkring 900.000 b\u00f8rn under 15 \u00e5r, kan f\u00e5 hj\u00e6lp?","versionsdato":"2023-10-19T12:14:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s83/spm/2765846.pdf","opdateringsdato":"2023-10-19T12:14:42.783","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1062502,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"St\u00f8tter ministeren, og vil han arbejde for, at der etableres en humanit\u00e6r korridor, der tillader uhindret og sikker adgang til og fra Gaza, s\u00e5 civile indbyggere, herunder omr\u00e5dets omkring 900.000 b\u00f8rn under 15 \u00e5r, kan f\u00e5 hj\u00e6lp?","dato":"2023-10-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-13T15:16:44","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-13T15:16:56.31"
      },"id":1350365,"sagid":96269,"dokumentid":1062502,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-13T15:16:56.31","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96270,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens beslutning, at Trafikstyrelsens \u00bbTrafikplan for den Statslige Jernbane\u00ab ikke \u2013 som i den forrige udgave \u2013 indeholder visioner for en for\u00f8gelse af trafikken som f\u00f8lge af overgang fra individuel til kollektiv trafik, og hvad er i givet fald hensigten med den gennemf\u00f8rte h\u00f8ring herover, hvis trafikplanens form\u00e5l alene er at beskrive en opsamling af vedtagne tiltag?","titelkort":"Om \u00bbTrafikplan for den Statslige Jernbane\u00ab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 84","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"84","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-20T11:06:25.503","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1928697,"dokumentid":1062503,"titel":"Er det ministerens beslutning, at Trafikstyrelsens \u00bbTrafikplan for den Statslige Jernbane\u00ab ikke \u2013 som i den forrige udgave \u2013 indeholder visioner for en for\u00f8gelse af trafikken som f\u00f8lge af overgang fra individuel til kollektiv trafik, og hvad er i givet fald hensigten med den gennemf\u00f8rte h\u00f8ring herover, hvis trafikplanens form\u00e5l alene er at beskrive en opsamling af vedtagne tiltag?","versionsdato":"2023-10-13T15:18:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s84/spm/2765850.pdf","opdateringsdato":"2023-10-14T00:01:27.187","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1062503,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det ministerens beslutning, at Trafikstyrelsens \u00bbTrafikplan for den Statslige Jernbane\u00ab ikke \u2013 som i den forrige udgave \u2013 indeholder visioner for en for\u00f8gelse af trafikken som f\u00f8lge af overgang fra individuel til kollektiv trafik, og hvad er i givet fald hensigten med den gennemf\u00f8rte h\u00f8ring herover, hvis trafikplanens form\u00e5l alene er at beskrive en opsamling af vedtagne tiltag?","dato":"2023-10-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-13T16:03:40","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-13T16:04:03.69"
      },"id":1350393,"sagid":96270,"dokumentid":1062503,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-13T16:04:03.69","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96271,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren anmode Trafikstyrelsen om at supplere styrelsens \u00bbTrafikplan for den Statslige Jernbane\u00ab med en visionsplan og heri indarbejde og forholde sig til h\u00f8ringssvarenes forslag?","titelkort":"Om \u00bbTrafikplan for den Statslige Jernbane\u00ab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 85","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"85","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-20T11:08:11.48","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1928708,"dokumentid":1062511,"titel":"Vil ministeren anmode Trafikstyrelsen om at supplere styrelsens \u00bbTrafikplan for den Statslige Jernbane\u00ab med en visionsplan og heri indarbejde og forholde sig til h\u00f8ringssvarenes forslag?","versionsdato":"2023-10-13T15:21:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s85/spm/2765863.pdf","opdateringsdato":"2023-10-14T00:01:27.237","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1062511,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren anmode Trafikstyrelsen om at supplere styrelsens \u00bbTrafikplan for den Statslige Jernbane\u00ab med en visionsplan og heri indarbejde og forholde sig til h\u00f8ringssvarenes forslag?","dato":"2023-10-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-13T16:04:07","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-13T16:04:27.387"
      },"id":1350394,"sagid":96271,"dokumentid":1062511,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-13T16:04:27.387","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96273,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at den forskelsbehandling, der finder sted i dag, i og med at det er lovligt at tilbyde dobbeltdonation til et cisheteroseksuelt par, der ikke kan f\u00e5 b\u00f8rn, hvorimod ciskvinder, nonbin\u00e6re og transm\u00e6nd ikke lovligt kan benytte sig af partner\u00e6gdonation (graviditet med en partners \u00e6g) uden en sundhedsfaglig begrundelse, fortsat skal opretholdes i det danske sundhedsv\u00e6sen, eller vil ministeren v\u00e6re med til at \u00e6ndre lovgivning og praksis?","titelkort":"Om forskelsbehandling ved tilbud om dobbeltdonation ved kunstig befrugtning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 87","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"87","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-24T08:13:59.41","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1928875,"dokumentid":1062590,"titel":"Mener ministeren, at den forskelsbehandling, der finder sted i dag, i og med at det er lovligt at tilbyde dobbeltdonation til et cisheteroseksuelt par, der ikke kan f\u00e5 b\u00f8rn, hvorimod ciskvinder, nonbin\u00e6re og transm\u00e6nd ikke lovligt kan benytte sig af partner\u00e6gdonation (graviditet med en partners \u00e6g) uden en sundhedsfaglig begrundelse, fortsat skal opretholdes i det danske sundhedsv\u00e6sen, eller vil ministeren v\u00e6re med til at \u00e6ndre lovgivning og praksis?","versionsdato":"2023-10-16T09:05:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s87/spm/2766031.pdf","opdateringsdato":"2023-10-16T16:00:44.48","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1062590,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at den forskelsbehandling, der finder sted i dag, i og med at det er lovligt at tilbyde dobbeltdonation til et cisheteroseksuelt par, der ikke kan f\u00e5 b\u00f8rn, hvorimod ciskvinder, nonbin\u00e6re og transm\u00e6nd ikke lovligt kan benytte sig af partner\u00e6gdonation (graviditet med en partners \u00e6g) uden en sundhedsfaglig begrundelse, fortsat skal opretholdes i det danske sundhedsv\u00e6sen, eller vil ministeren v\u00e6re med til at \u00e6ndre lovgivning og praksis?","dato":"2023-10-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-16T09:06:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-16T09:06:58.353"
      },"id":1350434,"sagid":96273,"dokumentid":1062590,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-16T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-16T09:06:58.353","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96272,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens og regeringens opfattelse \u2013 p\u00e5 linje med FN\u2019s \u2013 at Israel er at anse som bes\u00e6ttelsesmagt i Gaza og p\u00e5 Vestbredden?","titelkort":"Om hvorvidt Israel er en bes\u00e6ttelsesmagt i Gaza og p\u00e5 Vestbredden.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 86","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"86","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-23T07:54:27.543","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1928917,"dokumentid":1062589,"titel":"Er det ministerens og regeringens opfattelse \u2013 p\u00e5 linje med FN\u2019s \u2013 at Israel er at anse som bes\u00e6ttelsesmagt i Gaza og p\u00e5 Vestbredden?","versionsdato":"2023-10-16T09:22:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s86/spm/2766030.pdf","opdateringsdato":"2023-10-16T16:00:43.807","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1062589,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det ministerens og regeringens opfattelse \u2013 p\u00e5 linje med FN\u2019s \u2013 at Israel er at anse som bes\u00e6ttelsesmagt i Gaza og p\u00e5 Vestbredden?","dato":"2023-10-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-16T09:22:56","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-16T09:40:27.207"
      },"id":1350465,"sagid":96272,"dokumentid":1062589,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-16T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-16T09:40:27.207","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96205,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan stiller ministeren sig i forhold til at arbejde for en digital l\u00f8sning, hvor l\u00e6gen med det samme i forbindelse med udskrivning eller fornyelse af en recept i det F\u00e6lles Medicin Kort (FMK) samtidig kan se, om det p\u00e5g\u00e6ldende l\u00e6gemiddel er hjemme eller i restordre?","titelkort":"Om en digital l\u00f8sning hvor l\u00e6gen kan se om et l\u00e6gemiddel er hjemme eller i restordre.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 67","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"67","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-16T14:50:41.683","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"En s\u00e5dan ordning vil formentlig spare l\u00e6gen, apoteket og patienten for tid samt \u00f8ge patientsikkerheden. Stadig flere l\u00e6gemidler er udsolgt eller i restordre. Det g\u00e5r b\u00e5de ud over patientsikkerheden og betyder ogs\u00e5, at der g\u00e5r tid fra l\u00e6gernes \u00f8vrige arbejde, n\u00e5r de skal bruge en del tid p\u00e5 at finde noget andet tilsvarende tilg\u00e6ngelig medicin.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1929310,"dokumentid":1062755,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 67.docx","versionsdato":"2023-10-16T14:10:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s67/svar/1988608/2766471.pdf","opdateringsdato":"2023-10-16T14:50:33.28","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1062755,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 67: Hvordan stiller ministeren sig i forhold til at arbejde for en digital l\u00f8sning, hvor l\u00e6gen med det samme i forbindelse med udskrivning eller fornyelse af en recept i det F\u00e6lles Medicin Kort (FMK) samtidig kan se, om det p\u00e5g\u00e6ldende l\u00e6gemiddel er hjemme eller i restordre?","dato":"2023-10-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-16T14:50:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan stiller ministeren sig i forhold til at arbejde for en digital l\u00f8sning, hvor l\u00e6gen med det samme i forbindelse med udskrivning eller fornyelse af en recept i det F\u00e6lles Medicin Kort (FMK) samtidig kan se, om det p\u00e5g\u00e6ldende l\u00e6gemiddel er hjemme eller i restordre?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1061026,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-16T14:50:28.223"
      },"id":1350599,"sagid":96205,"dokumentid":1062755,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-16T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-16T14:50:28.223","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96259,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Set i lyset af, at glyphosat har v\u00e6ret den krog, som den konventionelle planteproduktion har hvilet p\u00e5 i de sidste mange \u00e5r, og at glyphosat har muliggjort en monoton m\u00e5de at drive landbrug p\u00e5, er ministeren s\u00e5 enig i, at det er bydende n\u00f8dvendigt, at vi skifter over til et landbrug, der bruger mindre gift, og hvordan forholder regeringen sig i den forbindelse til indholdet i det brev, som ministeren har modtaget fra Danmarks Naturfredningsforening, Dyrenes Beskyttelse, R\u00e5det for Gr\u00f8n Omstilling, \u00d8kologisk Landsforening, Dansk Vegetarisk Forening og Greenpeace Danmark den 22. september 2023?","titelkort":"Om brug af mindre gift i landbruget.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 78","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"78","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-23T16:02:23.753","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1929272,"dokumentid":1062740,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 78.pdf","versionsdato":"2023-10-16T13:35:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s78/svar/1988591/2766433.pdf","opdateringsdato":"2023-10-16T16:00:45.14","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1929273,"dokumentid":1062740,"titel":"Brev fra Milj\u00f8ministeriet - Svar p\u00e5 NGO\u00b4s henvendelse af 22. september 2023.pdf","versionsdato":"2023-10-16T13:35:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s78/svar/1988591/2766434.pdf","opdateringsdato":"2023-10-16T14:51:45.99","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1062740,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 78: Set i lyset af, at glyphosat har v\u00e6ret den krog, som den konventionelle planteproduktion har hvilet p\u00e5 i de sidste mange \u00e5r, og at glyphosat har muliggjort en monoton m\u00e5de at drive landbrug p\u00e5, er ministeren s\u00e5 enig i, at det er bydende n\u00f8dvendigt, at vi skifter over til et landbrug, der bruger mindre gift, og hvordan forholder regeringen sig i den forbindelse til indholdet i det brev, som ministeren har modtaget fra Danmarks Naturfredningsforening, Dyrenes Beskyttelse, R\u00e5det for Gr\u00f8n Omstilling, \u00d8kologisk Landsforening, Dansk Vegetarisk Forening og Greenpeace Danmark den 22. september 2023?","dato":"2023-10-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-16T14:51:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Set i lyset af, at glyphosat har v\u00e6ret den krog, som den konventionelle planteproduktion har hvilet p\u00e5 i de sidste mange \u00e5r, og at glyphosat har muliggjort en monoton m\u00e5de at drive landbrug p\u00e5, er ministeren s\u00e5 enig i, at det er bydende n\u00f8dvendigt, at vi skifter over til et landbrug, der bruger mindre gift, og hvordan forholder regeringen sig i den forbindelse til indholdet i det brev, som ministeren har modtaget fra Danmarks Naturfredningsforening, Dyrenes Beskyttelse, R\u00e5det for Gr\u00f8n Omstilling, \u00d8kologisk Landsforening, Dansk Vegetarisk Forening og Greenpeace Danmark den 22. september 2023?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1062008,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-16T14:51:40.407"
      },"id":1350600,"sagid":96259,"dokumentid":1062740,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-16T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-16T14:51:40.407","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":67825,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"S\u00e5fremt regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund gennemf\u00f8res, er det da intentionen at kriminalisere visningen af Monty Pythons \u00bbLife of Brian\u00ab?","titelkort":"Om regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 88","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"88","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T10:45:01.427","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let er en gentagelse af REU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 42 (folketings\u00e5ret 2023-24), som ministeren har mistolket. Idet sp\u00f8rgsm\u00e5l 42 ikke ang\u00e5r situationer, hvor \u00bbkoranen er beskyttet i et LGBT-cover\u00ab m.v., l\u00e6gges det til grund, at ministeren ved en fejl har henvist til svaret p\u00e5 REU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 33. Ministeren bedes derfor besvare det konkrete sp\u00f8rgsm\u00e5l om, hvorvidt det er ministerens hensigt at kriminalisere et kunstv\u00e6rk som omtalt. Der sigtes s\u00e5ledes til ministerens holdning.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1929556,"dokumentid":1062854,"titel":"S\u00e5fremt regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund gennemf\u00f8res, er det da intentionen at kriminalisere visningen af Monty Pythons \u00bbLife of Brian\u00ab?","versionsdato":"2023-10-17T10:04:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s88/spm/2766717.pdf","opdateringsdato":"2023-10-17T16:01:04.587","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1062854,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"S\u00e5fremt regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund gennemf\u00f8res, er det da intentionen at kriminalisere visningen af Monty Pythons \u00bbLife of Brian\u00ab?","dato":"2023-10-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-17T10:29:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-17T10:30:02.237"
      },"id":1350686,"sagid":67825,"dokumentid":1062854,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-17T10:30:02.237","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":67828,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"S\u00e5fremt regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund gennemf\u00f8res, er det da intentionen at kriminalisere visningen af Jens J\u00f8rgen Thorsens \u00bbJesus vender tilbage\u00ab?","titelkort":"Om regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 89","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"89","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T10:46:07.027","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let er en gentagelse af REU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 43 (folketings\u00e5ret 2023-24), som ministeren har mistolket. Idet sp\u00f8rgsm\u00e5l 43 ikke ang\u00e5r situationer, hvor \u00bbkoranen er beskyttet i et LGBT-cover\u00ab m.v., l\u00e6gges det til grund, at ministeren ved en fejl har henvist til svaret p\u00e5 REU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 33. Ministeren bedes derfor besvare det konkrete sp\u00f8rgsm\u00e5l om, hvorvidt det er ministerens hensigt at kriminalisere et kunstv\u00e6rk som omtalt. Der sigtes s\u00e5ledes til ministerens holdning.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1929559,"dokumentid":1062855,"titel":"S\u00e5fremt regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund gennemf\u00f8res, er det da intentionen at kriminalisere visningen af Jens J\u00f8rgen Thorsens \u00bbJesus vender tilbage\u00ab?","versionsdato":"2023-10-17T10:06:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s89/spm/2766718.pdf","opdateringsdato":"2023-10-17T16:01:04.777","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1062855,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"S\u00e5fremt regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund gennemf\u00f8res, er det da intentionen at kriminalisere visningen af Jens J\u00f8rgen Thorsens \u00bbJesus vender tilbage\u00ab?","dato":"2023-10-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-17T10:30:09","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-17T10:30:20.847"
      },"id":1350687,"sagid":67828,"dokumentid":1062855,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-17T10:30:20.847","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":67832,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"S\u00e5fremt regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund gennemf\u00f8res, er det da intentionen at kriminalisere happenings, som den iranskf\u00f8dte kunstner Firoozeh Bazrafkan har gennemf\u00f8rt i en t-shirt med p\u00e5skriften \u00bbWoman, Life, Freedom\u00ab foran den iranske ambassade i Danmark? ","titelkort":"Om regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 90","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"90","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T12:54:47.627","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let er en gentagelse af REU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 44 (folketings\u00e5ret 2023-24), som ministeren har mistolket. Idet sp\u00f8rgsm\u00e5l 44 ikke ang\u00e5r situationer, hvor \u00bbkoranen er beskyttet i et LGBT-cover\u00ab m.v., l\u00e6gges det til grund, at ministeren ved en fejl har henvist til svaret p\u00e5 REU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 33. Ministeren bedes derfor besvare det konkrete sp\u00f8rgsm\u00e5l om, hvorvidt det er ministerens hensigt at kriminalisere et kunstv\u00e6rk som omtalt. Der sigtes s\u00e5ledes til ministerens holdning.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1929560,"dokumentid":1062857,"titel":"S\u00e5fremt regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund gennemf\u00f8res, er det da intentionen at kriminalisere happenings, som den iranskf\u00f8dte kunstner Firoozeh Bazrafkan har gennemf\u00f8rt i en t-shirt med p\u00e5skriften \u00bbWoman, Life, Freedom\u00ab foran den iranske ambassade i Danmark? ","versionsdato":"2023-10-17T10:08:16","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s90/spm/2766721.pdf","opdateringsdato":"2023-10-17T16:01:04.277","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1062857,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"S\u00e5fremt regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund gennemf\u00f8res, er det da intentionen at kriminalisere happenings, som den iranskf\u00f8dte kunstner Firoozeh Bazrafkan har gennemf\u00f8rt i en t-shirt med p\u00e5skriften \u00bbWoman, Life, Freedom\u00ab foran den iranske ambassade i Danmark? ","dato":"2023-10-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-17T10:30:25","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-17T10:30:37.533"
      },"id":1350688,"sagid":67832,"dokumentid":1062857,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-17T10:30:37.533","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":67815,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"S\u00e5fremt regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund gennemf\u00f8res, er det da intentionen at kriminalisere happenings som f.eks. gennem 16 minutter at rive koranen til parmesanlignende flager, der fyldes i en urne?","titelkort":"Om regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 91","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"91","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T12:56:13.357","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let er en gentagelse af REU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 45 (folketings\u00e5ret 2023-24), som ministeren har mistolket. Idet sp\u00f8rgsm\u00e5l 45 ikke ang\u00e5r situationer, hvor \u00bbkoranen er beskyttet i et LGBT-cover\u00ab m.v., l\u00e6gges det til grund, at ministeren ved en fejl har henvist til svaret p\u00e5 REU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 33. Ministeren bedes derfor besvare det konkrete sp\u00f8rgsm\u00e5l om, hvorvidt det er ministerens hensigt at kriminalisere et kunstv\u00e6rk som omtalt. Der sigtes s\u00e5ledes til ministerens holdning.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1929561,"dokumentid":1062858,"titel":"S\u00e5fremt regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund gennemf\u00f8res, er det da intentionen at kriminalisere happenings som f.eks. gennem 16 minutter at rive koranen til parmesanlignende flager, der fyldes i en urne?","versionsdato":"2023-10-17T10:10:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s91/spm/2766722.pdf","opdateringsdato":"2023-10-17T16:01:04.133","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1062858,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"S\u00e5fremt regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund gennemf\u00f8res, er det da intentionen at kriminalisere happenings som f.eks. gennem 16 minutter at rive koranen til parmesanlignende flager, der fyldes i en urne?","dato":"2023-10-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-17T10:30:42","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-17T10:30:56.17"
      },"id":1350689,"sagid":67815,"dokumentid":1062858,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-17T10:30:56.17","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":67816,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"S\u00e5fremt regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund gennemf\u00f8res, er det da intentionen at kriminalisere fotokunst som \u00bbPiss Christ\u00ab af Andres Serrano, hvor et kors var nedsunket i kunstnerens egen urin?","titelkort":"Om regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 92","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"92","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T12:57:23.117","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let er en gentagelse af REU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 46 (folketings\u00e5ret 2023-24), som ministeren har mistolket. Idet sp\u00f8rgsm\u00e5l 46 ikke ang\u00e5r situationer, hvor \u00bbkoranen er beskyttet i et LGBT-cover\u00ab m.v., l\u00e6gges det til grund, at ministeren ved en fejl har henvist til svaret p\u00e5 REU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 33. Ministeren bedes derfor besvare det konkrete sp\u00f8rgsm\u00e5l om, hvorvidt det er ministerens hensigt at kriminalisere et kunstv\u00e6rk som omtalt. Der sigtes s\u00e5ledes til ministerens holdning.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1929567,"dokumentid":1062861,"titel":"S\u00e5fremt regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund gennemf\u00f8res, er det da intentionen at kriminalisere fotokunst som \u00bbPiss Christ\u00ab af Andres Serrano, hvor et kors var nedsunket i kunstnerens egen urin?","versionsdato":"2023-10-17T10:13:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s92/spm/2766728.pdf","opdateringsdato":"2023-10-17T16:01:05.373","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1062861,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"S\u00e5fremt regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund gennemf\u00f8res, er det da intentionen at kriminalisere fotokunst som \u00bbPiss Christ\u00ab af Andres Serrano, hvor et kors var nedsunket i kunstnerens egen urin?","dato":"2023-10-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-17T10:30:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-17T10:31:10.127"
      },"id":1350690,"sagid":67816,"dokumentid":1062861,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-17T10:31:10.127","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":67817,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"S\u00e5fremt regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund gennemf\u00f8res, er det da intentionen at kriminalisere visning af maleriet \u00bbThe Holy Virgin Mary\u00ab af Chris Ofili, der skildrer Jomfru Maria omgivet af pornografiske billeder og elefantekskrementer?","titelkort":"Om regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 93","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"93","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T12:58:37.357","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let er en gentagelse af REU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 47 (folketings\u00e5ret 2023-24), som ministeren har mistolket. Idet sp\u00f8rgsm\u00e5l 47 ikke ang\u00e5r situationer, hvor \u00bbkoranen er beskyttet i et LGBT-cover\u00ab m.v., l\u00e6gges det til grund, at ministeren ved en fejl har henvist til svaret p\u00e5 REU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 33. Ministeren bedes derfor besvare det konkrete sp\u00f8rgsm\u00e5l om, hvorvidt det er ministerens hensigt at kriminalisere et kunstv\u00e6rk som omtalt. Der sigtes s\u00e5ledes til ministerens holdning.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1929568,"dokumentid":1062862,"titel":"S\u00e5fremt regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund gennemf\u00f8res, er det da intentionen at kriminalisere visning af maleriet \u00bbThe Holy Virgin Mary\u00ab af Chris Ofili, der skildrer Jomfru Maria omgivet af pornografiske billeder og elefantekskrementer?","versionsdato":"2023-10-17T10:14:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s93/spm/2766729.pdf","opdateringsdato":"2023-10-17T16:01:05.467","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1062862,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"S\u00e5fremt regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund gennemf\u00f8res, er det da intentionen at kriminalisere visning af maleriet \u00bbThe Holy Virgin Mary\u00ab af Chris Ofili, der skildrer Jomfru Maria omgivet af pornografiske billeder og elefantekskrementer?","dato":"2023-10-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-17T10:31:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-17T10:31:34.13"
      },"id":1350691,"sagid":67817,"dokumentid":1062862,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-17T10:31:34.13","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":67829,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"S\u00e5fremt regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund gennemf\u00f8res, er det da intentionen at kriminalisere visninger af billedet \u00bbCorpus Hypercubus\u00ab af Salvador Dal\u00ed?","titelkort":"Om regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 94","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"94","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T12:59:53.847","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let er en gentagelse af REU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 48 (folketings\u00e5ret 2023-24), som ministeren har mistolket. Idet sp\u00f8rgsm\u00e5l 48 ikke ang\u00e5r situationer, hvor \u00bbkoranen er beskyttet i et LGBT-cover\u00ab m.v., l\u00e6gges det til grund, at ministeren ved en fejl har henvist til svaret p\u00e5 REU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 33. Ministeren bedes derfor besvare det konkrete sp\u00f8rgsm\u00e5l om, hvorvidt det er ministerens hensigt at kriminalisere et kunstv\u00e6rk som omtalt. Der sigtes s\u00e5ledes til ministerens holdning.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1929574,"dokumentid":1062863,"titel":"S\u00e5fremt regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund gennemf\u00f8res, er det da intentionen at kriminalisere visninger af billedet \u00bbCorpus Hypercubus\u00ab af Salvador Dal\u00ed?","versionsdato":"2023-10-17T10:17:06","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s94/spm/2766730.pdf","opdateringsdato":"2023-10-17T16:01:05.64","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1062863,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"S\u00e5fremt regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund gennemf\u00f8res, er det da intentionen at kriminalisere visninger af billedet \u00bbCorpus Hypercubus\u00ab af Salvador Dal\u00ed?","dato":"2023-10-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-17T10:31:37","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-17T10:31:48.817"
      },"id":1350692,"sagid":67829,"dokumentid":1062863,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-17T10:31:48.817","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":67833,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"S\u00e5fremt regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund gennemf\u00f8res, er det da intentionen at kriminalisere visning af \u00bbThe Last Supper\u00ab af Ren\u00e9e Cox \u2013 en moderne gengivelse af den sidste nadver?","titelkort":"Om regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 95","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"95","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T13:01:01.313","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let er en gentagelse af REU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 49 (folketings\u00e5ret 2023-24), som ministeren har mistolket. Idet sp\u00f8rgsm\u00e5l 49 ikke ang\u00e5r situationer, hvor \u00bbkoranen er beskyttet i et LGBT-cover\u00ab m.v., l\u00e6gges det til grund, at ministeren ved en fejl har henvist til svaret p\u00e5 REU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 33. Ministeren bedes derfor besvare det konkrete sp\u00f8rgsm\u00e5l om, hvorvidt det er ministerens hensigt at kriminalisere et kunstv\u00e6rk som omtalt. Der sigtes s\u00e5ledes til ministerens holdning.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1929577,"dokumentid":1062867,"titel":"S\u00e5fremt regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund gennemf\u00f8res, er det da intentionen at kriminalisere visning af \u00bbThe Last Supper\u00ab af Ren\u00e9e Cox \u2013 en moderne gengivelse af den sidste nadver?","versionsdato":"2023-10-17T10:19:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s95/spm/2766738.pdf","opdateringsdato":"2023-10-17T16:01:05.59","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1062867,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"S\u00e5fremt regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund gennemf\u00f8res, er det da intentionen at kriminalisere visning af \u00bbThe Last Supper\u00ab af Ren\u00e9e Cox \u2013 en moderne gengivelse af den sidste nadver?","dato":"2023-10-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-17T10:31:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-17T10:32:04.463"
      },"id":1350693,"sagid":67833,"dokumentid":1062867,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-17T10:32:04.463","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":67822,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"S\u00e5fremt regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund gennemf\u00f8res, er det da intentionen at kriminalisere fotoudstillinger som Elisabeth Ohlsons \u00bbEcce Homo\u00ab (1998), der bl.a. viser Jesus i en homoerotisk positur omgivet af m\u00e6nd i l\u00e6der?","titelkort":"Om regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 96","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"96","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T13:02:38.013","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let er en gentagelse af REU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 50 (folketings\u00e5ret 2023-24), som ministeren har mistolket. Idet sp\u00f8rgsm\u00e5l 50 ikke ang\u00e5r situationer, hvor \u00bbkoranen er beskyttet i et LGBT-cover\u00ab m.v., l\u00e6gges det til grund, at ministeren ved en fejl har henvist til svaret p\u00e5 REU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 33. Ministeren bedes derfor besvare det konkrete sp\u00f8rgsm\u00e5l om, hvorvidt det er ministerens hensigt at kriminalisere et kunstv\u00e6rk som omtalt. Der sigtes s\u00e5ledes til ministerens holdning.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1929578,"dokumentid":1062868,"titel":"S\u00e5fremt regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund gennemf\u00f8res, er det da intentionen at kriminalisere fotoudstillinger som Elisabeth Ohlsons \u00bbEcce Homo\u00ab (1998), der bl.a. viser Jesus i en homoerotisk positur omgivet af m\u00e6nd i l\u00e6der?","versionsdato":"2023-10-17T10:20:39","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s96/spm/2766739.pdf","opdateringsdato":"2023-10-17T16:01:05.087","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1062868,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"S\u00e5fremt regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund gennemf\u00f8res, er det da intentionen at kriminalisere fotoudstillinger som Elisabeth Ohlsons \u00bbEcce Homo\u00ab (1998), der bl.a. viser Jesus i en homoerotisk positur omgivet af m\u00e6nd i l\u00e6der?","dato":"2023-10-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-17T10:32:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-17T10:32:20.867"
      },"id":1350694,"sagid":67822,"dokumentid":1062868,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-17T10:32:20.867","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":67834,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"S\u00e5fremt regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund gennemf\u00f8res, er det da intentionen at kriminalisere skulpturen \u00bbChocolate Jesus\u00ab af Cosimo Cavallaro, der udelukkende bestod af chokolade og bar titlen \u00bbMy Sweet Lord\u00ab?","titelkort":"Om regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 97","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"97","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T13:03:36.723","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let er en gentagelse af REU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 51 (folketings\u00e5ret 2023-24), som ministeren har mistolket. Idet sp\u00f8rgsm\u00e5l 51 ikke ang\u00e5r situationer, hvor \u00bbkoranen er beskyttet i et LGBT-cover\u00ab m.v., l\u00e6gges det til grund, at ministeren ved en fejl har henvist til svaret p\u00e5 REU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 33. Ministeren bedes derfor besvare det konkrete sp\u00f8rgsm\u00e5l om, hvorvidt det er ministerens hensigt at kriminalisere et kunstv\u00e6rk som omtalt. Der sigtes s\u00e5ledes til ministerens holdning.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1929587,"dokumentid":1062872,"titel":"S\u00e5fremt regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund gennemf\u00f8res, er det da intentionen at kriminalisere skulpturen \u00bbChocolate Jesus\u00ab af Cosimo Cavallaro, der udelukkende bestod af chokolade og bar titlen \u00bbMy Sweet Lord\u00ab?","versionsdato":"2023-10-17T10:22:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s97/spm/2766748.pdf","opdateringsdato":"2023-10-17T16:01:05.143","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1062872,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"S\u00e5fremt regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund gennemf\u00f8res, er det da intentionen at kriminalisere skulpturen \u00bbChocolate Jesus\u00ab af Cosimo Cavallaro, der udelukkende bestod af chokolade og bar titlen \u00bbMy Sweet Lord\u00ab?","dato":"2023-10-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-17T10:32:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-17T10:32:38.48"
      },"id":1350695,"sagid":67834,"dokumentid":1062872,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-17T10:32:38.48","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":67830,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"S\u00e5fremt regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund gennemf\u00f8res, er det da intentionen at kriminalisere malerier som \u00bbBlessed Art Thou\u00ab af Kate Kretz?","titelkort":"Om regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 98","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"98","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T13:05:05.253","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let er en gentagelse af REU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 54 (folketings\u00e5ret 2023-24), som ministeren har mistolket. Idet sp\u00f8rgsm\u00e5l 54 ikke ang\u00e5r situationer, hvor \u00bbkoranen er beskyttet i et LGBT-cover\u00ab m.v., l\u00e6gges det til grund, at ministeren ved en fejl har henvist til svaret p\u00e5 REU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 33. Ministeren bedes derfor besvare det konkrete sp\u00f8rgsm\u00e5l om, hvorvidt det er ministerens hensigt at kriminalisere et kunstv\u00e6rk som omtalt. Der sigtes s\u00e5ledes til ministerens holdning.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1929588,"dokumentid":1062873,"titel":"S\u00e5fremt regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund gennemf\u00f8res, er det da intentionen at kriminalisere malerier som \u00bbBlessed Art Thou\u00ab af Kate Kretz?","versionsdato":"2023-10-17T10:23:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s98/spm/2766749.pdf","opdateringsdato":"2023-10-17T16:01:05.23","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1062873,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"S\u00e5fremt regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund gennemf\u00f8res, er det da intentionen at kriminalisere malerier som \u00bbBlessed Art Thou\u00ab af Kate Kretz?","dato":"2023-10-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-17T10:32:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-17T10:32:55.22"
      },"id":1350697,"sagid":67830,"dokumentid":1062873,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-17T10:32:55.22","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":67823,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren kommentere indl\u00e6gget \u00bbRegeringens nye blasfemiparagraf er et krumsabelhug i ytringsfriheden\u00ab af formanden for Dommerfuldm\u00e6gtigforeningen i Information den 2. september 2023, hvori skribenten argumenterer for, at regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund ikke er en s\u00e5kaldt n\u00e5lestiksoperation?","titelkort":"Om indl\u00e6gget fra formanden for Dommerfuldm\u00e6gtigforeningen i Information den 2. september 2023.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 99","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"99","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T13:06:19.627","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let er en gentagelse af REU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 56 (folketings\u00e5ret 2023-24), som ministeren har mistolket. Idet sp\u00f8rgsm\u00e5l 56 ikke ang\u00e5r situationer, hvor \u00bbkoranen er beskyttet i et LGBT-cover\u00ab m.v., l\u00e6gges det til grund, at ministeren ved en fejl har henvist til svaret p\u00e5 REU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 33.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1929595,"dokumentid":1062874,"titel":"Vil ministeren kommentere indl\u00e6gget \u00bbRegeringens nye blasfemiparagraf er et krumsabelhug i ytringsfriheden\u00ab af formanden for Dommerfuldm\u00e6gtigforeningen i Information den 2. september 2023, hvori skribenten argumenterer for, at regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund ikke er en s\u00e5kaldt n\u00e5lestiksoperation?","versionsdato":"2023-10-17T10:26:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s99/spm/2766751.pdf","opdateringsdato":"2023-10-17T16:01:05.19","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1062874,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren kommentere indl\u00e6gget \u00bbRegeringens nye blasfemiparagraf er et krumsabelhug i ytringsfriheden\u00ab af formanden for Dommerfuldm\u00e6gtigforeningen i Information den 2. september 2023, hvori skribenten argumenterer for, at regeringens forslag om forbud mod utilb\u00f8rlig behandling af genstande med v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning for et trossamfund ikke er en s\u00e5kaldt n\u00e5lestiksoperation?","dato":"2023-10-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-17T10:32:59","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-17T10:33:12.93"
      },"id":1350698,"sagid":67823,"dokumentid":1062874,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-17T10:33:12.93","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":67826,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at man i regionerne prioriterer midlerne rigtigt, n\u00e5r man eksempelvis p\u00e5 Odense Universitetshospital har brugt 11 mio. kr. p\u00e5 kunst og 35,5 mio. kr. p\u00e5 Aarhus Universitetshospital?","titelkort":"Om man i regionerne prioriterer midlerne rigtigt p\u00e5 hospitalerne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 100","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"100","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T15:25:24.193","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1929617,"dokumentid":1062884,"titel":"Mener ministeren, at man i regionerne prioriterer midlerne rigtigt, n\u00e5r man eksempelvis p\u00e5 Odense Universitetshospital har brugt 11 mio. kr. p\u00e5 kunst og 35,5 mio. kr. p\u00e5 Aarhus Universitetshospital?","versionsdato":"2023-10-17T10:42:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s100/spm/2766776.pdf","opdateringsdato":"2023-10-17T16:01:04.947","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1062884,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at man i regionerne prioriterer midlerne rigtigt, n\u00e5r man eksempelvis p\u00e5 Odense Universitetshospital har brugt 11 mio. kr. p\u00e5 kunst og 35,5 mio. kr. p\u00e5 Aarhus Universitetshospital?","dato":"2023-10-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-17T10:43:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-17T10:43:30.467"
      },"id":1350702,"sagid":67826,"dokumentid":1062884,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-17T10:43:30.467","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":67819,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er Danmarks formelle holdning til F\u00e6r\u00f8ernes \u00f8nske om selvst\u00e6ndigt medlemskab af WTO?","titelkort":"Om Danmarks holdning til F\u00e6r\u00f8ernes \u00f8nske om selvst\u00e6ndigt medlemskab af WTO.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 102","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"102","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-07T08:33:07.347","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1929667,"dokumentid":1062907,"titel":"Hvad er Danmarks formelle holdning til F\u00e6r\u00f8ernes \u00f8nske om selvst\u00e6ndigt medlemskab af WTO?","versionsdato":"2023-10-24T14:52:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s102/spm/2766829.pdf","opdateringsdato":"2023-10-24T14:52:32.013","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1062907,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er Danmarks formelle holdning til F\u00e6r\u00f8ernes \u00f8nske om selvst\u00e6ndigt medlemskab af WTO?","dato":"2023-10-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-17T12:28:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-17T12:28:48.493"
      },"id":1350726,"sagid":67819,"dokumentid":1062907,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-17T12:28:48.493","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":67818,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at det er n\u00f8dvendigt at reducere pr\u00e6dationen af fisk fra s\u00e6l og skarv for at genoprette fiskebestande, som det fremg\u00e5r af ministerhenvendelsen fra seks sj\u00e6llandske borgmestre, herunder n\u00e6stformand i Socialdemokratiet Marie St\u00e6rke og fire andre borgmestre fra ministerens eget parti?","titelkort":"Om at genoprette fiskebestanden.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 101","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"101","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T15:25:31.217","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til henvendelsen fra seks borgmestre vedr\u00f8rende en samlet national og lokal indsats for at genskabe sunde bestande af rovfisk i brakvandet omkring Sydsj\u00e6lland, Stevns, M\u00f8n, Falster og Lolland \u2013 til gavn for biodiversitet, fiskeri og gr\u00f8n turisme til milj\u00f8ministeren og fiskeriministeren.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1929674,"dokumentid":1062908,"titel":" af fisk fra s\u00e6l og skarv for at genoprette fiskebestande, som det fremg\u00e5r af ministerhenvendelsen fra seks sj\u00e6llandske borgmestre, herunder N\u00e6stformand i Socialdemokratiet, Marie St\u00e6rke, og 4 andre borgmestre fra ministerens eget parti?","versionsdato":"2023-10-17T12:33:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s101/spm/2766832.pdf","opdateringsdato":"2023-10-17T16:01:05.513","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1062908,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at det er n\u00f8dvendigt at reducere pr\u00e6dationen af fisk fra s\u00e6l og skarv for at genoprette fiskebestande, som det fremg\u00e5r af ministerhenvendelsen fra seks sj\u00e6llandske borgmestre, herunder n\u00e6stformand i Socialdemokratiet Marie St\u00e6rke og fire andre borgmestre fra ministerens eget parti?","dato":"2023-10-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-17T12:28:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-23T12:51:22.13"
      },"id":1351341,"sagid":67818,"dokumentid":1062908,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-23T12:51:22.13","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96195,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at dagpengesystemet ikke inkluderer alle delene af Rigsf\u00e6llesskabet, og mener ministeren ikke, at dette burde laves om?","titelkort":"Om at dagpengesystemet ikke inkluderer alle delene af Rigsf\u00e6llesskabet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 65","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"65","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-18T11:20:13.003","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"De danske nyudkl\u00e6kkede uddannede har intet incitament til at s\u00f8ge mod de andre dele af Rigsf\u00e6llesskabet, hvor der er et stort behov for menneskelige ressourcer. Der er ikke et incitament, da ans\u00f8gninger til F\u00e6r\u00f8erne og Gr\u00f8nland ikke t\u00e6ller i dagpengesystemet. Ligeledes, bliver de gr\u00f8nlandske f\u00e6rdiguddannede n\u00f8dsaget til at blive i Danmark og s\u00f8ge jobs her, hvis man tager hjem, s\u00e5 skal dette anmeldes som ferie, selvom det giver mening at tage hjem og unders\u00f8ge jobmarkedet, hvilket muligvis er en af grundene til den \u00bbbrain drain\u00ab, der finder sted, n\u00e5r de gr\u00f8nlandske akademikere bliver boende i Danmark. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1929971,"dokumentid":1063014,"titel":"Svar p\u00e5 S 65.docx","versionsdato":"2023-10-18T10:32:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s65/svar/1989006/2767133.pdf","opdateringsdato":"2023-10-18T11:19:55.697","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1063014,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 65: Hvad mener ministeren om, at dagpengesystemet ikke inkluderer alle delene af Rigsf\u00e6llesskabet, og mener ministeren ikke, at dette burde laves om?","dato":"2023-10-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-18T11:19:39","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om, at dagpengesystemet ikke inkluderer alle delene af Rigsf\u00e6llesskabet, og mener ministeren ikke, at dette burde laves om?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1060808,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-18T11:19:51.443"
      },"id":1350836,"sagid":96195,"dokumentid":1063014,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-18T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-18T11:19:51.443","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96300,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren svare klart p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 19, folketings\u00e5ret 2023-24, om ministeren mener, at forslaget om et forbud mod at behandle religi\u00f8se genstande af v\u00e6sentlig betydning utilb\u00f8rligt er en \u00bbjuridisk n\u00e5lestiksoperation\u00ab nu, hvor regeringens forslag er langt mere vidtg\u00e5ende og netop vil forbyde mange former for s\u00e5kaldt utilb\u00f8rlig behandling af religi\u00f8se genstande, og vil ministeren samtidig svare p\u00e5, hvorfor ministeren henviser til sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 16, folketings\u00e5ret 2023-24, hvori svaret ikke fremg\u00e5r? ","titelkort":"Om forslaget om et forbud mod at behandle religi\u00f8se genstande af v\u00e6sentlig betydning utilb\u00f8rligt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 106","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"106","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T13:08:36.51","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1930113,"dokumentid":1063067,"titel":"Vil ministeren svare klart p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 19, folketings\u00e5ret 2023-24, om ministeren mener, at forslaget om et forbud mod at behandle religi\u00f8se genstande af v\u00e6sentlig betydning utilb\u00f8rligt er en \u00bbjuridisk n\u00e5lestiksoperation\u00ab nu, hvor regeringens forslag er langt mere vidtg\u00e5ende og netop vil forbyde mange former for s\u00e5kaldt utilb\u00f8rlig behandling af religi\u00f8se genstande, og vil ministeren samtidig svare p\u00e5, hvorfor ministeren henviser til sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 16, folketings\u00e5ret 2023-24, hvori svaret ikke fremg\u00e5r? ","versionsdato":"2023-10-18T13:58:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s106/spm/2767271.pdf","opdateringsdato":"2023-10-18T16:01:19.617","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1063067,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren svare klart p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 19, folketings\u00e5ret 2023-24, om ministeren mener, at forslaget om et forbud mod at behandle religi\u00f8se genstande af v\u00e6sentlig betydning utilb\u00f8rligt er en \u00bbjuridisk n\u00e5lestiksoperation\u00ab nu, hvor regeringens forslag er langt mere vidtg\u00e5ende og netop vil forbyde mange former for s\u00e5kaldt utilb\u00f8rlig behandling af religi\u00f8se genstande, og vil ministeren samtidig svare p\u00e5, hvorfor ministeren henviser til sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 16, folketings\u00e5ret 2023-24, hvori svaret ikke fremg\u00e5r? ","dato":"2023-10-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-18T13:58:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-18T14:21:02.213"
      },"id":1350879,"sagid":96300,"dokumentid":1063067,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-18T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-18T14:21:02.213","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96298,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren svare klart p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 17, folketings\u00e5ret 2023-24, om ministeren mener, at det b\u00f8r v\u00e6re strafbart p\u00e5 et offentligt sted at \u00f8del\u00e6gge en buste af katolikkernes Jomfru Maria, og vil ministeren samtidig svare p\u00e5, hvorfor ministeren henviser til sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 16, folketings\u00e5ret 2023-24, hvori svaret ikke fremg\u00e5r?","titelkort":"Om forslaget om et forbud mod at behandle religi\u00f8se genstande af v\u00e6sentlig betydning utilb\u00f8rligt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 104","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"104","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T13:07:27.837","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1930106,"dokumentid":1063065,"titel":"Vil ministeren svare klart p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 17, folketings\u00e5ret 2023-24, om ministeren mener, at det b\u00f8r v\u00e6re strafbart p\u00e5 et offentligt sted at \u00f8del\u00e6gge en buste af katolikkernes Jomfru Maria, og vil ministeren samtidig svare p\u00e5, hvorfor ministeren henviser til sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 16, folketings\u00e5ret 2023-24, hvori svaret ikke fremg\u00e5r?","versionsdato":"2023-10-18T13:56:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s104/spm/2767269.pdf","opdateringsdato":"2023-10-18T13:57:16.757","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1063065,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren svare klart p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 17, folketings\u00e5ret 2023-24, om ministeren mener, at det b\u00f8r v\u00e6re strafbart p\u00e5 et offentligt sted at \u00f8del\u00e6gge en buste af katolikkernes Jomfru Maria, og vil ministeren samtidig svare p\u00e5, hvorfor ministeren henviser til sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 16, folketings\u00e5ret 2023-24, hvori svaret ikke fremg\u00e5r?","dato":"2023-10-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-18T13:56:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-18T14:21:02.277"
      },"id":1350880,"sagid":96298,"dokumentid":1063065,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-18T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-18T14:21:02.277","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96303,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren svare klart p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 21, folketings\u00e5ret 2023-24, om det er ministeren holdning, at et forbud mod at behandle genstande af v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning utilb\u00f8rligt er en begr\u00e6nsning af ytringsfriheden, og vil ministeren samtidig svare p\u00e5, hvorfor ministeren henviser til REU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l 1145, folketings\u00e5ret 2023-24, hvori svaret heller ikke fremg\u00e5r?","titelkort":"Om forslaget om et forbud mod at behandle religi\u00f8se genstande af v\u00e6sentlig betydning utilb\u00f8rligt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 109","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"109","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T13:10:37.59","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1930116,"dokumentid":1063071,"titel":"Vil ministeren svare klart p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 21, folketings\u00e5ret 2023-24, om det er ministeren holdning, at et forbud mod at behandle genstande af v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning utilb\u00f8rligt er en begr\u00e6nsning af ytringsfriheden, og vil ministeren samtidig svare p\u00e5, hvorfor ministeren henviser til REU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l 1145, folketings\u00e5ret 2023-24, hvori svaret heller ikke fremg\u00e5r?","versionsdato":"2023-10-18T14:02:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s109/spm/2767282.pdf","opdateringsdato":"2023-10-18T14:02:45.203","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1063071,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren svare klart p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 21, folketings\u00e5ret 2023-24, om det er ministeren holdning, at et forbud mod at behandle genstande af v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning utilb\u00f8rligt er en begr\u00e6nsning af ytringsfriheden, og vil ministeren samtidig svare p\u00e5, hvorfor ministeren henviser til REU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l 1145, folketings\u00e5ret 2023-24, hvori svaret heller ikke fremg\u00e5r?","dato":"2023-10-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-18T14:01:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-18T14:21:02.967"
      },"id":1350881,"sagid":96303,"dokumentid":1063071,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-18T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-18T14:21:02.967","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96301,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren svare klart p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 20, folketings\u00e5ret 2023-24, om hvorfor ministeren mener, at man i 2023 skal placere religi\u00f8se f\u00f8lelser h\u00f8jere end f.eks. nationale f\u00f8lelser, nu, hvor regeringen vil lovgive mod at br\u00e6nde en religi\u00f8s bog, men at det ikke skal v\u00e6re ulovligt at br\u00e6nde f.eks. Dannebrog og grundloven af, som for nogle kan v\u00e6kke lige s\u00e5 store f\u00f8lelser, og vil ministeren samtidig svare p\u00e5, hvorfor ministeren henviser til sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 16, folketings\u00e5ret 2023-24, hvori svaret heller ikke fremg\u00e5r? ","titelkort":"Om forslaget om et forbud mod at behandle religi\u00f8se genstande af v\u00e6sentlig betydning utilb\u00f8rligt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 107","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"107","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T13:09:37.927","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1930114,"dokumentid":1063069,"titel":"Vil ministeren svare klart p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 20, folketings\u00e5ret 2023-24, om hvorfor ministeren mener, at man i 2023 skal placere religi\u00f8se f\u00f8lelser h\u00f8jere end f.eks. nationale f\u00f8lelser, nu, hvor regeringen vil lovgive mod at br\u00e6nde en religi\u00f8s bog, men at det ikke skal v\u00e6re ulovligt at br\u00e6nde f.eks. Dannebrog og grundloven af, som for nogle kan v\u00e6kke lige s\u00e5 store f\u00f8lelser, og vil ministeren samtidig svare p\u00e5, hvorfor ministeren henviser til sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 16, folketings\u00e5ret 2023-24, hvori svaret heller ikke fremg\u00e5r? ","versionsdato":"2023-10-18T14:00:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s107/spm/2767280.pdf","opdateringsdato":"2023-10-18T16:01:19.57","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1063069,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren svare klart p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 20, folketings\u00e5ret 2023-24, om hvorfor ministeren mener, at man i 2023 skal placere religi\u00f8se f\u00f8lelser h\u00f8jere end f.eks. nationale f\u00f8lelser, nu, hvor regeringen vil lovgive mod at br\u00e6nde en religi\u00f8s bog, men at det ikke skal v\u00e6re ulovligt at br\u00e6nde f.eks. Dannebrog og grundloven af, som for nogle kan v\u00e6kke lige s\u00e5 store f\u00f8lelser, og vil ministeren samtidig svare p\u00e5, hvorfor ministeren henviser til sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 16, folketings\u00e5ret 2023-24, hvori svaret heller ikke fremg\u00e5r? ","dato":"2023-10-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-18T13:59:56","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-18T14:21:03.253"
      },"id":1350882,"sagid":96301,"dokumentid":1063069,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-18T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-18T14:21:03.253","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96307,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren svare klart p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 24, folketings\u00e5ret 2023-24, og dermed forklare, hvorfor regeringen med forbuddet mod s\u00e5kaldt utilb\u00f8rlig behandling af religi\u00f8se symboler vil g\u00f8re indgreb i kunstnernes frihed, ved at de ikke kan ud\u00f8ve kunst som vanligt, og dermed om indgrebet kan antages at v\u00e6re en \u00bbjuridisk n\u00e5lestiksoperation\u00ab, og vil ministeren samtidig svare p\u00e5, hvorfor ministeren henviser til sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 16, folketings\u00e5ret 2023-24, hvori svaret heller ikke fremg\u00e5r? ","titelkort":"Om forslaget om et forbud mod at behandle religi\u00f8se genstande af v\u00e6sentlig betydning utilb\u00f8rligt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 113","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"113","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T13:12:51.097","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1930139,"dokumentid":1063082,"titel":"Vil ministeren svare klart p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 24, folketings\u00e5ret 2023-24, og dermed forklare, hvorfor regeringen med forbuddet mod s\u00e5kaldt utilb\u00f8rlig behandling af religi\u00f8se symboler vil g\u00f8re indgreb i kunstnernes frihed, ved at de ikke kan ud\u00f8ve kunst som vanligt, og dermed om indgrebet kan antages at v\u00e6re en \u00bbjuridisk n\u00e5lestiksoperation\u00ab, og vil ministeren samtidig svare p\u00e5, hvorfor ministeren henviser til sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 16, folketings\u00e5ret 2023-24, hvori svaret heller ikke fremg\u00e5r? ","versionsdato":"2023-10-18T14:05:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s113/spm/2767299.pdf","opdateringsdato":"2023-10-18T16:01:19.727","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1063082,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren svare klart p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 24, folketings\u00e5ret 2023-24, og dermed forklare, hvorfor regeringen med forbuddet mod s\u00e5kaldt utilb\u00f8rlig behandling af religi\u00f8se symboler vil g\u00f8re indgreb i kunstnernes frihed, ved at de ikke kan ud\u00f8ve kunst som vanligt, og dermed om indgrebet kan antages at v\u00e6re en \u00bbjuridisk n\u00e5lestiksoperation\u00ab, og vil ministeren samtidig svare p\u00e5, hvorfor ministeren henviser til sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 16, folketings\u00e5ret 2023-24, hvori svaret heller ikke fremg\u00e5r? ","dato":"2023-10-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-18T14:05:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-18T14:21:03.33"
      },"id":1350883,"sagid":96307,"dokumentid":1063082,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-18T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-18T14:21:03.33","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96305,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren svare klart p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 23, folketings\u00e5ret 2023-24, og dermed om ministeren mener, at det at forh\u00e5ne, br\u00e6nde, tils\u00f8le, smide med, rive, eller g\u00f8re andet med f.eks. en koran er en ytring, og vil ministeren samtidig svare p\u00e5, hvorfor ministeren henviser til sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 21, folketings\u00e5ret 2023-24, hvori svaret heller ikke fremg\u00e5r?","titelkort":"Om forslaget om et forbud mod at behandle religi\u00f8se genstande af v\u00e6sentlig betydning utilb\u00f8rligt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 111","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"111","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T13:11:41.133","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1930121,"dokumentid":1063074,"titel":"Vil ministeren svare klart p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 23, folketings\u00e5ret 2023-24, og dermed om ministeren mener, at det at forh\u00e5ne, br\u00e6nde, tils\u00f8le, smide med, rive, eller g\u00f8re andet med f.eks. en koran er en ytring, og vil ministeren samtidig svare p\u00e5, hvorfor ministeren henviser til sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 21, folketings\u00e5ret 2023-24, hvori svaret heller ikke fremg\u00e5r?","versionsdato":"2023-10-18T14:04:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s111/spm/2767284.pdf","opdateringsdato":"2023-10-18T14:04:33.18","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1063074,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren svare klart p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 23, folketings\u00e5ret 2023-24, og dermed om ministeren mener, at det at forh\u00e5ne, br\u00e6nde, tils\u00f8le, smide med, rive, eller g\u00f8re andet med f.eks. en koran er en ytring, og vil ministeren samtidig svare p\u00e5, hvorfor ministeren henviser til sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 21, folketings\u00e5ret 2023-24, hvori svaret heller ikke fremg\u00e5r?","dato":"2023-10-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-18T14:03:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-18T14:21:03.73"
      },"id":1350884,"sagid":96305,"dokumentid":1063074,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-18T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-18T14:21:03.73","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96309,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren svare klart p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 26, folketings\u00e5ret 2023-24, om ministeren mener, at det b\u00f8r v\u00e6re strafbart for en kunstner at trampe p\u00e5 og br\u00e6nde sit eget kunstv\u00e6rk, som umiddelbart kan ligne Kristus p\u00e5 korset, men som i virkeligheden er en tilf\u00e6ldig kvinde p\u00e5 korset, eller som evt. er en mandslignende person, som kunstneren definerer som kvinde, og vil ministeren samtidig svare p\u00e5, hvorfor ministeren henviser til sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 16, folketings\u00e5ret 2023-24, hvori svaret heller ikke fremg\u00e5r?","titelkort":"Om forslaget om et forbud mod at behandle religi\u00f8se genstande af v\u00e6sentlig betydning utilb\u00f8rligt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 115","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"115","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T13:15:12.133","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1930158,"dokumentid":1063094,"titel":"Vil ministeren svare klart p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 26, folketings\u00e5ret 2023-24, om ministeren mener, at det b\u00f8r v\u00e6re strafbart for en kunstner at trampe p\u00e5 og br\u00e6nde sit eget kunstv\u00e6rk, som umiddelbart kan ligne Kristus p\u00e5 korset, men som i virkeligheden er en tilf\u00e6ldig kvinde p\u00e5 korset, eller som evt. er en mandslignende person, som kunstneren definerer som kvinde, og vil ministeren samtidig svare p\u00e5, hvorfor ministeren henviser til sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 16, folketings\u00e5ret 2023-24, hvori svaret heller ikke fremg\u00e5r?","versionsdato":"2023-10-18T14:11:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s115/spm/2767317.pdf","opdateringsdato":"2023-10-18T16:01:22.463","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1063094,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren svare klart p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 26, folketings\u00e5ret 2023-24, om ministeren mener, at det b\u00f8r v\u00e6re strafbart for en kunstner at trampe p\u00e5 og br\u00e6nde sit eget kunstv\u00e6rk, som umiddelbart kan ligne Kristus p\u00e5 korset, men som i virkeligheden er en tilf\u00e6ldig kvinde p\u00e5 korset, eller som evt. er en mandslignende person, som kunstneren definerer som kvinde, og vil ministeren samtidig svare p\u00e5, hvorfor ministeren henviser til sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 16, folketings\u00e5ret 2023-24, hvori svaret heller ikke fremg\u00e5r?","dato":"2023-10-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-18T14:11:16","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-18T14:21:04.04"
      },"id":1350885,"sagid":96309,"dokumentid":1063094,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-18T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-18T14:21:04.04","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96308,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren svare klart p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 25, folketings\u00e5ret 2023-24, og dermed om ministeren mener, at det er rimeligt, at man som dansk statsborger ikke m\u00e5 forh\u00e5ne en fremmed stats flag ved f.eks. at br\u00e6nde det, men at en udenlandsk statsborger i Danmark gerne m\u00e5 forh\u00e5ne Dannebrog ved f.eks. at br\u00e6nde det?","titelkort":"Om forslaget om et forbud mod at behandle religi\u00f8se genstande af v\u00e6sentlig betydning utilb\u00f8rligt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 114","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"114","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T13:14:02.377","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1930149,"dokumentid":1063089,"titel":"Vil ministeren svare klart p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 25, folketings\u00e5ret 2023-24, og dermed om ministeren mener, at det er rimeligt, at man som dansk statsborger ikke m\u00e5 forh\u00e5ne en fremmed stats flag ved f.eks. at br\u00e6nde det, men at en udenlandsk statsborger i Danmark gerne m\u00e5 forh\u00e5ne Dannebrog ved f.eks. at br\u00e6nde det?","versionsdato":"2023-10-18T14:09:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s114/spm/2767311.pdf","opdateringsdato":"2023-10-18T16:01:19.697","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1063089,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren svare klart p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 25, folketings\u00e5ret 2023-24, og dermed om ministeren mener, at det er rimeligt, at man som dansk statsborger ikke m\u00e5 forh\u00e5ne en fremmed stats flag ved f.eks. at br\u00e6nde det, men at en udenlandsk statsborger i Danmark gerne m\u00e5 forh\u00e5ne Dannebrog ved f.eks. at br\u00e6nde det?","dato":"2023-10-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-18T14:09:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-18T14:21:04.323"
      },"id":1350886,"sagid":96308,"dokumentid":1063089,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-18T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-18T14:21:04.323","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96310,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det faktum, at vi i Danmark varet\u00e6gtsf\u00e6ngsler langt flere end i Sverige, Norge og Finland, kan v\u00e6re en indikation p\u00e5, at vi har et retssikkerhedsm\u00e6ssigt problem, og at vi varet\u00e6gtsf\u00e6ngsler for mange i Danmark?","titelkort":"Om varet\u00e6gtsf\u00e6ngsling.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 116","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"116","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T15:25:25.85","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1930162,"dokumentid":1063098,"titel":"Mener ministeren, at det faktum, at vi i Danmark varet\u00e6gtsf\u00e6ngsler langt flere end i Sverige, Norge og Finland, kan v\u00e6re en indikation p\u00e5, at vi har et retssikkerhedsm\u00e6ssigt problem, og at vi varet\u00e6gtsf\u00e6ngsler for mange i Danmark?","versionsdato":"2023-10-18T14:15:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s116/spm/2767324.pdf","opdateringsdato":"2023-10-18T16:01:19.463","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1063098,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det faktum, at vi i Danmark varet\u00e6gtsf\u00e6ngsler langt flere end i Sverige, Norge og Finland, kan v\u00e6re en indikation p\u00e5, at vi har et retssikkerhedsm\u00e6ssigt problem, og at vi varet\u00e6gtsf\u00e6ngsler for mange i Danmark?","dato":"2023-10-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-18T14:37:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-18T14:37:31.893"
      },"id":1350894,"sagid":96310,"dokumentid":1063098,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-18T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-18T14:37:31.893","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96311,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren indkalde til forhandlinger ang\u00e5ende sm\u00e5grisetransporterne og i bekr\u00e6ftende fald hvorn\u00e5r?","titelkort":"Om sm\u00e5grisetransporter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 117","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"117","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T15:25:37.983","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1930192,"dokumentid":1063115,"titel":"Vil ministeren indkalde til forhandlinger ang\u00e5ende sm\u00e5grisetransporterne og i bekr\u00e6ftende fald hvorn\u00e5r?","versionsdato":"2023-10-18T14:36:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s117/spm/2767352.pdf","opdateringsdato":"2023-10-18T16:01:22.54","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1063115,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren indkalde til forhandlinger ang\u00e5ende sm\u00e5grisetransporterne og i bekr\u00e6ftende fald hvorn\u00e5r?","dato":"2023-10-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-18T14:35:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-18T14:41:03.86"
      },"id":1350898,"sagid":96311,"dokumentid":1063115,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-18T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-18T14:41:03.86","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96297,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Vil ministeren svare klart p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 17, folketings\u00e5ret 2023-24, om ministeren mener, at det b\u00f8r v\u00e6re strafbart p\u00e5 et offentligt sted at \u00f8del\u00e6gge en buste af katolikkernes Jomfru Maria, og vil ministeren samtidig svare p\u00e5, hvorfor ministeren henviser til sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 16, folketings\u00e5ret 2023-24, hvori svaret ikke fremg\u00e5r?","titelkort":"Om det b\u00f8r v\u00e6re strafbart p\u00e5 et offentligt sted at \u00f8del\u00e6gge en buste af katolikkernes Jomfru Maria.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 103","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"103","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-18T13:55:39.747","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1930105,"dokumentid":1063064,"titel":"Vil ministeren svare klart p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 17, folketings\u00e5ret 2023-24, om ministeren mener, at det b\u00f8r v\u00e6re strafbart p\u00e5 et offentligt sted at \u00f8del\u00e6gge en buste af katolikkernes Jomfru Maria, og vil ministeren samtidig svare p\u00e5, hvorfor ministeren henviser til sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 16, folketings\u00e5ret 2023-24, hvori svaret ikke fremg\u00e5r?","versionsdato":"2023-10-18T13:55:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s103/spm/2767268.pdf","opdateringsdato":"2023-10-18T16:01:18.443","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1063064,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren svare klart p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 17, folketings\u00e5ret 2023-24, om ministeren mener, at det b\u00f8r v\u00e6re strafbart p\u00e5 et offentligt sted at \u00f8del\u00e6gge en buste af katolikkernes Jomfru Maria, og vil ministeren samtidig svare p\u00e5, hvorfor ministeren henviser til sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 16, folketings\u00e5ret 2023-24, hvori svaret ikke fremg\u00e5r?","dato":"2023-10-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-18T14:48:00","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-18T14:48:12.04"
      },"id":1350900,"sagid":96297,"dokumentid":1063064,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-18T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-18T14:48:12.04","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96299,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Vil ministeren svare klart p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 19, folketings\u00e5ret 2023-24, om ministeren mener, at forslaget om et forbud mod at behandle religi\u00f8se genstande af v\u00e6sentlig betydning utilb\u00f8rligt er en \u00bbjuridisk n\u00e5lestiksoperation\u00ab nu, hvor regeringens forslag er langt mere vidtg\u00e5ende og netop vil forbyde mange former for s\u00e5kaldt utilb\u00f8rlig behandling af religi\u00f8se genstande, og vil ministeren samtidig svare p\u00e5, hvorfor ministeren henviser til sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 16, folketings\u00e5ret 2023-24, hvori svaret ikke fremg\u00e5r?","titelkort":"Om at forslaget om et forbud mod at behandle religi\u00f8se genstande af v\u00e6sentlig betydning utilb\u00f8rligt er en \u00bbjuridisk n\u00e5lestiksoperation\u00ab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 105","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"105","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-18T13:58:16.577","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1930108,"dokumentid":1063066,"titel":"Vil ministeren svare klart p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 19, folketings\u00e5ret 2023-24, om ministeren mener, at forslaget om et forbud mod at behandle religi\u00f8se genstande af v\u00e6sentlig betydning utilb\u00f8rligt er en \u00bbjuridisk n\u00e5lestiksoperation\u00ab nu, hvor regeringens forslag er langt mere vidtg\u00e5ende og netop vil forbyde mange former for s\u00e5kaldt utilb\u00f8rlig behandling af religi\u00f8se genstande, og vil ministeren samtidig svare p\u00e5, hvorfor ministeren henviser til sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 16, folketings\u00e5ret 2023-24, hvori svaret ikke fremg\u00e5r?","versionsdato":"2023-10-18T13:58:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s105/spm/2767270.pdf","opdateringsdato":"2023-10-18T16:01:18.397","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1063066,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren svare klart p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 19, folketings\u00e5ret 2023-24, om ministeren mener, at forslaget om et forbud mod at behandle religi\u00f8se genstande af v\u00e6sentlig betydning utilb\u00f8rligt er en \u00bbjuridisk n\u00e5lestiksoperation\u00ab nu, hvor regeringens forslag er langt mere vidtg\u00e5ende og netop vil forbyde mange former for s\u00e5kaldt utilb\u00f8rlig behandling af religi\u00f8se genstande, og vil ministeren samtidig svare p\u00e5, hvorfor ministeren henviser til sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 16, folketings\u00e5ret 2023-24, hvori svaret ikke fremg\u00e5r?","dato":"2023-10-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-18T14:48:22","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-18T14:48:34.093"
      },"id":1350901,"sagid":96299,"dokumentid":1063066,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-18T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-18T14:48:34.093","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96302,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Vil ministeren svare klart p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 20, folketings\u00e5ret 2023-24, om hvorfor ministeren mener, at man i 2023 skal placere religi\u00f8se f\u00f8lelser h\u00f8jere end f.eks. nationale f\u00f8lelser, nu, hvor regeringen vil lovgive mod at br\u00e6nde en religi\u00f8s bog, men at det ikke skal v\u00e6re ulovligt at br\u00e6nde f.eks. Dannebrog og grundloven af, som for nogle kan v\u00e6kke lige s\u00e5 store f\u00f8lelser, og vil ministeren samtidig svare p\u00e5, hvorfor ministeren henviser til sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 16, folketings\u00e5ret 2023-24, hvori svaret heller ikke fremg\u00e5r?","titelkort":"Om at man skal placere religi\u00f8se f\u00f8lelser h\u00f8jere end f.eks. nationale f\u00f8lelser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 108","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"108","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-18T14:01:32.077","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1930115,"dokumentid":1063070,"titel":"Vil ministeren svare klart p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 20, folketings\u00e5ret 2023-24, om hvorfor ministeren mener, at man i 2023 skal placere religi\u00f8se f\u00f8lelser h\u00f8jere end f.eks. nationale f\u00f8lelser, nu, hvor regeringen vil lovgive mod at br\u00e6nde en religi\u00f8s bog, men at det ikke skal v\u00e6re ulovligt at br\u00e6nde f.eks. Dannebrog og grundloven af, som for nogle kan v\u00e6kke lige s\u00e5 store f\u00f8lelser, og vil ministeren samtidig svare p\u00e5, hvorfor ministeren henviser til sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 16, folketings\u00e5ret 2023-24, hvori svaret heller ikke fremg\u00e5r?","versionsdato":"2023-10-18T14:00:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s108/spm/2767281.pdf","opdateringsdato":"2023-10-18T16:01:19.54","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1063070,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren svare klart p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 20, folketings\u00e5ret 2023-24, om hvorfor ministeren mener, at man i 2023 skal placere religi\u00f8se f\u00f8lelser h\u00f8jere end f.eks. nationale f\u00f8lelser, nu, hvor regeringen vil lovgive mod at br\u00e6nde en religi\u00f8s bog, men at det ikke skal v\u00e6re ulovligt at br\u00e6nde f.eks. Dannebrog og grundloven af, som for nogle kan v\u00e6kke lige s\u00e5 store f\u00f8lelser, og vil ministeren samtidig svare p\u00e5, hvorfor ministeren henviser til sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 16, folketings\u00e5ret 2023-24, hvori svaret heller ikke fremg\u00e5r?","dato":"2023-10-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-18T14:48:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-18T14:48:49.783"
      },"id":1350902,"sagid":96302,"dokumentid":1063070,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-18T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-18T14:48:49.783","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96304,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Vil ministeren svare klart p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 21, folketings\u00e5ret 2023-24, om det er ministeren holdning, at et forbud mod at behandle genstande af v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning utilb\u00f8rligt er en begr\u00e6nsning af ytringsfriheden, og vil ministeren samtidig svare p\u00e5, hvorfor ministeren henviser til REU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l 1145, folketings\u00e5ret 2023-24, hvori svaret heller ikke fremg\u00e5r?","titelkort":"Om et forbud mod at behandle genstande af v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning utilb\u00f8rligt er en begr\u00e6nsning af ytringsfriheden.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 110","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"110","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-18T14:19:23.98","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1930117,"dokumentid":1063072,"titel":"Vil ministeren svare klart p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 21, folketings\u00e5ret 2023-24, om det er ministeren holdning, at et forbud mod at behandle genstande af v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning utilb\u00f8rligt er en begr\u00e6nsning af ytringsfriheden, og vil ministeren samtidig svare p\u00e5, hvorfor ministeren henviser til REU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l 1145, folketings\u00e5ret 2023-24, hvori svaret heller ikke fremg\u00e5r?","versionsdato":"2023-10-18T14:03:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s110/spm/2767283.pdf","opdateringsdato":"2023-10-18T16:01:19.65","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1063072,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren svare klart p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 21, folketings\u00e5ret 2023-24, om det er ministeren holdning, at et forbud mod at behandle genstande af v\u00e6sentlig religi\u00f8s betydning utilb\u00f8rligt er en begr\u00e6nsning af ytringsfriheden, og vil ministeren samtidig svare p\u00e5, hvorfor ministeren henviser til REU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l 1145, folketings\u00e5ret 2023-24, hvori svaret heller ikke fremg\u00e5r?","dato":"2023-10-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-18T14:48:56","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-18T14:49:07.937"
      },"id":1350903,"sagid":96304,"dokumentid":1063072,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-18T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-18T14:49:07.937","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96306,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Vil ministeren svare klart p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 23, folketings\u00e5ret 2023-24, og dermed om ministeren mener, at det at forh\u00e5ne, br\u00e6nde, tils\u00f8le, smide med, rive, eller g\u00f8re andet med f.eks. en koran er en ytring, og vil ministeren samtidig svare p\u00e5, hvorfor ministeren henviser til sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 21, folketings\u00e5ret 2023-24, hvori svaret heller ikke fremg\u00e5r?","titelkort":"Om at det at forh\u00e5ne, br\u00e6nde, tils\u00f8le, smide med, rive, eller g\u00f8re andet med f.eks. en koran er en ytring.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 112","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"112","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-18T14:05:28.767","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1930136,"dokumentid":1063077,"titel":"Vil ministeren svare klart p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 23, folketings\u00e5ret 2023-24, og dermed om ministeren mener, at det at forh\u00e5ne, br\u00e6nde, tils\u00f8le, smide med, rive, eller g\u00f8re andet med f.eks. en koran er en ytring, og vil ministeren samtidig svare p\u00e5, hvorfor ministeren henviser til sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 21, folketings\u00e5ret 2023-24, hvori svaret heller ikke fremg\u00e5r?","versionsdato":"2023-10-18T14:05:06","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s112/spm/2767291.pdf","opdateringsdato":"2023-10-18T16:01:19.493","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1063077,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren svare klart p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 23, folketings\u00e5ret 2023-24, og dermed om ministeren mener, at det at forh\u00e5ne, br\u00e6nde, tils\u00f8le, smide med, rive, eller g\u00f8re andet med f.eks. en koran er en ytring, og vil ministeren samtidig svare p\u00e5, hvorfor ministeren henviser til sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 21, folketings\u00e5ret 2023-24, hvori svaret heller ikke fremg\u00e5r?","dato":"2023-10-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-18T14:49:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-18T14:49:24.573"
      },"id":1350904,"sagid":96306,"dokumentid":1063077,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-18T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-18T14:49:24.573","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96215,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der er behov for en \u00f8get indsats for at beskytte danske j\u00f8der og j\u00f8diske samlingssteder og institutioner som f\u00f8lge af den sk\u00e6rpede konflikt i Mellem\u00f8sten, og hvilke initiativer vil regeringen tage?","titelkort":"Om der er behov for en \u00f8get indsats for at beskytte danske j\u00f8der og j\u00f8diske samlingssteder og institutioner.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 69","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"69","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-18T16:15:34.27","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til Politikens artikel \u00bbF\u00e5 timer efter angrebet mod Israel blev den danske overrabiner overfuset p\u00e5 gaden i K\u00f8benhavn\u00ab p\u00e5 politiken.dk den 9. oktober 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1930214,"dokumentid":1063129,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 69.pdf","versionsdato":"2023-10-18T15:02:39","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s69/svar/1989223/2767378.pdf","opdateringsdato":"2023-10-19T00:00:34.51","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1063129,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 69: Mener ministeren, at der er behov for en \u00f8get indsats for at beskytte danske j\u00f8der og j\u00f8diske samlingssteder og institutioner som f\u00f8lge af den sk\u00e6rpede konflikt i Mellem\u00f8sten, og hvilke initiativer vil regeringen tage?","dato":"2023-10-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-18T16:14:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at der er behov for en \u00f8get indsats for at beskytte danske j\u00f8der og j\u00f8diske samlingssteder og institutioner som f\u00f8lge af den sk\u00e6rpede konflikt i Mellem\u00f8sten, og hvilke initiativer vil regeringen tage?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1061346,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-18T16:15:07.217"
      },"id":1350930,"sagid":96215,"dokumentid":1063129,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-18T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-18T16:15:07.217","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96214,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren pr\u00e6cisere og dermed svare fyldestg\u00f8rende p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 12, folketings\u00e5ret 2023-24, om, hvorvidt ministeren vil bakke Storbritanniens indenrigsminister Suella Braverman op i, at Flygtningekonventionen fra 1951 b\u00f8r reformeres og moderniseres, og om ministeren dermed vil arbejde for, at Danmark ligeledes bidrager til, at konventionen bliver indrettet s\u00e5ledes, at man ikke f.eks. kan st\u00e5 p\u00e5 den tysk-danske gr\u00e6nse og s\u00f8ge om asyl i Danmark, jf. artiklen \u201dStorbritannien: Reform\u00e9r flygtningetraktat\u201d fra Ritzau den 26. september 2023 kl. 15.00?","titelkort":"Om at Flygtningekonventionen fra 1951 b\u00f8r reformeres og moderniseres.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 68","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"68","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-23T16:19:53.79","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1930290,"dokumentid":1063169,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 68.pdf","versionsdato":"2023-10-18T19:02:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s68/svar/1989269/2767452.pdf","opdateringsdato":"2023-10-19T08:46:16.077","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1063169,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 68: Vil ministeren pr\u00e6cisere og dermed svare fyldestg\u00f8rende p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 12, folketings\u00e5ret 2023-24, om, hvorvidt ministeren vil bakke Storbritanniens indenrigsminister Suella Braverman op i, at Flygtningekonventionen fra 1951 b\u00f8r reformeres og moderniseres, og om ministeren dermed vil arbejde for, at Danmark ligeledes bidrager til, at konventionen bliver indrettet s\u00e5ledes, at man ikke f.eks. kan st\u00e5 p\u00e5 den tysk-danske gr\u00e6nse og s\u00f8ge om asyl i Danmark, jf. artiklen \u201dStorbritannien: Reform\u00e9r flygtningetraktat\u201d fra Ritzau den 26. september 2023 kl. 15.00?","dato":"2023-10-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-19T08:45:57","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren pr\u00e6cisere og dermed svare fyldestg\u00f8rende p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 12, folketings\u00e5ret 2023-24, om, hvorvidt ministeren vil bakke Storbritanniens indenrigsminister Suella Braverman op i, at Flygtningekonventionen fra 1951 b\u00f8r reformeres og moderniseres, og om ministeren dermed vil arbejde for, at Danmark ligeledes bidrager til, at konventionen bliver indrettet s\u00e5ledes, at man ikke f.eks. kan st\u00e5 p\u00e5 den tysk-danske gr\u00e6nse og s\u00f8ge om asyl i Danmark, jf. artiklen \u201dStorbritannien: Reform\u00e9r flygtningetraktat\u201d fra Ritzau den 26. september 2023 kl. 15.00?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1061307,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-19T08:46:10.4"
      },"id":1350933,"sagid":96214,"dokumentid":1063169,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-19T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-19T08:46:10.4","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96312,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er vigtigt, at Folketinget har mulighed for at belyse alle t\u00e6nkelige konsekvenser af et lovforslag, som regeringen beder Folketinget tage stilling til, ved at regeringen svarer p\u00e5 de sp\u00f8rgsm\u00e5l, Folketinget stiller?","titelkort":"Om manglende besvarelse p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 118","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"118","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-25T15:25:31.107","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Baggrunden er en r\u00e6kke sp\u00f8rgsm\u00e5l om koranloven, som justitsministeren ikke har svaret p\u00e5.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1930191,"dokumentid":1063116,"titel":"Mener ministeren, at det er vigtigt, at Folketinget har mulighed for at belyse alle t\u00e6nkelige konsekvenser af et lovforslag, som regeringen beder Folketinget tage stilling til, ved at regeringen svarer p\u00e5 de sp\u00f8rgsm\u00e5l Folketinget stiller?","versionsdato":"2023-10-18T14:36:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s118/spm/2767353.pdf","opdateringsdato":"2023-10-23T12:49:56.83","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1063116,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er vigtigt, at Folketinget har mulighed for at belyse alle t\u00e6nkelige konsekvenser af et lovforslag, som regeringen beder Folketinget tage stilling til, ved at regeringen svarer p\u00e5 de sp\u00f8rgsm\u00e5l, Folketinget stiller?","dato":"2023-10-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-18T14:40:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-23T12:49:51.343"
      },"id":1351339,"sagid":96312,"dokumentid":1063116,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-18T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-23T12:49:51.343","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96236,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det ville v\u00e6re hensigtsm\u00e6ssigt, hvis man justerede p\u00e5 principperne for den nye ejendomsbeskatning, s\u00e5ledes at villaejere i de store byer, herunder s\u00e6rligt i hovedstaden, ikke f\u00e5r lavere boligskatter i forbindelse med overgangen til det nye system, men blot f\u00e5r en fastholdt beskatning, og at det resulterende merprovenu i stedet anvendes til at mindske skattestigningen for is\u00e6r almene boliger?","titelkort":"Om at justere p\u00e5 principperne for den nye ejendomsbeskatning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 71","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"71","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-19T10:37:13.98","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbHusejere i K\u00f8benhavn f\u00e5r Danmarks st\u00f8rste skattelettelser\u00ab bragt p\u00e5 Berlingske.dk den 2. oktober 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1930325,"dokumentid":1063183,"titel":"Svar pa\u030a spm. S 71.docx","versionsdato":"2023-10-19T09:58:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s71/svar/1989286/2767484.pdf","opdateringsdato":"2023-10-19T10:37:02.633","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1063183,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 71: Mener ministeren, at det ville v\u00e6re hensigtsm\u00e6ssigt, hvis man justerede p\u00e5 principperne for den nye ejendomsbeskatning, s\u00e5ledes at villaejere i de store byer, herunder s\u00e6rligt i hovedstaden, ikke f\u00e5r lavere boligskatter i forbindelse med overgangen til det nye system, men blot f\u00e5r en fastholdt beskatning, og at det resulterende merprovenu i stedet anvendes til at mindske skattestigningen for is\u00e6r almene boliger?","dato":"2023-10-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-19T10:36:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det ville v\u00e6re hensigtsm\u00e6ssigt, hvis man justerede p\u00e5 principperne for den nye ejendomsbeskatning, s\u00e5ledes at villaejere i de store byer, herunder s\u00e6rligt i hovedstaden, ikke f\u00e5r lavere boligskatter i forbindelse med overgangen til det nye system, men blot f\u00e5r en fastholdt beskatning, og at det resulterende merprovenu i stedet anvendes til at mindske skattestigningen for is\u00e6r almene boliger?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1061585,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-19T10:36:40.907"
      },"id":1350979,"sagid":96236,"dokumentid":1063183,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-19T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-19T10:36:40.907","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96090,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren sikre, at alle adopterede i Danmark har direkte adgang til oplysninger om deres ophav og f\u00e5r udleveret al dokumentation fra Danish International Adoption (DIA)?","titelkort":"Om adopterede.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 10","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"10","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-10-12T10:07:33.387","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1930358,"dokumentid":1063200,"titel":"Supplerende svar p\u00e5 spm. S 10.docm","versionsdato":"2023-10-19T10:13:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s10/svar/1989305/2767521.pdf","opdateringsdato":"2023-10-19T16:00:34.657","variantkode":"P","format":"DOCM"
          }
        ],"id":1063200,"typeid":17,"kategoriid":29,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Supplerende svar p\u00e5 spm. nr. S 10: Vil ministeren sikre, at alle adopterede i Danmark har direkte adgang til oplysninger om deres ophav og f\u00e5r udleveret al dokumentation fra Danish International Adoption (DIA)?","dato":"2023-10-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-10-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-10-19T10:38:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren sikre, at alle adopterede i Danmark har direkte adgang til oplysninger om deres ophav og f\u00e5r udleveret al dokumentation fra Danish International Adoption (DIA)?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1059408,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-10-19T10:38:40.97"
      },"id":1350981,"sagid":96090,"dokumentid":1063200,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-10-19T00:00:00","opdateringsdato":"2023-10-19T10:38:40.97","rolleid":4
    }
  ],"odata.nextLink":"https://oda.ft.dk/api/SagDokument?$expand=Sag%2CDokument%2FFil&$filter=Sag%2Ftypeid%20eq%2010%20and%20Dokument%2Fdato%20ge%20datetime%272022-01-01T00%3A00%3A00%27&$orderby=Dokument%2Fdato&$inlinecount=allpages&$skip=3300"
}