{
  "odata.metadata":"https://oda.ft.dk/api/$metadata#SagDokument","odata.count":"4545","value":[
    {
      "Sag":{
        "id":97941,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan vil ministeren sikre, at helhedsplaner og renoveringer i almene boligforeninger ikke f\u00f8rer til uoverkommelige huslejestigninger for beboere, og vil ministeren \u00f8ge Landsbyggefondens bidrag til st\u00f8rre renoveringsprojekter, s\u00e5ledes at den \u00f8konomiske byrde for beboere mindskes?","titelkort":"Om at sikre, at renoveringer i almene boligforeninger ikke f\u00f8rer til uoverkommelige huslejestigninger.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 716","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"716","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-22T15:41:05.667","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbTina flytter fra sit hjem grundet store huslejestigninger\u00ab bragt i Randers Amtsavis den 17. marts 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2003403,"dokumentid":1093404,"titel":"S 716 Skriftlig besvarelse af \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l.docm","versionsdato":"2024-03-22T13:34:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s716/svar/2034211/2842623.pdf","opdateringsdato":"2024-03-22T15:40:52.357","variantkode":"P","format":"DOCM"
          }
        ],"id":1093404,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 716: Hvordan vil ministeren sikre, at helhedsplaner og renoveringer i almene boligforeninger ikke f\u00f8rer til uoverkommelige huslejestigninger for beboere, og vil ministeren \u00f8ge Landsbyggefondens bidrag til st\u00f8rre renoveringsprojekter, s\u00e5ledes at den \u00f8konomiske byrde for beboere mindskes?","dato":"2024-03-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-22T15:40:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan vil ministeren sikre, at helhedsplaner og renoveringer i almene boligforeninger ikke f\u00f8rer til uoverkommelige huslejestigninger for beboere, og vil ministeren \u00f8ge Landsbyggefondens bidrag til st\u00f8rre renoveringsprojekter, s\u00e5ledes at den \u00f8konomiske byrde for beboere mindskes?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1092183,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-22T15:40:47.577"
      },"id":1406459,"sagid":97941,"dokumentid":1093404,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-22T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-22T15:40:47.577","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97942,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren indf\u00f8re begr\u00e6nsninger p\u00e5, hvor meget huslejen m\u00e5 stige som f\u00f8lge af renoveringer, samt fasts\u00e6tte en \u00f8vre gr\u00e6nse for, hvor omfattende og kostbare disse renoveringer m\u00e5 v\u00e6re i almene boligforeninger?","titelkort":"Om at indf\u00f8re begr\u00e6nsninger p\u00e5, hvor meget huslejen m\u00e5 stige som f\u00f8lge af renovering.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 717","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"717","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-22T15:46:11.033","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbTina flytter fra sit hjem grundet store huslejestigninger\u00ab bragt i Randers Amtsavis den 17. marts 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2003429,"dokumentid":1093413,"titel":"S 717 Skriftlig besvarelse af \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l.docm","versionsdato":"2024-03-22T13:44:34","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s717/svar/2034220/2842648.pdf","opdateringsdato":"2024-03-22T15:46:02.31","variantkode":"P","format":"DOCM"
          }
        ],"id":1093413,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 717: Vil ministeren indf\u00f8re begr\u00e6nsninger p\u00e5, hvor meget huslejen m\u00e5 stige som f\u00f8lge af renoveringer, samt fasts\u00e6tte en \u00f8vre gr\u00e6nse for, hvor omfattende og kostbare disse renoveringer m\u00e5 v\u00e6re i almene boligforeninger?","dato":"2024-03-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-22T15:45:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren indf\u00f8re begr\u00e6nsninger p\u00e5, hvor meget huslejen m\u00e5 stige som f\u00f8lge af renoveringer, samt fasts\u00e6tte en \u00f8vre gr\u00e6nse for, hvor omfattende og kostbare disse renoveringer m\u00e5 v\u00e6re i almene boligforeninger?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1092185,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-22T15:45:57.273"
      },"id":1406461,"sagid":97942,"dokumentid":1093413,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-22T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-22T15:45:57.273","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97943,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren indf\u00f8re begr\u00e6nsninger p\u00e5 huslejestigninger i almene boligforeninger med henblik p\u00e5 at garantere boligtilg\u00e6ngelighed for lavindkomstgrupper og enlige?","titelkort":"Om at indf\u00f8re begr\u00e6nsninger p\u00e5 huslejestigninger i almene boligforeninger.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 718","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"718","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-22T15:47:09.05","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbTina flytter fra sit hjem grundet store huslejestigninger\u00ab bragt i Randers Amtsavis den 17. marts 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2003449,"dokumentid":1093418,"titel":"S 718 Skriftlig besvarelse af \u00a7 20-sp\u00f8rgsm\u00e5l.docm","versionsdato":"2024-03-22T15:46:20","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s718/svar/2034229/2842671.pdf","opdateringsdato":"2024-03-22T15:47:02.157","variantkode":"P","format":"DOCM"
          },{
            "id":2003450,"dokumentid":1093418,"titel":"Bilag 1 Svar p\u00e5 spm. S 717.docm","versionsdato":"2024-03-22T13:49:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s718/svar/2034229/2842672.pdf","opdateringsdato":"2024-03-22T15:46:56.64","variantkode":"P","format":"DOCM"
          }
        ],"id":1093418,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 718: Vil ministeren indf\u00f8re begr\u00e6nsninger p\u00e5 huslejestigninger i almene boligforeninger med henblik p\u00e5 at garantere boligtilg\u00e6ngelighed for lavindkomstgrupper og enlige?","dato":"2024-03-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-22T15:46:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren indf\u00f8re begr\u00e6nsninger p\u00e5 huslejestigninger i almene boligforeninger med henblik p\u00e5 at garantere boligtilg\u00e6ngelighed for lavindkomstgrupper og enlige?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1092186,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-22T15:46:56.64"
      },"id":1406462,"sagid":97943,"dokumentid":1093418,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-22T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-22T15:46:56.64","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97953,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at det for en husstand med solceller p\u00e5 matriklen ikke er muligt at f\u00e5 delvis godtg\u00f8relse af elafgiften for forbrug til opladning af elbiler, og har ministeren i sinde at tage initiativer, som kan styrke incitamentet til at anskaffe sig en elbil, hvis man har solceller p\u00e5 adressen?","titelkort":"Om at det med solceller p\u00e5 matriklen ikke er muligt at f\u00e5 delvis godtg\u00f8relse af elafgiften for forbrug til opladning af elbiler.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 725","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"725","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-25T09:32:16.357","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2003911,"dokumentid":1093602,"titel":"Svar pa\u030a sp\u00f8rgsma\u030al nr. S 725.docx","versionsdato":"2024-03-22T18:35:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s725/svar/2034445/2843132.pdf","opdateringsdato":"2024-03-25T09:31:58.027","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1093602,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 725: Hvad er ministerens holdning til, at det for en husstand med solceller p\u00e5 matriklen ikke er muligt at f\u00e5 delvis godtg\u00f8relse af elafgiften for forbrug til opladning af elbiler, og har ministeren i sinde at tage initiativer, som kan styrke incitamentet til at anskaffe sig en elbil, hvis man har solceller p\u00e5 adressen?","dato":"2024-03-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-25T09:31:40","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at det for en husstand med solceller p\u00e5 matriklen ikke er muligt at f\u00e5 delvis godtg\u00f8relse af elafgiften for forbrug til opladning af elbiler, og har ministeren i sinde at tage initiativer, som kan styrke incitamentet til at anskaffe sig en elbil, hvis man har solceller p\u00e5 adressen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1092368,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-25T09:31:52.22"
      },"id":1406609,"sagid":97953,"dokumentid":1093602,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-25T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-25T09:31:52.22","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97945,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren bekymret for, at mindre banker ikke t\u00f8r modsige sig Nykredit i en h\u00f8ringsproces grundet naturlig frygt for repressalier?","titelkort":"Om mindre banker ikke t\u00f8r modsige sig Nykredit i en h\u00f8ringsproces.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 720","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"720","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-25T09:33:24.003","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbNykredit fors\u00f8ger igen at redde guld\u00e6g\u00ab p\u00e5 borsen.dk den 18. marts 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2003925,"dokumentid":1093608,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 720.docx","versionsdato":"2024-03-22T20:35:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s720/svar/2034451/2843146.pdf","opdateringsdato":"2024-03-25T09:33:13.6","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1093608,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 720: Er ministeren bekymret for, at mindre banker ikke t\u00f8r modsige sig Nykredit i en h\u00f8ringsproces grundet naturlig frygt for repressalier?","dato":"2024-03-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-25T09:32:56","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren bekymret for, at mindre banker ikke t\u00f8r modsige sig Nykredit i en h\u00f8ringsproces grundet naturlig frygt for repressalier?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1092197,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-25T09:33:08.61"
      },"id":1406610,"sagid":97945,"dokumentid":1093608,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-25T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-25T09:33:08.61","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97946,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at den manglende \u00e5benhed om Totalkreditsamarbejdet gennem interne aftaler er en demokratisk udfordring?","titelkort":"Om den manglende \u00e5benhed om Totalkreditsamarbejdet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 721","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"721","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-25T09:34:28.817","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbNykredit fors\u00f8ger igen at redde guld\u00e6g\u00ab p\u00e5 borsen.dk den 18. marts 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2003922,"dokumentid":1093607,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 721.docx","versionsdato":"2024-03-22T20:35:35","filurl":"","opdateringsdato":"2024-03-25T09:34:14.71","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":2003923,"dokumentid":1093607,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 720.docx","versionsdato":"2024-03-22T20:35:35","filurl":"","opdateringsdato":"2024-03-25T09:34:14.71","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1093607,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 721: Er ministeren enig i, at den manglende \u00e5benhed om Totalkreditsamarbejdet gennem interne aftaler er en demokratisk udfordring?","dato":"2024-03-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-25T09:34:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig i, at den manglende \u00e5benhed om Totalkreditsamarbejdet gennem interne aftaler er en demokratisk udfordring?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1092200,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-25T09:34:14.71"
      },"id":1406611,"sagid":97946,"dokumentid":1093607,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-25T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-25T09:34:14.71","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97947,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at det er bekymrende for det danske boligmarked, n\u00e5r \u00e9n realkreditudbyder st\u00e5r for mere end halvdelen af markedsandelen, og denne andel i \u00f8vrigt er stigende, og hvad vurderer ministeren er et rimeligt markedsandelsniveau?","titelkort":"Om at \u00e9n realkreditudbyder st\u00e5r for mere end halvdelen af markedsandelen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 722","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"722","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-25T09:47:28.96","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbNykredit fors\u00f8ger igen at redde guld\u00e6g\u00ab p\u00e5 borsen.dk den 18. marts 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2003930,"dokumentid":1093610,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 722.docx","versionsdato":"2024-03-22T20:40:36","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s722/svar/2034453/2843151.pdf","opdateringsdato":"2024-03-25T09:47:20.28","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":2003931,"dokumentid":1093610,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 720.docx","versionsdato":"2024-03-22T20:40:36","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s722/svar/2034453/2843152.pdf","opdateringsdato":"2024-03-25T09:47:21.297","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1093610,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 722: Er ministeren enig i, at det er bekymrende for det danske boligmarked, n\u00e5r \u00e9n realkreditudbyder st\u00e5r for mere end halvdelen af markedsandelen, og denne andel i \u00f8vrigt er stigende, og hvad vurderer ministeren er et rimeligt markedsandelsniveau?","dato":"2024-03-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-25T09:47:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig i, at det er bekymrende for det danske boligmarked, n\u00e5r \u00e9n realkreditudbyder st\u00e5r for mere end halvdelen af markedsandelen, og denne andel i \u00f8vrigt er stigende, og hvad vurderer ministeren er et rimeligt markedsandelsniveau?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1092202,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-25T09:47:15.247"
      },"id":1406612,"sagid":97947,"dokumentid":1093610,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-25T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-25T09:47:15.247","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97948,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren sikre, at en revideret version af Totalkreditsamarbejdet vil betyde, at mindre banker fremadrettet i langt h\u00f8jere grad selv kan v\u00e6lge deres samarbejdspartnere?","titelkort":"Om en revideret version af Totalkreditsamarbejdet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 723","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"723","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-25T09:48:50.283","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbNykredit fors\u00f8ger igen at redde guld\u00e6g\u00ab p\u00e5 borsen.dk den 18. marts 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2003927,"dokumentid":1093609,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 723.docx","versionsdato":"2024-03-22T20:40:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s723/svar/2034452/2843148.pdf","opdateringsdato":"2024-03-25T09:48:38.717","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":2003928,"dokumentid":1093609,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 720.docx","versionsdato":"2024-03-22T20:40:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s723/svar/2034452/2843149.pdf","opdateringsdato":"2024-03-25T09:48:38.717","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1093609,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 723: Vil ministeren sikre, at en revideret version af Totalkreditsamarbejdet vil betyde, at mindre banker fremadrettet i langt h\u00f8jere grad selv kan v\u00e6lge deres samarbejdspartnere?","dato":"2024-03-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-25T09:48:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren sikre, at en revideret version af Totalkreditsamarbejdet vil betyde, at mindre banker fremadrettet i langt h\u00f8jere grad selv kan v\u00e6lge deres samarbejdspartnere?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1092204,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-25T09:48:38.717"
      },"id":1406613,"sagid":97948,"dokumentid":1093609,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-25T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-25T09:48:38.717","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97949,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at ministerens antagelse om, at der ikke er sammenh\u00e6ng mellem markedsandel og et velfungerende marked, ogs\u00e5 vil v\u00e6re g\u00e6ldende, s\u00e5fremt en akt\u00f8r p\u00e5 markedet opn\u00e5r en markedsandel p\u00e5 65 pct.?","titelkort":"Om en sammenh\u00e6ng mellem markedsandel og et velfungerende marked.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 724","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"724","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-25T09:49:52.437","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbNykredit fors\u00f8ger igen at redde guld\u00e6g\u00ab p\u00e5 borsen.dk den 18. marts 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2003936,"dokumentid":1093612,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 724.docx","versionsdato":"2024-03-22T20:45:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s724/svar/2034455/2843157.pdf","opdateringsdato":"2024-03-25T09:49:39.4","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":2003937,"dokumentid":1093612,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 720.docx","versionsdato":"2024-03-22T20:45:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s724/svar/2034455/2843158.pdf","opdateringsdato":"2024-03-25T09:49:44.553","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1093612,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 724: Mener ministeren, at ministerens antagelse om, at der ikke er sammenh\u00e6ng mellem markedsandel og et velfungerende marked, ogs\u00e5 vil v\u00e6re g\u00e6ldende, s\u00e5fremt en akt\u00f8r p\u00e5 markedet opn\u00e5r en markedsandel p\u00e5 65 pct.?","dato":"2024-03-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-25T09:49:27","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at ministerens antagelse om, at der ikke er sammenh\u00e6ng mellem markedsandel og et velfungerende marked, ogs\u00e5 vil v\u00e6re g\u00e6ldende, s\u00e5fremt en akt\u00f8r p\u00e5 markedet opn\u00e5r en markedsandel p\u00e5 65 pct.?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1092209,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-25T09:49:39.4"
      },"id":1406614,"sagid":97949,"dokumentid":1093612,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-25T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-25T09:49:39.4","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97954,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at det er problematisk, at forslaget til \u00e6ndringen af Totalkreditaftalen kun er sendt i h\u00f8ring hos en sn\u00e6ver kreds af banker, n\u00e5r Totalkreditaftalen omfatter i alt 41 banker, sparekasser og andelskasser?","titelkort":"Om at forslaget til \u00e6ndringen af Totalkreditaftalen kun er sendt i h\u00f8ring hos en sn\u00e6ver kreds af banker.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 726","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"726","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-25T09:54:29.347","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til B\u00f8rsens artikel \u00bbNykredit fors\u00f8ger igen at redde gylden aftale\u00ab fra den 18. marts 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2003933,"dokumentid":1093611,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 726.docx","versionsdato":"2024-03-22T20:45:34","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s726/svar/2034454/2843154.pdf","opdateringsdato":"2024-03-25T09:53:37.48","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":2003934,"dokumentid":1093611,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 720.docx","versionsdato":"2024-03-22T20:45:34","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s726/svar/2034454/2843155.pdf","opdateringsdato":"2024-03-25T09:53:38.2","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1093611,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 726: Er ministeren enig i, at det er problematisk, at forslaget til \u00e6ndringen af Totalkreditaftalen kun er sendt i h\u00f8ring hos en sn\u00e6ver kreds af banker, n\u00e5r Totalkreditaftalen omfatter i alt 41 banker, sparekasser og andelskasser?","dato":"2024-03-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-25T09:53:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig i, at det er problematisk, at forslaget til \u00e6ndringen af Totalkreditaftalen kun er sendt i h\u00f8ring hos en sn\u00e6ver kreds af banker, n\u00e5r Totalkreditaftalen omfatter i alt 41 banker, sparekasser og andelskasser?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1092434,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-25T09:53:32.423"
      },"id":1406615,"sagid":97954,"dokumentid":1093611,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-25T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-25T09:53:32.423","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97956,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er et udtryk for tilstr\u00e6kkelig gennemsigtighed, at en virksomhed som Nykredit kan undg\u00e5 et p\u00e5bud fra Konkurrence- og Forbrugerstyrelsen ved at pr\u00e6sentere et forslag til \u00e6ndring af Totalkreditaftalen, som kun er sendt i h\u00f8ring hos udvalgte dele af sektoren, n\u00e5r en s\u00e5dan \u00e6ndring kan have betydning for de v\u00e6sentligste dele af banksektoren?","titelkort":"Om tilstr\u00e6kkelig gennemsigtighed.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 727","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"727","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-25T10:06:43.397","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til B\u00f8rsens artikel \u00bbNykredit fors\u00f8ger igen at redde gylden aftale\u00ab fra den 18. marts 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2003939,"dokumentid":1093613,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 727.docx","versionsdato":"2024-03-22T20:50:35","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s727/svar/2034456/2843160.pdf","opdateringsdato":"2024-03-25T10:06:34.787","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":2003940,"dokumentid":1093613,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 720.docx","versionsdato":"2024-03-22T20:50:35","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s727/svar/2034456/2843161.pdf","opdateringsdato":"2024-03-25T10:06:35.527","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1093613,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 727: Mener ministeren, at det er et udtryk for tilstr\u00e6kkelig gennemsigtighed, at en virksomhed som Nykredit kan undg\u00e5 et p\u00e5bud fra Konkurrence- og Forbrugerstyrelsen ved at pr\u00e6sentere et forslag til \u00e6ndring af Totalkreditaftalen, som kun er sendt i h\u00f8ring hos udvalgte dele af sektoren, n\u00e5r en s\u00e5dan \u00e6ndring kan have betydning for de v\u00e6sentligste dele af banksektoren?","dato":"2024-03-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-25T10:06:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er et udtryk for tilstr\u00e6kkelig gennemsigtighed, at en virksomhed som Nykredit kan undg\u00e5 et p\u00e5bud fra Konkurrence- og Forbrugerstyrelsen ved at pr\u00e6sentere et forslag til \u00e6ndring af Totalkreditaftalen, som kun er sendt i h\u00f8ring hos udvalgte dele af sektoren, n\u00e5r en s\u00e5dan \u00e6ndring kan have betydning for de v\u00e6sentligste dele af banksektoren?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1092439,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-25T10:06:29.673"
      },"id":1406617,"sagid":97956,"dokumentid":1093613,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-25T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-25T10:06:29.673","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97957,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til, at ministeriet indhenter h\u00f8ringssvar fra hele banksektoren, s\u00e5 Konkurrence- og Forbrugerstyrelsen har et fuldendt beslutningsgrundlag at tr\u00e6ffe afg\u00f8relse p\u00e5 i Totalkreditsagen?","titelkort":"Om at indhente h\u00f8ringssvar fra hele banksektoren i Totalkreditsagen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 728","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"728","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-25T10:08:02.357","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til B\u00f8rsens artikel \u00bbNykredit fors\u00f8ger igen at redde gylden aftale\u00ab fra den 18. marts 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2003945,"dokumentid":1093615,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 728.docx","versionsdato":"2024-03-22T21:25:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s728/svar/2034458/2843166.pdf","opdateringsdato":"2024-03-25T10:07:46.643","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":2003946,"dokumentid":1093615,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 720.docx","versionsdato":"2024-03-22T21:25:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s728/svar/2034458/2843167.pdf","opdateringsdato":"2024-03-25T10:07:47.413","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1093615,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 728: Vil ministeren tage initiativ til, at ministeriet indhenter h\u00f8ringssvar fra hele banksektoren, s\u00e5 Konkurrence- og Forbrugerstyrelsen har et fuldendt beslutningsgrundlag at tr\u00e6ffe afg\u00f8relse p\u00e5 i Totalkreditsagen?","dato":"2024-03-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-25T10:07:25","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren tage initiativ til, at ministeriet indhenter h\u00f8ringssvar fra hele banksektoren, s\u00e5 Konkurrence- og Forbrugerstyrelsen har et fuldendt beslutningsgrundlag at tr\u00e6ffe afg\u00f8relse p\u00e5 i Totalkreditsagen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1092441,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-25T10:07:41.393"
      },"id":1406618,"sagid":97957,"dokumentid":1093615,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-25T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-25T10:07:41.393","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97958,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at Nykredits h\u00f8ringsproces kan till\u00e6gges samme v\u00e6gt som h\u00f8ringsprocesser, statslige myndigheder er afsender p\u00e5?","titelkort":"Om Nykredits h\u00f8ringsproces.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 729","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"729","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-25T10:09:25.37","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til B\u00f8rsens artikel \u00bbNykredit fors\u00f8ger igen at redde gylden aftale\u00ab fra den 18. marts 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2003942,"dokumentid":1093614,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 729.docx","versionsdato":"2024-03-22T21:25:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s729/svar/2034457/2843163.pdf","opdateringsdato":"2024-03-25T10:08:59.173","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":2003943,"dokumentid":1093614,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 720.docx","versionsdato":"2024-03-22T21:25:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s729/svar/2034457/2843164.pdf","opdateringsdato":"2024-03-25T10:08:59.173","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1093614,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 729: Mener ministeren, at Nykredits h\u00f8ringsproces kan till\u00e6gges samme v\u00e6gt som h\u00f8ringsprocesser, statslige myndigheder er afsender p\u00e5?","dato":"2024-03-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-25T10:08:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at Nykredits h\u00f8ringsproces kan till\u00e6gges samme v\u00e6gt som h\u00f8ringsprocesser, statslige myndigheder er afsender p\u00e5?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1092442,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-25T10:08:59.173"
      },"id":1406620,"sagid":97958,"dokumentid":1093614,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-25T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-25T10:08:59.173","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97908,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad agter ministeren at g\u00f8re for at sikre, at sclerosepatienter fortsat som vanligt kan f\u00e5 den fysioterapibehandling, som de har behov og retskrav p\u00e5?","titelkort":"Om at sikre, at sclerosepatienter fortsat kan f\u00e5 fysioterapibehandling.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 698","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"698","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-25T10:10:32.673","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til artiklen p\u00e5 dr.dk den 3. marts 2024: \u00bb51-\u00e5rige Per har sclerose og bor p\u00e5 plejehjem: Ny aftale har gjort hans tilv\u00e6relse mere smertefuld.\nFlere sclerosepatienter har f\u00e5et deres behandling med fysioterapi halveret.\u00ab\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2003948,"dokumentid":1093616,"titel":"Bilag 1_ Svar p\u00e5 S 698 om sclerose og vederlagsfri fysioterapi{F2#865116#9#865075#5}.docx","versionsdato":"2024-03-22T21:55:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s698/svar/2034459/2843169.pdf","opdateringsdato":"2024-03-25T10:10:25.193","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1093616,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 698: Hvad agter ministeren at g\u00f8re for at sikre, at sclerosepatienter fortsat som vanligt kan f\u00e5 den fysioterapibehandling, som de har behov og retskrav p\u00e5?","dato":"2024-03-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-25T10:10:07","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad agter ministeren at g\u00f8re for at sikre, at sclerosepatienter fortsat som vanligt kan f\u00e5 den fysioterapibehandling, som de har behov og retskrav p\u00e5?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1091608,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-25T10:10:20.033"
      },"id":1406622,"sagid":97908,"dokumentid":1093616,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-25T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-25T10:10:20.033","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98009,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Er ministeren enig i S\u00f8ren Gades udtalelse \u00bbJeg forholder mig bare til regeringsgrundlaget. Der st\u00e5r, hvad afgiften m\u00e5 og ikke m\u00e5\u00ab, som han kom med i Jyllands-Posten den 20. marts 2024, da han blev spurgt, om han fortsat er imod en CO2-afgift p\u00e5 landbruget?\n","titelkort":"Om en CO2-afgift p\u00e5 landbruget.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 739","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"739","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-08T13:17:38.83","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbS\u00f8ren Gade vil have ny diskussion om CO2-afgift i Venstre\u00ab bragt den 20. marts 2024 p\u00e5 Jyllands-Postens hjemmeside. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2003654,"dokumentid":1093506,"titel":"Er ministeren enig i S\u00f8ren Gades udtalelse \u00bbJeg forholder mig bare til regeringsgrundlaget. Der st\u00e5r, hvad afgiften m\u00e5 og ikke m\u00e5\u00ab, som han kom med i Jyllands-Posten den 20. marts 2024, da han blev spurgt, om han fortsat er imod en CO2-afgift p\u00e5 landbruget?\n","versionsdato":"2024-04-02T14:43:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s739/spm/2842873.pdf","opdateringsdato":"2024-04-02T14:44:11.877","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1093506,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i S\u00f8ren Gades udtalelse \u00bbJeg forholder mig bare til regeringsgrundlaget. Der st\u00e5r, hvad afgiften m\u00e5 og ikke m\u00e5\u00ab, som han kom med i Jyllands-Posten den 20. marts 2024, da han blev spurgt, om han fortsat er imod en CO2-afgift p\u00e5 landbruget?\n","dato":"2024-03-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-22T15:23:22","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-02T14:42:10.457"
      },"id":1407382,"sagid":98009,"dokumentid":1093506,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-22T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-02T14:42:10.457","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98010,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorfor mener ministeren, at det er inden for Skatteministeriets opgave at producere en personlig podcast til ministeren?","titelkort":"Om en personlig podcast til skatteministeren.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 740","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"740","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-08T08:07:14.22","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2004270,"dokumentid":1093730,"titel":"Hvorfor mener ministeren, at det er inden for Skatteministeriets opgave at producere en personlig podcast til ministeren?","versionsdato":"2024-03-25T10:19:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s740/spm/2843491.pdf","opdateringsdato":"2024-03-25T16:01:02.917","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1093730,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvorfor mener ministeren, at det er inden for Skatteministeriets opgave at producere en personlig podcast til ministeren?","dato":"2024-03-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-25T10:18:01","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-25T10:20:41.683"
      },"id":1406628,"sagid":98010,"dokumentid":1093730,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-25T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-25T10:20:41.683","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98012,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorfor vil ministeren ikke svare p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l vedr\u00f8rende de mange borgere, der sidder i klemme i Domus Forsikring?","titelkort":"Om de mange borgere, der sidder i klemme i Domus Forsikring.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 741","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"741","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-05T15:32:08.89","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbKundestorm p\u00e5 Domus Forsikring \u00f8ger pres p\u00e5 erhvervsminister\u00ab i \u00d8konomisk Ugebrev Finans nr. 10 den 24. marts 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2004401,"dokumentid":1093787,"titel":"Hvorfor vil ministeren ikke svare p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l vedr\u00f8rende de mange borgere, der sidder i klemme i Domus Forsikring?","versionsdato":"2024-03-25T12:25:20","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s741/spm/2843629.pdf","opdateringsdato":"2024-03-25T16:01:02.64","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1093787,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvorfor vil ministeren ikke svare p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l vedr\u00f8rende de mange borgere, der sidder i klemme i Domus Forsikring?","dato":"2024-03-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-25T12:26:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-25T12:26:15.65"
      },"id":1406697,"sagid":98012,"dokumentid":1093787,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-25T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-25T12:26:15.65","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98015,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre dispensation til husejerne i Haveforeningen Venezuela, s\u00e5 de n\u00e6rmest tilf\u00e6ldigt udvalgte husejere i haveforeningen fremadrettet ikke f\u00e5r afslag p\u00e5 afg\u00f8relser fra Kystdirektoratet?","titelkort":"Om at sikre dispensation til husejerne i Haveforeningen Venezuela.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 743","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"743","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-26T10:51:40.7","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbJanne og Brians spritnye h\u00e6ve-s\u00e6nkehus til en million kroner st\u00e5r til at skulle rages ned\u00ab, fra den 25. marts 2024, amtsavisen.dk/Randers.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2004807,"dokumentid":1093950,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre dispensation til husejerne i Haveforeningen Venezuela, s\u00e5 de n\u00e6rmest tilf\u00e6ldigt udvalgte husejere i haveforeningen fremadrettet ikke f\u00e5r afslag p\u00e5 afg\u00f8relser fra Kystdirektoratet?","versionsdato":"2024-03-26T10:51:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s743/spm/2844038.pdf","opdateringsdato":"2024-03-26T16:01:17.05","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1093950,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre dispensation til husejerne i Haveforeningen Venezuela, s\u00e5 de n\u00e6rmest tilf\u00e6ldigt udvalgte husejere i haveforeningen fremadrettet ikke f\u00e5r afslag p\u00e5 afg\u00f8relser fra Kystdirektoratet?","dato":"2024-03-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-26T10:53:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-26T10:53:42.93"
      },"id":1406863,"sagid":98015,"dokumentid":1093950,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-26T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-26T10:53:42.93","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98016,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Hvis ministeren ikke vil sikre en dispensation til husejerne i Haveforeningen Venezuela, vil ministeren s\u00e5 se til passende kompensation til de borgere, der i god tro har bygget hus p\u00e5 grunden?","titelkort":"Om dispensation til husejerne i Haveforeningen Venezuela.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 744","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"744","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-04T08:32:34.32","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbJanne og Brians spritnye h\u00e6ve-s\u00e6nkehus til en million kroner st\u00e5r til at skulle rages ned\u00ab, fra den 25. marts 2024, amtsavisen.dk/Randers.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2004808,"dokumentid":1093951,"titel":"Hvis ministeren ikke vil sikre en dispensation til husejerne i Haveforeningen Venezuela, vil ministeren s\u00e5 se til passende kompensation til de borgere, der i god tro har bygget hus p\u00e5 grunden?","versionsdato":"2024-03-26T10:52:58","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s744/spm/2844039.pdf","opdateringsdato":"2024-03-26T16:01:17.017","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1093951,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvis ministeren ikke vil sikre en dispensation til husejerne i Haveforeningen Venezuela, vil ministeren s\u00e5 se til passende kompensation til de borgere, der i god tro har bygget hus p\u00e5 grunden?","dato":"2024-03-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-26T10:53:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-26T10:53:55.083"
      },"id":1406864,"sagid":98016,"dokumentid":1093951,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-26T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-26T10:53:55.083","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98017,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"S\u00e5fremt regeringens lovforslag nr. L 116 om \u00e6ndring af lov om offentlighed i forvaltningen og forvaltningsloven gennemf\u00f8res, er det da ministerens intention, at journalister og forskere p\u00e5 nogen som helst m\u00e5de kan blive omfattet af indskr\u00e6nkningen af adgangen til aktindsigt?","titelkort":"Om lovforslag nr. L 116.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 745","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"745","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-03T17:51:41.973","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2004871,"dokumentid":1093977,"titel":"S\u00e5fremt regeringens lovforslag nr. L 116 om \u00e6ndring af lov om offentlighed i forvaltningen og forvaltningsloven gennemf\u00f8res, er det da ministerens intention, at journalister og forskere p\u00e5 nogen som helst m\u00e5de kan blive omfattet af indskr\u00e6nkningen af adgangen til aktindsigt?","versionsdato":"2024-03-26T13:03:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s745/spm/2844104.pdf","opdateringsdato":"2024-03-26T16:01:17.097","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1093977,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"S\u00e5fremt regeringens lovforslag nr. L 116 om \u00e6ndring af lov om offentlighed i forvaltningen og forvaltningsloven gennemf\u00f8res, er det da ministerens intention, at journalister og forskere p\u00e5 nogen som helst m\u00e5de kan blive omfattet af indskr\u00e6nkningen af adgangen til aktindsigt?","dato":"2024-03-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-26T13:05:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-26T13:06:04.92"
      },"id":1406879,"sagid":98017,"dokumentid":1093977,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-26T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-26T13:06:04.92","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98018,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"S\u00e5fremt regeringens lovforslag nr. L 116 om \u00e6ndring af lov om offentlighed i forvaltningen og forvaltningsloven gennemf\u00f8res, er det da ministerens intention, at loven skal v\u00e6re til for at beskytte personale og ikke indskr\u00e6nke offentlighedens adgang til aktindsigt?","titelkort":"Om lovforslag nr. L 116.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 746","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"746","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-03T17:51:41.817","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2004875,"dokumentid":1093979,"titel":"S\u00e5fremt regeringens lovforslag nr. L 116 om \u00e6ndring af lov om offentlighed i forvaltningen og forvaltningsloven gennemf\u00f8res, er det da ministerens intention, at loven skal v\u00e6re til for at beskytte personale og ikke indskr\u00e6nke offentlighedens adgang til aktindsigt?","versionsdato":"2024-03-26T13:05:20","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s746/spm/2844105.pdf","opdateringsdato":"2024-03-26T16:01:17.353","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1093979,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"S\u00e5fremt regeringens lovforslag nr. L 116 om \u00e6ndring af lov om offentlighed i forvaltningen og forvaltningsloven gennemf\u00f8res, er det da ministerens intention, at loven skal v\u00e6re til for at beskytte personale og ikke indskr\u00e6nke offentlighedens adgang til aktindsigt?","dato":"2024-03-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-26T13:06:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-26T13:06:16.063"
      },"id":1406880,"sagid":98018,"dokumentid":1093979,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-26T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-26T13:06:16.063","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98019,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i at stramme reglerne hos Civilstyrelsen, s\u00e5 f\u00e6rre eller ingen udl\u00e6ndinge f\u00e5r tilladelse til at opk\u00f8be danske sommerhuse?","titelkort":"Om udl\u00e6ndinge f\u00e5r tilladelse til at opk\u00f8be danske sommerhuse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 747","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"747","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-09T11:38:58.887","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u201dFlere udl\u00e6ndinge f\u00e5r lov til at k\u00f8be sommerhus i Danmark. Mikkel er en af dem, der m\u00e6rker det\u201d, fra den 26. marts 2024 p\u00e5 berlingske.dk.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2004879,"dokumentid":1093982,"titel":"Er ministeren enig i at stramme reglerne hos Civilstyrelsen, s\u00e5 f\u00e6rre eller ingen udl\u00e6ndinge f\u00e5r tilladelse til at opk\u00f8be danske sommerhuse?","versionsdato":"2024-03-26T13:13:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s747/spm/2844112.pdf","opdateringsdato":"2024-03-26T16:01:17.383","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1093982,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i at stramme reglerne hos Civilstyrelsen, s\u00e5 f\u00e6rre eller ingen udl\u00e6ndinge f\u00e5r tilladelse til at opk\u00f8be danske sommerhuse?","dato":"2024-03-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-26T13:13:06","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-26T13:20:58.543"
      },"id":1406882,"sagid":98019,"dokumentid":1093982,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-26T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-26T13:20:58.543","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98020,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at det er vigtigt for lokalsamfund og turisme, at danske sommerhuse forbliver p\u00e5 danske h\u00e6nder?","titelkort":"Om at danske sommerhuse forbliver p\u00e5 danske h\u00e6nder.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 748","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"748","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-08T10:40:21.843","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u201dFlere udl\u00e6ndinge f\u00e5r lov til at k\u00f8be sommerhus i Danmark. Mikkel er en af dem, der m\u00e6rker det\u201d, fra den 26. marts 2024 p\u00e5 berlingske.dk.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2004886,"dokumentid":1093984,"titel":"Er ministeren enig i, at det er vigtigt for lokalsamfund og turisme, at danske sommerhuse forbliver p\u00e5 danske h\u00e6nder?","versionsdato":"2024-03-26T13:19:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s748/spm/2844115.pdf","opdateringsdato":"2024-03-26T13:19:40.69","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1093984,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at det er vigtigt for lokalsamfund og turisme, at danske sommerhuse forbliver p\u00e5 danske h\u00e6nder?","dato":"2024-03-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-26T13:18:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-26T13:20:59.013"
      },"id":1406883,"sagid":98020,"dokumentid":1093984,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-26T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-26T13:20:59.013","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98021,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der er problemer i dansk fiskeri med overholdelse af g\u00e6ldende motorkraftregler, og har ministeren haft kendskab til, at reglerne i et vist omfang ikke er blevet overholdt?","titelkort":"Om der er problemer i dansk fiskeri med overholdelse af g\u00e6ldende motorkraftregler.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 749","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"749","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-09T13:29:39.78","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2004894,"dokumentid":1093988,"titel":"Mener ministeren, at der er problemer i dansk fiskeri med overholdelse af g\u00e6ldende motorkraftregler, og har ministeren haft kendskab til, at reglerne i et vist omfang ikke er blevet overholdt?","versionsdato":"2024-03-26T13:32:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s749/spm/2844125.pdf","opdateringsdato":"2024-03-26T16:01:17.19","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1093988,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at der er problemer i dansk fiskeri med overholdelse af g\u00e6ldende motorkraftregler, og har ministeren haft kendskab til, at reglerne i et vist omfang ikke er blevet overholdt?","dato":"2024-03-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-26T13:31:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-26T13:41:02.973"
      },"id":1406891,"sagid":98021,"dokumentid":1093988,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-26T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-26T13:41:02.973","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98022,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enige i den fortolkning, som tidligere fiskeriministre - Eva Kjer Hansen og Rasmus Prehn \u2013 har lagt til grund i forhold til lovgivningen vedr\u00f8rende motorkraft i fiskefart\u00f8jer, hvor det er motorfabrikanten, der angiver skibsmotorens ydelse i kilowatt eller hestekr\u00e6fter?","titelkort":"Om motorkraft i fiskefart\u00f8jer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 750","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"750","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-09T13:30:34.417","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2004898,"dokumentid":1093990,"titel":"Er ministeren enige i den fortolkning, som tidligere fiskeriministre - Eva Kjer Hansen og Rasmus Prehn \u2013 har lagt til grund i forhold til lovgivningen vedr\u00f8rende motorkraft i fiskefart\u00f8jer, hvor det er motorfabrikanten, der angiver skibsmotorens ydelse i kilowatt eller hestekr\u00e6fter?","versionsdato":"2024-03-26T15:04:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s750/spm/2844134.pdf","opdateringsdato":"2024-03-26T15:04:43.727","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1093990,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enige i den fortolkning, som tidligere fiskeriministre - Eva Kjer Hansen og Rasmus Prehn \u2013 har lagt til grund i forhold til lovgivningen vedr\u00f8rende motorkraft i fiskefart\u00f8jer, hvor det er motorfabrikanten, der angiver skibsmotorens ydelse i kilowatt eller hestekr\u00e6fter?","dato":"2024-03-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-26T13:34:42","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-26T14:57:50.907"
      },"id":1406922,"sagid":98022,"dokumentid":1093990,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-26T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-26T14:57:50.907","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98014,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at 18-19-\u00e5rige elever, der g\u00e5r p\u00e5 en almindelig, lokal ungdomsuddannelse og har brug for at flytte hjemmefra, ikke er sikret at kunne modtage su som udeboende, mens 18-19-\u00e5rige elever p\u00e5 meget dyre kostgymnasier som eksempelvis Herlufsholm vil kunne modtage su som udeboende, s\u00e5 l\u00e6nge deres for\u00e6ldre bor over 20 km v\u00e6k fra skolen, selv om for\u00e6ldrene betaler opholdet?","titelkort":"Om udeboende su til 18-19-\u00e5rige elever, der g\u00e5r p\u00e5 en lokal ungdomsuddannelse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 742","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"742","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-03T17:51:53.973","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til, at unge, der er under 20 \u00e5r, og som g\u00e5r p\u00e5 en ungdomsuddannelse, som udgangspunkt kun kan modtage su som hjemmeboende, ogs\u00e5 selvom de er flyttet hjemmefra og bor alene. 18-19-\u00e5rige elever kan dog i visse tilf\u00e6lde f\u00e5 dispensation fra reglerne og kan derigennem godkendes til at f\u00e5 su som udeboende. Det kr\u00e6ver dog, at eleven ud over at v\u00e6re udeboende ogs\u00e5 opfylder en af de f\u00f8lgende fire betingelser: 1) Den normale transportvej er 20 km eller l\u00e6ngere mellem uddannelsesstedet og for\u00e6ldrenes bop\u00e6l 2) Transporttiden mellem uddannelsesstedet og for\u00e6ldrenes bop\u00e6l er p\u00e5 mere end 75 minutter 3) Ans\u00f8geren har v\u00e6ret udeboende uafbrudt i mindst 12 m\u00e5neder, frem til eleven blev berettiget til su til den uddannelse, eleven er i gang med, eller 4) Eleven kan ikke l\u00e6ngere bo hjemme p\u00e5 grund af ganske s\u00e6rlige omst\u00e6ndigheder i hjemmet, f.eks. meget trange boligforhold eller langvarig sygdom (\u00bbBop\u00e6l og SU-satser\u00ab, su.dk). \nDet er uddannelsesstedet, der afg\u00f8r, om eleven kan f\u00e5 su-sats til udeboende. Beslutningen er en endelig administrativ afg\u00f8relse, hvilket betyder, at den unge ikke kan klage over afg\u00f8relsen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2004766,"dokumentid":1093923,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at 18-19-\u00e5rige elever, der g\u00e5r p\u00e5 en almindelig, lokal ungdomsuddannelse og har brug for at flytte hjemmefra, ikke er sikret at kunne modtage udeboende su, mens 18-19-\u00e5rige elever p\u00e5 meget dyre kostgymnasier, som eksempelvis Herlufsholm, vil kunne modtage udeboende su, s\u00e5 l\u00e6nge deres for\u00e6ldre bor over 20 kilometer v\u00e6k fra skolen, selvom for\u00e6ldrene betaler opholdet?","versionsdato":"2024-03-26T10:30:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s742/spm/2843997.pdf","opdateringsdato":"2024-03-26T15:06:57.347","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1093923,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at 18-19-\u00e5rige elever, der g\u00e5r p\u00e5 en almindelig, lokal ungdomsuddannelse og har brug for at flytte hjemmefra, ikke er sikret at kunne modtage su som udeboende, mens 18-19-\u00e5rige elever p\u00e5 meget dyre kostgymnasier som eksempelvis Herlufsholm vil kunne modtage su som udeboende, s\u00e5 l\u00e6nge deres for\u00e6ldre bor over 20 km v\u00e6k fra skolen, selv om for\u00e6ldrene betaler opholdet?","dato":"2024-03-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-26T10:30:41","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-26T15:06:51.767"
      },"id":1406928,"sagid":98014,"dokumentid":1093923,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-26T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-26T15:06:51.767","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98024,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Hvilke planer har ministeren for at h\u00e6ve folkepensionen, s\u00e5ledes at pensionister kompenseres for det tab af indt\u00e6gt, de har m\u00e5ttet lide som f\u00f8lge af inflationen og regeringens manglende regulering af folkepensionen i forbindelse med den ulovlige afvikling af store bededag?","titelkort":"Om at h\u00e6ve folkepensionen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 752","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"752","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-27T08:52:35.373","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2005022,"dokumentid":1094039,"titel":"Hvilke planer har ministeren for at h\u00e6ve folkepensionen, s\u00e5ledes at pensionister kompenseres for det tab af indt\u00e6gt, de har m\u00e5ttet lide som f\u00f8lge af inflationen og regeringens manglende regulering af folkepensionen i forbindelse med den ulovlige afvikling af store bededag?","versionsdato":"2024-03-27T08:52:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s752/spm/2844255.pdf","opdateringsdato":"2024-03-27T16:00:39.12","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1094039,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvilke planer har ministeren for at h\u00e6ve folkepensionen, s\u00e5ledes at pensionister kompenseres for det tab af indt\u00e6gt, de har m\u00e5ttet lide som f\u00f8lge af inflationen og regeringens manglende regulering af folkepensionen i forbindelse med den ulovlige afvikling af store bededag?","dato":"2024-03-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-27T08:51:09","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-27T09:00:23.333"
      },"id":1406940,"sagid":98024,"dokumentid":1094039,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-27T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-27T09:00:23.333","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98023,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Hvad t\u00e6nker ministeren om at indf\u00f8re et besk\u00e6ftigelsesfradrag p\u00e5 60.000 kr. pr. barn, der udl\u00f8ses ved det tredje barn, s\u00e5ledes at \u00f8konomien lettes for de b\u00f8rnerige familier, og danske familier ad \u00e5re derved inspireres til at f\u00e5 flere b\u00f8rn?","titelkort":"Om indf\u00f8relse af besk\u00e6ftigelsesfradrag  ved det tredje barn.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 751","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"751","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-03-27T11:13:16.443","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2005021,"dokumentid":1094038,"titel":"Hvad t\u00e6nker ministeren om at indf\u00f8re et besk\u00e6ftigelsesfradrag p\u00e5 60.000 kr. pr. barn, der udl\u00f8ses ved det tredje barn, s\u00e5ledes at \u00f8konomien lettes for de b\u00f8rnerige familier, og danske familier ad \u00e5re derved inspireres til at f\u00e5 flere b\u00f8rn?","versionsdato":"2024-03-27T08:49:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s751/spm/2844254.pdf","opdateringsdato":"2024-03-27T16:00:38.997","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1094038,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad t\u00e6nker ministeren om at indf\u00f8re et besk\u00e6ftigelsesfradrag p\u00e5 60.000 kr. pr. barn, der udl\u00f8ses ved det tredje barn, s\u00e5ledes at \u00f8konomien lettes for de b\u00f8rnerige familier, og danske familier ad \u00e5re derved inspireres til at f\u00e5 flere b\u00f8rn?","dato":"2024-03-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-27T08:47:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-27T09:00:23.943"
      },"id":1406941,"sagid":98023,"dokumentid":1094038,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-27T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-27T09:00:23.943","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98025,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens hensigt at forts\u00e6tte med at overse potentialet i at lade pensionsselskaberne investere i nye plejeboliger, s\u00e5 den voksende andel af \u00e6ldre kan f\u00e5 den bolig de fortjener?","titelkort":"Om \u00e6ldreboliger.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 753","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"753","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-05T13:06:03.133","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2005043,"dokumentid":1094044,"titel":"Er det ministerens hensigt at forts\u00e6tte med at overse potentialet i at lade pensionsselskaberne investere i nye plejeboliger, s\u00e5 den voksende andel af \u00e6ldre kan f\u00e5 den bolig de fortjener?","versionsdato":"2024-04-02T14:30:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s753/spm/2844273.pdf","opdateringsdato":"2024-04-02T14:31:10.95","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1094044,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det ministerens hensigt at forts\u00e6tte med at overse potentialet i at lade pensionsselskaberne investere i nye plejeboliger, s\u00e5 den voksende andel af \u00e6ldre kan f\u00e5 den bolig de fortjener?","dato":"2024-03-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-27T09:31:27","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-27T09:40:14.053"
      },"id":1406950,"sagid":98025,"dokumentid":1094044,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-27T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-27T09:40:14.053","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98029,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er bekymrende, at geografien spiller en s\u00e5 stor rolle, at nogle \u00e6ldre selv skal betale for at blive transporteret til en akutplads p\u00e5 et plejehjem, og at sundhedsloven ikke omfatter gratis transportering af sygelige \u00e6ldre, og hvis ministeren deler sp\u00f8rgerens bekymringen, hvilke initiativer vil ministeren s\u00e5 tage?","titelkort":"Om gratis transport af sygelige \u00e6ldre.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 754","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"754","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-08T13:05:06.987","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til artiklen \u00bb92-\u00e5rig skulle selv betale for ambulance: - Helt urimeligt\u00ab af 25. marts 2024 fra eb.dk.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2005326,"dokumentid":1094166,"titel":"Mener ministeren, at det er bekymrende, at geografien spiller en s\u00e5 stor rolle, at nogle \u00e6ldre selv skal betale for at blive transporteret til en akutplads p\u00e5 et plejehjem, og at sundhedsloven ikke omfatter gratis transportering af sygelige \u00e6ldre, og hvis ministeren deler sp\u00f8rgerens bekymringen, hvilke initiativer vil ministeren s\u00e5 tage?","versionsdato":"2024-04-02T15:24:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s754/spm/2844561.pdf","opdateringsdato":"2024-04-02T15:24:34.77","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1094166,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er bekymrende, at geografien spiller en s\u00e5 stor rolle, at nogle \u00e6ldre selv skal betale for at blive transporteret til en akutplads p\u00e5 et plejehjem, og at sundhedsloven ikke omfatter gratis transportering af sygelige \u00e6ldre, og hvis ministeren deler sp\u00f8rgerens bekymringen, hvilke initiativer vil ministeren s\u00e5 tage?","dato":"2024-03-27T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-03-27T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-03-27T13:18:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-03-27T13:20:13.913"
      },"id":1407031,"sagid":98029,"dokumentid":1094166,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-03-27T00:00:00","opdateringsdato":"2024-03-27T13:20:13.913","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98035,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan mener ministeren, at de anmeldte rettigheder inden for r\u00e5stofomr\u00e5det skal behandles efter 2028?","titelkort":"Om de anmeldte rettigheder inden for r\u00e5stofomr\u00e5det.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 756","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"756","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-10T12:22:45.15","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Det fremg\u00e5r af regeringsgrundlaget, at der tages \u00bbinitiativ til en r\u00e5stofplan, som underst\u00f8tter en b\u00e6redygtig udvinding af sand og grus samt mere genanvendelse af byggematerialer\u00ab. En del af den nuv\u00e6rende r\u00e5stoflovgivning indeholder \u00bbanmeldte rettigheder\u00ab, som er forl\u00e6nget til 2028. Derfor \u00f8nskes der et svar p\u00e5, hvordan disse skal behandles i ny r\u00e5stoflovgivning.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2005769,"dokumentid":1094350,"titel":"Hvordan mener ministeren, at de anmeldte rettigheder inden for r\u00e5stofomr\u00e5det skal behandles efter 2025?","versionsdato":"2024-04-03T15:24:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s756/spm/2845013.pdf","opdateringsdato":"2024-04-03T15:24:18.947","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1094350,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan mener ministeren, at de anmeldte rettigheder inden for r\u00e5stofomr\u00e5det skal behandles efter 2025?","dato":"2024-04-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-02T13:04:24","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-02T13:04:35.153"
      },"id":1407189,"sagid":98035,"dokumentid":1094350,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-02T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-02T13:04:35.153","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98034,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at stat og kommune lever op til deres ansvar om at sikre en ordentlig infrastruktur i hele landet, n\u00e5r beboere p\u00e5 Ask\u00f8 i ren desperation nu vil se p\u00e5 muligheder for at overtage f\u00e6rgedriften fra kommunen?","titelkort":"Om f\u00e6rgedrift til Aks\u00f8.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 755","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"755","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-10T16:16:50.307","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bb\u00d8boere vil k\u00f8be deres egen f\u00e6rge\u00ab p\u00e5 tv2east.dk den 16. marts 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2005645,"dokumentid":1094293,"titel":"Mener ministeren, at stat og kommune lever op til deres ansvar om at sikre en ordentlig infrastruktur i hele landet, n\u00e5r beboere p\u00e5 Ask\u00f8 i ren desperation nu vil se p\u00e5 muligheder for at overtage f\u00e6rgedriften fra kommunen?","versionsdato":"2024-04-08T09:09:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s755/spm/2844883.pdf","opdateringsdato":"2024-04-08T09:09:45.947","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1094293,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at stat og kommune lever op til deres ansvar om at sikre en ordentlig infrastruktur i hele landet, n\u00e5r beboere p\u00e5 Ask\u00f8 i ren desperation nu vil se p\u00e5 muligheder for at overtage f\u00e6rgedriften fra kommunen?","dato":"2024-04-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-02T10:11:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-02T13:20:53.31"
      },"id":1407197,"sagid":98034,"dokumentid":1094293,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-02T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-02T13:20:53.31","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98036,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til fremadrettet at bede Danske Regioner om at levere opdaterede tal om antallet af patienter, der har f\u00e5et behandling efter Medicinr\u00e5dets syvende princip, hvert kvartal eller eventuelt hvert halve \u00e5r?","titelkort":"Om antallet af patienter, der har f\u00e5et behandling efter Medicinr\u00e5dets syvende princip.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 757","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"757","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-08T13:08:52.013","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til, at ministeren i tidligere svar til Sundhedsudvalget har oplyst antallet af patienter, der har f\u00e5et behandling efter Medicinr\u00e5dets syvende princip.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2005791,"dokumentid":1094358,"titel":"Hvad er ministerens holdning til fremadrettet at bede Danske Regioner om at levere opdaterede tal om antallet af patienter, der har f\u00e5et behandling efter Medicinr\u00e5dets syvende princip, hvert kvartal eller eventuelt hvert halve \u00e5r?","versionsdato":"2024-04-02T13:25:15","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s757/spm/2845036.pdf","opdateringsdato":"2024-04-02T16:01:24.367","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1094358,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til fremadrettet at bede Danske Regioner om at levere opdaterede tal om antallet af patienter, der har f\u00e5et behandling efter Medicinr\u00e5dets syvende princip, hvert kvartal eller eventuelt hvert halve \u00e5r?","dato":"2024-04-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-02T13:26:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-02T13:26:15.213"
      },"id":1407199,"sagid":98036,"dokumentid":1094358,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-02T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-02T13:26:15.213","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98049,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at der blev udbetalt 78,4 mio. kr. mindre (minus 20 pct.) i perioden 2015-2022 til de gymnasiale uddannelser i S\u00f8nderjylland, og er dette if\u00f8lge ministeren holdbart, n\u00e5r elevtallet falder yderligere de kommende \u00e5r?","titelkort":"Om gymnasiale uddannelser i S\u00f8nderjylland.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 759","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"759","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-08T08:46:51.417","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2005925,"dokumentid":1094414,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at der blev udbetalt 78,4 mio. kr. mindre (minus 20 pct.) i perioden 2015-2022 til de gymnasiale uddannelser i S\u00f8nderjylland, og er dette if\u00f8lge ministeren holdbart, n\u00e5r elevtallet falder yderligere de kommende \u00e5r?","versionsdato":"2024-04-02T15:32:20","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s759/spm/2845171.pdf","opdateringsdato":"2024-04-02T16:01:24.21","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1094414,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at der blev udbetalt 78,4 mio. kr. mindre (minus 20 pct.) i perioden 2015-2022 til de gymnasiale uddannelser i S\u00f8nderjylland, og er dette if\u00f8lge ministeren holdbart, n\u00e5r elevtallet falder yderligere de kommende \u00e5r?","dato":"2024-04-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-02T15:31:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-02T15:40:56.67"
      },"id":1407392,"sagid":98049,"dokumentid":1094414,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-02T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-02T15:40:56.67","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98048,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren kommentere, om ministeren vil g\u00f8re det muligt for kommunerne at p\u00e5l\u00e6gge boligforeninger at \u00f8ge deres opsparingssatser, s\u00e5 man undg\u00e5r situationer som i Randers Kommune, hvor boligforeninger ikke har tilstr\u00e6kkelige midler tilg\u00e6ngelige til d\u00e6kning af st\u00f8rre renoveringsprojekter s\u00e5som udskiftning af tage?","titelkort":"Om renoveringsprojekter i boligforeninger.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 758","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"758","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-11T08:23:55.42","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u201dKlaes er frustreret over sin udlejers manglende vilje til at spare op til renoveringer: Regningen kommer jo uanset hvad\u201d p\u00e5 amtsavisen.dk/randers den 19. marts 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2005922,"dokumentid":1094412,"titel":"Vil ministeren kommentere, om ministeren vil g\u00f8re det muligt for kommunerne at p\u00e5l\u00e6gge boligforeninger at \u00f8ge deres opsparingssatser, s\u00e5 man undg\u00e5r situationer som i Randers Kommune, hvor boligforeninger ikke har tilstr\u00e6kkelige midler tilg\u00e6ngelige til d\u00e6kning af st\u00f8rre renoveringsprojekter s\u00e5som udskiftning af tage?","versionsdato":"2024-04-02T15:29:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s758/spm/2845165.pdf","opdateringsdato":"2024-04-02T15:29:31.773","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1094412,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren kommentere, om ministeren vil g\u00f8re det muligt for kommunerne at p\u00e5l\u00e6gge boligforeninger at \u00f8ge deres opsparingssatser, s\u00e5 man undg\u00e5r situationer som i Randers Kommune, hvor boligforeninger ikke har tilstr\u00e6kkelige midler tilg\u00e6ngelige til d\u00e6kning af st\u00f8rre renoveringsprojekter s\u00e5som udskiftning af tage?","dato":"2024-04-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-02T15:27:27","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-02T15:40:56.813"
      },"id":1407393,"sagid":98048,"dokumentid":1094412,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-02T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-02T15:40:56.813","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97992,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at myndighederne ikke har viden om, hvor 72 kriminelle udl\u00e6ndinge af samfundets v\u00e6rste skuffe, som bl.a. er d\u00f8mt for drab, voldt\u00e6gt og incest, opholder sig, selvom de befinder sig i Danmark p\u00e5 t\u00e5lt ophold og derfor i udgangspunktet har opholds-, underretnings- og meldepligt p\u00e5 et af landets udrejsecentre?","titelkort":"Om efterlyste kriminelle udl\u00e6ndinge.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 736","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"736","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-02T16:13:01.133","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbDrab og voldt\u00e6gt: Her er de efterlyste kriminelle udl\u00e6ndinge\u00ab fra Ekstra Bladet den 4. marts 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2005843,"dokumentid":1094384,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 736.pdf","versionsdato":"2024-04-02T14:30:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s736/svar/2035525/2845090.pdf","opdateringsdato":"2024-04-02T16:12:29.177","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1094384,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 736: Hvad er ministerens holdning til, at myndighederne ikke har viden om, hvor 72 kriminelle udl\u00e6ndinge af samfundets v\u00e6rste skuffe, som bl.a. er d\u00f8mt for drab, voldt\u00e6gt og incest, opholder sig, selvom de befinder sig i Danmark p\u00e5 t\u00e5lt ophold og derfor i udgangspunktet har opholds-, underretnings- og meldepligt p\u00e5 et af landets udrejsecentre?","dato":"2024-04-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-02T16:11:59","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at myndighederne ikke har viden om, hvor 72 kriminelle udl\u00e6ndinge af samfundets v\u00e6rste skuffe, som bl.a. er d\u00f8mt for drab, voldt\u00e6gt og incest, opholder sig, selvom de befinder sig i Danmark p\u00e5 t\u00e5lt ophold og derfor i udgangspunktet har opholds-, underretnings- og meldepligt p\u00e5 et af landets udrejsecentre?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1093110,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-02T16:12:10.353"
      },"id":1407432,"sagid":97992,"dokumentid":1094384,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-02T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-02T16:12:10.353","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":97988,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til mulighederne for at bygge inden for strandbeskyttelseslinjen, og er det noget, der konkret arbejdes med i ministeriet?","titelkort":"Om mulighederne for at bygge inden for strandbeskyttelseslinjen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 735","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"735","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-02T16:13:24.247","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Som eksempel henvises til Lolland Kommunes planer for det nye forland vest for R\u00f8dbyhavn om at opf\u00f8re ny bebyggelse n\u00e6r kysten, jf. sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 519 (folketings\u00e5ret 2023-24).","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2005997,"dokumentid":1094438,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 735.pdf","versionsdato":"2024-04-02T16:10:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s735/svar/2035613/2845244.pdf","opdateringsdato":"2024-04-02T16:13:16.243","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1094438,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 735: Hvad er ministerens holdning til mulighederne for at bygge inden for strandbeskyttelseslinjen, og er det noget, der konkret arbejdes med i ministeriet?","dato":"2024-04-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-02T16:12:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til mulighederne for at bygge inden for strandbeskyttelseslinjen, og er det noget, der konkret arbejdes med i ministeriet?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1092850,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-02T16:13:02.147"
      },"id":1407433,"sagid":97988,"dokumentid":1094438,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-02T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-02T16:13:02.147","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98050,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er bekymrende med det stigende antal l\u00e6ger, der har en direkte \u00f8konomisk interesse i l\u00e6gemiddelindustrien, herunder i Novo Nordisk som beskrevet p\u00e5 dr.dk den 22. marts 2024 i artiklen \u201dFlere l\u00e6ger har \u00f8konomiske b\u00e5nd til Novo Nordisk\u201d, og er ministeren villig til af hensyn til patientsikkerhed og l\u00e6gens uhildethed at stramme reglerne og overveje muligheden for et egentligt forbud mod, at l\u00e6ger ejer aktier i virksomheder, som leverer produkter, som de har ordinationsret til?","titelkort":"Om l\u00e6ger har direkte \u00f8konomisk interesse i l\u00e6gemiddelindustrien.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 760","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"760","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-08T13:14:00.44","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2005937,"dokumentid":1094419,"titel":"Mener ministeren, at det er bekymrende med det stigende antal l\u00e6ger, der har en direkte \u00f8konomisk interesse i l\u00e6gemiddelindustrien, herunder i Novo Nordisk som beskrevet p\u00e5 dr.dk den 22. marts 2024 i artiklen \u201dFlere l\u00e6ger har \u00f8konomiske b\u00e5nd til Novo Nordisk\u201d, og er ministeren villig til af hensyn til patientsikkerhed og l\u00e6gens uhildethed at stramme reglerne og overveje muligheden for et egentligt forbud mod, at l\u00e6ger ejer aktier i virksomheder, som leverer produkter, som de har ordinationsret til?","versionsdato":"2024-04-02T15:42:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s760/spm/2845184.pdf","opdateringsdato":"2024-04-02T16:01:24.64","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1094419,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er bekymrende med det stigende antal l\u00e6ger, der har en direkte \u00f8konomisk interesse i l\u00e6gemiddelindustrien, herunder i Novo Nordisk som beskrevet p\u00e5 dr.dk den 22. marts 2024 i artiklen \u201dFlere l\u00e6ger har \u00f8konomiske b\u00e5nd til Novo Nordisk\u201d, og er ministeren villig til af hensyn til patientsikkerhed og l\u00e6gens uhildethed at stramme reglerne og overveje muligheden for et egentligt forbud mod, at l\u00e6ger ejer aktier i virksomheder, som leverer produkter, som de har ordinationsret til?","dato":"2024-04-02T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-02T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-02T15:41:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-02T16:20:55.05"
      },"id":1407445,"sagid":98050,"dokumentid":1094419,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-02T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-02T16:20:55.05","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98053,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig i lyset af det i begrundelsen gengivne svar fra Ankestyrelsen til, at Ankestyrelsen, som er borgernes retssikkerhedsorgan, fortsat skriver f\u00f8lgende til borgere og kommuner: \u00bbVi skal bem\u00e6rke, at kommunen ikke kan henvise til, at din v\u00e6rge som arbejdsleder skal ans\u00e6tte personer, som kan passe dig, f.eks. n\u00e5r din v\u00e6rge holder fri eller er pa\u030a ferie. Vi skal oplyse, at det er en foruds\u00e6tning i kontant tilskudsordning, at arbejdslederen er til stede, n\u00e5r hj\u00e6lpeopgaverne udf\u00f8res, da denne har tilsynet med hj\u00e6lpernes udf\u00f8relse af opgaverne i ordningen\u00ab?","titelkort":"Om svar fra Ankestyrelsen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 761","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"761","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-11T13:25:42.467","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ministeren har i et svar til sp\u00f8rgeren af 23. marts 2023, sagsnummer 23-2057, oplyst, at Ankestyrelsen har svaret f\u00f8lgende: \u00bbAnkestyrelsen har ikke med principmeddelelse 161-12 taget stilling til, i hvilket omfang en n\u00e6rtst\u00e5ende i en kontant tilskudsordning efter servicelovens \u00a7 95, stk. 3, skal indg\u00e5\u030a i pasningen af borgeren. Ankestyrelsen har med principmeddelelsen heller ikke taget stilling til, i hvilket omfang en n\u00e6rtst\u00e5ende skal opholde sig pa\u030a borgerens bop\u00e6l. Ankestyrelsen bem\u00e6rker dog i den forbindelse, at det er styrelsens opfattelse, at principmeddelelse 161-12 ikke er til hinder for, at n\u00e6rtst\u00e5ende i en \u00a7 95, stk. 3-ordning i perioder ikke er til stede pa\u030a borgerens bop\u00e6l. Det er ligeledes Ankestyrelsens opfattelse, at der ikke kan opstilles krav om, at n\u00e6rtst\u00e5ende som arbejdsleder skal deltage i udf\u00f8relsen af alle pasningsopgaverne i en \u00a7 95, stk. 3-ordning, men at n\u00e6rtst\u00e5ende i stedet kan instruere hj\u00e6lpere til at udf\u00f8re en del af opgaverne.\u00ab","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2006286,"dokumentid":1094541,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig i lyset af det i begrundelsen gengivne svar fra Ankestyrelsen til, at Ankestyrelsen, som er borgernes retssikkerhedsorgan, fortsat skriver f\u00f8lgende til borgere og kommuner: \u00bbVi skal bem\u00e6rke, at kommunen ikke kan henvise til, at din v\u00e6rge som arbejdsleder skal ans\u00e6tte personer, som kan passe dig, f.eks. n\u00e5r din v\u00e6rge holder fri eller er pa\u030a ferie. Vi skal oplyse, at det er en foruds\u00e6tning i kontant tilskudsordning, at arbejdslederen er til stede, n\u00e5r hj\u00e6lpeopgaverne udf\u00f8res, da denne har tilsynet med hj\u00e6lpernes udf\u00f8relse af opgaverne i ordningen\u00ab?","versionsdato":"2024-04-03T10:55:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s761/spm/2845530.pdf","opdateringsdato":"2024-04-04T00:00:52.767","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1094541,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan forholder ministeren sig i lyset af det i begrundelsen gengivne svar fra Ankestyrelsen til, at Ankestyrelsen, som er borgernes retssikkerhedsorgan, fortsat skriver f\u00f8lgende til borgere og kommuner: \u00bbVi skal bem\u00e6rke, at kommunen ikke kan henvise til, at din v\u00e6rge som arbejdsleder skal ans\u00e6tte personer, som kan passe dig, f.eks. n\u00e5r din v\u00e6rge holder fri eller er pa\u030a ferie. Vi skal oplyse, at det er en foruds\u00e6tning i kontant tilskudsordning, at arbejdslederen er til stede, n\u00e5r hj\u00e6lpeopgaverne udf\u00f8res, da denne har tilsynet med hj\u00e6lpernes udf\u00f8relse af opgaverne i ordningen\u00ab?","dato":"2024-04-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-03T10:59:41","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-03T10:59:54.45"
      },"id":1407514,"sagid":98053,"dokumentid":1094541,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-03T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-03T10:59:54.45","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98054,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren begrunde, hvorfor barnets lov, som skal give barnet en st\u00e6rkere stemme, ikke giver et barn i en anbringelse mulighed for at anmode om mere samv\u00e6r eller hjemsendelse? ","titelkort":"Om barnets lov.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 762","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"762","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-11T13:24:31.367","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2006287,"dokumentid":1094544,"titel":"Vil ministeren begrunde, hvorfor barnets lov, som skal give barnet en st\u00e6rkere stemme, ikke giver et barn i en anbringelse mulighed for at anmode om mere samv\u00e6r eller hjemsendelse? ","versionsdato":"2024-04-03T10:58:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s762/spm/2845540.pdf","opdateringsdato":"2024-04-04T00:00:52.673","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1094544,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren begrunde, hvorfor barnets lov, som skal give barnet en st\u00e6rkere stemme, ikke giver et barn i en anbringelse mulighed for at anmode om mere samv\u00e6r eller hjemsendelse? ","dato":"2024-04-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-03T10:59:54","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-03T11:00:10.03"
      },"id":1407515,"sagid":98054,"dokumentid":1094544,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-03T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-03T11:00:10.03","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98055,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativer, som f.eks. den flamske regering har gjort det, og tvinge TikTok og YouTube til at bidrage til lokal indholdsproduktion?","titelkort":"Om at tvinge TikTok og YouTube til at bidrage til lokal indholdsproduktion.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 763","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"763","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-10T12:01:32.673","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbFlanders government looks to force TikTok and YouTube to share revenue\u00ab p\u00e5 theguardian.com den 22. januar 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2006305,"dokumentid":1094550,"titel":"Vil ministeren tage initiativer, som f.eks. den flamske regering har gjort det, og tvinge TikTok og YouTube til at bidrage til lokal indholdsproduktion?","versionsdato":"2024-04-03T11:04:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s763/spm/2845559.pdf","opdateringsdato":"2024-04-04T00:00:53.993","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1094550,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tage initiativer, som f.eks. den flamske regering har gjort det, og tvinge TikTok og YouTube til at bidrage til lokal indholdsproduktion?","dato":"2024-04-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-03T11:10:22","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-03T11:11:14.997"
      },"id":1407526,"sagid":98055,"dokumentid":1094550,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-03T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-03T11:11:14.997","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98057,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at sondringen mellem redaktionelt ansvar og indholdsmoderation er tidssvarende, n\u00e5r mange platforme/tjenester selv investerer i og kuraterer indhold blandet med brugergenereret og brugeruploadet indhold?","titelkort":"Om sondringen mellem redaktionelt ansvar og indholdsmoderation er tidssvarende.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 765","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"765","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-10T12:04:39.81","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2006317,"dokumentid":1094557,"titel":"Mener ministeren, at sondringen mellem redaktionelt ansvar og indholdsmoderation er tidssvarende, n\u00e5r mange platforme/tjenester selv investerer i og kuraterer indhold blandet med brugergenereret og brugeruploadet indhold?","versionsdato":"2024-04-03T11:09:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s765/spm/2845570.pdf","opdateringsdato":"2024-04-04T00:00:52.97","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1094557,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at sondringen mellem redaktionelt ansvar og indholdsmoderation er tidssvarende, n\u00e5r mange platforme/tjenester selv investerer i og kuraterer indhold blandet med brugergenereret og brugeruploadet indhold?","dato":"2024-04-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-03T11:10:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-03T11:11:15.087"
      },"id":1407527,"sagid":98057,"dokumentid":1094557,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-03T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-03T11:11:15.087","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98066,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der bliver holdt godt nok \u00f8je med praksis i Udl\u00e6ndingestyrelsen?","titelkort":"Om praksis i Udl\u00e6ndingestyrelsen,","offentlighedskode":"O","nummer":"S 766","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"766","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-10T12:25:46.307","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til ministerens orientering til F\u00e6r\u00f8udvalget den 5. marts 2024 om Udl\u00e6ndingestyrelsens praksis i sager om opholds- og arbejdstilladelse for religi\u00f8se forkynder m.fl. p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne, jf. F\u00c6U Alm. del \u2013 Bilag 19 (folketings\u00e5ret 2023-24), hvoraf fremg\u00e5r, at Udl\u00e6ndingestyrelsen siden 2004 har fulgt en uhjemlet sk\u00e6rpet praksis ved behandlingen af ans\u00f8gninger om opholds- og arbejdstilladelse for religi\u00f8se forkyndere m.fl. p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2006758,"dokumentid":1094776,"titel":"Mener ministeren, at der bliver holdt godt nok \u00f8je med praksis i Udl\u00e6ndingestyrelsen?","versionsdato":"2024-04-03T20:04:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s766/spm/2846032.pdf","opdateringsdato":"2024-04-04T00:00:56.55","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1094776,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at der bliver holdt godt nok \u00f8je med praksis i Udl\u00e6ndingestyrelsen?","dato":"2024-04-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-03T20:12:25","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-03T20:12:36.407"
      },"id":1407737,"sagid":98066,"dokumentid":1094776,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-03T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-03T20:12:36.407","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98067,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at forebygge, at danske myndigheder fremover vil behandle udenlandske forkyndere p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne efter en forkert praksis?","titelkort":"Om at behandle udenlandske forkyndere efter en forkert praksis,","offentlighedskode":"O","nummer":"S 767","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"767","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-10T12:27:57.953","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til ministerens orientering til F\u00e6r\u00f8udvalget den 5. marts 2024 om Udl\u00e6ndingestyrelsens praksis i sager om opholds- og arbejdstilladelse for religi\u00f8se forkynder m.fl. p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne, jf. F\u00c6U Alm. del \u2013 Bilag 19 (folketings\u00e5ret 2023-24), hvoraf fremg\u00e5r, at Udl\u00e6ndingestyrelsen siden 2004 har fulgt en uhjemlet sk\u00e6rpet praksis ved behandlingen af ans\u00f8gninger om opholds- og arbejdstilladelse for religi\u00f8se forkyndere m.fl. p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2006760,"dokumentid":1094777,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at forebygge, at danske myndigheder fremover vil behandle udenlandske forkyndere p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne efter en forkert praksis?","versionsdato":"2024-04-03T20:10:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s767/spm/2846034.pdf","opdateringsdato":"2024-04-04T00:00:56.833","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1094777,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at forebygge, at danske myndigheder fremover vil behandle udenlandske forkyndere p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne efter en forkert praksis?","dato":"2024-04-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-03T20:15:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-03T20:15:30.44"
      },"id":1407738,"sagid":98067,"dokumentid":1094777,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-03T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-03T20:15:30.44","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98056,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om den markante stigning af AI-genereret indhold, hvor f.eks. Europol vurderer, at AI-genereret indhold kan udg\u00f8re op til 90 pct. af online indhold i 2026?","titelkort":"Om den markante stigning af AI-genereret indhold.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 764","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"764","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-10T12:03:00.5","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til Europols report \u00bbFacing reality? Law enforcement and the challenge of deepfakes\u00ab fra januar 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2006313,"dokumentid":1094553,"titel":"Hvad mener ministeren om den markante stigning af AI-genereret indhold, hvor f.eks. Europol vurderer, at AI-genereret indhold kan udg\u00f8re op til 90 pct. af online indhold i 2026?","versionsdato":"2024-04-03T11:06:58","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s764/spm/2845563.pdf","opdateringsdato":"2024-04-04T00:00:53.787","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1094553,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om den markante stigning af AI-genereret indhold, hvor f.eks. Europol vurderer, at AI-genereret indhold kan udg\u00f8re op til 90 pct. af online indhold i 2026?","dato":"2024-04-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-03T11:10:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-10T12:02:39.413"
      },"id":1408761,"sagid":98056,"dokumentid":1094553,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-03T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-10T12:02:39.413","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98069,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke tiltag har ministeren til hensigt at tage i forbindelse med det anl\u00e6gsprojekt, der gennemf\u00f8res med lovforslag nr. L 112, for at tage h\u00f8jde for de eventuelle milj\u00f8- og sundhedsrisici, som projektet vil have for n\u00e6romr\u00e5det og arbejdsmilj\u00f8et for anl\u00e6gsarbejderne p\u00e5 projektet, nu, hvor der er en klar og tydelig dokumentation for asbest i linjef\u00f8ringen?","titelkort":"Om tiltag i forbindelse med det anl\u00e6gsprojekt, der gennemf\u00f8res med lovforslag nr. L 112.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 769","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"769","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-10T16:16:53.863","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til bem\u00e6rkningerne til lovforslag nr. L 112, hvoraf det fremg\u00e5r, at der er risici for asbestholdig jord (pkt. 9.19.2 og 9.19.4). Samtidig kunne ministeren ikke til 1. behandlingen af lovforslaget garantere, at der ikke blev fundet asbest i forbindelse med anl\u00e6gsprojektet. Dertil kommer, at t\u00e6nketanken Geohav har fotodokumenteret, at der er asbest p\u00e5 linjef\u00f8ringen. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2006865,"dokumentid":1094826,"titel":"Hvilke tiltag har ministeren til hensigt at tage i forbindelse med det anl\u00e6gsprojekt, der gennemf\u00f8res med lovforslag nr. L 112, for at tage h\u00f8jde for de eventuelle milj\u00f8- og sundhedsrisici, som projektet vil have for n\u00e6romr\u00e5det og arbejdsmilj\u00f8et for anl\u00e6gsarbejderne p\u00e5 projektet, nu, hvor der er en klar og tydelig dokumentation for asbest i linjef\u00f8ringen?","versionsdato":"2024-04-04T10:23:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s769/spm/2846143.pdf","opdateringsdato":"2024-04-04T16:01:02.623","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1094826,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvilke tiltag har ministeren til hensigt at tage i forbindelse med det anl\u00e6gsprojekt, der gennemf\u00f8res med lovforslag nr. L 112, for at tage h\u00f8jde for de eventuelle milj\u00f8- og sundhedsrisici, som projektet vil have for n\u00e6romr\u00e5det og arbejdsmilj\u00f8et for anl\u00e6gsarbejderne p\u00e5 projektet, nu, hvor der er en klar og tydelig dokumentation for asbest i linjef\u00f8ringen?","dato":"2024-04-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-04T10:25:48","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-04T10:26:09.287"
      },"id":1407775,"sagid":98069,"dokumentid":1094826,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-04T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-04T10:26:09.287","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98068,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt at give Transportministeriet og Vejdirektoratet myndighedskompetence over andre myndigheder som f.eks. Milj\u00f8styrelsen, som der l\u00e6gges op til med lovforslag nr. L 112, n\u00e5r de ikke har de faglige kompetencer, og er ministeren ikke bekymret for, hvilke konsekvenser det kan have for fagligheden af statens forvaltning i forhold til milj\u00f8, natur og klima?","titelkort":"Om fagligheden af statens forvaltning i forhold til milj\u00f8, natur og klima.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 768","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"768","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-10T16:16:52.573","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2006858,"dokumentid":1094819,"titel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt at give Transportministeriet og Vejdirektoratet myndighedskompetence over andre myndigheder som f.eks. Milj\u00f8styrelsen, som der l\u00e6gges op til med lovforslag nr. L 112, n\u00e5r de ikke har de faglige kompetencer, og er ministeren ikke bekymret for, hvilke konsekvenser det kan have for fagligheden af statens forvaltning i forhold til milj\u00f8, natur og klima?","versionsdato":"2024-04-04T10:11:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s768/spm/2846128.pdf","opdateringsdato":"2024-04-04T16:01:00.597","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1094819,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt at give Transportministeriet og Vejdirektoratet myndighedskompetence over andre myndigheder som f.eks. Milj\u00f8styrelsen, som der l\u00e6gges op til med lovforslag nr. L 112, n\u00e5r de ikke har de faglige kompetencer, og er ministeren ikke bekymret for, hvilke konsekvenser det kan have for fagligheden af statens forvaltning i forhold til milj\u00f8, natur og klima?","dato":"2024-04-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-04T10:25:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-04T10:40:23.4"
      },"id":1407786,"sagid":98068,"dokumentid":1094819,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-04T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-04T10:40:23.4","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98070,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at regeringen endnu ikke har udpeget en ambassad\u00f8r til at sikre Danmarks engagement i arbejdet med at \u00e6ndre konventionerne som lovet i regeringsgrundlaget?\n\n","titelkort":"Om udpegning af en ambassad\u00f8r til at sikre Danmarks engagement i arbejdet med at \u00e6ndre konventionerne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 770","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"770","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-10T16:16:25.51","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Af regeringsgrundlagets afsnit 5.5 om konventioner fremg\u00e5r, at regeringen vil udn\u00e6vne en ambassad\u00f8r, der skal sikre, at Danmark engagerer sig i arbejdet med konventionerne, herunder hvordan de anvendes og fortolkes.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2007055,"dokumentid":1094910,"titel":"Hvad mener ministeren om, at regeringen endnu ikke har udpeget en ambassad\u00f8r til at sikre Danmarks engagement i arbejdet med at \u00e6ndre konventionerne som lovet i regeringsgrundlaget?\n\n","versionsdato":"2024-04-04T14:05:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s770/spm/2846348.pdf","opdateringsdato":"2024-04-04T14:06:02.34","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1094910,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at regeringen endnu ikke har udpeget en ambassad\u00f8r til at sikre Danmarks engagement i arbejdet med at \u00e6ndre konventionerne som lovet i regeringsgrundlaget?\n\n","dato":"2024-04-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-04T14:05:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-04T14:05:13.833"
      },"id":1407851,"sagid":98070,"dokumentid":1094910,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-04T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-04T14:05:13.833","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98071,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at de \u00f8konomiske rammer i den nye folkeskoleaftale betyder, at man p\u00e5 den enkelte skole skal v\u00e6lge mellem enten ikke at kompensere sfo\u2019erne fuldt ud for den l\u00e6ngere \u00e5bningstid, der f\u00f8lger med, n\u00e5r skoledagene bliver gjort kortere, eller at sk\u00e6re p\u00e5 den almindelige undervisning?","titelkort":"Om de \u00f8konomiske rammer i den nye folkeskoleaftale.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 771","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"771","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-10T16:16:39.79","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2007305,"dokumentid":1094961,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at de \u00f8konomiske rammer i den nye folkeskoleaftale betyder, at man p\u00e5 den enkelte skole skal v\u00e6lge mellem enten ikke at kompensere sfo\u2019erne fuldt ud for den l\u00e6ngere \u00e5bningstid, der f\u00f8lger med, n\u00e5r skoledagene bliver gjort kortere, eller at sk\u00e6re p\u00e5 den almindelige undervisning?","versionsdato":"2024-04-04T15:45:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s771/spm/2846595.pdf","opdateringsdato":"2024-04-04T16:01:07.993","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1094961,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at de \u00f8konomiske rammer i den nye folkeskoleaftale betyder, at man p\u00e5 den enkelte skole skal v\u00e6lge mellem enten ikke at kompensere sfo\u2019erne fuldt ud for den l\u00e6ngere \u00e5bningstid, der f\u00f8lger med, n\u00e5r skoledagene bliver gjort kortere, eller at sk\u00e6re p\u00e5 den almindelige undervisning?","dato":"2024-04-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-04T15:46:16","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-04T15:46:27.203"
      },"id":1407883,"sagid":98071,"dokumentid":1094961,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-04T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-04T15:46:27.203","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98072,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at det er uacceptabelt og direkte farligt at udsende en fregat som Iver Huitfeldt p\u00e5 mission med velkendte tekniske mangler i luftforsvarssystemet, hvilket udsatte bes\u00e6tningens liv for fare under angreb i Det R\u00f8de Hav?","titelkort":"Om at udsende en fregat p\u00e5 mission med velkendte tekniske mangler i luftforsvarssystemet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 772","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"772","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-15T14:04:55.863","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbDansk fregat kunne ikke affyre missil under angreb\u00ab p\u00e5 TV2.dk den 2. april 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2007358,"dokumentid":1094989,"titel":"Er ministeren enig i, at det er uacceptabelt og direkte farligt at udsende en fregat som Iver Huitfeldt p\u00e5 mission med velkendte tekniske mangler i luftforsvarssystemet, hvilket udsatte bes\u00e6tningens liv for fare under angreb i Det R\u00f8de Hav?","versionsdato":"2024-04-04T16:15:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s772/spm/2846652.pdf","opdateringsdato":"2024-04-05T00:01:12.34","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1094989,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at det er uacceptabelt og direkte farligt at udsende en fregat som Iver Huitfeldt p\u00e5 mission med velkendte tekniske mangler i luftforsvarssystemet, hvilket udsatte bes\u00e6tningens liv for fare under angreb i Det R\u00f8de Hav?","dato":"2024-04-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-04T16:21:41","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-04T16:21:53.327"
      },"id":1407894,"sagid":98072,"dokumentid":1094989,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-04T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-04T16:21:53.327","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98073,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er forsvarligt at ignorere \u00e5relange advarsler om kritiske tekniske problemer med Iver Huitfeldts v\u00e5bensystemer, som har reduceret fregattens kampeffektivitet og overlevelsesevne alvorligt?","titelkort":"Om at ignorere \u00e5relange advarsler om kritiske tekniske problemer med Iver Huitfeldts v\u00e5bensystemer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 773","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"773","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-15T14:06:06.65","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbDansk fregat kunne ikke affyre missil under angreb\u00ab p\u00e5 TV2.dk den 2. april 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2007359,"dokumentid":1094990,"titel":"Mener ministeren, at det er forsvarligt at ignorere \u00e5relange advarsler om kritiske tekniske problemer med Iver Huitfeldts v\u00e5bensystemer, som har reduceret fregattens kampeffektivitet og overlevelsesevne alvorligt?","versionsdato":"2024-04-04T16:17:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s773/spm/2846653.pdf","opdateringsdato":"2024-04-05T00:01:12.467","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1094990,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er forsvarligt at ignorere \u00e5relange advarsler om kritiske tekniske problemer med Iver Huitfeldts v\u00e5bensystemer, som har reduceret fregattens kampeffektivitet og overlevelsesevne alvorligt?","dato":"2024-04-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-04T16:21:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-04T16:22:40.97"
      },"id":1407896,"sagid":98073,"dokumentid":1094990,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-04T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-04T16:22:40.97","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98074,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er acceptabelt, at Forsvarskommandoen ikke informerede offentligheden og Folketinget om de alvorlige tekniske udfordringer p\u00e5 Iver Huitfeldt?","titelkort":"Om at Forsvarskommandoen ikke informerede om de alvorlige tekniske udfordringer p\u00e5 Iver Huitfeldt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 774","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"774","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-15T14:08:16.633","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbDansk fregat kunne ikke affyre missil under angreb\u00ab p\u00e5 TV2.dk den 2. april 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2007362,"dokumentid":1094993,"titel":"Mener ministeren, at det er acceptabelt, at Forsvarskommandoen ikke informerede offentligheden og Folketinget om de alvorlige tekniske udfordringer p\u00e5 Iver Huitfeldt?","versionsdato":"2024-04-04T16:19:16","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s774/spm/2846655.pdf","opdateringsdato":"2024-04-05T00:01:13.08","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1094993,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er acceptabelt, at Forsvarskommandoen ikke informerede offentligheden og Folketinget om de alvorlige tekniske udfordringer p\u00e5 Iver Huitfeldt?","dato":"2024-04-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-04T16:22:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-04T16:22:41.94"
      },"id":1407898,"sagid":98074,"dokumentid":1094993,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-04T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-04T16:22:41.94","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98075,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren indstillet p\u00e5 at revidere de nuv\u00e6rende vedligeholdelses- og testprocedurer for Forsvarets materiel, herunder fregatter, for at sikre, at udstyr og v\u00e5bensystemer er fuldt funktionsdygtige inden udsendelse p\u00e5 missioner?","titelkort":"Om at revidere de nuv\u00e6rende vedligeholdelses- og testprocedurer for Forsvarets materiel.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 775","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"775","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-15T14:09:12.28","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbDansk fregat kunne ikke affyre missil under angreb\u00ab p\u00e5 TV2.dk den 2. april 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2007365,"dokumentid":1094994,"titel":"Er ministeren indstillet p\u00e5 at revidere de nuv\u00e6rende vedligeholdelses- og testprocedurer for Forsvarets materiel, herunder fregatter, for at sikre, at udstyr og v\u00e5bensystemer er fuldt funktionsdygtige inden udsendelse p\u00e5 missioner?","versionsdato":"2024-04-04T16:20:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s775/spm/2846658.pdf","opdateringsdato":"2024-04-05T00:01:12.387","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1094994,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren indstillet p\u00e5 at revidere de nuv\u00e6rende vedligeholdelses- og testprocedurer for Forsvarets materiel, herunder fregatter, for at sikre, at udstyr og v\u00e5bensystemer er fuldt funktionsdygtige inden udsendelse p\u00e5 missioner?","dato":"2024-04-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-04T16:22:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-04T16:22:41.987"
      },"id":1407899,"sagid":98075,"dokumentid":1094994,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-04T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-04T16:22:41.987","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98076,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det skal v\u00e6re muligt for borgere med ophold og/eller statsborgerskab i Danmark at f\u00e5 anf\u00f8rt selvstyrende omr\u00e5der \u2013 herunder Taiwan og Pal\u00e6stina \u2013 som oprindelsesland i deres opholdstilladelse eller pas?","titelkort":"Om at f\u00e5 anf\u00f8rt selvstyrende omr\u00e5der som oprindelsesland i opholdstilladelse eller pas.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 776","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"776","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-12T08:21:38.457","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbTaiwans udenrigsminister til Danmark: Kina st\u00e5r klar til at bruge jeres beslutning\u00ab, som handler om, at Taiwan protesterer mod dansk praksis, jf. Berlingskes hjemmeside den 3. april 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2007368,"dokumentid":1094997,"titel":"Mener ministeren, at det skal v\u00e6re muligt for borgere med ophold og/eller statsborgerskab i Danmark at f\u00e5 anf\u00f8rt selvstyrende omr\u00e5der \u2013 herunder Taiwan og Pal\u00e6stina \u2013 som oprindelsesland i deres opholdstilladelse eller pas?","versionsdato":"2024-04-04T16:25:35","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s776/spm/2846662.pdf","opdateringsdato":"2024-04-05T00:01:12.94","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1094997,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det skal v\u00e6re muligt for borgere med ophold og/eller statsborgerskab i Danmark at f\u00e5 anf\u00f8rt selvstyrende omr\u00e5der \u2013 herunder Taiwan og Pal\u00e6stina \u2013 som oprindelsesland i deres opholdstilladelse eller pas?","dato":"2024-04-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-04T16:26:10","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-04T16:26:21.643"
      },"id":1407901,"sagid":98076,"dokumentid":1094997,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-04T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-04T16:26:21.643","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98077,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at nogle l\u00f8nmodtagere mister en del af efterl\u00f8nspr\u00e6mien, fordi de blev sendt i midlertidig arbejdsfordeling grundet coronakrisen, og at der ikke blev lavet undtagelser til opg\u00f8relsesmetoden af den skattefri pr\u00e6mie, n\u00e5r en lang r\u00e6kke andre regler i dagpengesystemet var sat p\u00e5 pause under coronanedlukningerne?","titelkort":"Om at nogle l\u00f8nmodtagere mister en del af efterl\u00f8nspr\u00e6mien grundet coronakrisen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 777","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"777","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-10T16:16:37.43","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2007370,"dokumentid":1094998,"titel":"Hvad mener ministeren om, at nogle l\u00f8nmodtagere mister en del af efterl\u00f8nspr\u00e6mien, fordi de blev sendt i midlertidig arbejdsfordeling grundet coronakrisen, og at der ikke blev lavet undtagelser til opg\u00f8relsesmetoden af den skattefri pr\u00e6mie, n\u00e5r en lang r\u00e6kke andre regler i dagpengesystemet var sat p\u00e5 pause under coronanedlukningerne?","versionsdato":"2024-04-04T16:29:11","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s777/spm/2846664.pdf","opdateringsdato":"2024-04-05T00:01:12.69","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1094998,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at nogle l\u00f8nmodtagere mister en del af efterl\u00f8nspr\u00e6mien, fordi de blev sendt i midlertidig arbejdsfordeling grundet coronakrisen, og at der ikke blev lavet undtagelser til opg\u00f8relsesmetoden af den skattefri pr\u00e6mie, n\u00e5r en lang r\u00e6kke andre regler i dagpengesystemet var sat p\u00e5 pause under coronanedlukningerne?","dato":"2024-04-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-04T16:29:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-04T16:29:54.873"
      },"id":1407902,"sagid":98077,"dokumentid":1094998,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-04T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-04T16:29:54.873","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98082,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om at indf\u00f8re et besk\u00e6ftigelsesfradrag p\u00e5 60.000 kr. pr. barn, der udl\u00f8ses ved det tredje barn, s\u00e5ledes at \u00f8konomien lettes for de b\u00f8rnerige familier og danske familier ad \u00e5re derved inspireres til at f\u00e5 flere b\u00f8rn?","titelkort":"Om at indf\u00f8re et besk\u00e6ftigelsesfradrag p\u00e5 60.000 kr., der udl\u00f8ses ved det tredje barn.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 778","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"778","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-10T16:16:42.087","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2007550,"dokumentid":1095078,"titel":"Hvad mener ministeren om at indf\u00f8re et besk\u00e6ftigelsesfradrag p\u00e5 60.000 kr. pr. barn, der udl\u00f8ses ved det tredje barn, s\u00e5ledes at \u00f8konomien lettes for de b\u00f8rnerige familier og danske familier ad \u00e5re derved inspireres til at f\u00e5 flere b\u00f8rn?","versionsdato":"2024-04-08T09:00:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s778/spm/2846853.pdf","opdateringsdato":"2024-04-08T09:00:40.513","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1095078,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om at indf\u00f8re et besk\u00e6ftigelsesfradrag p\u00e5 60.000 kr. pr. barn, der udl\u00f8ses ved det tredje barn, s\u00e5ledes at \u00f8konomien lettes for de b\u00f8rnerige familier og danske familier ad \u00e5re derved inspireres til at f\u00e5 flere b\u00f8rn?","dato":"2024-04-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-05T10:19:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-05T10:19:19.753"
      },"id":1407966,"sagid":98082,"dokumentid":1095078,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-05T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-05T10:19:19.753","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98084,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke planer har ministeren for at h\u00e6ve folkepensionen, s\u00e5ledes at pensionister kompenseres for det tab af indt\u00e6gt, de har m\u00e5ttet lide som f\u00f8lge af inflationen og regeringens manglende regulering af folkepensionen i forbindelse med den ulovlige afvikling af store bededag?","titelkort":"Om at h\u00e6ve folkepensionen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 780","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"780","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-10T16:16:37.073","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2007560,"dokumentid":1095083,"titel":"Hvilke planer har ministeren for at h\u00e6ve folkepensionen, s\u00e5ledes at pensionister kompenseres for det tab af indt\u00e6gt, de har m\u00e5ttet lide som f\u00f8lge af inflationen og regeringens manglende regulering af folkepensionen i forbindelse med den ulovlige afvikling af store bededag?","versionsdato":"2024-04-05T10:27:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s780/spm/2846863.pdf","opdateringsdato":"2024-04-05T10:28:02.343","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1095083,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvilke planer har ministeren for at h\u00e6ve folkepensionen, s\u00e5ledes at pensionister kompenseres for det tab af indt\u00e6gt, de har m\u00e5ttet lide som f\u00f8lge af inflationen og regeringens manglende regulering af folkepensionen i forbindelse med den ulovlige afvikling af store bededag?","dato":"2024-04-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-05T10:27:16","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-05T10:27:29.307"
      },"id":1407976,"sagid":98084,"dokumentid":1095083,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-05T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-05T10:27:29.307","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98083,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at regeringen er forpligtet til at sikre EU-unionsborgerrettighederne for den 7-\u00e5rige danske statsborger \u00bbJonas\u00ab, herunder at \u00bbJonas'\u00ab mor har afledt indrejseret?","titelkort":"Om at sikre EU-unionsborgerrettighederne for den 7-\u00e5rige danske statsborger \u00bbJonas\u00ab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 779","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"779","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-10T16:16:25.7","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til dom fra EU-Domstolen i sagen: C-459/20, X mod Staatssecretaris van Justitie en Veiligheid, af 22. juni 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2007558,"dokumentid":1095082,"titel":"Mener ministeren, at regeringen er forpligtet til at sikre EU-unionsborgerrettighederne for den syv\u00e5rig danske statsborger \u00bbJonas\u00ab herunder, at \u00bbJonas'\u00ab mor har afledt indrejseret?","versionsdato":"2024-04-05T10:23:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s779/spm/2846861.pdf","opdateringsdato":"2024-04-05T16:01:05.69","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1095082,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at regeringen er forpligtet til at sikre EU-unionsborgerrettighederne for den syv\u00e5rig danske statsborger \u00bbJonas\u00ab herunder, at \u00bbJonas'\u00ab mor har afledt indrejseret?","dato":"2024-04-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-05T10:31:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-05T10:32:04.84"
      },"id":1407977,"sagid":98083,"dokumentid":1095082,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-05T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-05T10:32:04.84","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98085,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Danmark snart som f\u00f8lge af det danske retsforbehold vil v\u00e6re det eneste land i EU inklusive Polen og Ungarn, som ikke har en klar regulering af politiets brug af ansigtsgenkendelse?","titelkort":"Om at Danmark snart vil v\u00e6re det eneste land i EU, som ikke har en klar regulering af brug af ansigtsgenkendelse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 781","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"781","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-10T16:16:28.147","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2007563,"dokumentid":1095084,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Danmark snart som f\u00f8lge af det danske retsforbehold vil v\u00e6re det eneste land i EU inklusive Polen og Ungarn, som ikke har en klar regulering af politiets brug af ansigtsgenkendelse?","versionsdato":"2024-04-05T10:31:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s781/spm/2846865.pdf","opdateringsdato":"2024-04-05T16:01:05.29","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1095084,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Danmark snart som f\u00f8lge af det danske retsforbehold vil v\u00e6re det eneste land i EU inklusive Polen og Ungarn, som ikke har en klar regulering af politiets brug af ansigtsgenkendelse?","dato":"2024-04-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-05T10:32:06","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-05T10:32:17.123"
      },"id":1407978,"sagid":98085,"dokumentid":1095084,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-05T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-05T10:32:17.123","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98087,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens opfattelse af Danmarks og det \u00f8vrige internationale samfunds indsats og ansvar for at forhindre yderligere d\u00f8dsfald som f\u00f8lge af sult i Gaza?","titelkort":"Om indsatsen og ansvaret for at forhindre yderligere d\u00f8dsfald som f\u00f8lge af sult i Gaza.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 782","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"782","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-10T16:16:26","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2007573,"dokumentid":1095088,"titel":"Hvad er ministerens opfattelse af Danmarks og det \u00f8vrige internationale samfunds indsats og ansvar for at forhindre yderligere d\u00f8dsfald som f\u00f8lge af sult i Gaza?","versionsdato":"2024-04-05T10:46:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s782/spm/2846875.pdf","opdateringsdato":"2024-04-05T16:01:05.117","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1095088,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens opfattelse af Danmarks og det \u00f8vrige internationale samfunds indsats og ansvar for at forhindre yderligere d\u00f8dsfald som f\u00f8lge af sult i Gaza?","dato":"2024-04-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-05T10:48:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-05T10:49:01.723"
      },"id":1407980,"sagid":98087,"dokumentid":1095088,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-05T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-05T10:49:01.723","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98089,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens opfattelse, at den hollandske landsrets dom af 12. februar 2024 s\u00e6tter sp\u00f8rgsm\u00e5lstegn ved den danske praksis for eksport af dele til F-35-kampfly, som denne praksis s\u00e5 ud forud for dommen?","titelkort":"Om den danske praksis for eksport af dele til F-35-kampfly.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 783","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"783","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-10T16:16:28.02","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til ministerens svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 126 (URU alm. del).","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2007582,"dokumentid":1095094,"titel":"Er det ministerens opfattelse, at den hollandske landsrets dom af 12. februar 2024 s\u00e6tter sp\u00f8rgsm\u00e5lstegn ved den danske praksis for eksport af dele til F-35-kampfly, som denne praksis s\u00e5 ud forud for dommen?","versionsdato":"2024-04-05T10:53:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s783/spm/2846886.pdf","opdateringsdato":"2024-04-05T16:01:05.023","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1095094,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det ministerens opfattelse, at den hollandske landsrets dom af 12. februar 2024 s\u00e6tter sp\u00f8rgsm\u00e5lstegn ved den danske praksis for eksport af dele til F-35-kampfly, som denne praksis s\u00e5 ud forud for dommen?","dato":"2024-04-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-05T10:54:45","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-05T10:54:56.787"
      },"id":1407981,"sagid":98089,"dokumentid":1095094,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-05T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-05T10:54:56.787","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98091,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"I lyset af ministerens tvetydige udtalelser i medierne er det s\u00e5 fortsat ministerens holdning, at Randers\u2019 borgere ikke m\u00e5 st\u00e5 tilbage med regningen fra Nordic Waste, som ministeren lovede p\u00e5 bes\u00f8get i \u00d8lst?\n\n","titelkort":"Om regningen fra Nordic Waste.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 785","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"785","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-10T16:16:31.077","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbDet kan blive dyrt at v\u00e6re borger i Randers: \u00bbVi kommer ikke til at kunne betale det her selv\u00ab bragt den 4. april 2024 p\u00e5 dr.dk.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2007586,"dokumentid":1095096,"titel":"I lyset af ministerens tvetydige udtalelser i medierne, er det s\u00e5 fortsat ministerens holdning, at Randers\u2019 borgere ikke m\u00e5 st\u00e5 tilbage med regningen fra Nordic Waste, som ministeren lovede p\u00e5 bes\u00f8get i \u00d8lst?\n\n","versionsdato":"2024-04-05T11:04:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s785/spm/2846890.pdf","opdateringsdato":"2024-04-05T11:04:59.457","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1095096,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"I lyset af ministerens tvetydige udtalelser i medierne, er det s\u00e5 fortsat ministerens holdning, at Randers\u2019 borgere ikke m\u00e5 st\u00e5 tilbage med regningen fra Nordic Waste, som ministeren lovede p\u00e5 bes\u00f8get i \u00d8lst?\n\n","dato":"2024-04-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-05T11:04:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-05T11:04:21.13"
      },"id":1407982,"sagid":98091,"dokumentid":1095096,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-05T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-05T11:04:21.13","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98090,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er fornuftigt i forhold til de danske klimam\u00e5l at indf\u00f8re nulmoms p\u00e5 indenrigsflyvninger og dermed sv\u00e6kke mere klimavenlige alternativers konkurrenceevne?","titelkort":"Om at indf\u00f8re nulmoms p\u00e5 indenrigsflyvninger.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 784","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"784","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-10T16:16:56.137","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2007585,"dokumentid":1095095,"titel":"Mener ministeren, at det er fornuftigt i forhold til de danske klimam\u00e5l at indf\u00f8re nulmoms p\u00e5 indenrigsflyvninger og dermed sv\u00e6kke mere klimavenlige alternativers konkurrenceevne?","versionsdato":"2024-04-05T11:02:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s784/spm/2846888.pdf","opdateringsdato":"2024-04-05T16:01:04.88","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1095095,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er fornuftigt i forhold til de danske klimam\u00e5l at indf\u00f8re nulmoms p\u00e5 indenrigsflyvninger og dermed sv\u00e6kke mere klimavenlige alternativers konkurrenceevne?","dato":"2024-04-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-05T11:06:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-05T11:06:35.743"
      },"id":1407983,"sagid":98090,"dokumentid":1095095,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-05T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-05T11:06:35.743","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98092,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er acceptabelt, at busruter sk\u00e6res ned og nedl\u00e6gges i hele landet \u2013 specielt uden for de store byer \u2013 s\u00e5 is\u00e6r \u00e6ldre og unges frihed og mobilitet forringes, som Jyllands-Posten beskriver det i artiklen \u00bbUnge og \u00e6ldre betaler prisen for nye nedsk\u00e6ringer i den kollektive bustrafik\u00ab fra den 2. april 2024, og hvad agter ministeren konkret at g\u00f8re her og nu for at stoppe afviklingen af livsvigtige busruter i Danmark?","titelkort":"Om at busruter sk\u00e6res ned og nedl\u00e6gges i hele landet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 786","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"786","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-10T16:17:06.43","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2007588,"dokumentid":1095097,"titel":"Mener ministeren, at det er acceptabelt, at busruter sk\u00e6res ned og nedl\u00e6gges i hele landet \u2013 specielt uden for de store byer \u2013 s\u00e5 is\u00e6r \u00e6ldre og unges frihed og mobilitet forringes, som Jyllands-Posten beskriver det i artiklen \u00bbunge og \u00e6ldre betaler prisen for nye nedsk\u00e6ringer i den kollektive bustrafik\u00ab fra den 2. april 2024, og hvad agter ministeren konkret at g\u00f8re her og nu for at stoppe afviklingen af livsvigtige busruter i Danmark?","versionsdato":"2024-04-05T11:05:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s786/spm/2846892.pdf","opdateringsdato":"2024-04-05T16:01:05.433","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1095097,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er acceptabelt, at busruter sk\u00e6res ned og nedl\u00e6gges i hele landet \u2013 specielt uden for de store byer \u2013 s\u00e5 is\u00e6r \u00e6ldre og unges frihed og mobilitet forringes, som Jyllands-Posten beskriver det i artiklen \u00bbunge og \u00e6ldre betaler prisen for nye nedsk\u00e6ringer i den kollektive bustrafik\u00ab fra den 2. april 2024, og hvad agter ministeren konkret at g\u00f8re her og nu for at stoppe afviklingen af livsvigtige busruter i Danmark?","dato":"2024-04-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-05T11:07:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-05T11:07:27.593"
      },"id":1407987,"sagid":98092,"dokumentid":1095097,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-05T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-05T11:07:27.593","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98094,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Har den nuv\u00e6rende verdenssituation givet anledning til fornyede overvejelser om kriminalisering af internationale forbrydelser i dansk ret, og hvad er regeringens nuv\u00e6rende holdning til at kriminalisere internationale forbrydelser i dansk ret og tempoet i arbejdet med at g\u00f8re det?","titelkort":"Om kriminalisering af internationale forbrydelser i dansk ret.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 787","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"787","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-10T16:16:30.683","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2007604,"dokumentid":1095104,"titel":"Har den nuv\u00e6rende verdenssituation givet anledning til fornyede overvejelser om kriminalisering af internationale forbrydelser i dansk ret, og hvad er regeringens nuv\u00e6rende holdning til at kriminalisere internationale forbrydelser i dansk ret og tempoet i arbejdet med at g\u00f8re det?","versionsdato":"2024-04-05T11:18:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s787/spm/2846905.pdf","opdateringsdato":"2024-04-05T16:01:05.9","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1095104,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Har den nuv\u00e6rende verdenssituation givet anledning til fornyede overvejelser om kriminalisering af internationale forbrydelser i dansk ret, og hvad er regeringens nuv\u00e6rende holdning til at kriminalisere internationale forbrydelser i dansk ret og tempoet i arbejdet med at g\u00f8re det?","dato":"2024-04-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-05T11:25:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-05T11:25:42.937"
      },"id":1407990,"sagid":98094,"dokumentid":1095104,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-05T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-05T11:25:42.937","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98095,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke former for ansigtsgenkendelse, herunder ansigtsgenkendelse i realtid og/eller retrospektiv anvendelse af ansigtsgenkendelse, mener ministeren at politiet b\u00f8r kunne anvende til bek\u00e6mpelse af kriminalitet?","titelkort":"Om ansigtsgenkendelse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 788","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"788","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-10T16:16:28.28","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2007606,"dokumentid":1095105,"titel":"Hvilke former for ansigtsgenkendelse, herunder ansigtsgenkendelse i realtid og/eller retrospektiv anvendelse af ansigtsgenkendelse, mener ministeren at politiet b\u00f8r kunne anvende til bek\u00e6mpelse af kriminalitet?","versionsdato":"2024-04-05T11:28:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s788/spm/2846909.pdf","opdateringsdato":"2024-04-05T16:01:05.64","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1095105,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvilke former for ansigtsgenkendelse, herunder ansigtsgenkendelse i realtid og/eller retrospektiv anvendelse af ansigtsgenkendelse, mener ministeren at politiet b\u00f8r kunne anvende til bek\u00e6mpelse af kriminalitet?","dato":"2024-04-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-05T11:28:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-05T11:29:03.847"
      },"id":1407991,"sagid":98095,"dokumentid":1095105,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-05T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-05T11:29:03.847","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98098,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, hvis det er b\u00f8rnene og de gamle i Randers Kommune, der skal betale regningen for Nordic Waste-skandalen?\n","titelkort":"Om regningen for Nordic Waste-skandalen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 791","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"791","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-10T16:16:32.257","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til artiklen: \u00bbDet kan blive dyrt at v\u00e6re borger i Randers: \u00bbVi kommer ikke til at kunne betale det her selv\u00bb af 4. april fra dr.dk. \n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2007618,"dokumentid":1095111,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, hvis det er b\u00f8rnene og de gamle i Randers Kommune, der skal betale regningen for Nordic Waste-skandalen?\n","versionsdato":"2024-04-10T09:44:58","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s791/spm/2846922.pdf","opdateringsdato":"2024-04-10T09:45:16.673","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1095111,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, hvis det er b\u00f8rnene og de gamle i Randers Kommune, der skal betale regningen for Nordic Waste-skandalen?\n","dato":"2024-04-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-05T11:43:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-05T11:43:59.42"
      },"id":1407995,"sagid":98098,"dokumentid":1095111,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-05T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-05T11:43:59.42","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98096,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at man skylder Folketingets partier og danskerne at beregne tab af job i landbrugets f\u00f8lgeerhverv p\u00e5 baggrund af Svarerrapportens udregninger om konsekvenser ved en CO2-afgift?","titelkort":"Om at beregne tab af job i landbrugets f\u00f8lgeerhverv p\u00e5 baggrund af Svarerrapportens udregninger.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 789","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"789","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-10T16:16:43.723","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2007614,"dokumentid":1095108,"titel":"Mener ministeren, at man skylder Folketingets partier og danskerne at beregne tab af job i landbrugets f\u00f8lgeerhverv p\u00e5 baggrund af Svarer-rapportens udregninger om konsekvenser ved en CO2-afgift?","versionsdato":"2024-04-05T11:39:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s789/spm/2846917.pdf","opdateringsdato":"2024-04-05T16:01:05.807","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1095108,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at man skylder Folketingets partier og danskerne at beregne tab af job i landbrugets f\u00f8lgeerhverv p\u00e5 baggrund af Svarer-rapportens udregninger om konsekvenser ved en CO2-afgift?","dato":"2024-04-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-05T11:46:34","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-05T11:46:48.937"
      },"id":1407999,"sagid":98096,"dokumentid":1095108,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-05T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-05T11:46:48.937","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98097,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren stadig, at en CO2-afgift p\u00e5 danske m\u00e6lkeb\u00f8nder er relevant, efter at Arlas direkt\u00f8r Peder Tuborgh har meddelt, at Arlas landm\u00e6nd p\u00e5 2 \u00e5r har reduceret drivhusgasudledningerne med over 1 mio. t, hvilket if\u00f8lge Arlatopchefen viser, at man kan l\u00f8se landbrugets klimaproblemer uden at indf\u00f8re en CO2-afgift? ","titelkort":"Om en CO2-afgift p\u00e5 danske m\u00e6lkeb\u00f8nder er relevant.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 790","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"790","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-10T16:16:44.09","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbSlaget om landbruget: Arla-topchef spiller nyt trumfkort i kampen mod CO2-afgiften\u00ab p\u00e5 Finans.dk fra den 2. april 2024. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2007617,"dokumentid":1095110,"titel":"Mener ministeren stadig, at en CO2-afgift p\u00e5 danske m\u00e6lkeb\u00f8nder er relevant, efter at Arlas direkt\u00f8r, Peder Tuborgh, har meddelt, at Arlas landm\u00e6nd p\u00e5 2 \u00e5r har reduceret drivhusgasudledningerne med over 1 mio. t, hvilket if\u00f8lge Arla-topchefen viser, at man kan l\u00f8se landbrugets klimaproblemer uden at indf\u00f8re en CO2-afgift? ","versionsdato":"2024-04-05T11:43:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s790/spm/2846921.pdf","opdateringsdato":"2024-04-05T16:01:05.853","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1095110,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren stadig, at en CO2-afgift p\u00e5 danske m\u00e6lkeb\u00f8nder er relevant, efter at Arlas direkt\u00f8r, Peder Tuborgh, har meddelt, at Arlas landm\u00e6nd p\u00e5 2 \u00e5r har reduceret drivhusgasudledningerne med over 1 mio. t, hvilket if\u00f8lge Arla-topchefen viser, at man kan l\u00f8se landbrugets klimaproblemer uden at indf\u00f8re en CO2-afgift? ","dato":"2024-04-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-05T11:46:48","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-05T11:47:01.257"
      },"id":1408000,"sagid":98097,"dokumentid":1095110,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-05T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-05T11:47:01.257","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98099,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er forsvarligt at indf\u00f8re en CO2-afgift p\u00e5 landbruget, n\u00e5r kun omkring 40 pct. af danskere er enige i, at en afgift m\u00e5 g\u00e5 ud over landbruget?","titelkort":"Om det er forsvarligt at indf\u00f8re en CO2-afgift p\u00e5 landbruget.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 792","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"792","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-10T16:16:45.993","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbNy meningsm\u00e5ling afsl\u00f8rer danskernes holdning til landbruget: \u00bbDet vil nok overraske en del k\u00f8benhavnske meningsdannere\u00ab\u00ab fra Berlingske.dk den 2. april 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2007620,"dokumentid":1095112,"titel":"Mener ministeren, at det er forsvarligt at indf\u00f8re en CO2-afgift p\u00e5 landbruget, n\u00e5r kun omkring 40 pct. af danskere er enige i, at en afgift m\u00e5 g\u00e5 ud over landbruget?","versionsdato":"2024-04-05T11:45:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s792/spm/2846924.pdf","opdateringsdato":"2024-04-05T16:01:05.59","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1095112,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er forsvarligt at indf\u00f8re en CO2-afgift p\u00e5 landbruget, n\u00e5r kun omkring 40 pct. af danskere er enige i, at en afgift m\u00e5 g\u00e5 ud over landbruget?","dato":"2024-04-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-05T11:47:02","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-05T11:47:31.607"
      },"id":1408002,"sagid":98099,"dokumentid":1095112,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-05T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-05T11:47:31.607","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98101,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Ministeren sagde p\u00e5 samr\u00e5det i Milj\u00f8- og F\u00f8devareudvalget om minkerstatninger den 3. april 2024 , at \u00bbminkavlerne skal have den erstatning, de er berettiget til, hverken mere eller mindre\u00ab, mener ministeren, at det princip er styrende for erstatningsniveauet? ","titelkort":"Om erstatningsniveauet til minkavlerne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 794","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"794","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-10T16:16:47.943","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2007643,"dokumentid":1095123,"titel":"Ministeren sagde p\u00e5 samr\u00e5det i Milj\u00f8- og F\u00f8devareudvalget om minkerstatninger den 3. april 2024 , at \u00bbminkavlerne skal have den erstatning, de er berettiget til, hverken mere eller mindre\u00ab, mener ministeren, at det princip er styrende for erstatningsniveauet? ","versionsdato":"2024-04-05T12:02:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s794/spm/2846946.pdf","opdateringsdato":"2024-04-05T12:02:59.49","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1095123,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Ministeren sagde p\u00e5 samr\u00e5det i Milj\u00f8- og F\u00f8devareudvalget om minkerstatninger den 3. april 2024 , at \u00bbminkavlerne skal have den erstatning, de er berettiget til, hverken mere eller mindre\u00ab, mener ministeren, at det princip er styrende for erstatningsniveauet? ","dato":"2024-04-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-05T12:02:09","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-05T12:02:22.743"
      },"id":1408010,"sagid":98101,"dokumentid":1095123,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-05T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-05T12:02:22.743","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98100,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Var undskyldningerne til godhavnsdrengene alene politiske ytringer og ikke en erkendelse af, at staten havde beg\u00e5et fejl, og hvorfor har man indg\u00e5et forlig med godhavnsdrengene, men efterlader fejlanbragte b\u00f8rn i \u00c5ndssvageforsorgen med at skulle anl\u00e6gge sager mod staten?","titelkort":"Om undskyldningerne til godhavnsdrengene.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 793","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"793","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-10T16:16:36.457","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2007629,"dokumentid":1095115,"titel":"Var undskyldningerne til Godhavnsdrengene alene politiske ytringer og ikke en erkendelse af, at staten havde beg\u00e5et fejl, og hvorfor har man indg\u00e5et forlig med Godhavnsdrengene, men efterlader fejlanbragte b\u00f8rn i \u00c5ndssvageforsorgen med at skulle anl\u00e6gge sager mod staten?","versionsdato":"2024-04-08T11:31:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s793/spm/2846928.pdf","opdateringsdato":"2024-04-08T11:31:44.25","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1095115,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Var undskyldningerne til Godhavnsdrengene alene politiske ytringer og ikke en erkendelse af, at staten havde beg\u00e5et fejl, og hvorfor har man indg\u00e5et forlig med Godhavnsdrengene, men efterlader fejlanbragte b\u00f8rn i \u00c5ndssvageforsorgen med at skulle anl\u00e6gge sager mod staten?","dato":"2024-04-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-05T12:14:10","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-05T12:14:22.347"
      },"id":1408021,"sagid":98100,"dokumentid":1095115,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-05T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-05T12:14:22.347","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98102,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Kan det virkelig v\u00e6re ministerens holdning, at andre overgreb p\u00e5 b\u00f8rn end vold og seksuelle kr\u00e6nkelser for\u00e6ldes, og kunne regeringen ikke arbejde for, at overgreb p\u00e5 b\u00f8rn forst\u00e5et i bred forstand ikke for\u00e6ldes?","titelkort":"Om at andre overgreb p\u00e5 b\u00f8rn end vold og seksuelle kr\u00e6nkelser for\u00e6ldes.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 795","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"795","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-10T16:16:30.527","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2007661,"dokumentid":1095124,"titel":"Kan det virkelig v\u00e6re ministerens holdning, at andre overgreb p\u00e5 b\u00f8rn end vold og seksuelle kr\u00e6nkelser for\u00e6ldes, og kunne regeringen ikke arbejde for, at overgreb p\u00e5 b\u00f8rn forst\u00e5et i bred forstand ikke for\u00e6ldes?","versionsdato":"2024-04-08T11:17:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s795/spm/2846964.pdf","opdateringsdato":"2024-04-08T11:17:38.407","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1095124,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Kan det virkelig v\u00e6re ministerens holdning, at andre overgreb p\u00e5 b\u00f8rn end vold og seksuelle kr\u00e6nkelser for\u00e6ldes, og kunne regeringen ikke arbejde for, at overgreb p\u00e5 b\u00f8rn forst\u00e5et i bred forstand ikke for\u00e6ldes?","dato":"2024-04-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-05T12:14:22","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-05T12:14:33.983"
      },"id":1408022,"sagid":98102,"dokumentid":1095124,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-05T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-05T12:14:33.983","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98103,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at det er bekymrende for det danske boligmarked, n\u00e5r \u00e9n realkreditudbyder st\u00e5r for mere end halvdelen af markedsandelen og denne andel i \u00f8vrigt er stigende, og hvad vurderer ministeren er et rimeligt markedsandelsniveau?","titelkort":"Om markedsandele.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 796","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"796","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-12T08:23:32.023","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2007744,"dokumentid":1095153,"titel":"Er ministeren enig i, at det er bekymrende for det danske boligmarked, n\u00e5r \u00e9n realkreditudbyder st\u00e5r for mere end halvdelen af markedsandelen og denne andel i \u00f8vrigt er stigende, og hvad vurderer ministeren er et rimeligt markedsandelsniveau?","versionsdato":"2024-04-05T13:28:20","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s796/spm/2847034.pdf","opdateringsdato":"2024-04-05T16:01:08.78","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1095153,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at det er bekymrende for det danske boligmarked, n\u00e5r \u00e9n realkreditudbyder st\u00e5r for mere end halvdelen af markedsandelen og denne andel i \u00f8vrigt er stigende, og hvad vurderer ministeren er et rimeligt markedsandelsniveau?","dato":"2024-04-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-05T13:32:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-05T13:33:24.3"
      },"id":1408070,"sagid":98103,"dokumentid":1095153,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-05T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-05T13:33:24.3","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98104,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at ministerens antagelse om, at der ikke er sammenh\u00e6ng mellem markedsandel og et velfungerende marked, ogs\u00e5 vil v\u00e6re g\u00e6ldende, s\u00e5fremt en akt\u00f8r p\u00e5 markedet opn\u00e5r en markedsandel p\u00e5 65 pct.?","titelkort":"Om markedsandele.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 797","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"797","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-12T08:23:59.563","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ministeren anf\u00f8rer i sit svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 724 med samme ordlyd, at \u00bbJeg kan ikke genkende sp\u00f8rgsm\u00e5lets pr\u00e6mis om, at jeg skulle have udtalt mig om sammenh\u00e6ngen mellem markedsandele og velfungerende markeder\u00ab. Det har ministeren imidlertid tidligere udtalt sig om. Der henvises til besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 43 alm. del stillet af Erhvervsudvalget den 9. november 2023 og s\u00e6tningen: \u00bbDet afg\u00f8rende er ikke i sig selv institutternes markedsandele, men at markedet er velfungerende og konkurrenceudsat, og skaber gode finansieringsvilk\u00e5r for borgere og virksomheder\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2007754,"dokumentid":1095170,"titel":"Mener ministeren, at ministerens antagelse om, at der ikke er sammenh\u00e6ng mellem markedsandel og et velfungerende marked, ogs\u00e5 vil v\u00e6re g\u00e6ldende, s\u00e5fremt en akt\u00f8r p\u00e5 markedet opn\u00e5r en markedsandel p\u00e5 65 pct.?","versionsdato":"2024-04-05T13:32:11","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s797/spm/2847058.pdf","opdateringsdato":"2024-04-05T16:01:09.16","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1095170,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at ministerens antagelse om, at der ikke er sammenh\u00e6ng mellem markedsandel og et velfungerende marked, ogs\u00e5 vil v\u00e6re g\u00e6ldende, s\u00e5fremt en akt\u00f8r p\u00e5 markedet opn\u00e5r en markedsandel p\u00e5 65 pct.?","dato":"2024-04-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-05T13:33:21","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-05T13:40:45.01"
      },"id":1408077,"sagid":98104,"dokumentid":1095170,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-05T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-05T13:40:45.01","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98105,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at den nye regel om fritagelse for arbejdstilladelse for visse typer af modelarbejde i udkast til bekendtg\u00f8relse om udl\u00e6ndinges adgang her til landet, som ministeren har sendt i h\u00f8ring den 17. januar, er vigtig for modeindustrien i Danmark, og p\u00e5t\u00e6nker ministeren, at den nye regel snart tr\u00e6der i kraft, s\u00e5 virksomhederne f\u00e5r klarlagt, hvad de kan forvente?","titelkort":"Om den nye regel om fritagelse for arbejdstilladelse for visse typer af modelarbejde.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 798","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"798","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-11T13:23:15.28","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2007932,"dokumentid":1095241,"titel":"Er ministeren enig i, at den nye regel om fritagelse for arbejdstilladelse for visse typer af modelarbejde i udkast til bekendtg\u00f8relse om udl\u00e6ndinges adgang her til landet, som ministeren har sendt i h\u00f8ring den 17. januar, er vigtig for modeindustrien i Danmark, og p\u00e5t\u00e6nker ministeren, at den nye regel snart tr\u00e6der i kraft, s\u00e5 virksomhederne f\u00e5r klarlagt, hvad de kan forvente?","versionsdato":"2024-04-05T15:30:39","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s798/spm/2847238.pdf","opdateringsdato":"2024-04-05T16:01:08.39","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1095241,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at den nye regel om fritagelse for arbejdstilladelse for visse typer af modelarbejde i udkast til bekendtg\u00f8relse om udl\u00e6ndinges adgang her til landet, som ministeren har sendt i h\u00f8ring den 17. januar, er vigtig for modeindustrien i Danmark, og p\u00e5t\u00e6nker ministeren, at den nye regel snart tr\u00e6der i kraft, s\u00e5 virksomhederne f\u00e5r klarlagt, hvad de kan forvente?","dato":"2024-04-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-05T15:31:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-05T15:31:24.467"
      },"id":1408142,"sagid":98105,"dokumentid":1095241,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-05T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-05T15:31:24.467","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98012,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorfor vil ministeren ikke svare p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l vedr\u00f8rende de mange borgere, der sidder i klemme i Domus Forsikring?","titelkort":"Om de mange borgere, der sidder i klemme i Domus Forsikring.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 741","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"741","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-05T15:32:08.89","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbKundestorm p\u00e5 Domus Forsikring \u00f8ger pres p\u00e5 erhvervsminister\u00ab i \u00d8konomisk Ugebrev Finans nr. 10 den 24. marts 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2007895,"dokumentid":1095219,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 741.docx","versionsdato":"2024-04-05T15:07:06","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s741/svar/2036825/2847202.pdf","opdateringsdato":"2024-04-05T15:32:03.88","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1095219,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 741: Hvorfor vil ministeren ikke svare p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l vedr\u00f8rende de mange borgere, der sidder i klemme i Domus Forsikring?","dato":"2024-04-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-05T15:31:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvorfor vil ministeren ikke svare p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l vedr\u00f8rende de mange borgere, der sidder i klemme i Domus Forsikring?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1093787,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-05T15:31:58.817"
      },"id":1408143,"sagid":98012,"dokumentid":1095219,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-05T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-05T15:31:58.817","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98020,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at det er vigtigt for lokalsamfund og turisme, at danske sommerhuse forbliver p\u00e5 danske h\u00e6nder?","titelkort":"Om at danske sommerhuse forbliver p\u00e5 danske h\u00e6nder.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 748","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"748","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-08T10:40:21.843","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u201dFlere udl\u00e6ndinge f\u00e5r lov til at k\u00f8be sommerhus i Danmark. Mikkel er en af dem, der m\u00e6rker det\u201d, fra den 26. marts 2024 p\u00e5 berlingske.dk.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2007968,"dokumentid":1095261,"titel":"Skriftlig besvarelse S 748.pdf","versionsdato":"2024-04-05T15:57:16","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s748/svar/2036872/2847274.pdf","opdateringsdato":"2024-04-05T16:00:13.037","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1095261,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 748: Er ministeren enig i, at det er vigtigt for lokalsamfund og turisme, at danske sommerhuse forbliver p\u00e5 danske h\u00e6nder?","dato":"2024-04-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-05T16:00:01","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig i, at det er vigtigt for lokalsamfund og turisme, at danske sommerhuse forbliver p\u00e5 danske h\u00e6nder?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1093984,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-05T16:00:13.037"
      },"id":1408161,"sagid":98020,"dokumentid":1095261,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-05T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-05T16:00:13.037","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98019,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i at stramme reglerne hos Civilstyrelsen, s\u00e5 f\u00e6rre eller ingen udl\u00e6ndinge f\u00e5r tilladelse til at opk\u00f8be danske sommerhuse?","titelkort":"Om udl\u00e6ndinge f\u00e5r tilladelse til at opk\u00f8be danske sommerhuse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 747","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"747","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-09T11:38:58.887","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u201dFlere udl\u00e6ndinge f\u00e5r lov til at k\u00f8be sommerhus i Danmark. Mikkel er en af dem, der m\u00e6rker det\u201d, fra den 26. marts 2024 p\u00e5 berlingske.dk.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2007972,"dokumentid":1095263,"titel":"Skriftlig besvarelse S 747.pdf","versionsdato":"2024-04-05T16:02:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s747/svar/2036874/2847278.pdf","opdateringsdato":"2024-04-08T08:05:20.687","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":2007973,"dokumentid":1095263,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 1155 (Alm. del) fra Folketingets Ret... (D3223544).pdf","versionsdato":"2024-04-05T16:02:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s747/svar/2036874/2847279.pdf","opdateringsdato":"2024-04-08T08:05:18.897","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":2007974,"dokumentid":1095263,"titel":"Brev til Folketingets Europaudvalg - Europaudvalget 2022-23 (2. ... (D3232619).pdf","versionsdato":"2024-04-05T16:02:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s747/svar/2036874/2847280.pdf","opdateringsdato":"2024-04-08T08:05:18.897","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":2007975,"dokumentid":1095263,"titel":"Notat om sommerhusprotokollen - Europaudvalget 2022-23 (2. samli... (D3232620).pdf","versionsdato":"2024-04-05T16:02:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s747/svar/2036874/2847281.pdf","opdateringsdato":"2024-04-08T08:05:18.897","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1095263,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 747: Er ministeren enig i at stramme reglerne hos Civilstyrelsen, s\u00e5 f\u00e6rre eller ingen udl\u00e6ndinge f\u00e5r tilladelse til at opk\u00f8be danske sommerhuse?","dato":"2024-04-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-08T08:05:07","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig i at stramme reglerne hos Civilstyrelsen, s\u00e5 f\u00e6rre eller ingen udl\u00e6ndinge f\u00e5r tilladelse til at opk\u00f8be danske sommerhuse?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1093982,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-08T08:05:18.91"
      },"id":1408189,"sagid":98019,"dokumentid":1095263,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-08T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-08T08:05:18.897","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98010,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorfor mener ministeren, at det er inden for Skatteministeriets opgave at producere en personlig podcast til ministeren?","titelkort":"Om en personlig podcast til skatteministeren.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 740","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"740","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-08T08:07:14.22","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2008008,"dokumentid":1095277,"titel":"Svar.docx","versionsdato":"2024-04-05T17:22:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s740/svar/2036888/2847314.pdf","opdateringsdato":"2024-04-08T08:07:03.15","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1095277,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 740: Hvorfor mener ministeren, at det er inden for Skatteministeriets opgave at producere en personlig podcast til ministeren?","dato":"2024-04-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-08T08:06:45","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvorfor mener ministeren, at det er inden for Skatteministeriets opgave at producere en personlig podcast til ministeren?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1093730,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-08T08:06:57.307"
      },"id":1408190,"sagid":98010,"dokumentid":1095277,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-08T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-08T08:06:57.307","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98025,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens hensigt at forts\u00e6tte med at overse potentialet i at lade pensionsselskaberne investere i nye plejeboliger, s\u00e5 den voksende andel af \u00e6ldre kan f\u00e5 den bolig de fortjener?","titelkort":"Om \u00e6ldreboliger.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 753","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"753","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-05T13:06:03.133","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2007615,"dokumentid":1095109,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 753.docm","versionsdato":"2024-04-05T11:41:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s753/svar/2036645/2846919.pdf","opdateringsdato":"2024-04-05T13:05:45.09","variantkode":"P","format":"DOCM"
          }
        ],"id":1095109,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 753: Er det ministerens hensigt at forts\u00e6tte med at overse potentialet i at lade pensionsselskaberne investere i nye plejeboliger, s\u00e5 den voksende andel af \u00e6ldre kan f\u00e5 den bolig de fortjener?","dato":"2024-04-05T11:39:19","modtagelsesdato":"2024-04-05T11:41:22","frigivelsesdato":"2024-04-05T13:05:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er det ministerens hensigt at forts\u00e6tte med at overse potentialet i at lade pensionsselskaberne investere i nye plejeboliger, s\u00e5 den voksende andel af \u00e6ldre kan f\u00e5 den bolig de fortjener?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1094044,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-05T13:05:45.107"
      },"id":1408041,"sagid":98025,"dokumentid":1095109,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-05T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-05T13:05:45.09","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98049,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at der blev udbetalt 78,4 mio. kr. mindre (minus 20 pct.) i perioden 2015-2022 til de gymnasiale uddannelser i S\u00f8nderjylland, og er dette if\u00f8lge ministeren holdbart, n\u00e5r elevtallet falder yderligere de kommende \u00e5r?","titelkort":"Om gymnasiale uddannelser i S\u00f8nderjylland.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 759","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"759","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-08T08:46:51.417","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2008079,"dokumentid":1095309,"titel":"Svar p\u00e5 S759.docx","versionsdato":"2024-04-08T08:39:56","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s759/svar/2036924/2847385.pdf","opdateringsdato":"2024-04-08T08:46:42.863","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1095309,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 759: Hvad er ministerens holdning til, at der blev udbetalt 78,4 mio. kr. mindre (minus 20 pct.) i perioden 2015-2022 til de gymnasiale uddannelser i S\u00f8nderjylland, og er dette if\u00f8lge ministeren holdbart, n\u00e5r elevtallet falder yderligere de kommende \u00e5r?","dato":"2024-04-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-08T08:46:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at der blev udbetalt 78,4 mio. kr. mindre (minus 20 pct.) i perioden 2015-2022 til de gymnasiale uddannelser i S\u00f8nderjylland, og er dette if\u00f8lge ministeren holdbart, n\u00e5r elevtallet falder yderligere de kommende \u00e5r?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1094414,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-08T08:46:37.783"
      },"id":1408193,"sagid":98049,"dokumentid":1095309,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-08T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-08T08:46:37.783","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98029,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er bekymrende, at geografien spiller en s\u00e5 stor rolle, at nogle \u00e6ldre selv skal betale for at blive transporteret til en akutplads p\u00e5 et plejehjem, og at sundhedsloven ikke omfatter gratis transportering af sygelige \u00e6ldre, og hvis ministeren deler sp\u00f8rgerens bekymringen, hvilke initiativer vil ministeren s\u00e5 tage?","titelkort":"Om gratis transport af sygelige \u00e6ldre.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 754","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"754","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-08T13:05:06.987","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til artiklen \u00bb92-\u00e5rig skulle selv betale for ambulance: - Helt urimeligt\u00ab af 25. marts 2024 fra eb.dk.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2008386,"dokumentid":1095457,"titel":"S 754 - skriftlig besvarelse.docx","versionsdato":"2024-04-08T12:45:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s754/svar/2037346/2847697.pdf","opdateringsdato":"2024-04-08T13:05:12.517","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1095457,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 754: Mener ministeren, at det er bekymrende, at geografien spiller en s\u00e5 stor rolle, at nogle \u00e6ldre selv skal betale for at blive transporteret til en akutplads p\u00e5 et plejehjem, og at sundhedsloven ikke omfatter gratis transportering af sygelige \u00e6ldre, og hvis ministeren deler sp\u00f8rgerens bekymringen, hvilke initiativer vil ministeren s\u00e5 tage?","dato":"2024-04-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-08T13:04:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er bekymrende, at geografien spiller en s\u00e5 stor rolle, at nogle \u00e6ldre selv skal betale for at blive transporteret til en akutplads p\u00e5 et plejehjem, og at sundhedsloven ikke omfatter gratis transportering af sygelige \u00e6ldre, og hvis ministeren deler sp\u00f8rgerens bekymringen, hvilke initiativer vil ministeren s\u00e5 tage?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1094166,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-08T13:05:07.96"
      },"id":1408323,"sagid":98029,"dokumentid":1095457,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-08T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-08T13:05:07.96","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98036,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til fremadrettet at bede Danske Regioner om at levere opdaterede tal om antallet af patienter, der har f\u00e5et behandling efter Medicinr\u00e5dets syvende princip, hvert kvartal eller eventuelt hvert halve \u00e5r?","titelkort":"Om antallet af patienter, der har f\u00e5et behandling efter Medicinr\u00e5dets syvende princip.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 757","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"757","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-08T13:08:52.013","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til, at ministeren i tidligere svar til Sundhedsudvalget har oplyst antallet af patienter, der har f\u00e5et behandling efter Medicinr\u00e5dets syvende princip.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2008410,"dokumentid":1095471,"titel":"Svar p\u00e5 S 757.docx","versionsdato":"2024-04-08T13:05:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s757/svar/2037359/2847719.pdf","opdateringsdato":"2024-04-08T13:08:57.7","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1095471,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 757: Hvad er ministerens holdning til fremadrettet at bede Danske Regioner om at levere opdaterede tal om antallet af patienter, der har f\u00e5et behandling efter Medicinr\u00e5dets syvende princip, hvert kvartal eller eventuelt hvert halve \u00e5r?","dato":"2024-04-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-08T13:08:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til fremadrettet at bede Danske Regioner om at levere opdaterede tal om antallet af patienter, der har f\u00e5et behandling efter Medicinr\u00e5dets syvende princip, hvert kvartal eller eventuelt hvert halve \u00e5r?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1094358,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-08T13:08:52"
      },"id":1408331,"sagid":98036,"dokumentid":1095471,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-08T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-08T13:08:52","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98050,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er bekymrende med det stigende antal l\u00e6ger, der har en direkte \u00f8konomisk interesse i l\u00e6gemiddelindustrien, herunder i Novo Nordisk som beskrevet p\u00e5 dr.dk den 22. marts 2024 i artiklen \u201dFlere l\u00e6ger har \u00f8konomiske b\u00e5nd til Novo Nordisk\u201d, og er ministeren villig til af hensyn til patientsikkerhed og l\u00e6gens uhildethed at stramme reglerne og overveje muligheden for et egentligt forbud mod, at l\u00e6ger ejer aktier i virksomheder, som leverer produkter, som de har ordinationsret til?","titelkort":"Om l\u00e6ger har direkte \u00f8konomisk interesse i l\u00e6gemiddelindustrien.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 760","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"760","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-08T13:14:00.44","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2008413,"dokumentid":1095472,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 760.docx","versionsdato":"2024-04-08T13:10:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s760/svar/2037360/2847722.pdf","opdateringsdato":"2024-04-08T13:14:06.04","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1095472,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 760: Mener ministeren, at det er bekymrende med det stigende antal l\u00e6ger, der har en direkte \u00f8konomisk interesse i l\u00e6gemiddelindustrien, herunder i Novo Nordisk som beskrevet p\u00e5 dr.dk den 22. marts 2024 i artiklen \u201dFlere l\u00e6ger har \u00f8konomiske b\u00e5nd til Novo Nordisk\u201d, og er ministeren villig til af hensyn til patientsikkerhed og l\u00e6gens uhildethed at stramme reglerne og overveje muligheden for et egentligt forbud mod, at l\u00e6ger ejer aktier i virksomheder, som leverer produkter, som de har ordinationsret til?","dato":"2024-04-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-08T13:13:39","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er bekymrende med det stigende antal l\u00e6ger, der har en direkte \u00f8konomisk interesse i l\u00e6gemiddelindustrien, herunder i Novo Nordisk som beskrevet p\u00e5 dr.dk den 22. marts 2024 i artiklen \u201dFlere l\u00e6ger har \u00f8konomiske b\u00e5nd til Novo Nordisk\u201d, og er ministeren villig til af hensyn til patientsikkerhed og l\u00e6gens uhildethed at stramme reglerne og overveje muligheden for et egentligt forbud mod, at l\u00e6ger ejer aktier i virksomheder, som leverer produkter, som de har ordinationsret til?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1094419,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-08T13:14:01.527"
      },"id":1408336,"sagid":98050,"dokumentid":1095472,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-08T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-08T13:14:01.527","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98124,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren sende en p\u00e5mindelse ud til kommunerne, hvori det st\u00e5r klart og tydeligt beskrevet, hvordan og hvilke ansatte, der m\u00e5 indg\u00e5 i opg\u00f8relsen i forhold til lovkravet for minimumsnormeringer p\u00e5 kommunalt niveau?","titelkort":"Om hvordan og hvilke ansatte, der m\u00e5 indg\u00e5 i opg\u00f8relsen for minimumsnormeringer p\u00e5 kommunalt niveau.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 799","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"799","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-12T08:57:22.023","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Blandt for\u00e6ldre, p\u00e6dagoger og ledere, er der en del usikkerhed omkring, hvordan og hvad der m\u00e5 t\u00e6lles med i opg\u00f8relsen af minimumsnormeringer p\u00e5 kommunalt niveau. Der er f.eks. kommuner, som Viborg og H\u00f8je Taastrup, hvor man t\u00e6ller omr\u00e5deledere med, hvilket ministeren har svaret, at man ikke m\u00e5. Der henvises i den forbindelse til ministerens svar p\u00e5 BUU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l 261 (2022 - 2023 2. samling).","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2008522,"dokumentid":1095514,"titel":"Vil ministeren sende en p\u00e5mindelse ud til kommunerne, hvori det st\u00e5r klart og tydeligt beskrevet, hvordan og hvilke ansatte, der m\u00e5 indg\u00e5 i opg\u00f8relsen i forhold til lovkravet for minimumsnormeringer p\u00e5 kommunalt niveau?","versionsdato":"2024-04-08T14:33:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s799/spm/2847824.pdf","opdateringsdato":"2024-04-08T14:34:11.633","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1095514,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren sende en p\u00e5mindelse ud til kommunerne, hvori det st\u00e5r klart og tydeligt beskrevet, hvordan og hvilke ansatte, der m\u00e5 indg\u00e5 i opg\u00f8relsen i forhold til lovkravet for minimumsnormeringer p\u00e5 kommunalt niveau?","dato":"2024-04-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-08T14:33:54","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-08T14:34:07.28"
      },"id":1408372,"sagid":98124,"dokumentid":1095514,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-08T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-08T14:34:07.28","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98128,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Er ministeren bekendt med den svenske rapport, der afsl\u00f8rer banders og kriminelles omfattende infiltration af svenske myndigheder, og anser ministeren det for n\u00f8dvendigt at igangs\u00e6tte en tilsvarende unders\u00f8gelse i Danmark for at afd\u00e6kke, om ogs\u00e5 danske offentlige myndigheder er udsat for infiltration af kriminelle eller religi\u00f8se netv\u00e6rk?","titelkort":"Om banders og kriminelles omfattende infiltration af  myndigheder","offentlighedskode":"O","nummer":"S 800","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"800","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-12T15:28:32.483","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbDe har infiltreret myndighederne i Sverige. Nu frygter DF det samme herhjemme og kr\u00e6ver unders\u00f8gelse\u00ab p\u00e5 berlingske.dk den 15. marts 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2008879,"dokumentid":1095661,"titel":"Er ministeren bekendt med den svenske rapport, der afsl\u00f8rer banders og kriminelles omfattende infiltration af svenske myndigheder, og anser ministeren det for n\u00f8dvendigt at igangs\u00e6tte en tilsvarende unders\u00f8gelse i Danmark for at afd\u00e6kke, om ogs\u00e5 danske offentlige myndigheder er udsat for infiltration af kriminelle eller religi\u00f8se netv\u00e6rk?","versionsdato":"2024-04-12T15:27:58","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s800/spm/2848184.pdf","opdateringsdato":"2024-04-12T15:28:37.077","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1095661,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren bekendt med den svenske rapport, der afsl\u00f8rer banders og kriminelles omfattende infiltration af svenske myndigheder, og anser ministeren det for n\u00f8dvendigt at igangs\u00e6tte en tilsvarende unders\u00f8gelse i Danmark for at afd\u00e6kke, om ogs\u00e5 danske offentlige myndigheder er udsat for infiltration af kriminelle eller religi\u00f8se netv\u00e6rk?","dato":"2024-04-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-09T11:48:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-09T11:48:24.627"
      },"id":1408532,"sagid":98128,"dokumentid":1095661,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-09T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-09T11:48:24.627","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98130,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at det er n\u00f8dvendigt at forst\u00e6rke indsatsen og \u00f8ge ressourcerne til politiet og Politiets Efterretningstjeneste for at kunne opretholde offentlig orden og forebygge lovovertr\u00e6delser i forbindelse med de eskalerende propal\u00e6stinensiske demonstrationer, herunder sikre overholdelsen af maskeringsforbuddet?","titelkort":"Om de eskalerende propal\u00e6stinensiske demonstrationer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 802","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"802","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-17T16:27:53.463","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2008886,"dokumentid":1095670,"titel":"Er ministeren enig i, at det er n\u00f8dvendigt at forst\u00e6rke indsatsen og \u00f8ge ressourcerne til politiet og Politiets Efterretningstjeneste for at kunne opretholde offentlig orden og forebygge lovovertr\u00e6delser i forbindelse med de eskalerende propal\u00e6stinensiske demonstrationer, herunder sikre overholdelsen af maskeringsforbuddet?","versionsdato":"2024-04-09T11:42:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s802/spm/2848203.pdf","opdateringsdato":"2024-04-09T16:01:09.497","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1095670,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at det er n\u00f8dvendigt at forst\u00e6rke indsatsen og \u00f8ge ressourcerne til politiet og Politiets Efterretningstjeneste for at kunne opretholde offentlig orden og forebygge lovovertr\u00e6delser i forbindelse med de eskalerende propal\u00e6stinensiske demonstrationer, herunder sikre overholdelsen af maskeringsforbuddet?","dato":"2024-04-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-09T11:48:57","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-09T11:49:20.823"
      },"id":1408535,"sagid":98130,"dokumentid":1095670,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-09T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-09T11:49:20.823","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98131,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det ikke var relevant at diskutere de kriminelle handlinger beg\u00e5et af beboere p\u00e5 K\u00e6rshovedg\u00e5rd og forebyggelsen heraf p\u00e5 tv\u00e6rs af kommuner i Midt- og Vestjyllands Politikreds under den storsl\u00e5ede forebyggelseskonference den 8. februar 2024 i Herning, hvor flere hundrede fagfolk var inviteret?","titelkort":"Om kriminelle handlinger beg\u00e5et af beboere p\u00e5 K\u00e6rshovedg\u00e5rd og forebyggelsen heraf.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 803","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"803","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-17T14:14:40.86","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til besvarelsen af REU alm. del - sp\u00f8rgsm\u00e5l 72, 2023-24, af 26. marts 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2008892,"dokumentid":1095673,"titel":"Mener ministeren, at det ikke var relevant at diskutere de kriminelle handlinger beg\u00e5et af beboere p\u00e5 K\u00e6rshovedg\u00e5rd og forebyggelsen heraf p\u00e5 tv\u00e6rs af kommuner i Midt- og Vestjyllands Politikreds under den storsl\u00e5ede forebyggelseskonference den 8. februar 2024 i Herning, hvor flere hundrede fagfolk var inviteret?","versionsdato":"2024-04-09T11:47:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s803/spm/2848207.pdf","opdateringsdato":"2024-04-09T16:01:09.4","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1095673,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det ikke var relevant at diskutere de kriminelle handlinger beg\u00e5et af beboere p\u00e5 K\u00e6rshovedg\u00e5rd og forebyggelsen heraf p\u00e5 tv\u00e6rs af kommuner i Midt- og Vestjyllands Politikreds under den storsl\u00e5ede forebyggelseskonference den 8. februar 2024 i Herning, hvor flere hundrede fagfolk var inviteret?","dato":"2024-04-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-09T11:49:22","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-09T11:49:43.503"
      },"id":1408536,"sagid":98131,"dokumentid":1095673,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-09T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-09T11:49:43.503","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98129,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Hvad mener ministeren om, at K\u00f8benhavns Universitet stiller lokaler til r\u00e5dighed for religi\u00f8se arrangementer med koranrecitation, n\u00e5r universitetets egne interne regler foreskriver, at lokaler ikke kan udl\u00e5nes til religi\u00f8se aktiviteter, og mener ministeren, at det b\u00f8r v\u00e6re tilladt at lave k\u00f8nsadskilte bederum i universiteters lokaler, s\u00e5dan som det er tilf\u00e6ldet p\u00e5 K\u00f8benhavns Universitet?","titelkort":"Om koranrecitation og k\u00f8nsopdelte bederum p\u00e5 K\u00f8benhavns Universitet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 801","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"801","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-12T15:31:01.43","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til opslaget \u00bbKoranrecitation og k\u00f8nsopdelte bederum\u00ab p\u00e5 sp\u00f8rgerens facebookside den 7. april 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2008882,"dokumentid":1095667,"titel":"Hvad mener ministeren om, at K\u00f8benhavns Universitet stiller lokaler til r\u00e5dighed for religi\u00f8se arrangementer med koranrecitation, n\u00e5r universitetets egne interne regler foreskriver, at lokaler ikke kan udl\u00e5nes til religi\u00f8se aktiviteter, og mener ministeren, at det b\u00f8r v\u00e6re tilladt at lave k\u00f8nsadskilte bederum i universiteters lokaler, s\u00e5dan som det er tilf\u00e6ldet p\u00e5 K\u00f8benhavns Universitet?","versionsdato":"2024-04-12T15:31:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s801/spm/2848199.pdf","opdateringsdato":"2024-04-12T15:31:39.26","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1095667,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at K\u00f8benhavns Universitet stiller lokaler til r\u00e5dighed for religi\u00f8se arrangementer med koranrecitation, n\u00e5r universitetets egne interne regler foreskriver, at lokaler ikke kan udl\u00e5nes til religi\u00f8se aktiviteter, og mener ministeren, at det b\u00f8r v\u00e6re tilladt at lave k\u00f8nsadskilte bederum i universiteters lokaler, s\u00e5dan som det er tilf\u00e6ldet p\u00e5 K\u00f8benhavns Universitet?","dato":"2024-04-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-09T11:48:24","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-09T12:01:04.357"
      },"id":1408537,"sagid":98129,"dokumentid":1095667,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-09T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-09T12:01:04.357","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98021,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der er problemer i dansk fiskeri med overholdelse af g\u00e6ldende motorkraftregler, og har ministeren haft kendskab til, at reglerne i et vist omfang ikke er blevet overholdt?","titelkort":"Om der er problemer i dansk fiskeri med overholdelse af g\u00e6ldende motorkraftregler.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 749","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"749","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-09T13:29:39.78","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2008957,"dokumentid":1095696,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 749.pdf","versionsdato":"2024-04-09T13:07:11","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s749/svar/2037636/2848274.pdf","opdateringsdato":"2024-04-09T13:29:33.827","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1095696,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 749: Mener ministeren, at der er problemer i dansk fiskeri med overholdelse af g\u00e6ldende motorkraftregler, og har ministeren haft kendskab til, at reglerne i et vist omfang ikke er blevet overholdt?","dato":"2024-04-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-09T13:29:16","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at der er problemer i dansk fiskeri med overholdelse af g\u00e6ldende motorkraftregler, og har ministeren haft kendskab til, at reglerne i et vist omfang ikke er blevet overholdt?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1093988,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-09T13:29:28.637"
      },"id":1408571,"sagid":98021,"dokumentid":1095696,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-09T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-09T13:29:28.637","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98022,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enige i den fortolkning, som tidligere fiskeriministre - Eva Kjer Hansen og Rasmus Prehn \u2013 har lagt til grund i forhold til lovgivningen vedr\u00f8rende motorkraft i fiskefart\u00f8jer, hvor det er motorfabrikanten, der angiver skibsmotorens ydelse i kilowatt eller hestekr\u00e6fter?","titelkort":"Om motorkraft i fiskefart\u00f8jer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 750","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"750","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-09T13:30:34.417","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2008963,"dokumentid":1095699,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 750.pdf","versionsdato":"2024-04-09T13:12:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s750/svar/2037641/2848281.pdf","opdateringsdato":"2024-04-09T13:30:23.507","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1095699,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 750: Er ministeren enige i den fortolkning, som tidligere fiskeriministre - Eva Kjer Hansen og Rasmus Prehn \u2013 har lagt til grund i forhold til lovgivningen vedr\u00f8rende motorkraft i fiskefart\u00f8jer, hvor det er motorfabrikanten, der angiver skibsmotorens ydelse i kilowatt eller hestekr\u00e6fter?","dato":"2024-04-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-09T13:30:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enige i den fortolkning, som tidligere fiskeriministre - Eva Kjer Hansen og Rasmus Prehn \u2013 har lagt til grund i forhold til lovgivningen vedr\u00f8rende motorkraft i fiskefart\u00f8jer, hvor det er motorfabrikanten, der angiver skibsmotorens ydelse i kilowatt eller hestekr\u00e6fter?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1093990,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-09T13:30:17.077"
      },"id":1408572,"sagid":98022,"dokumentid":1095699,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-09T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-09T13:30:17.077","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98132,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at reglerne for at opstille midlertidige salgsboder som f.eks. is- eller kaffeboder ved danske skove og strande i sommerperioden er tilstr\u00e6kkelig smidige?","titelkort":"Om reglerne for at opstille midlertidige salgsboder ved danske skove og strande i sommerperioden.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 804","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"804","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-17T14:14:41.207","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2009051,"dokumentid":1095733,"titel":"Mener ministeren, at reglerne for at opstille midlertidige salgsboder som f.eks. is- eller kaffeboder ved danske skove og strande i sommerperioden er tilstr\u00e6kkelig smidige?","versionsdato":"2024-04-09T14:19:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s804/spm/2848372.pdf","opdateringsdato":"2024-04-09T16:01:09.803","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1095733,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at reglerne for at opstille midlertidige salgsboder som f.eks. is- eller kaffeboder ved danske skove og strande i sommerperioden er tilstr\u00e6kkelig smidige?","dato":"2024-04-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-09T14:20:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-09T14:20:43.077"
      },"id":1408583,"sagid":98132,"dokumentid":1095733,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-09T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-09T14:20:43.077","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98158,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at en massiv overv\u00e5gning af danskerne vil skabe \u00f8get tillid til skattemyndighederne, s\u00e6rligt i lyset af de mange fejl, der over \u00e5rene er beg\u00e5et i ministeriet?\n","titelkort":" Om overv\u00e5gning af danskerne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 805","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"805","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-18T10:27:08.99","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbSkat bruger kunstig intelligens til at overv\u00e5ge danskerne\u00ab p\u00e5 tv2.dk den 9. april 2024.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2009138,"dokumentid":1095765,"titel":"Mener ministeren, at en massiv overv\u00e5gning af danskerne vil skabe \u00f8get tillid til skattemyndighederne, s\u00e6rligt i lyset af de mange fejl, der over \u00e5rene er beg\u00e5et i ministeriet?\n","versionsdato":"2024-04-09T15:42:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s805/spm/2848461.pdf","opdateringsdato":"2024-04-09T15:42:43.183","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1095765,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at en massiv overv\u00e5gning af danskerne vil skabe \u00f8get tillid til skattemyndighederne, s\u00e6rligt i lyset af de mange fejl, der over \u00e5rene er beg\u00e5et i ministeriet?\n","dato":"2024-04-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-09T15:41:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-09T15:42:05.903"
      },"id":1408618,"sagid":98158,"dokumentid":1095765,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-09T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-09T15:42:05.903","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98055,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativer, som f.eks. den flamske regering har gjort det, og tvinge TikTok og YouTube til at bidrage til lokal indholdsproduktion?","titelkort":"Om at tvinge TikTok og YouTube til at bidrage til lokal indholdsproduktion.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 763","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"763","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-10T12:01:32.673","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbFlanders government looks to force TikTok and YouTube to share revenue\u00ab p\u00e5 theguardian.com den 22. januar 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2009119,"dokumentid":1095757,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 763.docx","versionsdato":"2024-04-09T15:17:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s763/svar/2037723/2848441.pdf","opdateringsdato":"2024-04-09T16:38:14.65","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1095757,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 763: Vil ministeren tage initiativer, som f.eks. den flamske regering har gjort det, og tvinge TikTok og YouTube til at bidrage til lokal indholdsproduktion?","dato":"2024-04-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-09T16:37:23","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren tage initiativer, som f.eks. den flamske regering har gjort det, og tvinge TikTok og YouTube til at bidrage til lokal indholdsproduktion?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1094550,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-09T16:38:09.53"
      },"id":1408655,"sagid":98055,"dokumentid":1095757,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-09T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-09T16:38:09.53","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98056,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om den markante stigning af AI-genereret indhold, hvor f.eks. Europol vurderer, at AI-genereret indhold kan udg\u00f8re op til 90 pct. af online indhold i 2026?","titelkort":"Om den markante stigning af AI-genereret indhold.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 764","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"764","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-10T12:03:00.5","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til Europols report \u00bbFacing reality? Law enforcement and the challenge of deepfakes\u00ab fra januar 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2009117,"dokumentid":1095756,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 764.docx","versionsdato":"2024-04-09T15:17:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s764/svar/2037722/2848439.pdf","opdateringsdato":"2024-04-09T16:38:45.3","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1095756,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 764: Hvad mener ministeren om den markante stigning af AI-genereret indhold, hvor f.eks. Europol vurderer, at AI-genereret indhold kan udg\u00f8re op til 90 pct. af online indhold i 2026?","dato":"2024-04-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-09T16:38:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om den markante stigning af AI-genereret indhold, hvor f.eks. Europol vurderer, at AI-genereret indhold kan udg\u00f8re op til 90 pct. af online indhold i 2026?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1094553,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-09T16:38:39.493"
      },"id":1408657,"sagid":98056,"dokumentid":1095756,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-09T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-09T16:38:39.493","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98057,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at sondringen mellem redaktionelt ansvar og indholdsmoderation er tidssvarende, n\u00e5r mange platforme/tjenester selv investerer i og kuraterer indhold blandet med brugergenereret og brugeruploadet indhold?","titelkort":"Om sondringen mellem redaktionelt ansvar og indholdsmoderation er tidssvarende.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 765","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"765","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-10T12:04:39.81","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2009124,"dokumentid":1095760,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 765.docx","versionsdato":"2024-04-09T15:22:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s765/svar/2037725/2848445.pdf","opdateringsdato":"2024-04-09T16:39:42.697","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1095760,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 765: Mener ministeren, at sondringen mellem redaktionelt ansvar og indholdsmoderation er tidssvarende, n\u00e5r mange platforme/tjenester selv investerer i og kuraterer indhold blandet med brugergenereret og brugeruploadet indhold?","dato":"2024-04-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-09T16:39:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at sondringen mellem redaktionelt ansvar og indholdsmoderation er tidssvarende, n\u00e5r mange platforme/tjenester selv investerer i og kuraterer indhold blandet med brugergenereret og brugeruploadet indhold?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1094557,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-09T16:39:42.697"
      },"id":1408658,"sagid":98057,"dokumentid":1095760,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-09T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-09T16:39:42.697","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98159,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Bakker ministeren op om, at VIA University College vil lukke l\u00e6reruddannelserne i Skive og N\u00f8rre Nissum, og i fald ministeren ikke g\u00f8r, hvad vil ministeren s\u00e5 g\u00f8re for at stoppe lukningerne?","titelkort":"Om at VIA University College vil lukke l\u00e6reruddannelserne i Skive og N\u00f8rre Nissum.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 806","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"806","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-17T14:14:43.45","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til nyheden \u00bbVIA vil lukke l\u00e6reruddannelserne i Skive og Nr. Nissum\u00ab p\u00e5 tvmidtvest.dk den 9. april 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2009344,"dokumentid":1095852,"titel":"Bakker ministeren op om, at VIA University College vil lukke l\u00e6reruddannelserne i Skive og N\u00f8rre Nissum, og i fald ministeren ikke g\u00f8r, hvad vil ministeren s\u00e5 g\u00f8re for at stoppe lukningerne?","versionsdato":"2024-04-10T10:18:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s806/spm/2848673.pdf","opdateringsdato":"2024-04-10T16:00:42.893","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1095852,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Bakker ministeren op om, at VIA University College vil lukke l\u00e6reruddannelserne i Skive og N\u00f8rre Nissum, og i fald ministeren ikke g\u00f8r, hvad vil ministeren s\u00e5 g\u00f8re for at stoppe lukningerne?","dato":"2024-04-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-10T10:19:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-10T10:19:38.067"
      },"id":1408700,"sagid":98159,"dokumentid":1095852,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-10T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-10T10:19:38.067","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98163,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at lovforslag nr. L 106 om vandsektorens \u00f8konomiske rammes\u00e6tning koncentrerer mere magt hos Konkurrence- og Forbrugerstyrelsen over vandselskaberne og kommunalbestyrelserne, og hvorfor mener ministeren, at der er behov for at centralisere magten p\u00e5 den m\u00e5de og placere styringen af vores vandinfrastruktur hos \u00f8konomer, som ikke besidder den tekniske viden og de n\u00f8dvendige kompetencer i forhold til vandkvalitet, klimatilpasning, sektorkobling, etc.?","titelkort":"Om vandsektorloven.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 808","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"808","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-17T14:15:02.597","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til lovforslag nr. L 106 om \u00e6ndring af vandsektorloven, lov om vandforsyning m.v., lov om betalingsregler for spildevandsforsyningsselskaber m.v. og lov om kommuners afst\u00e5else af vandselskaber.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2009497,"dokumentid":1095916,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at lovforslag nr. L 106 om vandsektorens \u00f8konomiske rammes\u00e6tning koncentrerer mere magt hos Konkurrence- og Forbrugerstyrelsen over vandselskaberne og kommunalbestyrelserne, og hvorfor mener ministeren, at der er behov for at centralisere magten p\u00e5 den m\u00e5de og placere styringen af vores vandinfrastruktur hos \u00f8konomer, som ikke besidder den tekniske viden og de n\u00f8dvendige kompetencer i forhold til vandkvalitet, klimatilpasning, sektorkobling, etc.?","versionsdato":"2024-04-10T11:47:16","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s808/spm/2848827.pdf","opdateringsdato":"2024-04-10T16:00:41.657","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1095916,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at lovforslag nr. L 106 om vandsektorens \u00f8konomiske rammes\u00e6tning koncentrerer mere magt hos Konkurrence- og Forbrugerstyrelsen over vandselskaberne og kommunalbestyrelserne, og hvorfor mener ministeren, at der er behov for at centralisere magten p\u00e5 den m\u00e5de og placere styringen af vores vandinfrastruktur hos \u00f8konomer, som ikke besidder den tekniske viden og de n\u00f8dvendige kompetencer i forhold til vandkvalitet, klimatilpasning, sektorkobling, etc.?","dato":"2024-04-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-10T11:49:27","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-10T11:49:47.83"
      },"id":1408756,"sagid":98163,"dokumentid":1095916,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-10T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-10T11:49:47.83","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98162,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Mener ministeren, at det er en hensigtsm\u00e6ssig m\u00e5de at lovgive p\u00e5, n\u00e5r der i lovforslag nr. L 106 om vandsektorens \u00f8konomiske rammes\u00e6tning over 1.679 gange st\u00e5r, at ministeren eller vandsektortilsynet \u00bbfasts\u00e6tter\u00ab, hvilket i praksis betyder, at det er embedsfolk i Konkurrence- og Forbrugerstyrelsen, som skal tr\u00e6ffe en r\u00e6kke politiske valg i udm\u00f8ntningen af de mange bemyndigelser?","titelkort":"Om vandsektorloven.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 807","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"807","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-10T11:49:22.58","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til lovforslag nr. L 106 om \u00e6ndring af vandsektorloven, lov om vandforsyning m.v., lov om betalingsregler for spildevandsforsyningsselskaber m.v. og lov om kommuners afst\u00e5else af vandselskaber.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2009491,"dokumentid":1095912,"titel":"Mener ministeren, at det er en hensigtsm\u00e6ssig m\u00e5de at lovgive p\u00e5, n\u00e5r der i lovforslag nr. L 106 om vandsektorens \u00f8konomiske rammes\u00e6tning over 1.679 gange st\u00e5r, at ministeren eller vandsektortilsynet \u00bbfasts\u00e6tter\u00ab, hvilket i praksis betyder, at det er embedsfolk i Konkurrence- og Forbrugerstyrelsen, som skal tr\u00e6ffe en r\u00e6kke politiske valg i udm\u00f8ntningen af de mange bemyndigelser?","versionsdato":"2024-04-10T11:45:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s807/spm/2848815.pdf","opdateringsdato":"2024-04-10T16:00:42.173","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1095912,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er en hensigtsm\u00e6ssig m\u00e5de at lovgive p\u00e5, n\u00e5r der i lovforslag nr. L 106 om vandsektorens \u00f8konomiske rammes\u00e6tning over 1.679 gange st\u00e5r, at ministeren eller vandsektortilsynet \u00bbfasts\u00e6tter\u00ab, hvilket i praksis betyder, at det er embedsfolk i Konkurrence- og Forbrugerstyrelsen, som skal tr\u00e6ffe en r\u00e6kke politiske valg i udm\u00f8ntningen af de mange bemyndigelser?","dato":"2024-04-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-10T11:48:59","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-10T12:21:02.583"
      },"id":1408770,"sagid":98162,"dokumentid":1095912,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-10T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-10T12:21:02.583","rolleid":4
    }
  ],"odata.nextLink":"https://oda.ft.dk/api/SagDokument?$expand=Sag%2CDokument%2FFil&$filter=Sag%2Ftypeid%20eq%2010%20and%20Dokument%2Fdato%20ge%20datetime%272022-01-01T00%3A00%3A00%27&$orderby=Dokument%2Fdato&$inlinecount=allpages&$skip=4400"
}