{
  "odata.metadata":"https://oda.ft.dk/api/$metadata#SagDokument","odata.count":"4545","value":[
    {
      "Sag":{
        "id":96445,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren sikre, at kommunernes praksis med varsling af ferie til landets plejefamilier uden aflastning af plejebarn/-b\u00f8rn oph\u00f8rer?","titelkort":"Om plejefamiliers ferierettigheder.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 141","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"141","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-06T13:34:00.607","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Plejefamiliers ferierettigheder er de samme som alle andre l\u00f8nmodtagere i henhold til ferieloven. Der henvises til svar p\u00e5 SOU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 261 (folketings\u00e5ret 2022-23, 2. samling). Der findes s\u00e5ledes ikke nogen s\u00e6rregel for plejefamilier, hvilket KL ellers har h\u00e6vdet som begrundelse for at fastholde varsling af ferieafholdelse uden aflastning af plejeb\u00f8rn.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1938311,"dokumentid":1066360,"titel":"Svar p\u00e5 S 141.docx","versionsdato":"2023-11-06T13:32:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s141/svar/1994430/2775624.pdf","opdateringsdato":"2023-11-06T13:33:47.667","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1066360,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 141: Vil ministeren sikre, at kommunernes praksis med varsling af ferie til landets plejefamilier uden aflastning af plejebarn/-b\u00f8rn oph\u00f8rer?","dato":"2023-11-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-06T13:33:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren sikre, at kommunernes praksis med varsling af ferie til landets plejefamilier uden aflastning af plejebarn/-b\u00f8rn oph\u00f8rer?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1064862,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-06T13:33:42.357"
      },"id":1353735,"sagid":96445,"dokumentid":1066360,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-06T13:33:42.357","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96446,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren sikre, at plejefamilier, der v\u00e6lger helt eller delvist at afholde egen optjent ferie med plejebarn/-b\u00f8rn, f\u00e5r den 5. ferieuge udbetalt?","titelkort":"Om plejefamiliers ferierettigheder.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 142","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"142","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-06T13:35:19.633","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Plejefamiliers ferierettigheder er de samme som alle andre l\u00f8nmodtagere i henhold til ferieloven. Der henvises til svar p\u00e5 SOU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 261 (folketings\u00e5ret 2022-23, 2. samling). Der findes s\u00e5ledes ikke nogen s\u00e6rregel for plejefamilier, hvilket KL ellers har h\u00e6vdet som begrundelse for at fastholde varsling af ferieafholdelse uden aflastning af plejeb\u00f8rn.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1938313,"dokumentid":1066361,"titel":"Svar p\u00e5 S 142.docx","versionsdato":"2023-11-06T13:32:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s142/svar/1994431/2775626.pdf","opdateringsdato":"2023-11-06T13:35:08.77","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1938314,"dokumentid":1066361,"titel":"Bilag 1. Svar p\u00e5 S 141-1.pdf","versionsdato":"2023-11-06T13:32:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s142/svar/1994431/2775627.pdf","opdateringsdato":"2023-11-06T13:35:03.213","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1066361,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 142: Vil ministeren sikre, at plejefamilier, der v\u00e6lger helt eller delvist at afholde egen optjent ferie med plejebarn/-b\u00f8rn, f\u00e5r den 5. ferieuge udbetalt?","dato":"2023-11-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-06T13:34:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren sikre, at plejefamilier, der v\u00e6lger helt eller delvist at afholde egen optjent ferie med plejebarn/-b\u00f8rn, f\u00e5r den 5. ferieuge udbetalt?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1064863,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-06T13:35:03.227"
      },"id":1353736,"sagid":96446,"dokumentid":1066361,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-06T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-06T13:35:03.213","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":67819,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er Danmarks formelle holdning til F\u00e6r\u00f8ernes \u00f8nske om selvst\u00e6ndigt medlemskab af WTO?","titelkort":"Om Danmarks holdning til F\u00e6r\u00f8ernes \u00f8nske om selvst\u00e6ndigt medlemskab af WTO.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 102","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"102","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-07T08:33:07.347","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1938696,"dokumentid":1066523,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 102 fra medlem af Folketinget.pdf","versionsdato":"2023-11-06T18:17:35","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s102/svar/1994622/2776010.pdf","opdateringsdato":"2023-11-07T08:32:54.82","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1066523,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 102: Hvad er Danmarks formelle holdning til F\u00e6r\u00f8ernes \u00f8nske om selvst\u00e6ndigt medlemskab af WTO?","dato":"2023-11-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-07T08:32:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er Danmarks formelle holdning til F\u00e6r\u00f8ernes \u00f8nske om selvst\u00e6ndigt medlemskab af WTO?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1062907,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-07T08:32:50.42"
      },"id":1353929,"sagid":67819,"dokumentid":1066523,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-07T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-07T08:32:50.42","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96471,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at m\u00e5le virksomheder p\u00e5 deres evne til at f\u00e6rdiguddanne unge mennesker, n\u00e5r det offentlige tildeler opgaver til virksomheder?","titelkort":"Om at m\u00e5le virksomheder p\u00e5 deres evne til at f\u00e6rdiguddanne unge mennesker.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 147","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"147","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-07T09:11:17.67","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til det ansvar, som virksomheder som Arkil l\u00f8fter, jf. videoen \u00bbDen \u00e5rlige l\u00e6rlingedag i Arkil\u00ab p\u00e5 YouTube.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1938800,"dokumentid":1066557,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 147.docx","versionsdato":"2023-11-07T08:33:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s147/svar/1994656/2776119.pdf","opdateringsdato":"2023-11-07T09:11:22.47","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1066557,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 147: Hvad er ministerens holdning til at m\u00e5le virksomheder p\u00e5 deres evne til at f\u00e6rdiguddanne unge mennesker, n\u00e5r det offentlige tildeler opgaver til virksomheder?","dato":"2023-11-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-07T09:10:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til at m\u00e5le virksomheder p\u00e5 deres evne til at f\u00e6rdiguddanne unge mennesker, n\u00e5r det offentlige tildeler opgaver til virksomheder?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1065311,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-07T09:11:18.153"
      },"id":1353932,"sagid":96471,"dokumentid":1066557,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-07T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-07T09:11:18.153","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96458,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er forsvarligt, at de p\u00e5g\u00e6ldende betjente omtalt i Politikens artikel \u00bbDe kalder betjentene for t\u00e6skeholdet. Og det er der en rigtig god grund til\u00ab af 29. oktober 2023 p\u00e5 politiken.dk, forsat er i aktiv tjeneste, eller mener ministeren, at det kunne v\u00e6re hensigtsm\u00e6ssigt at hjemsende de p\u00e5g\u00e6ldende indtil klagesagerne er afgjort?","titelkort":"Om at de p\u00e5g\u00e6ldende betjente omtalt i Politikens artikel af 29. oktober 2023 p\u00e5 politiken.dk, forsat er i aktiv tjeneste.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 143","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"143","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-07T10:49:17.72","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1938929,"dokumentid":1066601,"titel":"Besvarelse af S 143.pdf","versionsdato":"2023-11-07T10:18:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s143/svar/1994700/2776248.pdf","opdateringsdato":"2023-11-07T10:48:59.537","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1066601,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 143: Mener ministeren, at det er forsvarligt, at de p\u00e5g\u00e6ldende betjente omtalt i Politikens artikel \u00bbDe kalder betjentene for t\u00e6skeholdet. Og det er der en rigtig god grund til\u00ab af 29. oktober 2023 p\u00e5 politiken.dk, forsat er i aktiv tjeneste, eller mener ministeren, at det kunne v\u00e6re hensigtsm\u00e6ssigt at hjemsende de p\u00e5g\u00e6ldende indtil klagesagerne er afgjort?","dato":"2023-11-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-07T10:48:48","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er forsvarligt, at de p\u00e5g\u00e6ldende betjente omtalt i Politikens artikel \u00bbDe kalder betjentene for t\u00e6skeholdet. Og det er der en rigtig god grund til\u00ab af 29. oktober 2023 p\u00e5 politiken.dk, forsat er i aktiv tjeneste, eller mener ministeren, at det kunne v\u00e6re hensigtsm\u00e6ssigt at hjemsende de p\u00e5g\u00e6ldende indtil klagesagerne er afgjort?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1065062,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-07T10:48:59.553"
      },"id":1353993,"sagid":96458,"dokumentid":1066601,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-07T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-07T10:48:59.537","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96562,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvorvidt og hvordan ministeren vil l\u00f8se de akutte b\u00f8rnefattigdomsproblemer, som 22 b\u00f8rnefaglige organisationer netop i et f\u00e6lles brev har gjort opm\u00e6rksom p\u00e5, set i lyset af at kontanthj\u00e6lpsaftalen kun l\u00f8fter 4.000 ud af 50-60.000 b\u00f8rn ud af fattigdom og f\u00f8rst om 22 \u00e5r?","titelkort":"Om b\u00f8rnefattigdomsproblemer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 177","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"177","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-15T16:44:20.607","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1939416,"dokumentid":1066816,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvorvidt og hvordan ministeren vil l\u00f8se de akutte b\u00f8rnefattigdomsproblemer, som 22 b\u00f8rnefaglige organisationer netop i et f\u00e6lles brev har gjort opm\u00e6rksom p\u00e5, set i lyset af at kontanthj\u00e6lpsaftalen kun l\u00f8fter 4.000 ud af 50-60.000 b\u00f8rn ud af fattigdom og f\u00f8rst om 22 \u00e5r?","versionsdato":"2023-11-07T16:43:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s177/spm/2776742.pdf","opdateringsdato":"2023-11-07T16:44:13.457","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1066816,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvorvidt og hvordan ministeren vil l\u00f8se de akutte b\u00f8rnefattigdomsproblemer, som 22 b\u00f8rnefaglige organisationer netop i et f\u00e6lles brev har gjort opm\u00e6rksom p\u00e5, set i lyset af at kontanthj\u00e6lpsaftalen kun l\u00f8fter 4.000 ud af 50-60.000 b\u00f8rn ud af fattigdom og f\u00f8rst om 22 \u00e5r?","dato":"2023-11-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-07T16:36:39","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-07T16:40:46.443"
      },"id":1354174,"sagid":96562,"dokumentid":1066816,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-07T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-07T16:40:46.443","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96563,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Danmark ikke har en officiel politik eller strategi vedr\u00f8rende dybhavsminedrift og udvinding af ressourcer p\u00e5 havbunden i rigsf\u00e6llesskabets havomr\u00e5der?","titelkort":"Om dybhavsminedrift og udvinding af ressourcer p\u00e5 havbunden i rigsf\u00e6llesskabets havomr\u00e5der.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 178","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"178","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-13T11:35:33.273","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1939415,"dokumentid":1066820,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Danmark ikke har en officiel politik eller strategi vedr\u00f8rende dybhavsminedrift og udvinding af ressourcer p\u00e5 havbunden i rigsf\u00e6llesskabets havomr\u00e5der?","versionsdato":"2023-11-09T12:48:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s178/spm/2776748.pdf","opdateringsdato":"2023-11-09T12:48:36.143","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1066820,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Danmark ikke har en officiel politik eller strategi vedr\u00f8rende dybhavsminedrift og udvinding af ressourcer p\u00e5 havbunden i rigsf\u00e6llesskabets havomr\u00e5der?","dato":"2023-11-07T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-07T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-07T16:43:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-07T17:00:50.843"
      },"id":1354183,"sagid":96563,"dokumentid":1066820,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-07T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-07T17:00:50.843","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96565,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er acceptabelt, at R\u00f8nne Havns udvidelsesplaner bremses af, at Milj\u00f8ministeriet endnu ikke har udarbejdet en vejledning om kriterierne, der skal anvendes ved vurdering af mulighederne for bl.a. klaptilladelse?","titelkort":"Om R\u00f8nne Havns udvidelsesplaner.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 179","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"179","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-15T16:44:15.473","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1939607,"dokumentid":1066902,"titel":"Mener ministeren, at det er acceptabelt, at R\u00f8nne Havns udvidelsesplaner bremses af, at Milj\u00f8ministeriet endnu ikke har udarbejdet en vejledning om kriterierne, der skal anvendes ved vurdering af mulighederne for bl.a. klaptilladelse?","versionsdato":"2023-11-08T10:22:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s179/spm/2776949.pdf","opdateringsdato":"2023-11-08T10:22:38.52","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1066902,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er acceptabelt, at R\u00f8nne Havns udvidelsesplaner bremses af, at Milj\u00f8ministeriet endnu ikke har udarbejdet en vejledning om kriterierne, der skal anvendes ved vurdering af mulighederne for bl.a. klaptilladelse?","dato":"2023-11-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-08T10:21:39","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-08T10:21:53.47"
      },"id":1354228,"sagid":96565,"dokumentid":1066902,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-08T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-08T10:21:53.47","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96567,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til den seneste rapport fra Europa-Parlamentets forfatningsudvalg, som foresl\u00e5r 267 traktat\u00e6ndringer, herunder at kr\u00e6ve euromedlemskab af alle medlemslande, afskaffe vetoretten og overf\u00f8re mere magt fra medlemslandene til EU?","titelkort":"Om den seneste rapport fra Europa-Parlamentets forfatningsudvalg, som foresl\u00e5r 267 traktat\u00e6ndringer m.m.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 180","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"180","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-15T16:44:07.747","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til pressemeddelelse af 25. oktober 2023 \u00bbEU Treaties reform: MEPs submit proposals to strengthen EU capacity to act\u00ab p\u00e5 Europa-Parlamentets hjemmeside.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1939656,"dokumentid":1066924,"titel":"Hvad er ministerens holdning til den seneste rapport fra Europa-Parlamentets forfatningsudvalg, som foresl\u00e5r 267 traktat\u00e6ndringer, herunder at kr\u00e6ve euro-medlemskab af alle medlemslande, afskaffe vetoretten og overf\u00f8re mere magt fra medlemslandene til EU?","versionsdato":"2023-11-08T11:00:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s180/spm/2776997.pdf","opdateringsdato":"2023-11-08T11:01:00.41","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1066924,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til den seneste rapport fra Europa-Parlamentets forfatningsudvalg, som foresl\u00e5r 267 traktat\u00e6ndringer, herunder at kr\u00e6ve euro-medlemskab af alle medlemslande, afskaffe vetoretten og overf\u00f8re mere magt fra medlemslandene til EU?","dato":"2023-11-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-08T11:00:09","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-08T11:00:23.033"
      },"id":1354246,"sagid":96567,"dokumentid":1066924,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-08T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-08T11:00:23.033","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96568,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil regeringen tage kontakt til Albanien med henblik p\u00e5 at oprette et migrantcenter, ligesom Italien er i gang med \u2013 og i ben\u00e6gtende fald, hvorfor ikke?\n","titelkort":"Om at tage kontakt til Albanien med henblik p\u00e5 at oprette et migrantcenter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 181","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"181","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-15T16:44:07.903","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbItaly announces deal to build migrant centers in Albania\u00ab af 7. november 2023 bragt p\u00e5 politico.eu.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1939659,"dokumentid":1066928,"titel":"Vil regeringen tage kontakt til Albanien med henblik p\u00e5 at oprette et migrantcenter, ligesom Italien er i gang med \u2013 og i ben\u00e6gtende fald, hvorfor ikke?\n","versionsdato":"2023-11-08T11:04:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s181/spm/2777002.pdf","opdateringsdato":"2023-11-08T11:04:41.973","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1066928,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil regeringen tage kontakt til Albanien med henblik p\u00e5 at oprette et migrantcenter, ligesom Italien er i gang med \u2013 og i ben\u00e6gtende fald, hvorfor ikke?\n","dato":"2023-11-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-08T11:03:59","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-08T11:04:23.727"
      },"id":1354249,"sagid":96568,"dokumentid":1066928,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-08T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-08T11:04:23.727","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96483,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at anbefalingerne, som Sundhedsstyrelsen kom med i 2017 om, hvordan kommuner, regioner og sundhedspersonale kan underst\u00f8ttes i at l\u00f8fte kvaliteten af indsatserne over for mennesker med erhvervet hjerneskade, i sig selv er tilstr\u00e6kkelige til at l\u00f8fte opgaven, eller er ministeren \u00e5ben over for nye tiltag og ny lovgivning p\u00e5 omr\u00e5det?","titelkort":"Om at l\u00f8fte kvaliteten af indsatserne over for mennesker med erhvervet hjerneskade.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 157","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"157","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-08T12:27:39.45","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1939732,"dokumentid":1066957,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 157.docx","versionsdato":"2023-11-08T11:54:56","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s157/svar/1995181/2777076.pdf","opdateringsdato":"2023-11-08T12:27:44.78","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1066957,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 157: Mener ministeren, at anbefalingerne, som Sundhedsstyrelsen kom med i 2017 om, hvordan kommuner, regioner og sundhedspersonale kan underst\u00f8ttes i at l\u00f8fte kvaliteten af indsatserne over for mennesker med erhvervet hjerneskade, i sig selv er tilstr\u00e6kkelige til at l\u00f8fte opgaven, eller er ministeren \u00e5ben over for nye tiltag og ny lovgivning p\u00e5 omr\u00e5det?","dato":"2023-11-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-08T12:27:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at anbefalingerne, som Sundhedsstyrelsen kom med i 2017 om, hvordan kommuner, regioner og sundhedspersonale kan underst\u00f8ttes i at l\u00f8fte kvaliteten af indsatserne over for mennesker med erhvervet hjerneskade, i sig selv er tilstr\u00e6kkelige til at l\u00f8fte opgaven, eller er ministeren \u00e5ben over for nye tiltag og ny lovgivning p\u00e5 omr\u00e5det?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1065388,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-08T12:27:40.25"
      },"id":1354283,"sagid":96483,"dokumentid":1066957,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-08T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-08T12:27:40.25","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96459,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Forkvinde Dorthe Boe Danbj\u00f8rg fra Dansk Sygeplejer\u00e5d udtaler i artiklen \u201dSundhedsv\u00e6snet er for l\u00e6ngst rykket ud i kommunerne. Hvorn\u00e5r rykker forskningen med?\u201d af 29. oktober 2023 p\u00e5 kommunen.dk, at der forskes meget lidt i det kommunale sundhedsv\u00e6sen, og at der er behov for at g\u00f8re op med dette, samt at der b\u00f8r \u00f8rem\u00e6rkes penge til at l\u00f8fte forskningen i det kommunale sundhedsv\u00e6sen, og mener ministeren ikke, at det tilsvarende g\u00f8r sig g\u00e6ldende p\u00e5 \u00e6ldreomr\u00e5det?","titelkort":"Om at der forskes meget lidt i det kommunale sundhedsv\u00e6sen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 144","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"144","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-08T12:46:46.497","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1939795,"dokumentid":1066974,"titel":"Svar p\u00e5 S144.pdf","versionsdato":"2023-11-08T12:45:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s144/svar/1995233/2777151.pdf","opdateringsdato":"2023-11-08T12:46:41.233","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1066974,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 144: Forkvinde Dorthe Boe Danbj\u00f8rg fra Dansk Sygeplejer\u00e5d udtaler i artiklen \u201dSundhedsv\u00e6snet er for l\u00e6ngst rykket ud i kommunerne. Hvorn\u00e5r rykker forskningen med?\u201d af 29. oktober 2023 p\u00e5 kommunen.dk, at der forskes meget lidt i det kommunale sundhedsv\u00e6sen, og at der er behov for at g\u00f8re op med dette, samt at der b\u00f8r \u00f8rem\u00e6rkes penge til at l\u00f8fte forskningen i det kommunale sundhedsv\u00e6sen, og mener ministeren ikke, at det tilsvarende g\u00f8r sig g\u00e6ldende p\u00e5 \u00e6ldreomr\u00e5det?","dato":"2023-11-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-08T12:46:24","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig med forkvinde Dorthe Boe Danbj\u00f8rg fra Dansk Sygeplejer\u00e5d i, at der forskes meget lidt i det kommunale sundhedsv\u00e6sen, og at der er behov for at g\u00f8re op med dette, samt at der b\u00f8r \u00f8rem\u00e6rkes penge til at l\u00f8fte forskningen i det kommunale sundhedsv\u00e6sen, jf. artiklen \u00bbSundhedsv\u00e6snet er for l\u00e6ngst rykket ud i kommunerne. Hvorn\u00e5r rykker forskningen med?\u00ab af 29. oktober 2023 p\u00e5 kommunen.dk?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1065063,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-08T12:46:36.217"
      },"id":1354288,"sagid":96459,"dokumentid":1066974,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-08T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-08T12:46:36.217","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96472,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at personer i fleksjob p\u00e5 ikke-overenskomstd\u00e6kkede virksomheder vil blive stillet d\u00e5rligere end i dag, hvis den planlagte \u00e6ndring af lov om social pension og flere andre love vedtages?","titelkort":"Om personer i fleksjob.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 148","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"148","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-08T12:47:38.707","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til lovforslaget i lovprogrammet for folketings\u00e5ret 2023-24 med f\u00f8lgende titel: \u00bb\u00c6ndring af lov om social pension og flere andre love (Mulighed for dispensation til eksport af pensionstill\u00e6g, forenklet beregning af fleksl\u00f8ntilskud herunder i forhold til tabt arbejdsfortjeneste m.v., aftalefrihed i fleksjobordningen og \u00e6ndring af mellem-kommunal refusion for f\u00f8rtidspension og seniorpension) (Nov II)\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1939797,"dokumentid":1066975,"titel":"Besvarelse af \u00a720 S148.docx","versionsdato":"2023-11-08T12:45:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s148/svar/1995232/2777148.pdf","opdateringsdato":"2023-11-08T12:47:32.907","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1066975,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 148: Mener ministeren, at det er rimeligt, at personer i fleksjob p\u00e5 ikke-overenskomstd\u00e6kkede virksomheder vil blive stillet d\u00e5rligere end i dag, hvis den planlagte \u00e6ndring af lov om social pension og flere andre love vedtages?","dato":"2023-11-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-08T12:47:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at personer i fleksjob p\u00e5 ikke-overenskomstd\u00e6kkede virksomheder vil blive stillet d\u00e5rligere end i dag, hvis den planlagte \u00e6ndring af lov om social pension og flere andre love vedtages?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1065315,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-08T12:47:27.337"
      },"id":1354289,"sagid":96472,"dokumentid":1066975,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-08T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-08T12:47:27.337","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96474,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det rimeligt, at en arbejdsgiver \u2013 s\u00e5fremt den planlagte \u00e6ndring af lov om social pension og flere andre love vedtages \u2013 i fremtiden vil kunne ans\u00e6tte folk, der ans\u00e6ttes i fleksjob, til en lavere l\u00f8n (forst\u00e5et som en ikke-overenskomstm\u00e6ssig l\u00f8n) og derved samtidig opn\u00e5 st\u00f8rre fleksl\u00f8ntilskud udbetalt fra kommunen med udgangspunkt i, at en timel\u00f8n mindskes fra f.eks. 175 til 150 kr. i timen?","titelkort":"Om ans\u00e6ttelse af folk i fleksjob.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 149","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"149","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-08T12:48:43.12","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til lovforslaget i lovprogrammet for folketings\u00e5ret 2023-24 med f\u00f8lgende titel: \u00bb\u00c6ndring af lov om social pension og flere andre love (Mulighed for dispensation til eksport af pensionstill\u00e6g, forenklet beregning af fleksl\u00f8ntilskud herunder i forhold til tabt arbejdsfortjeneste m.v., aftalefrihed i fleksjobordningen og \u00e6ndring af mellem-kommunal refusion for f\u00f8rtidspension og seniorpension) (Nov II)\u00ab. Der henvises endvidere til beregningsmodellen \u00bbBeregn din indt\u00e6gt i et fleksjob\u00ab, som findes p\u00e5 Styrelsen for Arbejdsmarked og Rekrutterings hjemmeside. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1939801,"dokumentid":1066977,"titel":"Besvarelse af \u00a720 S149.docx","versionsdato":"2023-11-08T12:45:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s149/svar/1995231/2777145.pdf","opdateringsdato":"2023-11-08T12:48:34.353","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1939802,"dokumentid":1066977,"titel":"Bilag - Besvarelse af \u00a720 S148.pdf","versionsdato":"2023-11-08T12:45:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s149/svar/1995231/2777146.pdf","opdateringsdato":"2023-11-08T12:48:35.263","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1066977,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 149: Finder ministeren det rimeligt, at en arbejdsgiver \u2013 s\u00e5fremt den planlagte \u00e6ndring af lov om social pension og flere andre love vedtages \u2013 i fremtiden vil kunne ans\u00e6tte folk, der ans\u00e6ttes i fleksjob, til en lavere l\u00f8n (forst\u00e5et som en ikke-overenskomstm\u00e6ssig l\u00f8n) og derved samtidig opn\u00e5 st\u00f8rre fleksl\u00f8ntilskud udbetalt fra kommunen med udgangspunkt i, at en timel\u00f8n mindskes fra f.eks. 175 til 150 kr. i timen?","dato":"2023-11-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-08T12:48:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Finder ministeren det rimeligt, at en arbejdsgiver \u2013 s\u00e5fremt den planlagte \u00e6ndring af lov om social pension og flere andre love vedtages \u2013 i fremtiden vil kunne ans\u00e6tte folk, der ans\u00e6ttes i fleksjob, til en lavere l\u00f8n (forst\u00e5et som en ikke-overenskomstm\u00e6ssig l\u00f8n) og derved samtidig opn\u00e5 st\u00f8rre fleksl\u00f8ntilskud udbetalt fra kommunen med udgangspunkt i, at en timel\u00f8n mindskes fra f.eks. 175 til 150 kr. i timen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1065316,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-08T12:48:29.29"
      },"id":1354290,"sagid":96474,"dokumentid":1066977,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-08T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-08T12:48:29.29","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96576,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at flere pensionister s\u00f8ger mod v\u00e6restederne i K\u00f8benhavn for at f\u00e5 mad?","titelkort":"Om flere pensionister p\u00e5 v\u00e6restederne i K\u00f8benhavn.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 183","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"183","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-14T09:35:08.287","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbV\u00e6resteder i K\u00f8benhavn oplever flere pensionister, der ikke selv har r\u00e5d til mad\u00ab p\u00e5 tv2.dk den 30. oktober 2023?","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1939794,"dokumentid":1066973,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at flere pensionister s\u00f8ger mod v\u00e6restederne i K\u00f8benhavn for at f\u00e5 mad?","versionsdato":"2023-11-09T15:05:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s183/spm/2777142.pdf","opdateringsdato":"2023-11-09T15:05:30.71","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1066973,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at flere pensionister s\u00f8ger mod v\u00e6restederne i K\u00f8benhavn for at f\u00e5 mad?","dato":"2023-11-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-08T12:43:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-08T13:20:57.787"
      },"id":1354326,"sagid":96576,"dokumentid":1066973,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-08T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-08T13:20:57.787","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":67911,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens tanker om at sikre en bred repr\u00e6sentation af videreg\u00e5ende uddannelse i de st\u00f8rre byer p\u00e5 Sj\u00e6lland, hvor eksempelvis Ringsted i \u00f8jeblikket ikke kan tilbyde en videreg\u00e5ende uddannelse, men de omkringliggende byer kan?","titelkort":"Om de st\u00f8rre byer p\u00e5 Sj\u00e6lland og videreg\u00e5ende uddannelser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 184","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"184","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-16T14:37:51.567","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1940304,"dokumentid":1067177,"titel":"Hvad er ministerens tanker om at sikre en bred repr\u00e6sentation af videreg\u00e5ende uddannelse i de st\u00f8rre byer p\u00e5 Sj\u00e6lland, hvor eksempelvis Ringsted i \u00f8jeblikket ikke kan tilbyde en videreg\u00e5ende uddannelse, men de omkringliggende byer kan?","versionsdato":"2023-11-08T16:50:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s184/spm/2777661.pdf","opdateringsdato":"2023-11-09T00:00:36.063","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1067177,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens tanker om at sikre en bred repr\u00e6sentation af videreg\u00e5ende uddannelse i de st\u00f8rre byer p\u00e5 Sj\u00e6lland, hvor eksempelvis Ringsted i \u00f8jeblikket ikke kan tilbyde en videreg\u00e5ende uddannelse, men de omkringliggende byer kan?","dato":"2023-11-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-08T16:53:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-08T16:54:04.153"
      },"id":1354464,"sagid":67911,"dokumentid":1067177,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-08T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-08T16:54:04.153","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96481,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren neds\u00e6tte en taskforce under Arbejdstilsynet, der f\u00f8lger nedrivningen af minkfarmene og bl.a. ved hj\u00e6lp af j\u00e6vnlige og uanmeldte bes\u00f8g sikrer, at nedrivningen sker milj\u00f8- og arbejdsmilj\u00f8m\u00e6ssigt forsvarligt?","titelkort":"Om at neds\u00e6tte en taskforce under Arbejdstilsynet, der f\u00f8lger nedrivningen af minkfarmene.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 155","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"155","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-08T16:59:47.82","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbNabo til minkfarm frygter at blive udsat for byge af asbest\u00ab bragt den 26. oktober 2023 i Fagbladet 3F. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1940185,"dokumentid":1067131,"titel":"Svar p\u00e5 S 155.docx","versionsdato":"2023-11-08T15:40:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s155/svar/1995466/2777544.pdf","opdateringsdato":"2023-11-09T00:00:36.72","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1067131,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 155: Vil ministeren neds\u00e6tte en taskforce under Arbejdstilsynet, der f\u00f8lger nedrivningen af minkfarmene og bl.a. ved hj\u00e6lp af j\u00e6vnlige og uanmeldte bes\u00f8g sikrer, at nedrivningen sker milj\u00f8- og arbejdsmilj\u00f8m\u00e6ssigt forsvarligt?","dato":"2023-11-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-08T16:59:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren neds\u00e6tte en taskforce under Arbejdstilsynet, der f\u00f8lger nedrivningen af minkfarmene og bl.a. ved hj\u00e6lp af j\u00e6vnlige og uanmeldte bes\u00f8g sikrer, at nedrivningen sker milj\u00f8- og arbejdsmilj\u00f8m\u00e6ssigt forsvarligt?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1065368,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-08T16:59:24.743"
      },"id":1354468,"sagid":96481,"dokumentid":1067131,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-08T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-08T16:59:24.743","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96572,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til For\u00e6ldrenes Landsorganisations pointe om, at den \u00e5rlige landsd\u00e6kkende for\u00e6ldretilfredshedsunders\u00f8gelse m\u00e5ler sk\u00e6vt og ikke viser et sandf\u00e6rdigt billede af virkeligheden, idet man sp\u00f8rger for\u00e6ldrene om indsatser, der foreg\u00e5r, n\u00e5r de ikke er til stede, og vil ministeren tage initiativ til at g\u00f8re unders\u00f8gelsen mere retvisende, bl.a. med mulighed for, at for\u00e6ldrene kan kommentere normering og p\u00e6dagogandel?","titelkort":"Om at den \u00e5rlige landsd\u00e6kkende for\u00e6ldretilfredshedsunders\u00f8gelse m\u00e5ler sk\u00e6vt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 182","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"182","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-21T06:39:28.75","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Udl\u00e6ndinge- og integrationsminister Kaare Dybvad Bek anvendte bl.a. for\u00e6ldretilfredshedsunders\u00f8gelsen i Deadline den 1. november 2023 til at beskrive for\u00e6ldres tilfredshed med daginstitutionerne, hvilket kan v\u00e6re problematisk, da der dermed skabes et billede af kvaliteten, som ikke er i overensstemmelse med de faktiske forhold, bl.a. en rapport fra VIVE maj 2023, som viser utilstr\u00e6kkelig kvalitet i 38 pct. af de unders\u00f8gte vuggestuer. For\u00e6ldrene kan ikke svare i forhold til normeringer, alts\u00e5 om de mener, at der er nok kvalificerede, omsorgsfulde voksne om deres b\u00f8rn. Vi har brug for, at de politiske beslutninger p\u00e5 omr\u00e5det baseres p\u00e5 baggrund af retvisende data. \nDer henvises til pressemeddelelsen \u00bbFor\u00e6ldretilfredshedsunders\u00f8gelsen \u00e6ndrer ikke p\u00e5 stigende mistrivsel\u00ab af 19. juni 2022 p\u00e5 For\u00e6ldrenes Landsorganisations hjemmeside. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1939738,"dokumentid":1066959,"titel":"Hvad er ministerens holdning til For\u00e6ldrenes Landsorganisations pointe om, at den \u00e5rlige landsd\u00e6kkende for\u00e6ldretilfredshedsunders\u00f8gelse m\u00e5ler sk\u00e6vt og ikke viser et sandf\u00e6rdigt billede af virkeligheden, idet man sp\u00f8rger for\u00e6ldrene om indsatser, der foreg\u00e5r, n\u00e5r de ikke er til stede, og vil ministeren tage initiativ til at g\u00f8re unders\u00f8gelsen mere retvisende, bl.a. med mulighed for, at for\u00e6ldrene kan kommentere normering og p\u00e6dagogandel?","versionsdato":"2023-11-10T11:33:36","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s182/spm/2777086.pdf","opdateringsdato":"2023-11-10T11:33:55.34","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1066959,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til For\u00e6ldrenes Landsorganisations pointe om, at den \u00e5rlige landsd\u00e6kkende for\u00e6ldretilfredshedsunders\u00f8gelse m\u00e5ler sk\u00e6vt og ikke viser et sandf\u00e6rdigt billede af virkeligheden, idet man sp\u00f8rger for\u00e6ldrene om indsatser, der foreg\u00e5r, n\u00e5r de ikke er til stede, og vil ministeren tage initiativ til at g\u00f8re unders\u00f8gelsen mere retvisende, bl.a. med mulighed for, at for\u00e6ldrene kan kommentere normering og p\u00e6dagogandel?","dato":"2023-11-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-08T12:23:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-10T11:34:10.183"
      },"id":1354907,"sagid":96572,"dokumentid":1066959,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-08T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-10T11:34:10.183","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96587,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Kunne ministeren overveje at gennemf\u00f8re en ekstraordin\u00e6r \u00f8konomiforhandling med regioner og kommuner med et bel\u00f8b \u00f8rem\u00e6rket til opretholdelse at truede busruter i landdistrikterne som et alternativ til at \u00f8ge befordringsfradraget i 4 \u00e5r i de samme kommuner?","titelkort":"Om et bel\u00f8b \u00f8rem\u00e6rket til opretholdelse at truede busruter i landdistrikterne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 185","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"185","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-15T16:44:30.073","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1941043,"dokumentid":1067482,"titel":"Kunne ministeren overveje at gennemf\u00f8re en ekstraordin\u00e6r \u00f8konomiforhandling med regioner og kommuner med et bel\u00f8b \u00f8rem\u00e6rket til opretholdelse at truede busruter i landdistrikterne som et alternativ til at \u00f8ge befordringsfradraget i 4 \u00e5r i de samme kommuner?","versionsdato":"2023-11-09T15:13:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s185/spm/2778404.pdf","opdateringsdato":"2023-11-09T16:00:35.15","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1067482,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Kunne ministeren overveje at gennemf\u00f8re en ekstraordin\u00e6r \u00f8konomiforhandling med regioner og kommuner med et bel\u00f8b \u00f8rem\u00e6rket til opretholdelse at truede busruter i landdistrikterne som et alternativ til at \u00f8ge befordringsfradraget i 4 \u00e5r i de samme kommuner?","dato":"2023-11-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-09T15:13:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-09T15:14:03.19"
      },"id":1354697,"sagid":96587,"dokumentid":1067482,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-09T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-09T15:14:03.19","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96594,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Har ministeren iv\u00e6rksat eller p\u00e5t\u00e6nkt at iv\u00e6rks\u00e6tte konkrete tiltag, der skal g\u00f8re op med antisemitisme p\u00e5 landets universiteter, s\u00e5 j\u00f8diske studerende oplever et trygt studie- og undervisningsmilj\u00f8?","titelkort":"Om antisemitisme p\u00e5 landets universiteter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 187","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"187","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-15T16:44:42.843","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til TV2-artiklen \u00bbJ\u00f8disk studerende m\u00f8dt af hagekors p\u00e5 v\u00e6ggen: - Det er s\u00e5 \u00e6kelt\u00ab fra den 8. november 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1941421,"dokumentid":1067659,"titel":"Har ministeren iv\u00e6rksat eller p\u00e5t\u00e6nkt at iv\u00e6rks\u00e6tte konkrete tiltag, der skal g\u00f8re op med antisemitisme p\u00e5 landets universiteter, s\u00e5 j\u00f8diske studerende oplever et trygt studie- og undervisningsmilj\u00f8?","versionsdato":"2023-11-10T09:46:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s187/spm/2778788.pdf","opdateringsdato":"2023-11-10T16:00:51.443","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1067659,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Har ministeren iv\u00e6rksat eller p\u00e5t\u00e6nkt at iv\u00e6rks\u00e6tte konkrete tiltag, der skal g\u00f8re op med antisemitisme p\u00e5 landets universiteter, s\u00e5 j\u00f8diske studerende oplever et trygt studie- og undervisningsmilj\u00f8?","dato":"2023-11-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-10T10:15:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-10T10:15:47.613"
      },"id":1354872,"sagid":96594,"dokumentid":1067659,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-10T10:15:47.613","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96595,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Anerkender ministeren behovet for at investere massivt i den kollektive transport?","titelkort":"Om den kollektive transport.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 188","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"188","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-15T16:44:29.917","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til ministerens udtalelser i P1 Debat, \u00bbPrivatiser DSB?\u00ab, sendt den 9. november 2023 p\u00e5 DR P1.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1941450,"dokumentid":1067675,"titel":"Anerkender ministeren behovet for at investere massivt i den kollektive transport?","versionsdato":"2023-11-10T10:14:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s188/spm/2778818.pdf","opdateringsdato":"2023-11-10T16:00:52.303","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1067675,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Anerkender ministeren behovet for at investere massivt i den kollektive transport?","dato":"2023-11-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-10T10:15:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-10T10:20:30.677"
      },"id":1354875,"sagid":96595,"dokumentid":1067675,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-10T10:20:30.677","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96593,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re ved, at p\u00e5 trods af at antallet af \u00e6ldre stiger, s\u00e5 f\u00e5r f\u00e6rre plads p\u00e5 et plejehjem, fordi kriterierne for at f\u00e5 en plads er blevet for stramme?","titelkort":"Om kriterierne for en plejehjemsplads.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 186","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"186","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-15T16:44:15.753","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til artiklen \u00bbMens antallet af \u00e6ldre stiger, f\u00e5r f\u00e6rre plads p\u00e5 et plejehjem: - Kriterierne er for stramme, siger borgmestre\u00ab af 18. oktober 2023 fra TV2.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1941417,"dokumentid":1067657,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re ved, at p\u00e5 trods af at antallet af \u00e6ldre stiger, s\u00e5 f\u00e5r f\u00e6rre plads p\u00e5 et plejehjem, fordi kriterierne for at f\u00e5 en plads er blevet for stramme?","versionsdato":"2023-11-10T13:15:11","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s186/spm/2778784.pdf","opdateringsdato":"2023-11-10T13:15:29.083","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1941698,"dokumentid":1067657,"titel":"23-44507 Hvad vil ministeren g\u00f8re ved, at p\u00e5 trods af at antallet af \u00e6ldre stiger, s\u00e5 f\u00e5r f\ufffd=A6r 2778784 1 0.docx","versionsdato":"2023-11-10T13:17:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s186/spm/2779072.pdf","opdateringsdato":"2023-11-10T13:17:59.96","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1941699,"dokumentid":1067657,"titel":"smime.p7s","versionsdato":"2023-11-10T13:17:39","filurl":"","opdateringsdato":"2023-11-12T16:00:29.177","variantkode":"P","format":"P7S"
          }
        ],"id":1067657,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re ved, at p\u00e5 trods af at antallet af \u00e6ldre stiger, s\u00e5 f\u00e5r f\u00e6rre plads p\u00e5 et plejehjem, fordi kriterierne for at f\u00e5 en plads er blevet for stramme?","dato":"2023-11-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-10T10:15:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-10T10:20:31.237"
      },"id":1354876,"sagid":96593,"dokumentid":1067657,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-10T10:20:31.237","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96601,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad agter ministeren at g\u00f8re for at begr\u00e6nse gruppen af kommunalt ansatte, der modtager mere end 1 mio. kr. i \u00e5rlig gage, og mener ministeren, at de fratr\u00e6delsesordninger, hvor kommunale chefer f\u00e5r udbetalt millionbel\u00f8b, er rimelige, henset til at l\u00f8nnen til en ansat i social- og sundhedssektoren i kommunerne er steget med 1,11 pct. i 2023?","titelkort":"Om at begr\u00e6nse gruppen af kommunalt ansatte, der modtager mere end 1 mio. kr. i \u00e5rlig gage.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 192","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"192","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-15T16:44:08.403","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1941520,"dokumentid":1067710,"titel":"Hvad agter ministeren at g\u00f8re for at begr\u00e6nse gruppen af kommunalt ansatte, der modtager mere end 1 mio. kr. i \u00e5rlig gage, og mener ministeren, at de fratr\u00e6delsesordninger, hvor kommunale chefer f\u00e5r udbetalt millionbel\u00f8b, er rimelige, henset til at l\u00f8nnen til en ansat i social- og sundhedssektoren i kommunerne er steget med 1,11 pct. i 2023?","versionsdato":"2023-11-10T11:10:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s192/spm/2778888.pdf","opdateringsdato":"2023-11-10T11:10:49.203","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1067710,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad agter ministeren at g\u00f8re for at begr\u00e6nse gruppen af kommunalt ansatte, der modtager mere end 1 mio. kr. i \u00e5rlig gage, og mener ministeren, at de fratr\u00e6delsesordninger, hvor kommunale chefer f\u00e5r udbetalt millionbel\u00f8b, er rimelige, henset til at l\u00f8nnen til en ansat i social- og sundhedssektoren i kommunerne er steget med 1,11 pct. i 2023?","dato":"2023-11-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-10T11:09:57","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-10T11:10:32.167"
      },"id":1354893,"sagid":96601,"dokumentid":1067710,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-10T11:10:32.167","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96599,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er en hensigtsm\u00e6ssig konsekvens af ghettoloven, at man i Helsing\u00f8r Kommune har indf\u00f8rt fleksible udlejningsregler, der bevirker, at \u00e6ldre mennesker og mennesker med handicap rykkes ned p\u00e5 ventelisterne og dermed stilles d\u00e5rligere end andre boligs\u00f8gende til almene boliger i kommunen?","titelkort":"Om ghettoloven.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 190","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"190","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-15T16:44:17.997","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I Helsing\u00f8r Kommune har \u00e6ldre mennesker, der st\u00e5r uden for arbejdsmarkedet, og mennesker, der ikke kan arbejde eller studere p\u00e5 grund af handicap og psykisk lidelse, st\u00e5et frem og fortalt, at de efter kommunens tiltag med fleksibel udlejning nu er rykket ned p\u00e5 ventelisterne til kommunens almene boliger. Det er et tiltag, som kommunen har taget i brug for at undg\u00e5, at flere boligomr\u00e5der kommer p\u00e5 parallelsamfundslisterne. Institut for Menneskerettigheder k\u00f8rer en sag mod kommunen for en borger med handicap, da man mener, at det er i strid med handicapkonventionen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1941514,"dokumentid":1067706,"titel":"Mener ministeren, at det er en hensigtsm\u00e6ssig konsekvens af ghettoloven, at man i Helsing\u00f8r Kommune har indf\u00f8rt fleksible udlejningsregler, der bevirker, at \u00e6ldre mennesker og mennesker med handicap rykkes ned p\u00e5 ventelisterne og dermed stilles d\u00e5rligere end andre boligs\u00f8gende til almene boliger i kommunen?","versionsdato":"2023-11-10T11:06:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s190/spm/2778882.pdf","opdateringsdato":"2023-11-10T16:00:51.25","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1067706,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er en hensigtsm\u00e6ssig konsekvens af ghettoloven, at man i Helsing\u00f8r Kommune har indf\u00f8rt fleksible udlejningsregler, der bevirker, at \u00e6ldre mennesker og mennesker med handicap rykkes ned p\u00e5 ventelisterne og dermed stilles d\u00e5rligere end andre boligs\u00f8gende til almene boliger i kommunen?","dato":"2023-11-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-10T11:10:09","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-10T11:10:32.227"
      },"id":1354894,"sagid":96599,"dokumentid":1067706,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-10T11:10:32.227","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96600,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan kan ministeren forsvare at indf\u00f8re en arbejdspligt m\u00e5lrettet etniske minoriteter, der forskelsbehandler borgere i Danmark, og som dermed if\u00f8lge Institut for Menneskerettigheder kan v\u00e6re ulovlig diskrimination i strid med menneskerettighederne?","titelkort":"Om arbejdspligt m\u00e5lrettet etniske minoriteter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 191","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"191","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-15T16:44:20.747","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I artiklen \u00bbJuridiske eksperter advarer om, at ny arbejdspligt kan stride imod menneskerettighederne\u00ab bragt i Information den 4. november 2023 advarer juridiske eksperter om, at den nye arbejdspligt, som indg\u00e5r i regeringens aftale med Dansk Folkeparti og Danmarksdemokraterne, kan stride mod menneskerettighederne.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1941519,"dokumentid":1067708,"titel":"Hvordan kan ministeren forsvare at indf\u00f8re en arbejdspligt m\u00e5lrettet etniske minoriteter, der forskelsbehandler borgere i Danmark, og som dermed if\u00f8lge Institut for Menneskerettigheder kan v\u00e6re ulovlig diskrimination i strid med menneskerettighederne?","versionsdato":"2023-11-10T11:09:16","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s191/spm/2778885.pdf","opdateringsdato":"2023-11-10T16:00:51.897","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1067708,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan kan ministeren forsvare at indf\u00f8re en arbejdspligt m\u00e5lrettet etniske minoriteter, der forskelsbehandler borgere i Danmark, og som dermed if\u00f8lge Institut for Menneskerettigheder kan v\u00e6re ulovlig diskrimination i strid med menneskerettighederne?","dato":"2023-11-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-10T11:10:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-10T11:10:44.407"
      },"id":1354895,"sagid":96600,"dokumentid":1067708,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-10T11:10:44.407","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96598,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i H\u00f8jesterets konklusion om, at Forsvarets Efterretningstjenestes kabelsamarbejde med NSA ikke er en hemmelighed?","titelkort":"Om Forsvarets Efterretningstjenestes kabelsamarbejde med NSA.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 189","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"189","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-15T16:44:14.847","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1941506,"dokumentid":1067701,"titel":"Er ministeren enig i H\u00f8jesterets konklusion om, at Forsvarets Efterretningstjenestes kabelsamarbejde med NSA ikke er en hemmelighed?","versionsdato":"2023-11-10T10:59:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s189/spm/2778874.pdf","opdateringsdato":"2023-11-10T16:00:51.383","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1067701,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i H\u00f8jesterets konklusion om, at Forsvarets Efterretningstjenestes kabelsamarbejde med NSA ikke er en hemmelighed?","dato":"2023-11-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-10T11:09:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-10T11:20:31.407"
      },"id":1354900,"sagid":96598,"dokumentid":1067701,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-10T11:20:31.407","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96602,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Synes ministeren, at et finanspolitisk forsigtighedsprincip, som det blev formuleret i Socialdemokratiets 2025-plan fra 2019, er fornuftigt, og mener ministeren, at princippet er udm\u00f8ntet i en mere forsigtig tilgang i regeringens finanspolitik?","titelkort":"Om et finanspolitisk forsigtighedsprincip.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 193","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"193","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-15T16:44:08.543","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1941551,"dokumentid":1067718,"titel":"Synes ministeren, at et finanspolitisk forsigtighedsprincip, som det blev formuleret i Socialdemokratiets 2025-plan fra 2019, er fornuftigt, og mener ministeren, at princippet er udm\u00f8ntet i en mere forsigtig tilgang i regeringens finanspolitik?","versionsdato":"2023-11-10T11:24:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s193/spm/2778917.pdf","opdateringsdato":"2023-11-10T11:24:58.087","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1067718,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Synes ministeren, at et finanspolitisk forsigtighedsprincip, som det blev formuleret i Socialdemokratiets 2025-plan fra 2019, er fornuftigt, og mener ministeren, at princippet er udm\u00f8ntet i en mere forsigtig tilgang i regeringens finanspolitik?","dato":"2023-11-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-10T11:23:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-10T11:23:48.45"
      },"id":1354903,"sagid":96602,"dokumentid":1067718,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-10T11:23:48.45","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96605,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re, for at det hurtigst muligt bliver muligt at anvende genetisk sl\u00e6gtsforskning til opklaring af drab og grov personfarlig kriminalitet?","titelkort":"Om at anvende genetisk sl\u00e6gtsforskning til opklaring af drab og grov personfarlig kriminalitet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 195","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"195","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-15T16:44:14.987","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1941574,"dokumentid":1067727,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for, at det hurtigst muligt bliver muligt at anvende genetisk sl\u00e6gtsforskning til opklaring af drab og grov personfarlig kriminalitet?","versionsdato":"2023-11-10T11:34:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s195/spm/2778942.pdf","opdateringsdato":"2023-11-10T16:00:51.837","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1067727,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for, at det hurtigst muligt bliver muligt at anvende genetisk sl\u00e6gtsforskning til opklaring af drab og grov personfarlig kriminalitet?","dato":"2023-11-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-10T11:36:56","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-10T11:37:07.943"
      },"id":1354908,"sagid":96605,"dokumentid":1067727,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-10T11:37:07.943","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96606,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til den svenske biometriudredning, og hvilke dele af udredningen er det, der er \u00e5rsagen til, at regeringen stadig ikke har fulgt op p\u00e5 vedtagelsen af borgerforslaget om anvendelse af genetisk sl\u00e6gtsforskning til opklaring af drab og grov personfarlig kriminalitet?","titelkort":"Om den svenske biometriudredning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 196","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"196","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-15T16:44:15.177","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1941576,"dokumentid":1067728,"titel":"Hvad er ministerens holdning til den svenske biometriudredning, og hvilke dele af udredningen er det, der er \u00e5rsagen til, at regeringen stadig ikke har fulgt op p\u00e5 vedtagelsen af borgerforslaget om anvendelse af genetisk sl\u00e6gtsforskning til opklaring af drab og grov personfarlig kriminalitet?","versionsdato":"2023-11-10T11:36:16","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s196/spm/2778944.pdf","opdateringsdato":"2023-11-10T16:00:52.07","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1067728,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til den svenske biometriudredning, og hvilke dele af udredningen er det, der er \u00e5rsagen til, at regeringen stadig ikke har fulgt op p\u00e5 vedtagelsen af borgerforslaget om anvendelse af genetisk sl\u00e6gtsforskning til opklaring af drab og grov personfarlig kriminalitet?","dato":"2023-11-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-10T11:37:09","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-10T11:37:20.637"
      },"id":1354909,"sagid":96606,"dokumentid":1067728,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-10T11:37:20.637","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96603,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er regeringens holdning til at afs\u00e6tte de nye penge til SFO og klub, som det koster at \u00e5bne tidligere, n\u00e5r skoledagen bliver kortere?","titelkort":"Om regeringens holdning til at afs\u00e6tte de nye penge til SFO og klub","offentlighedskode":"O","nummer":"S 194","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"194","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-15T16:44:23.827","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1941572,"dokumentid":1067725,"titel":"Hvad er regeringens holdning til at afs\u00e6tte de nye penge til SFO og klub, som det koster at \u00e5bne tidligere, n\u00e5r skoledagen bliver kortere?","versionsdato":"2023-11-10T11:32:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s194/spm/2778940.pdf","opdateringsdato":"2023-11-10T16:00:52.257","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1067725,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er regeringens holdning til at afs\u00e6tte de nye penge til SFO og klub, som det koster at \u00e5bne tidligere, n\u00e5r skoledagen bliver kortere?","dato":"2023-11-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-10T11:33:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-10T11:40:32.483"
      },"id":1354911,"sagid":96603,"dokumentid":1067725,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-10T11:40:32.483","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96608,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at regeringens 2030-plan if\u00f8lge l\u00e6rernes formand, Gordon \u00d8rskov Madsen, slet ikke forholder sig til folkeskolens helt store udfordring, nemlig at markant flere b\u00f8rn mistrives, f\u00e5r psykiatriske diagnoser og har behov for st\u00f8tte og specialundervisning?","titelkort":"Om artiklen \u00bbL\u00e6rerforeningen kritiserer 2030-plan for at glemme folkeskolen\u00ab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 198","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"198","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-15T16:44:23.967","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbL\u00e6rerforeningen kritiserer 2030-plan for at glemme folkeskolen\u00ab bragt den 7. november 2023 p\u00e5 folkeskolen.dk.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1941582,"dokumentid":1067730,"titel":"Hvad mener ministeren om, at regeringens 2030-plan if\u00f8lge l\u00e6rernes formand, Gordon \u00d8rskov Madsen, slet ikke forholder sig til folkeskolens helt store udfordring, nemlig at markant flere b\u00f8rn mistrives, f\u00e5r psykiatriske ","versionsdato":"2023-11-10T11:43:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s198/spm/2778950.pdf","opdateringsdato":"2023-11-10T16:00:51.617","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1067730,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at regeringens 2030-plan if\u00f8lge l\u00e6rernes formand, Gordon \u00d8rskov Madsen, slet ikke forholder sig til folkeskolens helt store udfordring, nemlig at markant flere b\u00f8rn mistrives, f\u00e5r psykiatriske diagnoser og har behov for st\u00f8tte og specialundervisning?","dato":"2023-11-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-10T11:44:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-10T11:44:51.133"
      },"id":1354912,"sagid":96608,"dokumentid":1067730,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-10T11:44:51.133","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96607,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad agter ministeren at g\u00f8re prim\u00e6rt for at skabe tryghed for de kvinder, som i den kommende julefrokosts\u00e6son ikke er trygge ved at hyre en taxi nu, hvor rigtig mange af taxichauff\u00f8rerne er indvandrere?","titelkort":"Om taxichauff\u00f8rer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 197","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"197","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-15T16:44:32.503","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1941578,"dokumentid":1067729,"titel":"Hvad agter ministeren at g\u00f8re prim\u00e6rt for at skabe tryghed for de kvinder, som i den kommende julefrokosts\u00e6son ikke er trygge ved at hyre en taxi nu, hvor rigtig mange af taxichauff\u00f8rerne er indvandrere?","versionsdato":"2023-11-10T11:38:56","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s197/spm/2778946.pdf","opdateringsdato":"2023-11-10T16:00:51.96","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1067729,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad agter ministeren at g\u00f8re prim\u00e6rt for at skabe tryghed for de kvinder, som i den kommende julefrokosts\u00e6son ikke er trygge ved at hyre en taxi nu, hvor rigtig mange af taxichauff\u00f8rerne er indvandrere?","dato":"2023-11-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-10T11:43:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-10T12:00:40.267"
      },"id":1354915,"sagid":96607,"dokumentid":1067729,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-10T12:00:40.267","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96609,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at man b\u00f8r \u00e6ndre straffeloven, s\u00e5 det fremg\u00e5r tydeligt, at justitsministeren ikke kan p\u00e5byde tiltale for forbrydelser efter straffelovens kapitel 12, s\u00e5 straffeloven reflekterer den retstilstand, som b\u00e5de ministeren og tidligere justitsminister Nick H\u00e6kkerup har givet udtryk for, hvor ministeren alene er et \u00bbgummistempel\u00ab?","titelkort":"Om straffelovens kapitel 12.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 199","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"199","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-15T16:44:15.317","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1941611,"dokumentid":1067737,"titel":"Mener ministeren, at man b\u00f8r \u00e6ndre straffeloven, s\u00e5 det fremg\u00e5r tydeligt, at justitsministeren ikke kan p\u00e5byde tiltale for forbrydelser efter straffelovens kapitel 12, s\u00e5 straffeloven reflekterer den retstilstand, som b\u00e5de ministeren og tidligere justitsminister Nick H\u00e6kkerup har givet udtryk for, hvor ministeren alene er et \u00bbgummistempel\u00ab?","versionsdato":"2023-11-10T12:08:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s199/spm/2778964.pdf","opdateringsdato":"2023-11-10T16:00:52.037","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1067737,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at man b\u00f8r \u00e6ndre straffeloven, s\u00e5 det fremg\u00e5r tydeligt, at justitsministeren ikke kan p\u00e5byde tiltale for forbrydelser efter straffelovens kapitel 12, s\u00e5 straffeloven reflekterer den retstilstand, som b\u00e5de ministeren og tidligere justitsminister Nick H\u00e6kkerup har givet udtryk for, hvor ministeren alene er et \u00bbgummistempel\u00ab?","dato":"2023-11-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-10T12:11:42","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-10T12:11:54.29"
      },"id":1354916,"sagid":96609,"dokumentid":1067737,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-10T12:11:54.29","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96480,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke initiativer vil ministeren tage for at sikre, at nedrivningen af minkfarme foreg\u00e5r milj\u00f8- og arbejdsmilj\u00f8m\u00e6ssigt forsvarligt?","titelkort":"Om at sikre, at nedrivningen af minkfarme foreg\u00e5r milj\u00f8- og arbejdsmilj\u00f8m\u00e6ssigt forsvarligt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 154","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"154","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-10T15:44:07.72","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbNabo til minkfarm frygter at blive udsat for byge af asbest\u00ab bragt den 26. oktober 2023 i Fagbladet 3F. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1941967,"dokumentid":1067906,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 154.pdf","versionsdato":"2023-11-10T15:13:34","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s154/svar/1996578/2779341.pdf","opdateringsdato":"2023-11-10T15:43:47.003","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1067906,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 154: Hvilke initiativer vil ministeren tage for at sikre, at nedrivningen af minkfarme foreg\u00e5r milj\u00f8- og arbejdsmilj\u00f8m\u00e6ssigt forsvarligt?","dato":"2023-11-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-10T15:43:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvilke initiativer vil ministeren tage for at sikre, at nedrivningen af minkfarme foreg\u00e5r milj\u00f8- og arbejdsmilj\u00f8m\u00e6ssigt forsvarligt?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1065364,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-10T15:43:47.003"
      },"id":1355115,"sagid":96480,"dokumentid":1067906,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-10T15:43:47.003","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96508,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at de havne- og kajanl\u00e6g, som ikke er d\u00e6kket af stormflodsordningen, og som er blevet alvorligt skadet under stormfloden den 20. og 21. oktober 2023, kan blive genetableret?","titelkort":"Om at sikre, at de havne- og kajanl\u00e6g, som ikke er d\u00e6kket af stormflodsordningen, kan blive genetableret.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 166","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"166","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-13T09:19:07.207","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1942096,"dokumentid":1067954,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 166.docx","versionsdato":"2023-11-10T21:18:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s166/svar/1996641/2779470.pdf","opdateringsdato":"2023-11-13T16:00:45.057","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1067954,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 166: Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at de havne- og kajanl\u00e6g, som ikke er d\u00e6kket af stormflodsordningen, og som er blevet alvorligt skadet under stormfloden den 20. og 21. oktober 2023, kan blive genetableret?","dato":"2023-11-10T21:18:22","modtagelsesdato":"2023-11-10T21:18:51","frigivelsesdato":"2023-11-13T09:18:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at de havne- og kajanl\u00e6g, som ikke er d\u00e6kket af stormflodsordningen, og som er blevet alvorligt skadet under stormfloden den 20. og 21. oktober 2023, kan blive genetableret?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1065896,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-13T09:18:41.667"
      },"id":1355151,"sagid":96508,"dokumentid":1067954,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-13T09:18:41.667","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96509,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren se p\u00e5, om stormflodsordningen skal revideres s\u00e5ledes, at \u00f8delagte havne- og kajanl\u00e6g fremover vil v\u00e6re d\u00e6kket af ordningen?","titelkort":"Om stormflodsordningen skal revideres.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 167","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"167","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-22T18:41:54.61","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1942098,"dokumentid":1067955,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 167.docx","versionsdato":"2023-11-10T21:23:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s167/svar/1996642/2779472.pdf","opdateringsdato":"2023-11-13T09:19:50.103","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1067955,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 167: Vil ministeren se p\u00e5, om stormflodsordningen skal revideres s\u00e5ledes, at \u00f8delagte havne- og kajanl\u00e6g fremover vil v\u00e6re d\u00e6kket af ordningen?","dato":"2023-11-10T21:20:23","modtagelsesdato":"2023-11-10T21:23:47","frigivelsesdato":"2023-11-13T09:19:34","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren se p\u00e5, om stormflodsordningen skal revideres s\u00e5ledes, at \u00f8delagte havne- og kajanl\u00e6g fremover vil v\u00e6re d\u00e6kket af ordningen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1065898,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-13T09:19:50.103"
      },"id":1355153,"sagid":96509,"dokumentid":1067955,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-13T09:19:50.103","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96563,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Danmark ikke har en officiel politik eller strategi vedr\u00f8rende dybhavsminedrift og udvinding af ressourcer p\u00e5 havbunden i rigsf\u00e6llesskabets havomr\u00e5der?","titelkort":"Om dybhavsminedrift og udvinding af ressourcer p\u00e5 havbunden i rigsf\u00e6llesskabets havomr\u00e5der.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 178","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"178","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-13T11:35:33.273","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1942229,"dokumentid":1068009,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l S 178.pdf","versionsdato":"2023-11-13T11:15:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s178/svar/1996907/2779607.pdf","opdateringsdato":"2023-11-13T11:35:25.437","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1068009,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 178: Hvad er ministerens holdning til, at Danmark ikke har en officiel politik eller strategi vedr\u00f8rende dybhavsminedrift og udvinding af ressourcer p\u00e5 havbunden i rigsf\u00e6llesskabets havomr\u00e5der?","dato":"2023-11-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-13T11:35:09","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at Danmark ikke har en officiel politik eller strategi vedr\u00f8rende dybhavsminedrift og udvinding af ressourcer p\u00e5 havbunden i rigsf\u00e6llesskabets havomr\u00e5der?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1066820,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-13T11:35:25.157"
      },"id":1355190,"sagid":96563,"dokumentid":1068009,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-13T11:35:25.157","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96630,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det udtryk for den samlede SVM-regerings holdning, n\u00e5r milj\u00f8ministeren p\u00e5 et samr\u00e5d i Milj\u00f8- og F\u00f8devareudvalget den 26. oktober 2023 over for udvalget bekr\u00e6fter, at milj\u00f8garantien g\u00e6lder hele kv\u00e6lstofreduktionen p\u00e5 18.000 tons senest i 2027, som af eksperterne vurderes som n\u00f8dvendig for at leve op til EU\u2019s vandrammedirektiv?","titelkort":"Om at milj\u00f8garantien g\u00e6lder hele kv\u00e6lstofreduktionen p\u00e5 18.000 tons senest i 2027.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 200","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"200","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-22T14:38:29.05","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til samr\u00e5d afholdt i Milj\u00f8- og F\u00f8devareudvalget den 26. oktober 2023. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1942556,"dokumentid":1068142,"titel":"Er det udtryk for den samlede SVM-regerings holdning, n\u00e5r milj\u00f8ministeren p\u00e5 et samr\u00e5d i Milj\u00f8- og F\u00f8devareudvalget den 26. oktober 2023 over for udvalget bekr\u00e6fter, at milj\u00f8garantien g\u00e6lder hele kv\u00e6lstofreduktionen p\u00e5 18.000 tons senest i 2027, som af eksperterne vurderes som n\u00f8dvendig for at leve op til EU\u2019s vandrammedirektiv?","versionsdato":"2023-11-13T16:03:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s200/spm/2779931.pdf","opdateringsdato":"2023-11-14T00:00:57.407","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1068142,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det udtryk for den samlede SVM-regerings holdning, n\u00e5r milj\u00f8ministeren p\u00e5 et samr\u00e5d i Milj\u00f8- og F\u00f8devareudvalget den 26. oktober 2023 over for udvalget bekr\u00e6fter, at milj\u00f8garantien g\u00e6lder hele kv\u00e6lstofreduktionen p\u00e5 18.000 tons senest i 2027, som af eksperterne vurderes som n\u00f8dvendig for at leve op til EU\u2019s vandrammedirektiv?","dato":"2023-11-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-13T16:06:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-13T16:06:27.653"
      },"id":1355294,"sagid":96630,"dokumentid":1068142,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-13T16:06:27.653","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96631,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det udtryk for den samlede SVM-regerings holdning, n\u00e5r Venstres milj\u00f8ordf\u00f8rer, Erling Bonnesen, udtaler, at det er \u00bbsmaskhamrende forkert\u00ab, n\u00e5r den internationale ekspertgruppe i \u00bbSecond Opinion\u00ab-rapporten om Danmarks kv\u00e6lstofindsats konkluderer, at Danmark har mistet et helt \u00e5rti i 2010\u2019erne, og at det ikke var en fejl, at Landbrugspakken fra 2015 oph\u00e6vede randzonerne og gav lov til at g\u00f8de mere?","titelkort":"Om Danmarks kv\u00e6lstofindsats.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 201","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"201","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-21T14:56:04.177","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbV-ordf\u00f8rer n\u00e6gter at s\u00e6tte to streger under dansk kv\u00e6lstofm\u00e5l: \"Vi er ikke i den fase, hvor vi skal konkludere\"\u00ab bragt den 2. november 2023 p\u00e5 Altingets hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1942565,"dokumentid":1068145,"titel":"Er det udtryk for den samlede SVM-regerings holdning, n\u00e5r Venstres milj\u00f8ordf\u00f8rer, Erling Bonnesen, udtaler, at det er \u00bbsmaskhamrende forkert\u00ab, n\u00e5r den internationale ekspertgruppe i \u00bbSecond Opinion\u00ab-rapporten om Danmarks kv\u00e6lstofindsats konkluderer, at Danmark har mistet et helt \u00e5rti i 2010\u2019erne, og at det ikke var en fejl, at Landbrugspakken fra 2015 oph\u00e6vede randzonerne og gav lov til at g\u00f8de mere?","versionsdato":"2023-11-13T16:05:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s201/spm/2779944.pdf","opdateringsdato":"2023-11-14T00:00:59.387","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1068145,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det udtryk for den samlede SVM-regerings holdning, n\u00e5r Venstres milj\u00f8ordf\u00f8rer, Erling Bonnesen, udtaler, at det er \u00bbsmaskhamrende forkert\u00ab, n\u00e5r den internationale ekspertgruppe i \u00bbSecond Opinion\u00ab-rapporten om Danmarks kv\u00e6lstofindsats konkluderer, at Danmark har mistet et helt \u00e5rti i 2010\u2019erne, og at det ikke var en fejl, at Landbrugspakken fra 2015 oph\u00e6vede randzonerne og gav lov til at g\u00f8de mere?","dato":"2023-11-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-13T16:06:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-13T16:06:41.953"
      },"id":1355295,"sagid":96631,"dokumentid":1068145,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-13T16:06:41.953","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96515,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at lave nye regler for STU-elever, s\u00e5 de kan holde ferie ligesom alle andre elever, n\u00e5r nu besk\u00e6ftigelsesministeren ikke vil l\u00f8se det med en undtagelse i kontanthj\u00e6lpssystemet?","titelkort":"Om nye regler for STU-elever.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 171","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"171","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-13T09:22:37.437","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1942121,"dokumentid":1067969,"titel":"Besvarelse af S 171.docx","versionsdato":"2023-11-13T08:50:20","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s171/svar/1996863/2779498.pdf","opdateringsdato":"2023-11-13T09:21:14.653","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1067969,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 171: Hvad er ministerens holdning til at lave nye regler for STU-elever, s\u00e5 de kan holde ferie ligesom alle andre elever, n\u00e5r nu besk\u00e6ftigelsesministeren ikke vil l\u00f8se det med en undtagelse i kontanthj\u00e6lpssystemet?","dato":"2023-11-13T08:45:33","modtagelsesdato":"2023-11-13T08:50:21","frigivelsesdato":"2023-11-13T09:20:57","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til at lave nye regler for STU-elever, s\u00e5 de kan holde ferie ligesom alle andre elever, n\u00e5r nu besk\u00e6ftigelsesministeren ikke vil l\u00f8se det med en undtagelse i kontanthj\u00e6lpssystemet?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1066013,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-13T09:21:09.737"
      },"id":1355155,"sagid":96515,"dokumentid":1067969,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-13T09:21:09.737","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96576,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at flere pensionister s\u00f8ger mod v\u00e6restederne i K\u00f8benhavn for at f\u00e5 mad?","titelkort":"Om flere pensionister p\u00e5 v\u00e6restederne i K\u00f8benhavn.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 183","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"183","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-14T09:35:08.287","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbV\u00e6resteder i K\u00f8benhavn oplever flere pensionister, der ikke selv har r\u00e5d til mad\u00ab p\u00e5 tv2.dk den 30. oktober 2023?","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1942745,"dokumentid":1068235,"titel":"Svar p\u00e5 S 183.docx","versionsdato":"2023-11-14T09:11:56","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s183/svar/1997400/2780129.pdf","opdateringsdato":"2023-11-14T09:34:59.023","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1068235,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 183: Hvad er ministerens holdning til, at flere pensionister s\u00f8ger mod v\u00e6restederne i K\u00f8benhavn for at f\u00e5 mad?","dato":"2023-11-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-14T09:34:42","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at flere pensionister s\u00f8ger mod v\u00e6restederne i K\u00f8benhavn for at f\u00e5 mad?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1066973,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-14T09:34:54.047"
      },"id":1355384,"sagid":96576,"dokumentid":1068235,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-14T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-14T09:34:54.047","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96655,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at politiet p\u00e5 baggrund af en Google-s\u00f8gning afviste, at der var basis for en sigtelse, da Hizb ut-Tahrir forleden marcherede med kampr\u00e5bene \u00bbJihad er l\u00f8sningen\u00ab og \u00bbAllahu Akbar\u00ab \u2013 som var en klar reference til Hamas\u2019 angreb p\u00e5 Israel den 7. oktober 2023 \u2013 idet K\u00f8benhavns Politi til Berlingske sagde: \u00bbVi har h\u00f8rt ytringerne, og vi har ogs\u00e5 googlet betydningen af jihad, og deri har vi ikke fundet, at der var basis for en sigtelse\u00ab?","titelkort":"Om at politiet p\u00e5 baggrund af en Google-s\u00f8gning afviste, at der var basis for en sigtelse mod Hizb ut-Tahrir.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 202","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"202","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-22T12:08:52.913","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbDemonstranters r\u00e5b om jihad i K\u00f8benhavn g\u00f8r borgmester vred\u00ab bragt den 5. november 2023 i Berlingske. \u00bbAllahu Akbar\u00ab arabisk og kan bl.a. overs\u00e6ttes til \u00bbGud er stor\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1943063,"dokumentid":1068368,"titel":"Hvad mener ministeren om, at politiet p\u00e5 baggrund af en Google-s\u00f8gning afviste, at der var basis for en sigtelse, da Hizb ut-Tahrir forleden marcherede med kampr\u00e5bene \u00bbJihad er l\u00f8sningen\u00ab og \u00bbAllahu Akbar\u00ab \u2013 som var en klar reference til Hamas\u2019 angreb p\u00e5 Israel den 7. oktober 2023 \u2013 idet K\u00f8benhavns Politi til Berlingske sagde: \u00bbVi har h\u00f8rt ytringerne, og vi har ogs\u00e5 googlet betydningen af jihad, og deri har vi ikke fundet, at der var basis for en sigtelse\u00ab?","versionsdato":"2023-11-14T13:24:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s202/spm/2780452.pdf","opdateringsdato":"2023-11-14T13:25:25.417","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1068368,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at politiet p\u00e5 baggrund af en Google-s\u00f8gning afviste, at der var basis for en sigtelse, da Hizb ut-Tahrir forleden marcherede med kampr\u00e5bene \u00bbJihad er l\u00f8sningen\u00ab og \u00bbAllahu Akbar\u00ab \u2013 som var en klar reference til Hamas\u2019 angreb p\u00e5 Israel den 7. oktober 2023 \u2013 idet K\u00f8benhavns Politi til Berlingske sagde: \u00bbVi har h\u00f8rt ytringerne, og vi har ogs\u00e5 googlet betydningen af jihad, og deri har vi ikke fundet, at der var basis for en sigtelse\u00ab?","dato":"2023-11-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-14T13:25:01","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-14T13:25:21.357"
      },"id":1355492,"sagid":96655,"dokumentid":1068368,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-14T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-14T13:25:21.357","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":67912,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at indf\u00f8re fuldt landevejsprincip mellem Fan\u00f8 og Esbjerg?","titelkort":"Om at indf\u00f8re fuldt landevejsprincip mellem Fan\u00f8 og Esbjerg.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 203","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"203","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-22T18:18:17.933","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1943188,"dokumentid":1068407,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at indf\u00f8re fuldt landevejsprincip mellem Fan\u00f8 og Esbjerg?","versionsdato":"2023-11-14T15:06:39","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s203/spm/2780577.pdf","opdateringsdato":"2023-11-14T16:01:02.663","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1068407,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til at indf\u00f8re fuldt landevejsprincip mellem Fan\u00f8 og Esbjerg?","dato":"2023-11-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-14T15:10:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-14T15:10:22.643"
      },"id":1355512,"sagid":67912,"dokumentid":1068407,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-14T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-14T15:10:22.643","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96684,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at det koster 1.160 kr. at f\u00e5 en campingvogn og 599 kr. at f\u00e5 en bil til Fan\u00f8 i h\u00f8js\u00e6sonen, og synes ministeren, at dette lever op til landevejsprincippet?","titelkort":"Om at det koster 1.160 kr. at f\u00e5 en campingvogn og 599 kr. at f\u00e5 en bil til Fan\u00f8 i h\u00f8js\u00e6sonen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 204","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"204","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-22T18:19:34.927","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1943191,"dokumentid":1068408,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at det koster 1.160 kr. at f\u00e5 en campingvogn og 599 kr. at f\u00e5 en bil til Fan\u00f8 i h\u00f8js\u00e6sonen, og synes ministeren, at dette lever op til landevejsprincippet?","versionsdato":"2023-11-14T15:09:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s204/spm/2780581.pdf","opdateringsdato":"2023-11-14T16:01:01.473","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1068408,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at det koster 1.160 kr. at f\u00e5 en campingvogn og 599 kr. at f\u00e5 en bil til Fan\u00f8 i h\u00f8js\u00e6sonen, og synes ministeren, at dette lever op til landevejsprincippet?","dato":"2023-11-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-14T15:10:23","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-14T15:10:35.807"
      },"id":1355513,"sagid":96684,"dokumentid":1068408,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-14T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-14T15:10:35.807","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96690,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at im\u00f8dekomme eller sikre etableringen af fjernvarme hos ans\u00f8gningsomr\u00e5derne i fjernvarmepuljen, der har f\u00e5et afslag p\u00e5 grund af overans\u00f8gning?","titelkort":"Om at im\u00f8dekomme eller sikre etableringen af fjernvarme hos ans\u00f8gningsomr\u00e5derne i fjernvarmepuljen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 205","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"205","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-22T18:36:46.827","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1943625,"dokumentid":1068559,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at im\u00f8dekomme eller sikre etableringen af fjernvarme hos ans\u00f8gningsomr\u00e5derne i fjernvarmepuljen, der har f\u00e5et afslag p\u00e5 grund af overans\u00f8gning?","versionsdato":"2023-11-15T10:09:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s205/spm/2781023.pdf","opdateringsdato":"2023-11-15T16:01:21.303","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1068559,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at im\u00f8dekomme eller sikre etableringen af fjernvarme hos ans\u00f8gningsomr\u00e5derne i fjernvarmepuljen, der har f\u00e5et afslag p\u00e5 grund af overans\u00f8gning?","dato":"2023-11-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-15T10:13:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-15T10:13:33.793"
      },"id":1355626,"sagid":96690,"dokumentid":1068559,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-15T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-15T10:13:33.793","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96692,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at g\u00f8re ligesom i Norge, hvor alle l\u00e6rere skal v\u00e6re uddannede?","titelkort":"Om at g\u00f8re ligesom i Norge, hvor alle l\u00e6rere skal v\u00e6re uddannede.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 206","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"206","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-17T09:21:59.117","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbVil lovfeste l\u00e6rerutdanning: Kan bli krav for fast jobb som l\u00e6rer\u00ab af 8. november 2023 p\u00e5 nrk.no. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1943726,"dokumentid":1068607,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at g\u00f8re ligesom i Norge, hvor alle l\u00e6rere skal v\u00e6re uddannede?","versionsdato":"2023-11-15T11:24:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s206/spm/2781128.pdf","opdateringsdato":"2023-11-15T16:01:21.397","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1068607,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til at g\u00f8re ligesom i Norge, hvor alle l\u00e6rere skal v\u00e6re uddannede?","dato":"2023-11-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-15T11:25:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-15T11:25:57.467"
      },"id":1355653,"sagid":96692,"dokumentid":1068607,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-15T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-15T11:25:57.467","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96693,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens holdning, at st\u00f8tte til Hamas er billigelse af terror?","titelkort":"Om at st\u00f8tte til Hamas er billigelse af terror.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 207","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"207","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-22T18:36:24.393","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1943736,"dokumentid":1068611,"titel":"Er det ministerens holdning, at st\u00f8tte til Hamas er billigelse af terror?","versionsdato":"2023-11-15T11:30:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s207/spm/2781135.pdf","opdateringsdato":"2023-11-15T16:01:21.1","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1068611,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det ministerens holdning, at st\u00f8tte til Hamas er billigelse af terror?","dato":"2023-11-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-15T11:31:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-15T11:31:27.407"
      },"id":1355655,"sagid":96693,"dokumentid":1068611,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-15T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-15T11:31:27.407","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96694,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er et problem, hvis SDU Slagelse m\u00e5 afvikle sine aktiviteter, og hvordan vil ministeren sikre, at vi lever op til amibitonerne i kandidatreformen fra for\u00e5ret om at sikre et uddannelsesudbud, der bidrager til at l\u00f8se arbejdskraftsmanglen i hele landet ogs\u00e5 uden for de fire st\u00f8rste byer?","titelkort":"Om at det er et problem, hvis SDU Slagelse m\u00e5 afvikle sine aktiviteter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 208","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"208","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-22T12:10:00.09","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbSDU smider bombe: Tr\u00e6kker sig ud af Slagelse\u00ab, Sj\u00e6llandske Nyheder, den 15. november 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1943745,"dokumentid":1068615,"titel":"Mener ministeren, at det er et problem, hvis SDU Slagelse m\u00e5 afvikle sine aktiviteter, og hvordan vil ministeren sikre, at vi lever op til amibitonerne i kandidatreformen fra for\u00e5ret om at sikre et uddannelsesudbud, der bidrager til at l\u00f8se arbejdskraftsmanglen i hele landet ogs\u00e5 uden for de fire st\u00f8rste byer?","versionsdato":"2023-11-15T11:37:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s208/spm/2781150.pdf","opdateringsdato":"2023-11-15T16:01:21.85","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1068615,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er et problem, hvis SDU Slagelse m\u00e5 afvikle sine aktiviteter, og hvordan vil ministeren sikre, at vi lever op til amibitonerne i kandidatreformen fra for\u00e5ret om at sikre et uddannelsesudbud, der bidrager til at l\u00f8se arbejdskraftsmanglen i hele landet ogs\u00e5 uden for de fire st\u00f8rste byer?","dato":"2023-11-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-15T11:38:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-15T11:38:14.94"
      },"id":1355657,"sagid":96694,"dokumentid":1068615,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-15T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-15T11:38:14.94","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96695,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er forsvarligt ikke at udstede et p\u00e5bud mod fortsat udledning af milj\u00f8farlige stoffer i koncentrationer over milj\u00f8kvalitetskravene fra RGS Nordic til Agers\u00f8 Sund, s\u00e5ledes at forureningen af Agers\u00f8 Sund forts\u00e6tter uhindret, mens Milj\u00f8styrelsen revurderer RGS Nordics milj\u00f8godkendelse, selvom ministeren har b\u00e5de mulighed for og pligt til at lave et s\u00e5dant p\u00e5bud, og at det potentielt kan v\u00e6re i strid med Danmarks EU-retlige forpligtelser?","titelkort":"Om at udstede et p\u00e5bud mod fortsat udledning af milj\u00f8farlige stoffer i koncentrationer over milj\u00f8kvalitetskravene fra RGS Nordic til Agers\u00f8 Sund.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 209","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"209","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-23T13:03:55.943","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til \u00bbEt notat om de retlige rammer for udledning af milj\u00f8farlige stoffer med spildevand\u00ab af 5. juni 2023 af professor emerita Ellen Margrethe Basse (MOF alm. del \u2013 Bilag 413, folketings\u00e5ret 2022-23, 2. samling), hvor det p\u00e5 side 23 bl.a. anf\u00f8res, at den manglende revurdering af RGS Nordics milj\u00f8godkendelse samt manglende efterlevelse af milj\u00f8kvalitetskrav er \u00bbet dansk traktatbrud i forhold til de foreliggende EU-forpligtelser, som Danmarks s\u00e5 hurtigt som muligt skal have stoppet\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1943901,"dokumentid":1068685,"titel":"Mener ministeren, at det er forsvarligt ikke at udstede et p\u00e5bud mod fortsat udledning af milj\u00f8farlige stoffer i koncentrationer over milj\u00f8kvalitetskravene fra RGS Nordic til Agers\u00f8 Sund, s\u00e5ledes at forureningen af Agers\u00f8 Sund forts\u00e6tter uhindret, mens Milj\u00f8styrelsen revurderer RGS Nordics milj\u00f8godkendelse, selvom ministeren har b\u00e5de mulighed for og pligt til at lave et s\u00e5dant p\u00e5bud, og at det potentielt kan v\u00e6re i strid med Danmarks EU-retlige forpligtelser?","versionsdato":"2023-11-15T13:37:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s209/spm/2781310.pdf","opdateringsdato":"2023-11-15T16:01:21.243","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1068685,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er forsvarligt ikke at udstede et p\u00e5bud mod fortsat udledning af milj\u00f8farlige stoffer i koncentrationer over milj\u00f8kvalitetskravene fra RGS Nordic til Agers\u00f8 Sund, s\u00e5ledes at forureningen af Agers\u00f8 Sund forts\u00e6tter uhindret, mens Milj\u00f8styrelsen revurderer RGS Nordics milj\u00f8godkendelse, selvom ministeren har b\u00e5de mulighed for og pligt til at lave et s\u00e5dant p\u00e5bud, og at det potentielt kan v\u00e6re i strid med Danmarks EU-retlige forpligtelser?","dato":"2023-11-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-15T13:38:42","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-15T13:39:15.433"
      },"id":1355725,"sagid":96695,"dokumentid":1068685,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-15T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-15T13:39:15.433","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96700,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Bakker ministeren op om ambitionen om lyntog hver anden time mellem Aarhus og Hamborg, som regionsr\u00e5dsformand Stephanie Lose (V) og ministerpr\u00e6sident Daniel G\u00fcnther (CDU) fra henholdsvis region Syddanmark og delstaten Sydslesvig den 1. november gav h\u00e5ndslag p\u00e5, og vil ministeren arbejde aktivt for, at der etableres regelm\u00e6ssig og hurtig togdrift mellem Aarhus og Hamborg?","titelkort":"Om ambitionen om lyntog hver anden time mellem Aarhus og Hamborg.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 210","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"210","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-29T17:51:34.03","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1943988,"dokumentid":1068718,"titel":"Bakker ministeren op om ambitionen om lyntog hver anden time mellem Aarhus og Hamborg, som regionsr\u00e5dsformand Stephanie Lose (V) og ministerpr\u00e6sident Daniel G\u00fcnther (CDU) fra henholdsvis region Syddanmark og delstaten Sydslesvig den 1. november gav h\u00e5ndslag p\u00e5, og vil ministeren arbejde aktivt for, at der etableres regelm\u00e6ssig og hurtig togdrift mellem Aarhus og Hamborg?","versionsdato":"2023-11-22T13:23:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s210/spm/2781397.pdf","opdateringsdato":"2023-11-22T13:23:45.353","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1068718,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Bakker ministeren op om ambitionen om lyntog hver anden time mellem Aarhus og Hamborg, som regionsr\u00e5dsformand Stephanie Lose (V) og ministerpr\u00e6sident Daniel G\u00fcnther (CDU) fra henholdsvis region Syddanmark og delstaten Sydslesvig den 1. november gav h\u00e5ndslag p\u00e5, og vil ministeren arbejde aktivt for, at der etableres regelm\u00e6ssig og hurtig togdrift mellem Aarhus og Hamborg?","dato":"2023-11-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-15T14:36:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-15T14:41:05.517"
      },"id":1355755,"sagid":96700,"dokumentid":1068718,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-15T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-15T14:41:05.517","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96701,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens opfattelse, at introduktionen af en passagerafgift vil medf\u00f8re f\u00e6rre afgange og lukninger af mindre regionale lufthavne?","titelkort":"Om at introduktionen af en passagerafgift vil medf\u00f8re f\u00e6rre afgange og lukninger af mindre regionale lufthavne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 211","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"211","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-22T18:36:41.417","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1944018,"dokumentid":1068732,"titel":"Er det ministerens opfattelse, at introduktionen af en passagerafgift vil medf\u00f8re f\u00e6rre afgange og lukninger af mindre regionale lufthavne?","versionsdato":"2023-11-15T14:53:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s211/spm/2781426.pdf","opdateringsdato":"2023-11-15T14:54:12.123","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1068732,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det ministerens opfattelse, at introduktionen af en passagerafgift vil medf\u00f8re f\u00e6rre afgange og lukninger af mindre regionale lufthavne?","dato":"2023-11-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-15T14:53:09","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-15T14:53:30.93"
      },"id":1355761,"sagid":96701,"dokumentid":1068732,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-15T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-15T14:53:30.93","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96702,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det i lyset af den britiske h\u00f8jesteretsafg\u00f8relse af 15. november 2023 fortsat ministerens holdning, at det under de nuv\u00e6rende forhold i Rwanda er en god og menneskeretligt forsvarlig id\u00e9 at oprette et modtagecenter i Rwanda, hvortil en stor del af de mennesker, der s\u00f8ger asyl i Danmark, skal sendes?","titelkort":"Om oprettelse af et modtagecenter i Rwanda.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 212","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"212","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-24T11:51:01.977","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1944036,"dokumentid":1068740,"titel":"Er det i lyset af den britiske h\u00f8jesteretsafg\u00f8relse af 15. november 2023 fortsat ministerens holdning, at det under de nuv\u00e6rende forhold i Rwanda er en god og menneskeretligt forsvarlig id\u00e9 at oprette et modtagecenter i Rwanda, hvortil en stor del af de mennesker, der s\u00f8ger asyl i Danmark, skal sendes?","versionsdato":"2023-11-15T15:13:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s212/spm/2781447.pdf","opdateringsdato":"2023-11-15T15:13:52.66","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1068740,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det i lyset af den britiske h\u00f8jesteretsafg\u00f8relse af 15. november 2023 fortsat ministerens holdning, at det under de nuv\u00e6rende forhold i Rwanda er en god og menneskeretligt forsvarlig id\u00e9 at oprette et modtagecenter i Rwanda, hvortil en stor del af de mennesker, der s\u00f8ger asyl i Danmark, skal sendes?","dato":"2023-11-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-15T15:12:37","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-15T15:12:50.677"
      },"id":1355765,"sagid":96702,"dokumentid":1068740,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-15T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-15T15:12:50.677","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96703,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at love i Danmark, herunder de enkelte bestemmelser i love om indf\u00f8dsrets meddelelse, udg\u00f8r et privat anliggende, som en minister ikke beh\u00f8ver at deltage i en offentlig debat om, til trods for at det klart f\u00f8lger af grundlovens \u00a7 44, stk. 1, at ingen udl\u00e6nding kan f\u00e5 dansk indf\u00f8dsret uden ved lov?","titelkort":"Om dansk indf\u00f8dsret.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 213","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"213","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-22T12:11:00.14","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til IFU alm. del - svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l 228 og 275 (folketings\u00e5ret 2022-23, 2. samling) og IFU alm. del - svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l 25 (folketings\u00e5ret 2023-24).","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1944194,"dokumentid":1068808,"titel":"Mener ministeren, at love i Danmark, herunder de enkelte bestemmelser i love om indf\u00f8dsrets meddelelse, udg\u00f8r et privat anliggende, som en minister ikke beh\u00f8ver at deltage i en offentlig debat om, til trods for at det klart f\u00f8lger af grundlovens \u00a7 44, stk. 1, at ingen udl\u00e6nding kan f\u00e5 dansk indf\u00f8dsret uden ved lov?","versionsdato":"2023-11-15T17:19:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s213/spm/2781609.pdf","opdateringsdato":"2023-11-16T00:00:38.583","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1068808,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at love i Danmark, herunder de enkelte bestemmelser i love om indf\u00f8dsrets meddelelse, udg\u00f8r et privat anliggende, som en minister ikke beh\u00f8ver at deltage i en offentlig debat om, til trods for at det klart f\u00f8lger af grundlovens \u00a7 44, stk. 1, at ingen udl\u00e6nding kan f\u00e5 dansk indf\u00f8dsret uden ved lov?","dato":"2023-11-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-15T17:23:44","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-15T17:23:56.307"
      },"id":1355836,"sagid":96703,"dokumentid":1068808,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-15T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-15T17:23:56.307","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96706,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til den igangv\u00e6rende revision af EU\u2019s momsdirektiv \u00bbMoms i den digitale tidsalder\u00ab, der kan f\u00e5 den konsekvens, at danske udlejere af sommerhuse fremover skal opkr\u00e6ve 25 pct. i moms p\u00e5 deres udlejning, og kan ministeren garantere, at regeringen vil modarbejde, at udlejning af sommerhuse skal p\u00e5l\u00e6gges moms?","titelkort":"Om at udlejning af sommerhuse skal p\u00e5l\u00e6gges moms.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 214","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"214","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-22T18:36:40.647","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1944321,"dokumentid":1068882,"titel":"Hvad er ministerens holdning til den igangv\u00e6rende revision af EU\u2019s momsdirektiv \u00bbMoms i den digitale tidsalder\u00ab, der kan f\u00e5 den konsekvens, at danske udlejere af sommerhuse fremover skal opkr\u00e6ve 25 pct. i moms p\u00e5 deres udlejning, og kan ministeren garantere, at regeringen vil modarbejde, at udlejning af sommerhuse skal p\u00e5l\u00e6gges moms?","versionsdato":"2023-11-16T10:16:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s214/spm/2781740.pdf","opdateringsdato":"2023-11-16T16:00:38.043","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1068882,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til den igangv\u00e6rende revision af EU\u2019s momsdirektiv \u00bbMoms i den digitale tidsalder\u00ab, der kan f\u00e5 den konsekvens, at danske udlejere af sommerhuse fremover skal opkr\u00e6ve 25 pct. i moms p\u00e5 deres udlejning, og kan ministeren garantere, at regeringen vil modarbejde, at udlejning af sommerhuse skal p\u00e5l\u00e6gges moms?","dato":"2023-11-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-16T10:20:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-16T10:20:23.463"
      },"id":1355906,"sagid":96706,"dokumentid":1068882,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-16T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-16T10:20:23.463","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96707,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til de \u00e6ndrede regler, som Toldstyrelsen med kort varsel har indf\u00f8rt i K\u00f8benhavns Frihavn med det resultat, at flere spedit\u00f8rvirksomheder m\u00e5 lukke, herunder en virksomhed, der uden bem\u00e6rkninger har drevet virksomhed i Frihavnen siden 1972, og hvordan vil ministeren betegne processen fra Toldstyrelsen, der er foreg\u00e5et uden en ordentlig inddragelse af de lokale virksomheder?","titelkort":"Om de \u00e6ndrede regler, som Toldstyrelsen med kort varsel har indf\u00f8rt i K\u00f8benhavns Frihavn.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 215","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"215","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-22T18:36:40.997","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1944328,"dokumentid":1068886,"titel":"Hvad er ministerens holdning til de \u00e6ndrede regler, som Toldstyrelsen med kort varsel har indf\u00f8rt i K\u00f8benhavns Frihavn med det resultat, at flere spedit\u00f8rvirksomheder m\u00e5 lukke, herunder en virksomhed, der uden bem\u00e6rkninger har drevet virksomhed i Frihavnen siden 1972, og hvordan vil ministeren betegne processen fra Toldstyrelsen, der er foreg\u00e5et uden en ordentlig inddragelse af de lokale virksomheder?","versionsdato":"2023-11-16T10:18:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s215/spm/2781748.pdf","opdateringsdato":"2023-11-16T16:00:36.493","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1068886,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til de \u00e6ndrede regler, som Toldstyrelsen med kort varsel har indf\u00f8rt i K\u00f8benhavns Frihavn med det resultat, at flere spedit\u00f8rvirksomheder m\u00e5 lukke, herunder en virksomhed, der uden bem\u00e6rkninger har drevet virksomhed i Frihavnen siden 1972, og hvordan vil ministeren betegne processen fra Toldstyrelsen, der er foreg\u00e5et uden en ordentlig inddragelse af de lokale virksomheder?","dato":"2023-11-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-16T10:20:25","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-16T10:20:38.667"
      },"id":1355907,"sagid":96707,"dokumentid":1068886,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-16T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-16T10:20:38.667","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96717,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Molslinjen vil indf\u00f8re en parkeringsafgift for fannikker, der pendler til fastlandet, og lader bilen holde p\u00e5 Esbjerg Havn, og mener ministeren i den forbindelse, at det kan v\u00e6re i strid med landevejsprincippet, at p\u00e5l\u00e6gge fannikker en s\u00e5dan ekstraafgift p\u00e5 pendling, i betragtning af at Molslinjen har monopol p\u00e5 f\u00e6rgefarten mellem Esbjerg og Fan\u00f8 og \u00e5rligt modtager statstilskud p\u00e5 35,2 mio. kr. herfor?","titelkort":"Om at Molslinjen vil indf\u00f8re en parkeringsafgift for fannikker, der pendler til fastlandet, og lader bilen holde p\u00e5 Esbjerg Havn.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 216","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"216","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-27T10:58:35.86","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1944516,"dokumentid":1068977,"titel":"Molslinjen vil indf\u00f8re en parkeringsafgift for fannikker, der pendler til fastlandet, og lader bilen holde p\u00e5 Esbjerg Havn, og mener ministeren i den forbindelse, at det kan v\u00e6re i strid med landevejsprincippet, at p\u00e5l\u00e6gge fannikker en s\u00e5dan ekstraafgift p\u00e5 pendling, i betragtning af at Molslinjen har monopol p\u00e5 f\u00e6rgefarten mellem Esbjerg og Fan\u00f8 og \u00e5rligt modtager statstilskud p\u00e5 35,2 mio. kr. herfor?","versionsdato":"2023-11-17T11:15:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s216/spm/2781941.pdf","opdateringsdato":"2023-11-17T11:16:12.133","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1068977,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Molslinjen vil indf\u00f8re en parkeringsafgift for fannikker, der pendler til fastlandet, og lader bilen holde p\u00e5 Esbjerg Havn, og mener ministeren i den forbindelse, at det kan v\u00e6re i strid med landevejsprincippet, at p\u00e5l\u00e6gge fannikker en s\u00e5dan ekstraafgift p\u00e5 pendling, i betragtning af at Molslinjen har monopol p\u00e5 f\u00e6rgefarten mellem Esbjerg og Fan\u00f8 og \u00e5rligt modtager statstilskud p\u00e5 35,2 mio. kr. herfor?","dato":"2023-11-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-16T13:23:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-16T13:23:24.227"
      },"id":1356017,"sagid":96717,"dokumentid":1068977,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-16T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-16T13:23:24.227","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96719,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at advokater ikke er omfattet af straffelovens \u00a7 119, og vil ministeren medvirke til, at advokater bliver omfattet af straffelovens \u00a7 119, s\u00e5 de dermed opn\u00e5r den samme strafferetlige beskyttelse som de offentligt ansatte i en retssal?","titelkort":"Om at advokater ikke er omfattet af straffelovens \u00a7 119.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 218","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"218","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-27T09:24:26.827","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1944540,"dokumentid":1068987,"titel":"Hvad mener ministeren om, at advokater ikke er omfattet af straffelovens \u00a7 119, og vil ministeren medvirke til, at advokater bliver omfattet af straffelovens \u00a7 119, s\u00e5 de dermed opn\u00e5r den samme strafferetlige beskyttelse som de offentligt ansatte i en retssal?","versionsdato":"2023-11-16T14:08:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s218/spm/2781968.pdf","opdateringsdato":"2023-11-16T14:09:06.013","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1068987,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at advokater ikke er omfattet af straffelovens \u00a7 119, og vil ministeren medvirke til, at advokater bliver omfattet af straffelovens \u00a7 119, s\u00e5 de dermed opn\u00e5r den samme strafferetlige beskyttelse som de offentligt ansatte i en retssal?","dato":"2023-11-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-16T14:08:27","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-16T14:08:48.383"
      },"id":1356028,"sagid":96719,"dokumentid":1068987,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-16T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-16T14:08:48.383","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96486,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til, at der igangs\u00e6ttes en grundig faglig vurdering af pneumokokvaccination for voksne borgere i risiko, s\u00e5 det sikres, at beslutning om vaccination tr\u00e6ffes p\u00e5 et solidt fagligt grundlag?","titelkort":"Om pneumokokvaccinationer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 158","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"158","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-16T14:36:31.18","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Den 15. januar 2023 oph\u00f8rte det midlertidige vaccinationsprogram mod pneumokokker for voksne i risiko. Ministeren fremh\u00e6ver i svar p\u00e5 SUU alm. del spm. 446, \u201dat det er fornuftigt, at vores nationale vaccinationsprogrammer er baseret p\u00e5 en b\u00e5de grundig og bred faglig vurdering af, hvorvidt et vaccinationstilbud b\u00f8r anbefales til en eller flere givne m\u00e5lgrupper\u201d. Men sundhedsmyndighederne har aldrig foretaget en grundig faglig vurdering (MTV) af pneumokokvaccination til voksne i risiko, hvorfor det ikke kan v\u00e6re en s\u00e5dan vurdering, der ligger bag beslutningen om ikke at videref\u00f8re programmet.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1944508,"dokumentid":1068972,"titel":"Berigtigelse af svar p\u00e5 spm. S 158.docx","versionsdato":"2023-11-16T13:09:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s158/svar/1998685/2781933.pdf","opdateringsdato":"2023-11-16T14:35:44.227","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1068972,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Supplerende svar p\u00e5 spm. nr. S 158: Vil ministeren tage initiativ til, at der igangs\u00e6ttes en grundig faglig vurdering af pneumokokvaccination for voksne borgere i risiko, s\u00e5 det sikres, at beslutning om vaccination tr\u00e6ffes p\u00e5 et solidt fagligt grundlag?","dato":"2023-11-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-16T14:35:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren tage initiativ til, at der igangs\u00e6ttes en grundig faglig vurdering af pneumokokvaccination for voksne borgere i risiko, s\u00e5 det sikres, at beslutning om vaccination tr\u00e6ffes p\u00e5 et solidt fagligt grundlag?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1065441,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-16T14:35:44.227"
      },"id":1356047,"sagid":96486,"dokumentid":1068972,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-16T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-16T14:35:44.227","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96519,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens opfattelse, at tilliden til dansk politi bliver st\u00f8rre, n\u00e5r ministeren udtrykker bekymring over politiet p\u00e5 baggrund af f\u00e5 sager, som ikke har f\u00e5et noget retsligt efterspil?","titelkort":"Om tilliden til dansk politi.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 173","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"173","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-16T16:01:30.267","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til, at rigspolitichef, Thorkild Foged, har f\u00f8lt sig foranlediget til at indkalde alle politidirekt\u00f8rer fra de 12 politikredse til et m\u00f8de p\u00e5 baggrund af ministerens ytring til Ritzau: \u00bbbekymring over det billeder, der p\u00e5 baggrund af en r\u00e6kke konkrete sager den seneste tid er blevet tegnet af kulturen og adf\u00e6rden i dansk politi\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1944667,"dokumentid":1069049,"titel":"Besvarelse af Skriftlig S nr. 173.pdf","versionsdato":"2023-11-16T15:50:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s173/svar/1998852/2782098.pdf","opdateringsdato":"2023-11-16T16:01:23.293","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1069049,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 173: Er det ministerens opfattelse, at tilliden til dansk politi bliver st\u00f8rre, n\u00e5r ministeren udtrykker bekymring over politiet p\u00e5 baggrund af f\u00e5 sager, som ikke har f\u00e5et noget retsligt efterspil?","dato":"2023-11-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-16T16:01:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er det ministerens opfattelse, at tilliden til dansk politi bliver st\u00f8rre, n\u00e5r ministeren udtrykker bekymring over politiet p\u00e5 baggrund af f\u00e5 sager, som ikke har f\u00e5et noget retsligt efterspil?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1066087,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-16T16:01:16.877"
      },"id":1356100,"sagid":96519,"dokumentid":1069049,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-16T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-16T16:01:16.877","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96521,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens hensigt med at s\u00e5 tvivl om politiets generelle dispositioner?","titelkort":"Om at s\u00e5 tvivl om politiets generelle dispositioner.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 174","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"174","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-16T16:02:23.51","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til, at rigspolitichef, Thorkild Foged, har f\u00f8lt sig foranlediget til at indkalde alle politidirekt\u00f8rer fra de 12 politikredse til et m\u00f8de p\u00e5 baggrund af ministerens ytring til Ritzau: \u00bbbekymring over det billeder, der p\u00e5 baggrund af en r\u00e6kke konkrete sager den seneste tid er blevet tegnet af kulturen og adf\u00e6rden i dansk politi\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1944670,"dokumentid":1069050,"titel":"Besvarelse af Skriftlig S nr. 174.pdf","versionsdato":"2023-11-16T15:55:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s174/svar/1998853/2782101.pdf","opdateringsdato":"2023-11-16T16:02:17.417","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1069050,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 174: Hvad er ministerens hensigt med at s\u00e5 tvivl om politiets generelle dispositioner?","dato":"2023-11-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-16T16:02:00","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens hensigt med at s\u00e5 tvivl om politiets generelle dispositioner?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1066092,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-16T16:02:11.593"
      },"id":1356101,"sagid":96521,"dokumentid":1069050,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-16T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-16T16:02:11.593","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96721,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Idet der henvises til artiklen \u00bbFormanden for indf\u00f8dsretsudvalg tjekker statsborgerskabsans\u00f8geres Facebook-profiler\u00ab p\u00e5 DR\u2019s hjemmeside den 11. november 2023, hvad mener ministeren s\u00e5 om, at DR ukritisk har videreformidlet falske anklager om lovbrud fremsat af en af staten betalt juridisk ekspertkilde mod et folketingsmedlem vedr\u00f8rende dennes parlamentariske arbejde?","titelkort":"Om at DR ukritisk har videreformidlet falske anklager om lovbrud.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 219","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"219","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-22T12:12:01.927","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbFormanden for indf\u00f8dsretsudvalg tjekker statsborgerskabsans\u00f8geres Facebook-profiler\u00ab p\u00e5 DR\u2019s hjemmeside den 11. november 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1944714,"dokumentid":1069072,"titel":"Idet der henvises til artiklen \u00bbFormanden for indf\u00f8dsretsudvalg tjekker statsborgerskabsans\u00f8geres Facebook-profiler\u00ab p\u00e5 DR\u2019s hjemmeside den 11. november 2023, hvad mener ministeren s\u00e5 om, at DR ukritisk har videreformidlet falske anklager om lovbrud fremsat af en af staten betalt juridisk ekspertkilde mod et folketingsmedlem vedr\u00f8rende dennes parlamentariske arbejde?","versionsdato":"2023-11-17T13:55:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s219/spm/2782151.pdf","opdateringsdato":"2023-11-17T13:55:37.1","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1069072,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Idet der henvises til artiklen \u00bbFormanden for indf\u00f8dsretsudvalg tjekker statsborgerskabsans\u00f8geres Facebook-profiler\u00ab p\u00e5 DR\u2019s hjemmeside den 11. november 2023, hvad mener ministeren s\u00e5 om, at DR ukritisk har videreformidlet falske anklager om lovbrud fremsat af en af staten betalt juridisk ekspertkilde mod et folketingsmedlem vedr\u00f8rende dennes parlamentariske arbejde?","dato":"2023-11-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-16T16:42:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-16T16:42:49.073"
      },"id":1356119,"sagid":96721,"dokumentid":1069072,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-16T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-16T16:42:49.073","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96718,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at vi giver verdens h\u00f8jeste su til studerende p\u00e5 lange, videreg\u00e5ende uddannelser, n\u00e5r de samtidig st\u00e5r til at f\u00e5 en disponibel livsindkomst p\u00e5 27,4 mio. kr., mens en ufagl\u00e6rt kun st\u00e5r til at f\u00e5 en disponibel indkomst p\u00e5 13 mio. kr.?","titelkort":"Om su til studerende p\u00e5 lange, videreg\u00e5ende uddannelser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 217","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"217","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-22T18:36:41.56","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til Dansk Erhvervs analyse \u00bbOml\u00e6gning af SU til l\u00e5n vil kun betyde en l\u00f8nnedgang p\u00e5 5 promille af disponibel livsindkomst\u00ab fra den 25. oktober 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1944530,"dokumentid":1068983,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at vi giver verdens h\u00f8jeste SU til studerende p\u00e5 lange, videreg\u00e5ende uddannelser, n\u00e5r de samtidig st\u00e5r til at f\u00e5 en disponibel livsindkomst p\u00e5 27,4 mio. kr., mens en ufagl\u00e6rt kun st\u00e5r til at f\u00e5 en disponibel indkomst p\u00e5 13 mio. kr.?","versionsdato":"2023-11-16T13:52:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s217/spm/2781958.pdf","opdateringsdato":"2023-11-20T11:32:36.553","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1068983,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at vi giver verdens h\u00f8jeste su til studerende p\u00e5 lange, videreg\u00e5ende uddannelser, n\u00e5r de samtidig st\u00e5r til at f\u00e5 en disponibel livsindkomst p\u00e5 27,4 mio. kr., mens en ufagl\u00e6rt kun st\u00e5r til at f\u00e5 en disponibel indkomst p\u00e5 13 mio. kr.?","dato":"2023-11-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-16T13:53:40","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-20T11:32:31.03"
      },"id":1356558,"sagid":96718,"dokumentid":1068983,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-16T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-20T11:32:31.03","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":67911,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens tanker om at sikre en bred repr\u00e6sentation af videreg\u00e5ende uddannelse i de st\u00f8rre byer p\u00e5 Sj\u00e6lland, hvor eksempelvis Ringsted i \u00f8jeblikket ikke kan tilbyde en videreg\u00e5ende uddannelse, men de omkringliggende byer kan?","titelkort":"Om de st\u00f8rre byer p\u00e5 Sj\u00e6lland og videreg\u00e5ende uddannelser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 184","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"184","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-16T14:37:51.567","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1944578,"dokumentid":1069005,"titel":"Svar p\u00e5 S 184.docx","versionsdato":"2023-11-16T14:35:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s184/svar/1998755/2782008.pdf","opdateringsdato":"2023-11-16T14:37:25.157","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1069005,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 184: Hvad er ministerens tanker om at sikre en bred repr\u00e6sentation af videreg\u00e5ende uddannelse i de st\u00f8rre byer p\u00e5 Sj\u00e6lland, hvor eksempelvis Ringsted i \u00f8jeblikket ikke kan tilbyde en videreg\u00e5ende uddannelse, men de omkringliggende byer kan?","dato":"2023-11-16T14:33:30","modtagelsesdato":"2023-11-16T14:35:07","frigivelsesdato":"2023-11-16T14:37:07","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens tanker om at sikre en bred repr\u00e6sentation af videreg\u00e5ende uddannelse i de st\u00f8rre byer p\u00e5 Sj\u00e6lland, hvor eksempelvis Ringsted i \u00f8jeblikket ikke kan tilbyde en videreg\u00e5ende uddannelse, men de omkringliggende byer kan?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1067177,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-16T14:37:20.203"
      },"id":1356050,"sagid":67911,"dokumentid":1069005,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-16T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-16T14:37:20.203","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96692,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at g\u00f8re ligesom i Norge, hvor alle l\u00e6rere skal v\u00e6re uddannede?","titelkort":"Om at g\u00f8re ligesom i Norge, hvor alle l\u00e6rere skal v\u00e6re uddannede.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 206","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"206","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-17T09:21:59.117","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbVil lovfeste l\u00e6rerutdanning: Kan bli krav for fast jobb som l\u00e6rer\u00ab af 8. november 2023 p\u00e5 nrk.no. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1944801,"dokumentid":1069105,"titel":"Skriftligt svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 206.docx","versionsdato":"2023-11-17T08:30:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s206/svar/1998925/2782236.pdf","opdateringsdato":"2023-11-17T09:21:42.04","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1069105,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 206: Hvad er ministerens holdning til at g\u00f8re ligesom i Norge, hvor alle l\u00e6rere skal v\u00e6re uddannede?","dato":"2023-11-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-17T09:21:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til at g\u00f8re ligesom i Norge, hvor alle l\u00e6rere skal v\u00e6re uddannede?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1068607,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-17T09:21:42.04"
      },"id":1356156,"sagid":96692,"dokumentid":1069105,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-17T09:21:42.04","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96728,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens opfattelse og holdning, at FE-sagen har gjort skade p\u00e5 Danmarks internationale omd\u00f8mme?","titelkort":"Om FE-sagen har gjort skade p\u00e5 Danmarks internationale omd\u00f8mme.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 220","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"220","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-22T18:36:24.667","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1944872,"dokumentid":1069134,"titel":"Er det ministerens opfattelse og holdning, at FE-sagen har gjort skade p\u00e5 Danmarks internationale omd\u00f8mme?","versionsdato":"2023-11-17T10:04:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s220/spm/2782309.pdf","opdateringsdato":"2023-11-17T16:00:58.603","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1069134,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det ministerens opfattelse og holdning, at FE-sagen har gjort skade p\u00e5 Danmarks internationale omd\u00f8mme?","dato":"2023-11-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-17T10:18:02","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-17T10:18:13.37"
      },"id":1356176,"sagid":96728,"dokumentid":1069134,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-17T10:18:13.37","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96732,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at p\u00e5r\u00f8rende frygter, at deres k\u00e6re p\u00e5 plejehjem ikke f\u00e5r den rette pleje og omsorg, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at dette ikke er tilf\u00e6ldet i fremtiden?","titelkort":"Om at p\u00e5r\u00f8rende frygter, at deres k\u00e6re p\u00e5 plejehjem ikke f\u00e5r den rette pleje og omsorg.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 222","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"222","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-22T18:36:41.7","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbP\u00e5r\u00f8rende frygter for deres k\u00e6re p\u00e5 plejehjem\u00ab bragt i Avisen Danmark den 10. oktober 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1944913,"dokumentid":1069155,"titel":"Hvad mener ministeren om, at p\u00e5r\u00f8rende frygter, at deres k\u00e6re p\u00e5 plejehjem ikke f\u00e5r den rette pleje og omsorg, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at dette ikke er tilf\u00e6ldet i fremtiden?","versionsdato":"2023-11-17T10:54:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s222/spm/2782350.pdf","opdateringsdato":"2023-11-17T10:54:41.613","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1069155,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at p\u00e5r\u00f8rende frygter, at deres k\u00e6re p\u00e5 plejehjem ikke f\u00e5r den rette pleje og omsorg, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at dette ikke er tilf\u00e6ldet i fremtiden?","dato":"2023-11-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-17T10:53:37","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-17T10:53:50.72"
      },"id":1356186,"sagid":96732,"dokumentid":1069155,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-17T10:53:50.72","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96734,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvorfor partierne bag finanslovsaftalen for 2022 endnu ikke er indkaldt til forhandlinger om handlingsplanen mod racisme, og hvorfor handlingsplanen mod racisme endnu ikke er lanceret?","titelkort":"Om handlingsplanen mod racisme.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 223","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"223","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-22T18:36:36.417","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I finansloven for 2022 blev der afsat midler til en handlingsplan mod racisme. Det er nu 2 \u00e5r siden midlerne blev afsat, men regeringen har fortsat ikke lanceret en handlingsplan mod racisme og ej heller taget initiativ til at indkalde partierne bag aftalen til forhandlinger. I marts oplyste justitsministeren, at handlingsplanen mod racisme vil blive lanceret i l\u00f8bet af 2023, men et par m\u00e5neder senere flyttes handlingsplanen mod racisme til Udl\u00e6ndinge- og Integrationsministeriet, og siden har regeringen ikke oplyst, hvad der sker med handlingsplanen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1944928,"dokumentid":1069161,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvorfor partierne bag finanslovsaftalen for 2022 endnu ikke er indkaldt til forhandlinger om handlingsplanen mod racisme, og hvorfor handlingsplanen mod racisme endnu ikke er lanceret?","versionsdato":"2023-11-17T11:11:15","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s223/spm/2782363.pdf","opdateringsdato":"2023-11-17T11:11:32.317","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1069161,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvorfor partierne bag finanslovsaftalen for 2022 endnu ikke er indkaldt til forhandlinger om handlingsplanen mod racisme, og hvorfor handlingsplanen mod racisme endnu ikke er lanceret?","dato":"2023-11-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-17T11:10:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-17T11:10:42.077"
      },"id":1356190,"sagid":96734,"dokumentid":1069161,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-17T11:10:42.077","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96735,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at ca. 10 pct. af den voksne befolkning ikke har statsborgerskab?","titelkort":"Om det er rimeligt, at ca. 10 pct. af den voksne befolkning ikke har statsborgerskab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 224","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"224","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-21T13:18:28.88","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Fra 1980 til 2023 er andelen af indbyggere i Danmark uden dansk statsborgerskab steget fra 1,9 procent til 10,5 procent.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1944935,"dokumentid":1069164,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at ca. 10 pct. af den voksne befolkning ikke har statsborgerskab?","versionsdato":"2023-11-17T11:19:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s224/spm/2782372.pdf","opdateringsdato":"2023-11-17T11:20:17.157","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1069164,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at ca. 10 pct. af den voksne befolkning ikke har statsborgerskab?","dato":"2023-11-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-17T11:19:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-17T11:19:32.877"
      },"id":1356194,"sagid":96735,"dokumentid":1069164,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-17T11:19:32.877","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96736,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til udtalelserne fra Israels FN-ambassad\u00f8r, Gilad Erdan, der efter vedtagelsen af en resolution, der adresserer den stigende humanit\u00e6re krise for civile i Gaza, i FN\u2019s Sikkerhedsr\u00e5d 15. november 2023, og som opfordrede til \u00bbp\u00e5tr\u00e6ngende n\u00f8dvendige og langvarige humanit\u00e6re pauser\u00ab, sagde, at resolutionen \u00bbikke vil have betydning i praksis\u00ab, og at Israel uagtet resolutionen vil \u00bbforts\u00e6tte med at handle, indtil Hamas er tilintetgjort og gidslerne vendt tilbage\u00ab, og vil ministeren foretage sig noget for at g\u00f8re den israelske regering opm\u00e6rksom p\u00e5, at Sikkerhedsr\u00e5dets resolutioner er juridisk bindende for FN\u2019s medlemslande?","titelkort":"Om udtalelserne fra Israels FN-ambassad\u00f8r, Gilad Erdan.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 225","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"225","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-23T15:43:38.007","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbUN Security Council approves resolution calling for \u00bbhumanitarian pauses\u00ab in Gaza\u00ab af 15. november 2023 fra mediet The Times of Israel.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1944947,"dokumentid":1069168,"titel":"Hvad er ministerens holdning til udtalelserne fra Israels FN-ambassad\u00f8r, Gilad Erdan, der efter vedtagelsen af en resolution, der adresserer den stigende humanit\u00e6re krise for civile i Gaza, i FN\u2019s Sikkerhedsr\u00e5d 15. november 2023, og som opfordrede til \u00bbp\u00e5tr\u00e6ngende n\u00f8dvendige og langvarige humanit\u00e6re pauser\u00ab, sagde, at resolutionen \u00bbikke vil have betydning i praksis\u00ab, og at Israel uagtet resolutionen vil \u00bbforts\u00e6tte med at handle, indtil Hamas er tilintetgjort og gidslerne vendt tilbage\u00ab, og vil ministeren foretage sig noget for at g\u00f8re den israelske regering opm\u00e6rksom p\u00e5, at Sikkerhedsr\u00e5dets resolutioner er juridisk bindende for FN\u2019s medlemslande?","versionsdato":"2023-11-17T11:23:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s225/spm/2782385.pdf","opdateringsdato":"2023-11-17T16:00:58.46","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1069168,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til udtalelserne fra Israels FN-ambassad\u00f8r, Gilad Erdan, der efter vedtagelsen af en resolution, der adresserer den stigende humanit\u00e6re krise for civile i Gaza, i FN\u2019s Sikkerhedsr\u00e5d 15. november 2023, og som opfordrede til \u00bbp\u00e5tr\u00e6ngende n\u00f8dvendige og langvarige humanit\u00e6re pauser\u00ab, sagde, at resolutionen \u00bbikke vil have betydning i praksis\u00ab, og at Israel uagtet resolutionen vil \u00bbforts\u00e6tte med at handle, indtil Hamas er tilintetgjort og gidslerne vendt tilbage\u00ab, og vil ministeren foretage sig noget for at g\u00f8re den israelske regering opm\u00e6rksom p\u00e5, at Sikkerhedsr\u00e5dets resolutioner er juridisk bindende for FN\u2019s medlemslande?","dato":"2023-11-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-17T11:24:27","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-17T11:24:42.357"
      },"id":1356196,"sagid":96736,"dokumentid":1069168,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-17T11:24:42.357","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96738,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er proportionelt at sk\u00e6re 14.000 voksne i ydelse, som f\u00f8lge af det sk\u00e6rpede besk\u00e6ftigelseskrav og afskaffelsen af diagnosetill\u00e6gget, og hermed risikere, at ogs\u00e5 11.000 b\u00f8rn ryger ud i fattigdom som f\u00f8lge af f\u00f8rstn\u00e6vnte, for et \u00f8get arbejdsudbud p\u00e5 kun 750 mennesker?","titelkort":"Om at sk\u00e6re 14.000 voksne i ydelse, som f\u00f8lge af det sk\u00e6rpede besk\u00e6ftigelseskrav.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 227","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"227","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-22T18:36:25.157","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1944956,"dokumentid":1069173,"titel":"Mener ministeren, at det er proportionelt at sk\u00e6re 14.000 voksne i ydelse, som f\u00f8lge af det sk\u00e6rpede besk\u00e6ftigelseskrav og afskaffelsen af diagnosetill\u00e6gget, og hermed risikere, at ogs\u00e5 11.000 b\u00f8rn ryger ud i fattigdom som f\u00f8lge af f\u00f8rstn\u00e6vnte, for et \u00f8get arbejdsudbud p\u00e5 kun 750 mennesker?","versionsdato":"2023-11-17T11:30:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s227/spm/2782394.pdf","opdateringsdato":"2023-11-17T16:00:58.493","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1069173,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er proportionelt at sk\u00e6re 14.000 voksne i ydelse, som f\u00f8lge af det sk\u00e6rpede besk\u00e6ftigelseskrav og afskaffelsen af diagnosetill\u00e6gget, og hermed risikere, at ogs\u00e5 11.000 b\u00f8rn ryger ud i fattigdom som f\u00f8lge af f\u00f8rstn\u00e6vnte, for et \u00f8get arbejdsudbud p\u00e5 kun 750 mennesker?","dato":"2023-11-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-17T11:30:44","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-17T11:30:59.837"
      },"id":1356201,"sagid":96738,"dokumentid":1069173,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-17T11:30:59.837","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96739,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tilkendegive sin holdning til, at skoleelever ned til 4. klasse som en del af undervisningen ligger p\u00e5 kn\u00e6 for islam i den lokale mosk\u00e9?","titelkort":"Om at skoleelever som en del af undervisningen ligger p\u00e5 kn\u00e6 for islam i den lokale mosk\u00e9.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 228","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"228","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-22T18:36:40.85","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til opslag lavet p\u00e5 Helsing\u00f8r Islamisk Menigheds facebookside den 12. og 13. november 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1944965,"dokumentid":1069180,"titel":"Vil ministeren tilkendegive sin holdning til, at skoleelever ned til 4. klasse som en del af undervisningen ligger p\u00e5 kn\u00e6 for islam i den lokale mosk\u00e9?","versionsdato":"2023-11-17T11:33:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s228/spm/2782403.pdf","opdateringsdato":"2023-11-17T16:00:57.723","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1069180,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tilkendegive sin holdning til, at skoleelever ned til 4. klasse som en del af undervisningen ligger p\u00e5 kn\u00e6 for islam i den lokale mosk\u00e9?","dato":"2023-11-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-17T11:34:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-17T11:34:41.707"
      },"id":1356205,"sagid":96739,"dokumentid":1069180,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-17T11:34:41.707","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96741,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren foretage sig noget for at sikre, at bygningsarbejdere og naboer til giftgrunden i Nyborg ikke bliver syge?","titelkort":"Om at sikre, at bygningsarbejdere og naboer til giftgrunden i Nyborg ikke bliver syge.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 229","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"229","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-22T18:36:36.117","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til, at bygningsarbejdere og naboer til giftgrunden i Nyborg bliver syge, som f\u00f8lge af at de oplever kr\u00e6ftfremkaldende afgasninger og er udsat for opsving fra jorden, n\u00e5r det regner, hvor der ved pr\u00f8ver er blevet p\u00e5vist, at mere end halvdelen af den v\u00e6ske, der kommer op af jorden, er kemikalier eller olie, jf. Fagbladet 3F, 17. november 2023, \u00bbNabo til giftgrund: - Jeg er bekymret for min babys helbred\u00ab og \u00bbOverl\u00e6ge advarer om fynsk giftgrund: De ansattes helbred kan v\u00e6re i fare\u00ab. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1944996,"dokumentid":1069198,"titel":"Vil ministeren foretage sig noget for at sikre, at bygningsarbejdere og naboer til giftgrunden i Nyborg ikke bliver syge?","versionsdato":"2023-11-17T12:01:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s229/spm/2782434.pdf","opdateringsdato":"2023-11-17T16:00:58.303","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1069198,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren foretage sig noget for at sikre, at bygningsarbejdere og naboer til giftgrunden i Nyborg ikke bliver syge?","dato":"2023-11-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-17T12:02:42","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-17T12:02:53.607"
      },"id":1356229,"sagid":96741,"dokumentid":1069198,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-17T12:02:53.607","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96745,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens tanker om at sikre fast patruljerende politi i alle st\u00f8rre byer i forl\u00e6ngelse af politiaftalen, hvor der eksempelvis fortsat intet fast patruljerende politi er i Ringsted?","titelkort":"Om at sikre fast patruljerende politi i alle st\u00f8rre byer i forl\u00e6ngelse af politiaftalen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 232","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"232","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-27T09:35:07.25","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1945176,"dokumentid":1069277,"titel":"Hvad er ministerens tanker om at sikre fast patruljerende politi i alle st\u00f8rre byer i forl\u00e6ngelse af politiaftalen, hvor der eksempelvis fortsat intet fast patruljerende politi er i Ringsted?","versionsdato":"2023-11-17T14:42:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s232/spm/2782617.pdf","opdateringsdato":"2023-11-17T16:01:03.843","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1069277,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens tanker om at sikre fast patruljerende politi i alle st\u00f8rre byer i forl\u00e6ngelse af politiaftalen, hvor der eksempelvis fortsat intet fast patruljerende politi er i Ringsted?","dato":"2023-11-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-17T15:10:37","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-17T15:10:48.617"
      },"id":1356360,"sagid":96745,"dokumentid":1069277,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-17T15:10:48.617","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96746,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Hvad mener ministeren om at sikre finansiering til st\u00f8jhegn for borgere i Ringsted, der konstant oplever st\u00f8j fra Vestmotorvejen, hvilket is\u00e6r er et problem, n\u00e5r man tager den vedvarende stigning i st\u00f8jniveauet gennem \u00e5rene og den potentielle sundhedsrisiko, som borgerne kan uds\u00e6ttes for, i betragtning?","titelkort":"Om at sikre finansiering til st\u00f8jhegn for borgere i Ringsted.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 233","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"233","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-17T14:49:54.72","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Det kan oplyses, at Ringsted Kommune fortsat endnu ikke har oplevet at f\u00e5 tildelt midler til etablering af st\u00f8jhegn mod motorvejen, hvilket kan undre, n\u00e5r man ser p\u00e5, hvor mange borgere i Ringsted Kommune, der plages af st\u00f8jen fra motorvejen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1945190,"dokumentid":1069283,"titel":"Hvad mener ministeren om at sikre finansiering til st\u00f8jhegn for borgere i Ringsted, der konstant oplever st\u00f8j fra Vestmotorvejen, hvilket is\u00e6r er et problem, n\u00e5r man tager den vedvarende stigning i st\u00f8jniveauet gennem \u00e5rene og den potentielle sundhedsrisiko, som borgerne kan uds\u00e6ttes for, i betragtning?","versionsdato":"2023-11-17T14:49:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s233/spm/2782632.pdf","opdateringsdato":"2023-11-17T16:00:59.367","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1069283,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om at sikre finansiering til st\u00f8jhegn for borgere i Ringsted, der konstant oplever st\u00f8j fra Vestmotorvejen, hvilket is\u00e6r er et problem, n\u00e5r man tager den vedvarende stigning i st\u00f8jniveauet gennem \u00e5rene og den potentielle sundhedsrisiko, som borgerne kan uds\u00e6ttes for, i betragtning?","dato":"2023-11-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-17T15:10:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-17T15:11:02.237"
      },"id":1356361,"sagid":96746,"dokumentid":1069283,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-17T15:11:02.237","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96747,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren udsigterne er for etablering af en ny motorvejstil- og frak\u00f8rsel fra og til det nye erhvervsomr\u00e5de ved Ringsted, Business Park Ringsted, hvor der i de kommende \u00e5r vil ske en m\u00e6rkbar stigning af godstransport, og er en sikring af en motorvejsafk\u00f8rsel til erhvervsomr\u00e5det noget, som ministeren agter at prioritere?","titelkort":"Om udsigterne for etablering af en ny motorvejstil- og frak\u00f8rsel til det nye erhvervsomr\u00e5de ved Ringsted.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 234","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"234","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-21T09:58:18.947","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1945197,"dokumentid":1069287,"titel":"Hvad mener ministeren udsigterne er for etablering af en ny motorvejstil- og frak\u00f8rsel fra og til det nye erhvervsomr\u00e5de ved Ringsted, Business Park Ringsted, hvor der i de kommende \u00e5r vil ske en m\u00e6rkbar stigning af godstransport, og er en sikring af en motorvejsafk\u00f8rsel til erhvervsomr\u00e5det noget, som ministeren agter at prioritere?","versionsdato":"2023-11-17T14:52:20","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s234/spm/2782638.pdf","opdateringsdato":"2023-11-17T16:00:59.287","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1069287,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren udsigterne er for etablering af en ny motorvejstil- og frak\u00f8rsel fra og til det nye erhvervsomr\u00e5de ved Ringsted, Business Park Ringsted, hvor der i de kommende \u00e5r vil ske en m\u00e6rkbar stigning af godstransport, og er en sikring af en motorvejsafk\u00f8rsel til erhvervsomr\u00e5det noget, som ministeren agter at prioritere?","dato":"2023-11-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-17T15:11:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-17T15:11:40.277"
      },"id":1356362,"sagid":96747,"dokumentid":1069287,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-17T15:11:40.277","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96748,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at det i sidste ende b\u00f8r v\u00e6re kommunalbestyrelsen i Ringsted, der afg\u00f8r, hvor en eller flere energiparker og vedvarende energianl\u00e6g i Ringsted Kommune skal placeres?","titelkort":"Om placering af energiparker og energianl\u00e6g i Ringsted Kommune.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 235","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"235","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-22T18:16:10.273","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ministeren taler meget om dialog med og inddragelse af kommunerne, og alligevel har ministeren fortsat ikke kunnet garantere, at regeringen ikke vil placere en energipark eller vedvarende energianl\u00e6g i Ringsted Kommune, s\u00e5fremt kommunalbestyrelsen er imod placeringen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1945199,"dokumentid":1069288,"titel":"Er ministeren enig i, at det i sidste ende b\u00f8r v\u00e6re kommunalbestyrelsen i Ringsted, der afg\u00f8r, hvor en eller flere energiparker og vedvarende energianl\u00e6g i Ringsted Kommune skal placeres?","versionsdato":"2023-11-17T14:55:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s235/spm/2782642.pdf","opdateringsdato":"2023-11-17T16:00:58.93","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1069288,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at det i sidste ende b\u00f8r v\u00e6re kommunalbestyrelsen i Ringsted, der afg\u00f8r, hvor en eller flere energiparker og vedvarende energianl\u00e6g i Ringsted Kommune skal placeres?","dato":"2023-11-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-17T15:11:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-17T15:11:40.76"
      },"id":1356364,"sagid":96748,"dokumentid":1069288,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-17T15:11:40.76","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96737,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at der er borgere, der har haft en BPA-ordning gennem mange \u00e5r, og som pludselig mister den, p\u00e5 trods af at hj\u00e6lpebehovet ikke har \u00e6ndret sig, og hvad vil ministeren g\u00f8re, for at mennesker med handicap ogs\u00e5 fremover kan leve et selvst\u00e6ndigt liv, hvor de s\u00e5 vidt muligt indg\u00e5r i samfundet p\u00e5 lige fod med alle andre p\u00e5 trods af deres handicap? ","titelkort":"Om borgere, der har haft en BPA-ordning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 226","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"226","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-22T18:36:25.03","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbKommunen vil stoppe den d\u00f8gnhj\u00e6lp, Karsten J\u00fchne har haft i 40 \u00e5r: \u00bbJeg tror ikke, at nogen kan forestille sig den angst, jeg har\u00ab\u00ab bragt i Politiken den 17. november 2023.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1944950,"dokumentid":1069170,"titel":"Hvad mener ministeren om, at der er borgere, der har haft en BPA-ordning gennem mange \u00e5r, som pludselig mister den, p\u00e5 trods af at hj\u00e6lpebehovet ikke har \u00e6ndret sig, og hvad vil ministeren g\u00f8re, for at mennesker med handicap ogs\u00e5 fremover kan leve et selvst\u00e6ndigt liv, hvor de s\u00e5 vidt muligt indg\u00e5r i samfundet p\u00e5 lige fod med alle andre p\u00e5 trods af deres handicap? ","versionsdato":"2023-11-17T11:27:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s226/spm/2782388.pdf","opdateringsdato":"2023-11-20T11:28:43.737","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1069170,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at der er borgere, der har haft en BPA-ordning gennem mange \u00e5r, og som pludselig mister den, p\u00e5 trods af at hj\u00e6lpebehovet ikke har \u00e6ndret sig, og hvad vil ministeren g\u00f8re, for at mennesker med handicap ogs\u00e5 fremover kan leve et selvst\u00e6ndigt liv, hvor de s\u00e5 vidt muligt indg\u00e5r i samfundet p\u00e5 lige fod med alle andre p\u00e5 trods af deres handicap? ","dato":"2023-11-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-17T11:27:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-20T11:28:38.817"
      },"id":1356554,"sagid":96737,"dokumentid":1069170,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-20T11:28:38.817","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96742,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Under henvisning til at forskere fra Aarhus Universitet i marts 2023 i en rapport bestilt af ministeriet konkluderede, at de dyrevelf\u00e6rdsm\u00e6ssige konsekvenser af brug af Bovaer til kv\u00e6g endnu ikke er tilstr\u00e6kkelig belyst, hvilket de den 11. november gentog i Information, mener ministeren s\u00e5, at det er foreneligt med landbrugsaftalen fra 2021, hvor der klart st\u00e5r, at dyrenes velf\u00e6rd ikke m\u00e5 forringes som konsekvens af klimatiltag, n\u00e5r regeringen foresl\u00e5r at indf\u00f8re tilskud til brug af Bovaer for at n\u00e5 klimam\u00e5let i 2025?","titelkort":"Om at indf\u00f8re tilskud til brug af Bovaer for at n\u00e5 klimam\u00e5let i 2025.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 230","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"230","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-22T18:36:41.153","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1945006,"dokumentid":1069199,"titel":"Under henvisning til at forskere fra Aarhus Universitet i marts 2023 i en rapport bestilt af ministeriet konkluderede, at de dyrevelf\u00e6rdsm\u00e6ssige konsekvenser af brug af Bovaer til kv\u00e6g endnu ikke er tilstr\u00e6kkeligt belyst, hvilket de den 11. november gentog i Information, mener ministeren s\u00e5, at det er foreneligt med landbrugsaftalen fra 2021, hvor der klart st\u00e5r, at dyrenes velf\u00e6rd ikke m\u00e5 forringes som konsekvens af klimatiltag, n\u00e5r regeringen foresl\u00e5r at indf\u00f8re tilskud til brug af Bovaer for at n\u00e5 klimam\u00e5let i 2025?","versionsdato":"2023-11-17T12:05:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s230/spm/2782440.pdf","opdateringsdato":"2023-11-20T11:30:39.423","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1069199,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Under henvisning til at forskere fra Aarhus Universitet i marts 2023 i en rapport bestilt af ministeriet konkluderede, at de dyrevelf\u00e6rdsm\u00e6ssige konsekvenser af brug af Bovaer til kv\u00e6g endnu ikke er tilstr\u00e6kkelig belyst, hvilket de den 11. november gentog i Information, mener ministeren s\u00e5, at det er foreneligt med landbrugsaftalen fra 2021, hvor der klart st\u00e5r, at dyrenes velf\u00e6rd ikke m\u00e5 forringes som konsekvens af klimatiltag, n\u00e5r regeringen foresl\u00e5r at indf\u00f8re tilskud til brug af Bovaer for at n\u00e5 klimam\u00e5let i 2025?","dato":"2023-11-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-17T12:05:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-20T11:30:33.897"
      },"id":1356556,"sagid":96742,"dokumentid":1069199,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-20T11:30:33.897","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96743,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren, at placeringen af otte testvindm\u00f8ller med en h\u00f8jde p\u00e5 op til 450 meter i Balling Enge ved Vadehavet er foreneligt med Vadehavet som UNESCO Verdensarv, beskyttet naturomr\u00e5de og fourageringsstop for millioner af tr\u00e6kfugle, og kan ministeren svare p\u00e5, hvilket natursyn regeringen l\u00e6gger til grund, siden Vadehavet stadig v\u00e6k indg\u00e5r i planl\u00e6gningen af et tredje testcenter for vindm\u00f8ller?","titelkort":"Om placeringen af otte testvindm\u00f8ller med en h\u00f8jde p\u00e5 op til 450 meter i Balling Enge ved Vadehavet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 231","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"231","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-29T17:51:37.657","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1945010,"dokumentid":1069203,"titel":"Finder ministeren, at placeringen af otte testvindm\u00f8ller med en h\u00f8jde p\u00e5 op til 450 meter i Balling Enge ved Vadehavet er foreneligt med Vadehavet som UNESCO Verdensarv, beskyttet naturomr\u00e5de og fourageringsstop for millioner af tr\u00e6kfugle, og kan ministeren svare p\u00e5, hvilket natursyn regeringen l\u00e6gger til grund, siden Vadehavet stadig v\u00e6k indg\u00e5r i planl\u00e6gningen af et tredje testcenter for vindm\u00f8ller?","versionsdato":"2023-11-21T11:24:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s231/spm/2782448.pdf","opdateringsdato":"2023-11-21T11:24:20.943","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1069203,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Finder ministeren, at placeringen af otte testvindm\u00f8ller med en h\u00f8jde p\u00e5 op til 450 meter i Balling Enge ved Vadehavet er foreneligt med Vadehavet som UNESCO Verdensarv, beskyttet naturomr\u00e5de og fourageringsstop for millioner af tr\u00e6kfugle, og kan ministeren svare p\u00e5, hvilket natursyn regeringen l\u00e6gger til grund, siden Vadehavet stadig v\u00e6k indg\u00e5r i planl\u00e6gningen af et tredje testcenter for vindm\u00f8ller?","dato":"2023-11-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-17T12:09:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-20T11:31:47.41"
      },"id":1356557,"sagid":96743,"dokumentid":1069203,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-20T11:31:47.41","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96729,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at bevillingen til henholdsvis de popul\u00e6re \u00f8kologiske spisem\u00e6rker og eksportindsatsen for \u00f8kologi st\u00e5r til at stoppe den 1. december 2023, og mener ministeren, at det harmonerer med m\u00e5ls\u00e6tningen i landbrugsaftalen af 4. oktober 2021 om at fordoble det \u00f8kologiske areal, oms\u00e6tningen og eksporten frem mod 2030 samt regeringsgrundlaget, hvor man itales\u00e6tter at styrke \u00f8kologien og fordoble det \u00f8kologiske areal?","titelkort":"Om at bevillingen til \u00f8kologiske spisem\u00e6rker og eksportindsatsen for \u00f8kologi st\u00e5r til at stoppe den 1. december 2023.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 221","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"221","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-22T18:36:41.293","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1944886,"dokumentid":1069142,"titel":"Hvad mener ministeren om, at bevillingen til henholdsvis de popul\u00e6re \u00f8kologiske spisem\u00e6rker og eksportindsatsen for \u00f8kologi st\u00e5r til at stoppe den 1. december 2023, og mener ministeren at det harmonerer med m\u00e5ls\u00e6tningen i landbrugsaftalen af 4 oktober 2021 om at fordoble det \u00f8kologiske areal, oms\u00e6tning og eksport frem mod 2030 samt regeringsgrundlaget, hvor man itales\u00e6tter at styrke \u00f8kologien og fordoble det \u00f8kologiske areal?","versionsdato":"2023-11-17T10:17:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s221/spm/2782323.pdf","opdateringsdato":"2023-11-21T10:03:08.023","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1069142,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at bevillingen til henholdsvis de popul\u00e6re \u00f8kologiske spisem\u00e6rker og eksportindsatsen for \u00f8kologi st\u00e5r til at stoppe den 1. december 2023, og mener ministeren, at det harmonerer med m\u00e5ls\u00e6tningen i landbrugsaftalen af 4. oktober 2021 om at fordoble det \u00f8kologiske areal, oms\u00e6tningen og eksporten frem mod 2030 samt regeringsgrundlaget, hvor man itales\u00e6tter at styrke \u00f8kologien og fordoble det \u00f8kologiske areal?","dato":"2023-11-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-17T10:18:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-21T10:03:03.02"
      },"id":1356829,"sagid":96729,"dokumentid":1069142,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-21T10:03:03.02","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96755,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke ambitioner har ministeren, n\u00e5r det kommer til diversitet p\u00e5 arbejdspladsen, og hvad agter ministeren at g\u00f8re for at fremme diversiteten?","titelkort":"Om diversitet p\u00e5 arbejdspladsen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 236","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"236","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-28T10:35:25.443","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til A4 Aktuelts artikel \u00bbDansk Industri og Lederne: Lang vej igen f\u00f8r virksomheder arbejder struktureret med diversitet\u00ab bragt den 20. november 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1946152,"dokumentid":1069733,"titel":"Hvilke ambitioner har ministeren, n\u00e5r det kommer til diversitet p\u00e5 arbejdspladsen, og hvad agter ministeren at g\u00f8re for at fremme diversiteten?","versionsdato":"2023-11-20T16:13:16","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s236/spm/2783606.pdf","opdateringsdato":"2023-11-21T00:00:48.643","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1069733,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvilke ambitioner har ministeren, n\u00e5r det kommer til diversitet p\u00e5 arbejdspladsen, og hvad agter ministeren at g\u00f8re for at fremme diversiteten?","dato":"2023-11-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-20T16:17:39","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-20T16:17:50.573"
      },"id":1356697,"sagid":96755,"dokumentid":1069733,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-20T16:17:50.573","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96756,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan vil ministeren sikre sig mod fortr\u00e6ngning, n\u00e5r nyttejobberne n\u00e6sten alle sammen d\u00e6kker funktioner, der allerede i dag er d\u00e6kket af overenskomster?","titelkort":"Om at sikre sig mod fortr\u00e6ngning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 237","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"237","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-27T12:57:48.457","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbFagforeninger frygter, at nyttejobbere fortr\u00e6nger ordin\u00e6rt ansatte\u00ab bragt den 17. oktober 2023 p\u00e5 Arbejderens hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1946157,"dokumentid":1069735,"titel":"Hvordan vil ministeren sikre sig mod fortr\u00e6ngning, n\u00e5r nyttejobberne n\u00e6sten alle sammen d\u00e6kker funktioner, der allerede i dag er d\u00e6kket af overenskomster?","versionsdato":"2023-11-20T16:17:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s237/spm/2783610.pdf","opdateringsdato":"2023-11-21T00:00:48.907","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1069735,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan vil ministeren sikre sig mod fortr\u00e6ngning, n\u00e5r nyttejobberne n\u00e6sten alle sammen d\u00e6kker funktioner, der allerede i dag er d\u00e6kket af overenskomster?","dato":"2023-11-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-20T16:17:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-20T16:18:03.21"
      },"id":1356699,"sagid":96756,"dokumentid":1069735,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-20T16:18:03.21","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96572,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til For\u00e6ldrenes Landsorganisations pointe om, at den \u00e5rlige landsd\u00e6kkende for\u00e6ldretilfredshedsunders\u00f8gelse m\u00e5ler sk\u00e6vt og ikke viser et sandf\u00e6rdigt billede af virkeligheden, idet man sp\u00f8rger for\u00e6ldrene om indsatser, der foreg\u00e5r, n\u00e5r de ikke er til stede, og vil ministeren tage initiativ til at g\u00f8re unders\u00f8gelsen mere retvisende, bl.a. med mulighed for, at for\u00e6ldrene kan kommentere normering og p\u00e6dagogandel?","titelkort":"Om at den \u00e5rlige landsd\u00e6kkende for\u00e6ldretilfredshedsunders\u00f8gelse m\u00e5ler sk\u00e6vt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 182","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"182","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-21T06:39:28.75","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Udl\u00e6ndinge- og integrationsminister Kaare Dybvad Bek anvendte bl.a. for\u00e6ldretilfredshedsunders\u00f8gelsen i Deadline den 1. november 2023 til at beskrive for\u00e6ldres tilfredshed med daginstitutionerne, hvilket kan v\u00e6re problematisk, da der dermed skabes et billede af kvaliteten, som ikke er i overensstemmelse med de faktiske forhold, bl.a. en rapport fra VIVE maj 2023, som viser utilstr\u00e6kkelig kvalitet i 38 pct. af de unders\u00f8gte vuggestuer. For\u00e6ldrene kan ikke svare i forhold til normeringer, alts\u00e5 om de mener, at der er nok kvalificerede, omsorgsfulde voksne om deres b\u00f8rn. Vi har brug for, at de politiske beslutninger p\u00e5 omr\u00e5det baseres p\u00e5 baggrund af retvisende data. \nDer henvises til pressemeddelelsen \u00bbFor\u00e6ldretilfredshedsunders\u00f8gelsen \u00e6ndrer ikke p\u00e5 stigende mistrivsel\u00ab af 19. juni 2022 p\u00e5 For\u00e6ldrenes Landsorganisations hjemmeside. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1946312,"dokumentid":1069813,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 182.docx","versionsdato":"2023-11-20T19:21:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s182/svar/1999887/2783767.pdf","opdateringsdato":"2023-11-21T06:39:02.26","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1069813,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 182: Hvad er ministerens holdning til For\u00e6ldrenes Landsorganisations pointe om, at den \u00e5rlige landsd\u00e6kkende for\u00e6ldretilfredshedsunders\u00f8gelse m\u00e5ler sk\u00e6vt og ikke viser et sandf\u00e6rdigt billede af virkeligheden, idet man sp\u00f8rger for\u00e6ldrene om indsatser, der foreg\u00e5r, n\u00e5r de ikke er til stede, og vil ministeren tage initiativ til at g\u00f8re unders\u00f8gelsen mere retvisende, bl.a. med mulighed for, at for\u00e6ldrene kan kommentere normering og p\u00e6dagogandel?","dato":"2023-11-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-21T06:38:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til For\u00e6ldrenes Landsorganisations pointe om, at den \u00e5rlige landsd\u00e6kkende for\u00e6ldretilfredshedsunders\u00f8gelse m\u00e5ler sk\u00e6vt og ikke viser et sandf\u00e6rdigt billede af virkeligheden, idet man sp\u00f8rger for\u00e6ldrene om indsatser, der foreg\u00e5r, n\u00e5r de ikke er til stede, og vil ministeren tage initiativ til at g\u00f8re unders\u00f8gelsen mere retvisende, bl.a. med mulighed for, at for\u00e6ldrene kan kommentere normering og p\u00e6dagogandel?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1066959,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-21T06:39:02.32"
      },"id":1356766,"sagid":96572,"dokumentid":1069813,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-21T06:39:02.32","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96747,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren udsigterne er for etablering af en ny motorvejstil- og frak\u00f8rsel fra og til det nye erhvervsomr\u00e5de ved Ringsted, Business Park Ringsted, hvor der i de kommende \u00e5r vil ske en m\u00e6rkbar stigning af godstransport, og er en sikring af en motorvejsafk\u00f8rsel til erhvervsomr\u00e5det noget, som ministeren agter at prioritere?","titelkort":"Om udsigterne for etablering af en ny motorvejstil- og frak\u00f8rsel til det nye erhvervsomr\u00e5de ved Ringsted.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 234","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"234","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-21T09:58:18.947","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1946418,"dokumentid":1069854,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 234.pdf","versionsdato":"2023-11-21T09:11:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s234/svar/1999931/2783880.pdf","opdateringsdato":"2023-11-21T09:58:23.49","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1069854,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 234: Hvad mener ministeren udsigterne er for etablering af en ny motorvejstil- og frak\u00f8rsel fra og til det nye erhvervsomr\u00e5de ved Ringsted, Business Park Ringsted, hvor der i de kommende \u00e5r vil ske en m\u00e6rkbar stigning af godstransport, og er en sikring af en motorvejsafk\u00f8rsel til erhvervsomr\u00e5det noget, som ministeren agter at prioritere?","dato":"2023-11-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-21T09:57:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren udsigterne er for etablering af en ny motorvejstil- og frak\u00f8rsel fra og til det nye erhvervsomr\u00e5de ved Ringsted, Business Park Ringsted, hvor der i de kommende \u00e5r vil ske en m\u00e6rkbar stigning af godstransport, og er en sikring af en motorvejsafk\u00f8rsel til erhvervsomr\u00e5det noget, som ministeren agter at prioritere?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1069287,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-21T09:58:18.433"
      },"id":1356823,"sagid":96747,"dokumentid":1069854,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-21T09:58:18.433","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96763,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at en borger med et livslangt handicap, som f\u00f8r folkepensionsalderen har v\u00e6ret kompenseret med BPA-ordning 24/7, er tilstr\u00e6kkelig kompenseret med hjemmepleje i 53 timer om ugen, uagtet at borgerens handicap er u\u00e6ndret, at borgeren end ikke kan l\u00f8fte en h\u00e5nd tilbage p\u00e5 arml\u00e6net p\u00e5 k\u00f8restolen, hvis den falder ned, og at borgeren ikke er i stand til selv at t\u00f8rre n\u00e6sen, hvis den l\u00f8ber?","titelkort":"Om at en borger med et livslangt handicap, er tilstr\u00e6kkelig kompenseret med hjemmepleje i 53 timer om ugen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 238","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"238","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-01T10:01:56.937","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbKommunen vil stoppe den d\u00f8gnhj\u00e6lp, Karsten J\u00fchne har haft i 40 \u00e5r: Jeg tror ikke, at nogen kan forestille sig den angst, jeg har\u00ab bragt i Politiken den 16. november 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1946842,"dokumentid":1069969,"titel":"Mener ministeren, at en borger med et livslangt handicap, som f\u00f8r folkepensionsalderen har v\u00e6ret kompenseret med BPA-ordning 24/7, er tilstr\u00e6kkelig kompenseret med hjemmepleje i 53 timer om ugen, uagtet at borgerens handicap er u\u00e6ndret, at borgeren end ikke kan l\u00f8fte en h\u00e5nd tilbage p\u00e5 arml\u00e6net p\u00e5 k\u00f8restolen, hvis den falder ned, og at borgeren ikke er i stand til selv at t\u00f8rre n\u00e6sen, hvis den l\u00f8ber?","versionsdato":"2023-11-23T13:17:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s238/spm/2784302.pdf","opdateringsdato":"2023-11-23T13:17:56.767","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1069969,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at en borger med et livslangt handicap, som f\u00f8r folkepensionsalderen har v\u00e6ret kompenseret med BPA-ordning 24/7, er tilstr\u00e6kkelig kompenseret med hjemmepleje i 53 timer om ugen, uagtet at borgerens handicap er u\u00e6ndret, at borgeren end ikke kan l\u00f8fte en h\u00e5nd tilbage p\u00e5 arml\u00e6net p\u00e5 k\u00f8restolen, hvis den falder ned, og at borgeren ikke er i stand til selv at t\u00f8rre n\u00e6sen, hvis den l\u00f8ber?","dato":"2023-11-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-21T11:54:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-21T11:54:48.103"
      },"id":1356877,"sagid":96763,"dokumentid":1069969,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-21T11:54:48.103","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96764,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Synes ministeren, at en borger med handicap pr. definition skal overg\u00e5 til \u00e6ldrepleje, n\u00e5r den p\u00e5g\u00e6ldende overg\u00e5r til folkepension?","titelkort":"Om en borger med handicap pr. definition skal overg\u00e5 til \u00e6ldrepleje, n\u00e5r den p\u00e5g\u00e6ldende overg\u00e5r til folkepension.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 239","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"239","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-01T10:06:43.143","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbKommunen vil stoppe den d\u00f8gnhj\u00e6lp, Karsten J\u00fchne har haft i 40 \u00e5r: Jeg tror ikke, at nogen kan forestille sig den angst, jeg har\u00ab bragt i Politiken den 16. november 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1946845,"dokumentid":1069971,"titel":"Synes ministeren, at en borger med handicap pr. definition skal overg\u00e5 til \u00e6ldrepleje, n\u00e5r den p\u00e5g\u00e6ldende overg\u00e5r til folkepension?","versionsdato":"2023-11-23T13:24:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s239/spm/2784304.pdf","opdateringsdato":"2023-11-23T13:24:27.867","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1069971,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Synes ministeren, at en borger med handicap pr. definition skal overg\u00e5 til \u00e6ldrepleje, n\u00e5r den p\u00e5g\u00e6ldende overg\u00e5r til folkepension?","dato":"2023-11-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-21T11:54:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-21T11:55:01.997"
      },"id":1356878,"sagid":96764,"dokumentid":1069971,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-21T11:55:01.997","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96767,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at danskernes arbejdstid underminerer velf\u00e6rdssamfundet, n\u00e5r danskernes arbejdstid er omtrent lige s\u00e5 h\u00f8j som i 2008?","titelkort":"Om danskernes arbejdstid underminerer velf\u00e6rdssamfundet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 240","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"240","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-29T17:51:32.197","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bb\u00c9t nyt f\u00e6nomen risikerer at underminere velf\u00e6rdssamfundet, advarer Mette Frederiksen. Nye tal viser, at hun ikke har noget at frygte\u00ab p\u00e5 berlingske.dk den 16. november 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1946930,"dokumentid":1069999,"titel":"Mener ministeren, at danskernes arbejdstid underminerer velf\u00e6rdssamfundet, n\u00e5r danskernes arbejdstid er omtrent lige s\u00e5 h\u00f8j som i 2008?","versionsdato":"2023-11-24T11:53:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s240/spm/2784389.pdf","opdateringsdato":"2023-11-24T11:53:38.283","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1069999,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at danskernes arbejdstid underminerer velf\u00e6rdssamfundet, n\u00e5r danskernes arbejdstid er omtrent lige s\u00e5 h\u00f8j som i 2008?","dato":"2023-11-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-21T13:12:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-21T13:12:38.747"
      },"id":1356901,"sagid":96767,"dokumentid":1069999,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-21T13:12:38.747","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96772,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er acceptabelt, at DR ukritisk videreformidler Eva Ersb\u00f8lls grove og fuldst\u00e6ndig grundl\u00f8se beskyldninger mod sp\u00f8rgeren om, at sp\u00f8rgeren overtr\u00e6der forvaltningsretten, forvaltningsloven og GDPR-reglerne og desuden undergraver retsstatsprincipperne, ved at sp\u00f8rgeren interesserer sig for Indf\u00f8dsretsudvalgets lovarbejde, n\u00e5r enhver ved, at disse love og regler ikke finder anvendelse i forbindelse med Folketingets arbejde?","titelkort":"Om det er acceptabelt, at DR ukritisk videreformidler Eva Ersb\u00f8lls beskyldninger mod sp\u00f8rgeren.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 241","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"241","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-12-06T15:10:58.997","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbFormanden for indf\u00f8dsretsudvalg tjekker statsborgerskabsans\u00f8geres Facebook-profiler: \u00bbDet er imod almindelige retsstatsprincipper\u00ab\u00ab bragt den 11. november 2023 p\u00e5 DR\u2019s hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1947150,"dokumentid":1070095,"titel":"Mener ministeren, at det er acceptabelt, at DR ukritisk videreformidler Eva Ersb\u00f8lls grove og fuldst\u00e6ndig grundl\u00f8se beskyldninger mod sp\u00f8rgeren, om at sp\u00f8rgeren overtr\u00e6der forvaltningsretten, forvaltningsloven, GDPR-reglerne og desuden undergraver retsstatsprincipperne, ved at sp\u00f8rgeren interesserer sig for Indf\u00f8dsretsudvalgets lovarbejde, n\u00e5r enhver ved, at disse love og regler ikke finder anvendelse i forbindelse med Folketingets arbejde?","versionsdato":"2023-11-24T10:04:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s241/spm/2784605.pdf","opdateringsdato":"2023-11-24T10:04:46.957","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1070095,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er acceptabelt, at DR ukritisk videreformidler Eva Ersb\u00f8lls grove og fuldst\u00e6ndig grundl\u00f8se beskyldninger mod sp\u00f8rgeren, om at sp\u00f8rgeren overtr\u00e6der forvaltningsretten, forvaltningsloven, GDPR-reglerne og desuden undergraver retsstatsprincipperne, ved at sp\u00f8rgeren interesserer sig for Indf\u00f8dsretsudvalgets lovarbejde, n\u00e5r enhver ved, at disse love og regler ikke finder anvendelse i forbindelse med Folketingets arbejde?","dato":"2023-11-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-21T14:53:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-21T14:53:30.367"
      },"id":1357035,"sagid":96772,"dokumentid":1070095,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-21T14:53:30.367","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96630,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det udtryk for den samlede SVM-regerings holdning, n\u00e5r milj\u00f8ministeren p\u00e5 et samr\u00e5d i Milj\u00f8- og F\u00f8devareudvalget den 26. oktober 2023 over for udvalget bekr\u00e6fter, at milj\u00f8garantien g\u00e6lder hele kv\u00e6lstofreduktionen p\u00e5 18.000 tons senest i 2027, som af eksperterne vurderes som n\u00f8dvendig for at leve op til EU\u2019s vandrammedirektiv?","titelkort":"Om at milj\u00f8garantien g\u00e6lder hele kv\u00e6lstofreduktionen p\u00e5 18.000 tons senest i 2027.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 200","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"200","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-22T14:38:29.05","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til samr\u00e5d afholdt i Milj\u00f8- og F\u00f8devareudvalget den 26. oktober 2023. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1947053,"dokumentid":1070054,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 200.","versionsdato":"2023-11-21T14:54:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s200/svar/2000213/2784515.pdf","opdateringsdato":"2023-11-21T14:55:32.01","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1070054,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 200: Er det udtryk for den samlede SVM-regerings holdning, n\u00e5r milj\u00f8ministeren p\u00e5 et samr\u00e5d i Milj\u00f8- og F\u00f8devareudvalget den 26. oktober 2023 over for udvalget bekr\u00e6fter, at milj\u00f8garantien g\u00e6lder hele kv\u00e6lstofreduktionen p\u00e5 18.000 tons senest i 2027, som af eksperterne vurderes som n\u00f8dvendig for at leve op til EU\u2019s vandrammedirektiv?","dato":"2023-11-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-21T14:54:48","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er det udtryk for den samlede SVM-regerings holdning, n\u00e5r milj\u00f8ministeren p\u00e5 et samr\u00e5d i Milj\u00f8- og F\u00f8devareudvalget den 26. oktober 2023 over for udvalget bekr\u00e6fter, at milj\u00f8garantien g\u00e6lder hele kv\u00e6lstofreduktionen p\u00e5 18.000 tons senest i 2027, som af eksperterne vurderes som n\u00f8dvendig for at leve op til EU\u2019s vandrammedirektiv?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1068142,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-21T14:55:25.58"
      },"id":1357040,"sagid":96630,"dokumentid":1070054,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-21T14:55:25.58","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96631,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det udtryk for den samlede SVM-regerings holdning, n\u00e5r Venstres milj\u00f8ordf\u00f8rer, Erling Bonnesen, udtaler, at det er \u00bbsmaskhamrende forkert\u00ab, n\u00e5r den internationale ekspertgruppe i \u00bbSecond Opinion\u00ab-rapporten om Danmarks kv\u00e6lstofindsats konkluderer, at Danmark har mistet et helt \u00e5rti i 2010\u2019erne, og at det ikke var en fejl, at Landbrugspakken fra 2015 oph\u00e6vede randzonerne og gav lov til at g\u00f8de mere?","titelkort":"Om Danmarks kv\u00e6lstofindsats.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 201","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"201","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-21T14:56:04.177","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbV-ordf\u00f8rer n\u00e6gter at s\u00e6tte to streger under dansk kv\u00e6lstofm\u00e5l: \"Vi er ikke i den fase, hvor vi skal konkludere\"\u00ab bragt den 2. november 2023 p\u00e5 Altingets hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1947097,"dokumentid":1070076,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 201.pdf","versionsdato":"2023-11-21T14:42:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s201/svar/2000235/2784560.pdf","opdateringsdato":"2023-11-21T14:55:58.523","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1070076,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 201: Er det udtryk for den samlede SVM-regerings holdning, n\u00e5r Venstres milj\u00f8ordf\u00f8rer, Erling Bonnesen, udtaler, at det er \u00bbsmaskhamrende forkert\u00ab, n\u00e5r den internationale ekspertgruppe i \u00bbSecond Opinion\u00ab-rapporten om Danmarks kv\u00e6lstofindsats konkluderer, at Danmark har mistet et helt \u00e5rti i 2010\u2019erne, og at det ikke var en fejl, at Landbrugspakken fra 2015 oph\u00e6vede randzonerne og gav lov til at g\u00f8de mere?","dato":"2023-11-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-21T14:55:41","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er det udtryk for den samlede SVM-regerings holdning, n\u00e5r Venstres milj\u00f8ordf\u00f8rer, Erling Bonnesen, udtaler, at det er \u00bbsmaskhamrende forkert\u00ab, n\u00e5r den internationale ekspertgruppe i \u00bbSecond Opinion\u00ab-rapporten om Danmarks kv\u00e6lstofindsats konkluderer, at Danmark har mistet et helt \u00e5rti i 2010\u2019erne, og at det ikke var en fejl, at Landbrugspakken fra 2015 oph\u00e6vede randzonerne og gav lov til at g\u00f8de mere?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1068145,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-21T14:55:53.73"
      },"id":1357041,"sagid":96631,"dokumentid":1070076,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-21T14:55:53.73","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96795,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Synes ministeren ikke, at Danmark i lyset af dommen fra EU-Domstolen sag C-459/20 b\u00f8r hjemtage den 7-\u00e5rige dreng sammen med hans mor, som stadig opholder sig i al-Roj fangelejren i Syrien?","titelkort":"Om at hjemtage en mor og en s\u00f8n fra al-Roj fangelejren i Syrien.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 242","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"242","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-28T14:21:28.923","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"EU-Domstolen har i juni 2023 fastsl\u00e5et, at b\u00f8rn, som er EU-borgere, har indrejseret i EU, og at deres m\u00f8dre har en afledt indrejseret, jf. sag C-459/20.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1947255,"dokumentid":1070140,"titel":"Synes ministeren ikke, at Danmark i lyset af dommen fra EU-Domstolen sag C-459/20 b\u00f8r hjemtage den 7-\u00e5rige dreng sammen med hans mor, som stadig opholder sig i al-Roj fangelejren i Syrien?","versionsdato":"2023-11-23T08:40:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s242/spm/2784718.pdf","opdateringsdato":"2023-11-23T08:40:50.207","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1070140,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Synes ministeren ikke, at Danmark i lyset af dommen fra EU-Domstolen sag C-459/20 b\u00f8r hjemtage den 7-\u00e5rige dreng sammen med hans mor, som stadig opholder sig i al-Roj fangelejren i Syrien?","dato":"2023-11-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-21T16:26:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-21T16:26:24.327"
      },"id":1357128,"sagid":96795,"dokumentid":1070140,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-21T16:26:24.327","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96796,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke handlinger vil regeringen iv\u00e6rks\u00e6tte for at hjemtage de danske b\u00f8rn og deres m\u00f8dre, som pt. sidder i de syriske fangelejre, efter at EU-Domstolen i juni 2023 har fastsl\u00e5et, at b\u00f8rn, der er unionsborgere, har indrejseret sammen med deres m\u00f8dre?","titelkort":"Om at hjemtage de danske b\u00f8rn og deres m\u00f8dre som sidder i de syriske fangelejre.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 243","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"243","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-28T14:21:59.827","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1947256,"dokumentid":1070141,"titel":"Hvilke handlinger vil regeringen iv\u00e6rks\u00e6tte for at hjemtage de danske b\u00f8rn og deres m\u00f8dre, som pt. sidder i de syriske fangelejre, efter at EU-Domstolen i juni 2023 har fastsl\u00e5et, at b\u00f8rn, der er unionsborgere, har indrejseret sammen med deres m\u00f8dre?","versionsdato":"2023-11-23T08:45:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s243/spm/2784719.pdf","opdateringsdato":"2023-11-23T08:46:00.803","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1070141,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvilke handlinger vil regeringen iv\u00e6rks\u00e6tte for at hjemtage de danske b\u00f8rn og deres m\u00f8dre, som pt. sidder i de syriske fangelejre, efter at EU-Domstolen i juni 2023 har fastsl\u00e5et, at b\u00f8rn, der er unionsborgere, har indrejseret sammen med deres m\u00f8dre?","dato":"2023-11-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-21T16:29:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-21T16:29:31.807"
      },"id":1357130,"sagid":96796,"dokumentid":1070141,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-21T16:29:31.807","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96797,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Har regeringen overvejelser vedr\u00f8rende afv\u00e6rgelsen af, at de danske b\u00f8rn i fangelejrene i det nord\u00f8stlige Syrien dagligt uds\u00e6ttes for tortur?","titelkort":"Om at afv\u00e6rge af de danske b\u00f8rn i fangelejre i Syrien uds\u00e6ttes for tortur,","offentlighedskode":"O","nummer":"S 244","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"244","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-27T09:29:39.843","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1947257,"dokumentid":1070142,"titel":"Har regeringen overvejelser vedr\u00f8rende afv\u00e6rgelsen af, at de danske b\u00f8rn i fangelejrene i det nord\u00f8stlige Syrien dagligt uds\u00e6ttes for tortur?","versionsdato":"2023-11-23T08:48:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s244/spm/2784720.pdf","opdateringsdato":"2023-11-23T08:48:22.91","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1070142,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Har regeringen overvejelser vedr\u00f8rende afv\u00e6rgelsen af, at de danske b\u00f8rn i fangelejrene i det nord\u00f8stlige Syrien dagligt uds\u00e6ttes for tortur?","dato":"2023-11-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-21T16:31:02","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-21T16:31:14.473"
      },"id":1357131,"sagid":96797,"dokumentid":1070142,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-21T16:31:14.473","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96798,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke tiltag vil regeringen iv\u00e6rks\u00e6tte for at undg\u00e5, at de danske b\u00f8rn, som befinder sig i fangelejrene i Syrien, de facto er eksilborgere?","titelkort":"Om at afv\u00e6rge af de danske b\u00f8rn i fangelejre i Syrien er eksilborgere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 245","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"245","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-27T09:31:01.39","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1947260,"dokumentid":1070144,"titel":"Hvilke tiltag vil regeringen iv\u00e6rks\u00e6tte for at undg\u00e5, at de danske b\u00f8rn, som befinder sig i fangelejrene i Syrien, de facto er eksilborgere?","versionsdato":"2023-11-23T08:52:20","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s245/spm/2784721.pdf","opdateringsdato":"2023-11-23T08:52:37.92","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1070144,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvilke tiltag vil regeringen iv\u00e6rks\u00e6tte for at undg\u00e5, at de danske b\u00f8rn, som befinder sig i fangelejrene i Syrien, de facto er eksilborgere?","dato":"2023-11-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-21T16:33:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-21T16:33:29.29"
      },"id":1357132,"sagid":96798,"dokumentid":1070144,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-21T16:33:29.29","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96800,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil regeringen afklare, om de danske b\u00f8rn i fangelejrene i Syrien lovligt og humanit\u00e6rt kan hjemtages, hvis m\u00f8drene accepterer en adskillelse?","titelkort":"Om at hjemtage b\u00f8rn fra fangelejrene i Syrien.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 247","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"247","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-27T09:31:52.533","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1947267,"dokumentid":1070148,"titel":"Vil regeringen afklare, om de danske b\u00f8rn i fangelejrene i Syrien lovligt og humanit\u00e6rt kan hjemtages, hvis m\u00f8drene accepterer en adskillelse?","versionsdato":"2023-11-23T08:56:16","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s247/spm/2784731.pdf","opdateringsdato":"2023-11-23T08:56:42.607","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1070148,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil regeringen afklare, om de danske b\u00f8rn i fangelejrene i Syrien lovligt og humanit\u00e6rt kan hjemtages, hvis m\u00f8drene accepterer en adskillelse?","dato":"2023-11-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-21T16:35:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-21T16:35:17.49"
      },"id":1357133,"sagid":96800,"dokumentid":1070148,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-21T16:35:17.49","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96801,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at moderen til den 7-\u00e5rige dreng, som stadig opholder sig i al-Roj fangelejren i Syrien, udg\u00f8r en trussel mod den offentlige sikkerhed i Danmark?","titelkort":"Om at moderen til den 7 \u00e5rige dreng udg\u00f8r en trussel mod sikkerheden i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 248","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"248","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-29T10:59:13.78","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1947269,"dokumentid":1070149,"titel":"Mener ministeren, at moderen til den 7-\u00e5rige dreng, som stadig opholder sig i al-Roj fangelejren i Syrien, udg\u00f8r en trussel mod den offentlige sikkerhed i Danmark?","versionsdato":"2023-11-21T16:25:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s248/spm/2784732.pdf","opdateringsdato":"2023-11-22T00:01:09.713","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1070149,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at moderen til den 7-\u00e5rige dreng, som stadig opholder sig i al-Roj fangelejren i Syrien, udg\u00f8r en trussel mod den offentlige sikkerhed i Danmark?","dato":"2023-11-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-21T16:36:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-21T16:37:04.28"
      },"id":1357134,"sagid":96801,"dokumentid":1070149,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-21T16:37:04.28","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96799,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at Danmark skal f\u00f8lge USA\u2019s eksempel og udstede indrejseforbud til ekstremistiske israelske bos\u00e6ttere, der har beg\u00e5et vold mod civile pal\u00e6stinensere p\u00e5 Vestbredden?","titelkort":"Om indrejseforbud til ekstremistiske israelske bos\u00e6ttere, der har beg\u00e5et vold mod civile pal\u00e6stinensere p\u00e5 Vestbredden.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 246","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"246","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-28T17:46:25.083","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u201cU.S. Prepared to Issue Visa Bans on Israeli \u201dExtremists\u201d Attacking Palestinians in West Bank, Biden Says\u201d (oversat fra engelsk: \u201dUSA er klar til at udstede visumforbud til israelske \u201dekstremister\u201d, der angriber pal\u00e6stinensere p\u00e5 Vestbredden, siger Biden\u201d) p\u00e5 haaretz.com den 18. november 2003.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1947268,"dokumentid":1070145,"titel":"Mener ministeren, at Danmark skal f\u00f8lge USA\u2019s eksempel og udstede indrejseforbud til ekstremistiske israelske bos\u00e6ttere, der har beg\u00e5et vold mod civile pal\u00e6stinensere p\u00e5 Vestbredden?","versionsdato":"2023-11-21T16:24:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s246/spm/2784727.pdf","opdateringsdato":"2023-11-21T16:25:22.7","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1070145,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at Danmark skal f\u00f8lge USA\u2019s eksempel og udstede indrejseforbud til ekstremistiske israelske bos\u00e6ttere, der har beg\u00e5et vold mod civile pal\u00e6stinensere p\u00e5 Vestbredden?","dato":"2023-11-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-21T16:21:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-21T16:40:39.037"
      },"id":1357136,"sagid":96799,"dokumentid":1070145,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-21T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-21T16:40:39.037","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96695,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er forsvarligt ikke at udstede et p\u00e5bud mod fortsat udledning af milj\u00f8farlige stoffer i koncentrationer over milj\u00f8kvalitetskravene fra RGS Nordic til Agers\u00f8 Sund, s\u00e5ledes at forureningen af Agers\u00f8 Sund forts\u00e6tter uhindret, mens Milj\u00f8styrelsen revurderer RGS Nordics milj\u00f8godkendelse, selvom ministeren har b\u00e5de mulighed for og pligt til at lave et s\u00e5dant p\u00e5bud, og at det potentielt kan v\u00e6re i strid med Danmarks EU-retlige forpligtelser?","titelkort":"Om at udstede et p\u00e5bud mod fortsat udledning af milj\u00f8farlige stoffer i koncentrationer over milj\u00f8kvalitetskravene fra RGS Nordic til Agers\u00f8 Sund.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 209","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"209","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-23T13:03:55.943","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til \u00bbEt notat om de retlige rammer for udledning af milj\u00f8farlige stoffer med spildevand\u00ab af 5. juni 2023 af professor emerita Ellen Margrethe Basse (MOF alm. del \u2013 Bilag 413, folketings\u00e5ret 2022-23, 2. samling), hvor det p\u00e5 side 23 bl.a. anf\u00f8res, at den manglende revurdering af RGS Nordics milj\u00f8godkendelse samt manglende efterlevelse af milj\u00f8kvalitetskrav er \u00bbet dansk traktatbrud i forhold til de foreliggende EU-forpligtelser, som Danmarks s\u00e5 hurtigt som muligt skal have stoppet\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1947285,"dokumentid":1070156,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 209.pdf","versionsdato":"2023-11-21T16:57:16","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s209/svar/2000366/2784750.pdf","opdateringsdato":"2023-11-22T09:22:27.87","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1070156,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 209: Mener ministeren, at det er forsvarligt ikke at udstede et p\u00e5bud mod fortsat udledning af milj\u00f8farlige stoffer i koncentrationer over milj\u00f8kvalitetskravene fra RGS Nordic til Agers\u00f8 Sund, s\u00e5ledes at forureningen af Agers\u00f8 Sund forts\u00e6tter uhindret, mens Milj\u00f8styrelsen revurderer RGS Nordics milj\u00f8godkendelse, selvom ministeren har b\u00e5de mulighed for og pligt til at lave et s\u00e5dant p\u00e5bud, og at det potentielt kan v\u00e6re i strid med Danmarks EU-retlige forpligtelser?","dato":"2023-11-21T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-21T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-22T09:21:57","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er forsvarligt ikke at udstede et p\u00e5bud mod fortsat udledning af milj\u00f8farlige stoffer i koncentrationer over milj\u00f8kvalitetskravene fra RGS Nordic til Agers\u00f8 Sund, s\u00e5ledes at forureningen af Agers\u00f8 Sund forts\u00e6tter uhindret, mens Milj\u00f8styrelsen revurderer RGS Nordics milj\u00f8godkendelse, selvom ministeren har b\u00e5de mulighed for og pligt til at lave et s\u00e5dant p\u00e5bud, og at det potentielt kan v\u00e6re i strid med Danmarks EU-retlige forpligtelser?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1068685,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-22T09:22:22.673"
      },"id":1357185,"sagid":96695,"dokumentid":1070156,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-22T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-22T09:22:22.673","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96808,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er god praksis, n\u00e5r staten beder landm\u00e6nd om at tilbagebetale store dele af deres kompensation, som de har modtaget for udtagning af lavbundsjord, med 11 pct. renter oveni?","titelkort":"Om at staten beder landm\u00e6nd om at tilbagebetale store dele af deres kompensation.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 249","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"249","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-29T17:51:34.25","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbChokerede landm\u00e6nd skal betale hundredtusindvis af kroner tilbage til staten\u00ab p\u00e5 TV2\u2019s hjemmeside den 12. november 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1947394,"dokumentid":1070220,"titel":"Mener ministeren, at det er god praksis, n\u00e5r staten beder landm\u00e6nd om at tilbagebetale store dele af deres kompensation, som de har modtaget for udtagning af lavbundsjord, med 11 pct. renter oveni?","versionsdato":"2023-11-22T09:20:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s249/spm/2784862.pdf","opdateringsdato":"2023-11-22T16:01:13.487","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1070220,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er god praksis, n\u00e5r staten beder landm\u00e6nd om at tilbagebetale store dele af deres kompensation, som de har modtaget for udtagning af lavbundsjord, med 11 pct. renter oveni?","dato":"2023-11-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-22T09:21:10","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-22T09:21:22.01"
      },"id":1357184,"sagid":96808,"dokumentid":1070220,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-22T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-22T09:21:22.01","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":96655,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at politiet p\u00e5 baggrund af en Google-s\u00f8gning afviste, at der var basis for en sigtelse, da Hizb ut-Tahrir forleden marcherede med kampr\u00e5bene \u00bbJihad er l\u00f8sningen\u00ab og \u00bbAllahu Akbar\u00ab \u2013 som var en klar reference til Hamas\u2019 angreb p\u00e5 Israel den 7. oktober 2023 \u2013 idet K\u00f8benhavns Politi til Berlingske sagde: \u00bbVi har h\u00f8rt ytringerne, og vi har ogs\u00e5 googlet betydningen af jihad, og deri har vi ikke fundet, at der var basis for en sigtelse\u00ab?","titelkort":"Om at politiet p\u00e5 baggrund af en Google-s\u00f8gning afviste, at der var basis for en sigtelse mod Hizb ut-Tahrir.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 202","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"202","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-11-22T12:08:52.913","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbDemonstranters r\u00e5b om jihad i K\u00f8benhavn g\u00f8r borgmester vred\u00ab bragt den 5. november 2023 i Berlingske. \u00bbAllahu Akbar\u00ab arabisk og kan bl.a. overs\u00e6ttes til \u00bbGud er stor\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1947458,"dokumentid":1070245,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 202 fra medlem af Folketinget Pernille Vermund (NB).pdf","versionsdato":"2023-11-22T10:12:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s202/svar/2000479/2784926.pdf","opdateringsdato":"2023-11-22T16:01:14.327","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1947459,"dokumentid":1070245,"titel":"F\u00f8lgebrev til REU.pdf","versionsdato":"2023-11-22T10:12:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s202/svar/2000479/2784927.pdf","opdateringsdato":"2023-11-22T16:01:14.437","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1947460,"dokumentid":1070245,"titel":"Rigspolitiets og Rigsadvokatens redeg\u00f8relse af 16. november 2023.pdf","versionsdato":"2023-11-22T10:12:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s202/svar/2000479/2784928.pdf","opdateringsdato":"2023-11-22T16:01:14.217","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1070245,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 202: Hvad mener ministeren om, at politiet p\u00e5 baggrund af en Google-s\u00f8gning afviste, at der var basis for en sigtelse, da Hizb ut-Tahrir forleden marcherede med kampr\u00e5bene \u00bbJihad er l\u00f8sningen\u00ab og \u00bbAllahu Akbar\u00ab \u2013 som var en klar reference til Hamas\u2019 angreb p\u00e5 Israel den 7. oktober 2023 \u2013 idet K\u00f8benhavns Politi til Berlingske sagde: \u00bbVi har h\u00f8rt ytringerne, og vi har ogs\u00e5 googlet betydningen af jihad, og deri har vi ikke fundet, at der var basis for en sigtelse\u00ab?","dato":"2023-11-22T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-11-22T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-11-22T12:08:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om, at politiet p\u00e5 baggrund af en Google-s\u00f8gning afviste, at der var basis for en sigtelse, da Hizb ut-Tahrir forleden marcherede med kampr\u00e5bene \u00bbJihad er l\u00f8sningen\u00ab og \u00bbAllahu Akbar\u00ab \u2013 som var en klar reference til Hamas\u2019 angreb p\u00e5 Israel den 7. oktober 2023 \u2013 idet K\u00f8benhavns Politi til Berlingske sagde: \u00bbVi har h\u00f8rt ytringerne, og vi har ogs\u00e5 googlet betydningen af jihad, og deri har vi ikke fundet, at der var basis for en sigtelse\u00ab?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1068368,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-11-22T12:08:40.123"
      },"id":1357287,"sagid":96655,"dokumentid":1070245,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-11-22T00:00:00","opdateringsdato":"2023-11-22T12:08:40.123","rolleid":4
    }
  ],"odata.nextLink":"https://oda.ft.dk/api/SagDokument?$expand=Sag%2CDokument%2FFil&$filter=Sag%2Ftypeid%20eq%2010%20and%20Dokument%2Fdato%20ge%20datetime%272022-01-01T00%3A00%3A00%27&$orderby=Dokument%2Fdato&$inlinecount=allpages&$skip=3500"
}