{
  "odata.metadata":"https://oda.ft.dk/api/$metadata#SagDokument","odata.count":"4545","value":[
    {
      "Sag":{
        "id":95165,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Hvordan vil ministeren sikre, at der i det offentlige danske sundhedsv\u00e6sen kan udredes specifikt og korrekt for ME ud fra de nyeste internationalt anerkendte diagnosekriterier (ICD 2011, IOM 2015 eller NICE 2021)?","titelkort":"Om ME-patienter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 572","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"572","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-04T13:17:14.187","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"4 \u00e5r efter V82 kan man konstatere, at ME stadig ikke er udskilt fra funktionelle lidelser (FL) og heller ikke udredes specifikt p\u00e5 FL-centrene. I Landspatientregisteret registreres \u00e5rligt ca. 200 patienter med WHO-diagnosekoden for ME mod forventet ca. 2000 ME-tilf\u00e6lde om \u00e5ret ud fra internationale estimeringer. ME-patienter er s\u00e5ledes fortsat i meget h\u00f8j grad underdiagnosticeret herhjemme sammenlignet med vores nabolande.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1865130,"dokumentid":1037470,"titel":"Hvordan vil ministeren sikre, at der i det offentlige danske sundhedsv\u00e6sen kan udredes specifikt og korrekt for ME ud fra de nyeste internationalt anerkendte diagnosekriterier (ICD 2011, IOM 2015 eller NICE 2021)?","versionsdato":"2023-05-04T10:19:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s572/spm/2701452.pdf","opdateringsdato":"2023-05-04T16:01:15.647","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1037470,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan vil ministeren sikre, at der i det offentlige danske sundhedsv\u00e6sen kan udredes specifikt og korrekt for ME ud fra de nyeste internationalt anerkendte diagnosekriterier (ICD 2011, IOM 2015 eller NICE 2021)?","dato":"2023-05-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-04T10:20:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-04T10:20:34.837"
      },"id":1323107,"sagid":95165,"dokumentid":1037470,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-04T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-04T10:20:34.837","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95088,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at ejerne af over 20.000 sm\u00e5 landejendomme fremover skal leve med den usikkerhed, der f\u00f8lger af, at landejendomme hvert andet \u00e5r vil blive revurderet i en samlet vurdering af hektar, dyrehold og jordens brug, hvilket betyder, at der hvert andet \u00e5r vil v\u00e6re stor usikkerhed om kategoriseringen og dermed \u00f8konomien i de mindre landbrug, der med styresignaler fra SKAT vurderes p\u00e5 s\u00e5 mange kriterier, at det vil v\u00e6re umuligt for den enkelte ejer at forudse, om man kan forblive kategoriseret som landejendom?","titelkort":"Om kategoriseringen af landejendom.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 544","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"544","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-04T10:35:02.663","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1865094,"dokumentid":1037452,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 544.docx","versionsdato":"2023-05-04T09:55:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s544/svar/1954390/2701416.pdf","opdateringsdato":"2023-05-04T10:35:06.377","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1037452,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 544: Mener ministeren, at det er rimeligt, at ejerne af over 20.000 sm\u00e5 landejendomme fremover skal leve med den usikkerhed, der f\u00f8lger af, at landejendomme hvert andet \u00e5r vil blive revurderet i en samlet vurdering af hektar, dyrehold og jordens brug, hvilket betyder, at der hvert andet \u00e5r vil v\u00e6re stor usikkerhed om kategoriseringen og dermed \u00f8konomien i de mindre landbrug, der med styresignaler fra SKAT vurderes p\u00e5 s\u00e5 mange kriterier, at det vil v\u00e6re umuligt for den enkelte ejer at forudse, om man kan forblive kategoriseret som landejendom?","dato":"2023-05-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-04T10:34:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at ejerne af over 20.000 sm\u00e5 landejendomme fremover skal leve med den usikkerhed, der f\u00f8lger af, at landejendomme hvert andet \u00e5r vil blive revurderet i en samlet vurdering af hektar, dyrehold og jordens brug, hvilket betyder, at der hvert andet \u00e5r vil v\u00e6re stor usikkerhed om kategoriseringen og dermed \u00f8konomien i de mindre landbrug, der med styresignaler fra SKAT vurderes p\u00e5 s\u00e5 mange kriterier, at det vil v\u00e6re umuligt for den enkelte ejer at forudse, om man kan forblive kategoriseret som landejendom?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1035858,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-04T10:35:03.137"
      },"id":1323111,"sagid":95088,"dokumentid":1037452,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-04T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-04T10:35:03.137","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95167,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Anerkender ministeren, at den enorme bureaukratiske byrde, som vi p\u00e5l\u00e6gger de frivillige i foreningslivet, mindsker incitamentet til at engagere sig i foreningslivet?","titelkort":"Om frivillige i foreningslivet","offentlighedskode":"O","nummer":"S 573","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"573","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-10T17:05:07.083","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1865168,"dokumentid":1037485,"titel":"Anerkender ministeren, at den enorme bureaukratiske byrde, som vi p\u00e5l\u00e6gger de frivillige i foreningslivet, mindsker incitamentet til at engagere sig i foreningslivet?","versionsdato":"2023-05-04T11:11:16","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s573/spm/2701490.pdf","opdateringsdato":"2023-05-04T11:12:07.677","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1037485,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Anerkender ministeren, at den enorme bureaukratiske byrde, som vi p\u00e5l\u00e6gger de frivillige i foreningslivet, mindsker incitamentet til at engagere sig i foreningslivet?","dato":"2023-05-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-04T11:11:37","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-04T11:12:03.42"
      },"id":1323122,"sagid":95167,"dokumentid":1037485,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-04T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-04T11:12:03.42","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95169,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Ministeren har i sit svar af 22. marts 2023 p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 411 tilkendegivet, at problematikken om aflivning af hanekyllinger i \u00e6gproduktionen vil blive taget i betragtning i de aktuelle overvejelser om tiltag p\u00e5 dyrevelf\u00e6rdsomr\u00e5det, og hvad t\u00e6nker ministeren i den forbindelse om, at et flertal af danskerne if\u00f8lge sp\u00f8rgers oplysninger synes, det er urimeligt, at man i \u00e6gindustrien gasser nyudkl\u00e6kkede hanekyllinger?","titelkort":"Om aflivning af hanekyllinger i \u00e6gproduktionen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 575","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"575","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-12T13:20:19.5","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbMinister varsler politisk aftale om bedre dyrevelf\u00e6rd inden sommer: \u00bbJeg vil have de her problemer l\u00f8st\u00ab\u00ab bragt i Altinget den 22. februar 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1865184,"dokumentid":1037493,"titel":"Ministeren har i sit svar af 22. marts 2023 p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 411 tilkendegivet, at problematikken om aflivning af hanekyllinger i \u00e6gproduktionen vil blive taget i betragtning i de aktuelle overvejelser om tiltag p\u00e5 dyrevelf\u00e6rdsomr\u00e5det, og hvad t\u00e6nker ministeren i den forbindelse om, at et flertal af danskerne if\u00f8lge sp\u00f8rgers oplysninger synes, det er urimeligt, at man i \u00e6gindustrien gasser nyudkl\u00e6kkede hanekyllinger?","versionsdato":"2023-05-04T11:17:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s575/spm/2701509.pdf","opdateringsdato":"2023-05-04T16:01:15.85","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1037493,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Ministeren har i sit svar af 22. marts 2023 p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 411 tilkendegivet, at problematikken om aflivning af hanekyllinger i \u00e6gproduktionen vil blive taget i betragtning i de aktuelle overvejelser om tiltag p\u00e5 dyrevelf\u00e6rdsomr\u00e5det, og hvad t\u00e6nker ministeren i den forbindelse om, at et flertal af danskerne if\u00f8lge sp\u00f8rgers oplysninger synes, det er urimeligt, at man i \u00e6gindustrien gasser nyudkl\u00e6kkede hanekyllinger?","dato":"2023-05-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-04T11:19:24","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-04T11:19:35.317"
      },"id":1323127,"sagid":95169,"dokumentid":1037493,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-04T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-04T11:19:35.317","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95168,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Efterskoleforeningen p\u00e5peger, at Reformkommissionens forslag om at afskaffe 10. klasse p\u00e5 efterskoler og erstatte det med en mulighed for et s\u00e5kaldt ungdoms\u00e5r vil frar\u00f8ve mange unge deres efterskoleophold og lukke efterskoler over hele landet?","titelkort":"Om at afskaffe 10. klasse p\u00e5 efterskoler.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 574","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"574","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-10T17:05:07.77","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til nyheden \u00bbNej til afskaffelse af 10. klasse\u00ab p\u00e5 Efterskolerne.dk den 3. maj 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1865185,"dokumentid":1037494,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Efterskoleforeningen p\u00e5peger, at Reformkommissionens forslag om at afskaffe 10. klasse p\u00e5 efterskoler og erstatte det med en mulighed for et s\u00e5kaldt ungdoms\u00e5r vil frar\u00f8ve mange unge deres efterskoleophold og lukke efterskoler over hele landet?","versionsdato":"2023-05-04T11:18:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s574/spm/2701510.pdf","opdateringsdato":"2023-05-04T16:01:16.913","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1037494,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Efterskoleforeningen p\u00e5peger, at Reformkommissionens forslag om at afskaffe 10. klasse p\u00e5 efterskoler og erstatte det med en mulighed for et s\u00e5kaldt ungdoms\u00e5r vil frar\u00f8ve mange unge deres efterskoleophold og lukke efterskoler over hele landet?","dato":"2023-05-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-04T11:18:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-04T11:20:37.627"
      },"id":1323128,"sagid":95168,"dokumentid":1037494,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-04T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-04T11:20:37.627","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95170,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, det er rimeligt, at Spillemyndigheden politianmelder bankohaller for at spille for meget banko?","titelkort":"Om at Spillemyndigheden politianmelder bankohaller for at spille for meget banko.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 576","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"576","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-10T17:05:07.91","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1865192,"dokumentid":1037496,"titel":"Mener ministeren, det er rimeligt, at Spillemyndigheden politianmelder bankohaller for at spille for meget banko?","versionsdato":"2023-05-04T11:21:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s576/spm/2701517.pdf","opdateringsdato":"2023-05-04T16:01:15.367","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1037496,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, det er rimeligt, at Spillemyndigheden politianmelder bankohaller for at spille for meget banko?","dato":"2023-05-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-04T11:22:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-04T11:22:45.847"
      },"id":1323130,"sagid":95170,"dokumentid":1037496,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-04T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-04T11:22:45.847","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95174,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er fair, at nogle b\u00f8rn og unge fremover skal k\u00f8re mere end 100 km for at f\u00e5 akut hj\u00e6lp i psykiatrien i Region Syddanmark, n\u00e5r den d\u00f8gnbemandede akutmodtagelse og sengepladserne i B\u00f8rne- og Ungdomspsykiatrien i Esbjerg lukker til september i \u00e5r, og hvordan h\u00e6nger det sammen med regeringens planer om at sikre et historisk l\u00f8ft af psykiatrien?","titelkort":"Om at nogle b\u00f8rn og unge fremover skal k\u00f8re mere end 100 km for at f\u00e5 akut hj\u00e6lp i psykiatrien.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 577","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"577","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-10T17:05:06.957","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbSyddanmark lukker psykiatrisk afdeling: Nu skal b\u00f8rn og unge til Odense, hvis de f\u00e5r angstanfald om natten\u00ab af 24. april 2023 p\u00e5 DR\u2019s hjemmeside. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1865231,"dokumentid":1037512,"titel":"Mener ministeren, at det er fair, at nogle b\u00f8rn og unge fremover skal k\u00f8re mere end 100 km for at f\u00e5 akut hj\u00e6lp i psykiatrien i Region Syddanmark, n\u00e5r den d\u00f8gnbemandede akutmodtagelse og sengepladserne i B\u00f8rne- og Ungdomspsykiatrien i Esbjerg lukker til september i \u00e5r, og hvordan h\u00e6nger det sammen med regeringens planer om at sikre et historisk l\u00f8ft af psykiatrien?","versionsdato":"2023-05-04T11:49:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s577/spm/2701557.pdf","opdateringsdato":"2023-05-04T16:01:15.473","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1037512,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er fair, at nogle b\u00f8rn og unge fremover skal k\u00f8re mere end 100 km for at f\u00e5 akut hj\u00e6lp i psykiatrien i Region Syddanmark, n\u00e5r den d\u00f8gnbemandede akutmodtagelse og sengepladserne i B\u00f8rne- og Ungdomspsykiatrien i Esbjerg lukker til september i \u00e5r, og hvordan h\u00e6nger det sammen med regeringens planer om at sikre et historisk l\u00f8ft af psykiatrien?","dato":"2023-05-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-04T11:55:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-04T11:55:34.25"
      },"id":1323191,"sagid":95174,"dokumentid":1037512,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-04T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-04T11:55:34.25","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95176,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at droneflyvninger, der kan levere livsvigtige hjertestartere til mennesker, der f.eks. bor i omr\u00e5der med lange responstider og falder om med hjertestop, skal v\u00e6re et vigtigt v\u00e6rkt\u00f8j i fremtidens sundhedsv\u00e6sen?","titelkort":"Om at droneflyvninger skal v\u00e6re et vigtigt v\u00e6rkt\u00f8j i fremtidens sundhedsv\u00e6sen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 579","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"579","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-15T11:52:40.547","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbAkutberedskab opgiver at fragte hjertestartere med droner\u00ab af 28. april 2023 p\u00e5 hjemmesiden ing.dk. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1865235,"dokumentid":1037515,"titel":"Mener ministeren, at droneflyvninger, der kan levere livsvigtige hjertestartere til mennesker, der f.eks. bor i omr\u00e5der med lange responstider og falder om med hjertestop, skal v\u00e6re et vigtigt v\u00e6rkt\u00f8j i fremtidens sundhedsv\u00e6sen?","versionsdato":"2023-05-04T14:45:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s579/spm/2701560.pdf","opdateringsdato":"2023-05-04T14:45:59.58","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1037515,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at droneflyvninger, der kan levere livsvigtige hjertestartere til mennesker, der f.eks. bor i omr\u00e5der med lange responstider og falder om med hjertestop, skal v\u00e6re et vigtigt v\u00e6rkt\u00f8j i fremtidens sundhedsv\u00e6sen?","dato":"2023-05-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-04T11:55:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-04T11:56:02.587"
      },"id":1323192,"sagid":95176,"dokumentid":1037515,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-04T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-04T11:56:02.587","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95175,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Tror ministeren ikke, at Spillemyndighedens politianmeldelse af 38 bingo- og bankoforeninger kan medf\u00f8re, at sm\u00e5 lokale bankoforeninger v\u00e6lger at lukke, hvilket vil fratage vores \u00e6ldre medborgere muligheden for at deltage i de f\u00e6llesskaber, der opst\u00e5r i de lokale bankoforeninger?","titelkort":"Om Spillemyndighedens politianmeldelse af 38 bingo- og bankoforeninger.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 578","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"578","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-10T17:05:21.153","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bb38 foreninger er blevet politianmeldt: De spiller for meget banko\u00ab p\u00e5 avisendanmark.dk den 9. april 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1865233,"dokumentid":1037514,"titel":"Tror ministeren ikke, at Spillemyndighedens politianmeldelse af 38 bingo- og bankoforeninger kan medf\u00f8re, at sm\u00e5 lokale bankoforeninger v\u00e6lger at lukke, hvilket vil fratage vores \u00e6ldre medborgere muligheden for at deltage i de f\u00e6llesskaber, der opst\u00e5r i de lokale bankoforeninger?","versionsdato":"2023-05-04T11:53:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s578/spm/2701559.pdf","opdateringsdato":"2023-05-04T16:01:16.707","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1037514,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Tror ministeren ikke, at Spillemyndighedens politianmeldelse af 38 bingo- og bankoforeninger kan medf\u00f8re, at sm\u00e5 lokale bankoforeninger v\u00e6lger at lukke, hvilket vil fratage vores \u00e6ldre medborgere muligheden for at deltage i de f\u00e6llesskaber, der opst\u00e5r i de lokale bankoforeninger?","dato":"2023-05-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-04T11:54:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-04T12:00:42.707"
      },"id":1323194,"sagid":95175,"dokumentid":1037514,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-04T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-04T12:00:42.707","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95181,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Henset til de enorme konsekvenser for de ber\u00f8rte medarbejdere og deres familier og for lokalsamfundet, som Danish Crowns beslutning om lukning af slagteriet i S\u00e6by medf\u00f8rer, vil ministeren s\u00e5 tage initiativ til, at alle muligheder udt\u00f8mmes for at bruge EU\u00b4s globaliseringsfond til at sikre omskoling af og videreuddannelse for de fyrede medarbejdere, med henblik p\u00e5 at skabe bedre mulighed for fremtidig besk\u00e6ftigelse for disse?","titelkort":"Om at sikre omskoling af og videreuddannelse for de fyrede medarbejdere fra Danish Crown.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 582","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"582","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-17T14:46:24.003","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1865321,"dokumentid":1037545,"titel":"Henset til de enorme konsekvenser for de ber\u00f8rte medarbejdere og deres familier og for lokalsamfundet, som Danish Crowns beslutning om lukning af slagteriet i S\u00e6by medf\u00f8rer, vil ministeren s\u00e5 tage initiativ til, at alle muligheder udt\u00f8mmes for at bruge EU\u00b4s globaliseringsfond til at sikre omskoling af og videreuddannelse for de fyrede medarbejdere, med henblik p\u00e5 at skabe bedre mulighed for fremtidig besk\u00e6ftigelse for disse?","versionsdato":"2023-05-04T13:10:39","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s582/spm/2701647.pdf","opdateringsdato":"2023-05-04T16:01:15.957","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1037545,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Henset til de enorme konsekvenser for de ber\u00f8rte medarbejdere og deres familier og for lokalsamfundet, som Danish Crowns beslutning om lukning af slagteriet i S\u00e6by medf\u00f8rer, vil ministeren s\u00e5 tage initiativ til, at alle muligheder udt\u00f8mmes for at bruge EU\u00b4s globaliseringsfond til at sikre omskoling af og videreuddannelse for de fyrede medarbejdere, med henblik p\u00e5 at skabe bedre mulighed for fremtidig besk\u00e6ftigelse for disse?","dato":"2023-05-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-04T13:11:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-04T13:11:13.77"
      },"id":1323227,"sagid":95181,"dokumentid":1037545,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-04T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-04T13:11:13.77","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95182,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke problemer mener ministeren der er ved den m\u00e5de, landets kommuner bruger 225-timersreglen p\u00e5?","titelkort":"Om brugen af 225-timersreglen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 583","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"583","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-16T15:23:20.33","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"225-timersreglen er en regel, der kr\u00e6ver, at borgeren p\u00e5 kontanthj\u00e6lp kan dokumentere 225 timers ordin\u00e6rt arbejde inden for de sidste 12 m\u00e5neder p\u00e5 kontanthj\u00e6lp.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1865372,"dokumentid":1037556,"titel":"Hvilke problemer mener ministeren der er ved den m\u00e5de, landets kommuner bruger 225-timersreglen p\u00e5?","versionsdato":"2023-05-04T13:25:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s583/spm/2701702.pdf","opdateringsdato":"2023-05-04T16:01:15.693","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1037556,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvilke problemer mener ministeren der er ved den m\u00e5de, landets kommuner bruger 225-timersreglen p\u00e5?","dato":"2023-05-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-04T13:29:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-04T13:30:07.237"
      },"id":1323241,"sagid":95182,"dokumentid":1037556,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-04T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-04T13:30:07.237","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95183,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at hensigten med 225-timersreglen flugter med kommunernes anvendelse af reglen, og s\u00e5fremt det ikke er tilf\u00e6ldet, hvad agter ministeren s\u00e5 at g\u00f8re?","titelkort":"Om hensigten med 225-timersreglen flugter med kommunernes anvendelse af reglen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 584","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"584","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-16T15:24:13.753","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"225-timersreglen kr\u00e6ver at kontanthj\u00e6lpsmodtagere skal dokumentere, at de har arbejde minimum 225 ordin\u00e6re timer inden for et \u00e5r. Form\u00e5let med 225-timersreglen er at skabe et incitament til at komme i arbejde, men i kommuners praksis bliver konsekvensen af reglen det modsatte.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1865373,"dokumentid":1037557,"titel":"Mener ministeren, at hensigten med 225-timersreglen flugter med kommunernes anvendelse af reglen, og s\u00e5fremt det ikke er tilf\u00e6ldet, hvad agter ministeren s\u00e5 at g\u00f8re?","versionsdato":"2023-05-04T13:27:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s584/spm/2701703.pdf","opdateringsdato":"2023-05-04T16:01:16.6","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1037557,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at hensigten med 225-timersreglen flugter med kommunernes anvendelse af reglen, og s\u00e5fremt det ikke er tilf\u00e6ldet, hvad agter ministeren s\u00e5 at g\u00f8re?","dato":"2023-05-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-04T13:30:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-04T13:30:19.843"
      },"id":1323242,"sagid":95183,"dokumentid":1037557,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-04T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-04T13:30:19.843","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95184,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er paradoksalt, at en borger p\u00e5 den ene side kan vurderes at v\u00e6re for syg til at blive sanktioneret med 225-timersreglen, men at den socialdemokratisk ledede regeringen p\u00e5 den anden side netop har genindf\u00f8rt kontanthj\u00e6lpsloftet mod selvsamme borgere?","titelkort":"Om 225-timersreglen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 585","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"585","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-16T15:25:11.087","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"225-timersreglen er en regel, der kr\u00e6ver dokumentation for 225 timers ordin\u00e6rt arbejde inden for det seneste \u00e5r. Kontanthj\u00e6lpsloftet er en lov, der s\u00e6tter et loft over, hvor meget en borger kan modtage i offentlige ydelser, og som ofte betyder, at kontanthj\u00e6lpsmodtagere med b\u00f8rn f\u00e5r frataget deres boligsikring.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1865375,"dokumentid":1037559,"titel":"Mener ministeren, at det er paradoksalt, at en borger p\u00e5 den ene side kan vurderes at v\u00e6re for syg til at blive sanktioneret med 225-timersreglen, men at den socialdemokratisk ledede regeringen p\u00e5 den anden side netop har genindf\u00f8rt kontanthj\u00e6lpsloftet mod selvsamme borgere?","versionsdato":"2023-05-04T13:29:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s585/spm/2701706.pdf","opdateringsdato":"2023-05-04T16:01:16.35","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1037559,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er paradoksalt, at en borger p\u00e5 den ene side kan vurderes at v\u00e6re for syg til at blive sanktioneret med 225-timersreglen, men at den socialdemokratisk ledede regeringen p\u00e5 den anden side netop har genindf\u00f8rt kontanthj\u00e6lpsloftet mod selvsamme borgere?","dato":"2023-05-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-04T13:30:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-04T13:30:31.513"
      },"id":1323243,"sagid":95184,"dokumentid":1037559,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-04T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-04T13:30:31.513","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95185,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan vil ministeren sikre, at de patienter med sv\u00e6r tarmkr\u00e6ft, der lige nu venter p\u00e5 en operation p\u00e5 Aarhus Universitetshospital, bliver opereret inden for g\u00e6ldende frister?","titelkort":"Om at sikre, at patienter med sv\u00e6r tarmkr\u00e6ft bliver opereret inden for g\u00e6ldende frister.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 586","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"586","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-16T08:04:58.237","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1865381,"dokumentid":1037561,"titel":"Hvordan vil ministeren sikre, at de patienter med sv\u00e6r tarmkr\u00e6ft, der lige nu venter p\u00e5 en operation p\u00e5 Aarhus Universitetshospital, bliver opereret inden for g\u00e6ldende frister?","versionsdato":"2023-05-04T13:34:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s586/spm/2701711.pdf","opdateringsdato":"2023-05-04T16:01:16.163","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1037561,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan vil ministeren sikre, at de patienter med sv\u00e6r tarmkr\u00e6ft, der lige nu venter p\u00e5 en operation p\u00e5 Aarhus Universitetshospital, bliver opereret inden for g\u00e6ldende frister?","dato":"2023-05-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-04T13:35:24","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-04T13:35:36.257"
      },"id":1323254,"sagid":95185,"dokumentid":1037561,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-04T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-04T13:35:36.257","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95189,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens forklaring p\u00e5, at danskerne har ventet siden \u00e5r 2018 p\u00e5 et udspil for en ny model for voksentandpleje?","titelkort":"Om et udspil for en ny model for voksentandpleje.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 588","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"588","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-15T11:55:20.77","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1865445,"dokumentid":1037601,"titel":"Hvad er ministerens forklaring p\u00e5, at danskerne har ventet siden \u00e5r 2018 p\u00e5 et udspil for en ny model for voksentandpleje?","versionsdato":"2023-05-04T14:33:34","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s588/spm/2701773.pdf","opdateringsdato":"2023-05-04T16:01:16.427","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1037601,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens forklaring p\u00e5, at danskerne har ventet siden \u00e5r 2018 p\u00e5 et udspil for en ny model for voksentandpleje?","dato":"2023-05-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-04T14:34:59","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-04T14:40:40.517"
      },"id":1323296,"sagid":95189,"dokumentid":1037601,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-04T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-04T14:40:40.517","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95188,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at danskere med laveste indkomst, som ogs\u00e5 generelt set har den d\u00e5rligste tandsundhed, ligeledes er dem, som f\u00e5r den mindste andel af tilskuddene til tandpleje?","titelkort":"Om tilskuddene til tandpleje","offentlighedskode":"O","nummer":"S 587","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"587","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-15T11:54:06.48","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1865441,"dokumentid":1037599,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at danskere med laveste indkomst, som ogs\u00e5 generelt set har den d\u00e5rligste tandsundhed, ligeledes er dem, som f\u00e5r den mindste andel af tilskuddene til tandpleje?","versionsdato":"2023-05-04T14:30:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s587/spm/2701772.pdf","opdateringsdato":"2023-05-04T16:01:16.677","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1037599,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at danskere med laveste indkomst, som ogs\u00e5 generelt set har den d\u00e5rligste tandsundhed, ligeledes er dem, som f\u00e5r den mindste andel af tilskuddene til tandpleje?","dato":"2023-05-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-04T14:34:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-04T14:40:40.917"
      },"id":1323297,"sagid":95188,"dokumentid":1037599,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-04T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-04T14:40:40.917","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95191,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at kommunerne siden 2018 har v\u00e6ret tvunget til at spare 4,5 mia. kroner p\u00e5 bl.a. b\u00f8rn, skole og \u00e6ldre for at d\u00e6kke \u00f8gede udgifter til det specialiserede socialomr\u00e5de?","titelkort":"Om at kommunerne siden 2018 har v\u00e6ret tvunget til at spare 4,5 mia. kroner p\u00e5 bl.a. b\u00f8rn, skole og \u00e6ldre.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 589","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"589","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-15T16:57:27.897","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til brev fra KL til finansministeren og social- og boligministeren af 14. april 2023 om kommunernes bekymring over udviklingen p\u00e5 det specialiserede socialomr\u00e5de i de seneste \u00e5r.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1865573,"dokumentid":1037631,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at kommunerne siden 2018 har v\u00e6ret tvunget til at spare 4,5 mia. kroner p\u00e5 bl.a. b\u00f8rn, skole og \u00e6ldre for at d\u00e6kke \u00f8gede udgifter til det specialiserede socialomr\u00e5de?","versionsdato":"2023-05-04T15:29:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s589/spm/2701910.pdf","opdateringsdato":"2023-05-04T16:01:16.867","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1037631,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at kommunerne siden 2018 har v\u00e6ret tvunget til at spare 4,5 mia. kroner p\u00e5 bl.a. b\u00f8rn, skole og \u00e6ldre for at d\u00e6kke \u00f8gede udgifter til det specialiserede socialomr\u00e5de?","dato":"2023-05-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-04T15:29:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-04T15:30:04.917"
      },"id":1323326,"sagid":95191,"dokumentid":1037631,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-04T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-04T15:30:04.917","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95192,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Har regeringen i sinde at f\u00f8lge Reformkommissionens forslag om \u00e6ndring af efterskolerne og i s\u00e5 fald hvilke dele af forslagene, herunder s\u00e6rlig om regeringen virkelig vil afskaffe 10. klasse p\u00e5 efterskole og \u00e6ndre det til et ungdoms\u00e5r uden pensum, og som vil blive s\u00e5 dyrt, at helt almindelige familier ikke vil have r\u00e5d til at sende deres b\u00f8rn p\u00e5 efterskole?","titelkort":"Om Reformkommissionens forslag om \u00e6ndring af efterskolerne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 590","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"590","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-11T12:45:19.367","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1865680,"dokumentid":1037674,"titel":"Har regeringen i sinde at f\u00f8lge Reformkommissionens forslag om \u00e6ndring af efterskolerne og i s\u00e5 fald hvilke dele af forslagene, herunder s\u00e6rlig om regeringen virkelig vil afskaffe 10. klasse p\u00e5 efterskole og \u00e6ndre det til et ungdoms\u00e5r uden pensum, og som vil blive s\u00e5 dyrt, at helt almindelige familier ikke vil have r\u00e5d til at sende deres b\u00f8rn p\u00e5 efterskole?","versionsdato":"2023-05-04T16:24:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s590/spm/2702018.pdf","opdateringsdato":"2023-05-04T16:25:14.637","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1037674,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Har regeringen i sinde at f\u00f8lge Reformkommissionens forslag om \u00e6ndring af efterskolerne og i s\u00e5 fald hvilke dele af forslagene, herunder s\u00e6rlig om regeringen virkelig vil afskaffe 10. klasse p\u00e5 efterskole og \u00e6ndre det til et ungdoms\u00e5r uden pensum, og som vil blive s\u00e5 dyrt, at helt almindelige familier ikke vil have r\u00e5d til at sende deres b\u00f8rn p\u00e5 efterskole?","dato":"2023-05-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-04T16:24:23","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-04T16:24:32.12"
      },"id":1323354,"sagid":95192,"dokumentid":1037674,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-04T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-04T16:24:32.12","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95092,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren sikre, at Europa-Kommissionen foretager en vurdering af, om det er i strid med sanktionerne imod Rusland, at Danpilot har bist\u00e5et skibe med russisk olie i danske havne?","titelkort":"Om Danpilot har bist\u00e5et skibe med russisk olie i danske havne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 548","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"548","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-08T16:31:59.253","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbStatsejet selskab har hjulpet russisk olieeksport p\u00e5 trods af sanktioner\u00ab p\u00e5 TV2 Nyheders hjemmeside den 26. april 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1865599,"dokumentid":1037645,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 548.docx","versionsdato":"2023-05-04T15:55:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s548/svar/1954814/2701940.pdf","opdateringsdato":"2023-05-04T16:48:18.313","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1037645,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 548: Vil ministeren sikre, at Europa-Kommissionen foretager en vurdering af, om det er i strid med sanktionerne imod Rusland, at Danpilot har bist\u00e5et skibe med russisk olie i danske havne?","dato":"2023-05-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-04T16:47:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren sikre, at Europa-Kommissionen foretager en vurdering af, om det er i strid med sanktionerne imod Rusland, at Danpilot har bist\u00e5et skibe med russisk olie i danske havne?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1035874,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-04T16:48:13.2"
      },"id":1323371,"sagid":95092,"dokumentid":1037645,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-04T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-04T16:48:13.2","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95093,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren indkalde til politiske dr\u00f8ftelser om at s\u00e6tte ind over for, at det statslige selskab Danpilot har hjulpet skibe med russisk olie?","titelkort":"Om at Danpilot har hjulpet skibe med russisk olie.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 549","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"549","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-10T08:39:49.543","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbStatsejet selskab har hjulpet russisk olieeksport p\u00e5 trods af sanktioner\u00ab p\u00e5 TV2 Nyheders hjemmeside den 26. april 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1865959,"dokumentid":1037794,"titel":"ERU Svar S 549.docx","versionsdato":"2023-05-04T22:00:21","filurl":"","opdateringsdato":"2023-05-08T09:00:11.007","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1037794,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 549: Vil ministeren indkalde til politiske dr\u00f8ftelser om at s\u00e6tte ind over for, at det statslige selskab Danpilot har hjulpet skibe med russisk olie?","dato":"2023-05-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-08T09:00:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren indkalde til politiske dr\u00f8ftelser om at s\u00e6tte ind over for, at det statslige selskab Danpilot har hjulpet skibe med russisk olie?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1035876,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-08T09:00:07.067"
      },"id":1323476,"sagid":95093,"dokumentid":1037794,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-08T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-08T09:00:07.067","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95177,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at den tyrkiske valgkamp kan beskrives som fair i lyset af de mange f\u00e6ngslinger af oppositionspolitikere, de statskontrollerede medier samt den omfattende chikane af partier og kandidater, som \u00f8nsker en forandring i Tyrkiet?","titelkort":"Om den tyrkiske valgkamp.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 580","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"580","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-10T17:05:06.237","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1865254,"dokumentid":1037524,"titel":"Mener ministeren, at den tyrkiske valgkamp kan beskrives som fair i lyset af de mange f\u00e6ngslinger af oppositionspolitikere, de statskontrollerede medier samt den omfattende chikane af partier og kandidater, som \u00f8nsker en forandring i Tyrkiet.","versionsdato":"2023-05-04T12:04:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s580/spm/2701579.pdf","opdateringsdato":"2023-05-08T09:41:18.87","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1037524,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at den tyrkiske valgkamp kan beskrives som fair i lyset af de mange f\u00e6ngslinger af oppositionspolitikere, de statskontrollerede medier samt den omfattende chikane af partier og kandidater, som \u00f8nsker en forandring i Tyrkiet?","dato":"2023-05-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-04T12:07:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-08T09:41:14.787"
      },"id":1323491,"sagid":95177,"dokumentid":1037524,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-04T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-08T09:41:14.787","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95178,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Tyrkiet \u2013 som medlem af OSCE og Europar\u00e5det \u2013 selv vil bestemme, hvem disse organisationer sender som valgobservat\u00f8rer til det tyrkiske parlaments- og pr\u00e6sidentvalg den 14. maj?","titelkort":"Om den tyrkiske valgkamp.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 581","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"581","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-10T17:05:06.443","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1865255,"dokumentid":1037525,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Tyrkiet - som medlem af OSCE og Europar\u00e5det - selv vil bestemme, hvem disse organisationer sender som valgobservat\u00f8rer til det tyrkiske parlaments- og pr\u00e6sidentvalg den 14. maj.","versionsdato":"2023-05-04T12:06:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s581/spm/2701580.pdf","opdateringsdato":"2023-05-08T09:47:40.33","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1037525,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Tyrkiet \u2013 som medlem af OSCE og Europar\u00e5det \u2013 selv vil bestemme, hvem disse organisationer sender som valgobservat\u00f8rer til det tyrkiske parlaments- og pr\u00e6sidentvalg den 14. maj?","dato":"2023-05-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-04T12:07:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-08T09:47:35.88"
      },"id":1323493,"sagid":95178,"dokumentid":1037525,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-04T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-08T09:47:35.88","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95093,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren indkalde til politiske dr\u00f8ftelser om at s\u00e6tte ind over for, at det statslige selskab Danpilot har hjulpet skibe med russisk olie?","titelkort":"Om at Danpilot har hjulpet skibe med russisk olie.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 549","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"549","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-10T08:39:49.543","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbStatsejet selskab har hjulpet russisk olieeksport p\u00e5 trods af sanktioner\u00ab p\u00e5 TV2 Nyheders hjemmeside den 26. april 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          
        ],"id":1037797,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 549: Vil ministeren indkalde til politiske dr\u00f8ftelser om at s\u00e6tte ind over for, at det statslige selskab Danpilot har hjulpet skibe med russisk olie?","dato":"2023-05-04T22:08:08","modtagelsesdato":"2023-05-04T22:10:18","frigivelsesdato":"2023-05-08T08:18:02","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-08T09:11:13.89"
      },"id":1323480,"sagid":95093,"dokumentid":1037797,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-08T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-08T09:11:13.89","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95196,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at trafikselskaberne ikke tvinges til at nedl\u00e6gge busruter, n\u00e5r de nu p\u00e5l\u00e6gges ikke at m\u00e5tte h\u00e6ve taksterne, men kun kompenseres delvist med en ny l\u00e5nebaseret ordning?","titelkort":"Om, at trafikselskaberne ikke tvinges til at nedl\u00e6gge busruter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 591","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"591","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-06-07T10:16:12.537","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1866235,"dokumentid":1037878,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at trafikselskaberne ikke tvinges til at nedl\u00e6gge busruter, n\u00e5r de nu p\u00e5l\u00e6gges ikke at m\u00e5tte h\u00e6ve taksterne, men kun kompenseres delvist med en ny l\u00e5nebaseret ordning?","versionsdato":"2023-05-08T10:58:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s591/spm/2702584.pdf","opdateringsdato":"2023-05-08T10:59:32.32","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1037878,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at trafikselskaberne ikke tvinges til at nedl\u00e6gge busruter, n\u00e5r de nu p\u00e5l\u00e6gges ikke at m\u00e5tte h\u00e6ve taksterne, men kun kompenseres delvist med en ny l\u00e5nebaseret ordning?","dato":"2023-05-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-08T10:57:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-08T10:58:08.117"
      },"id":1323532,"sagid":95196,"dokumentid":1037878,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-08T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-08T10:58:08.117","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95197,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at unge mennesker, der bor i kollegier med f\u00e6llesk\u00f8kken, ikke kan modtage boligst\u00f8tte, mens dem, der bor i kollegier med v\u00e6relser med eget k\u00f8kken og bad, kan modtage st\u00f8tte?","titelkort":"Om, at unge mennesker, der bor i kollegier med f\u00e6llesk\u00f8kken, ikke kan modtage boligst\u00f8tte,","offentlighedskode":"O","nummer":"S 592","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"592","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-16T15:27:53.877","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1866248,"dokumentid":1037885,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at unge mennesker, der bor i kollegier med f\u00e6llesk\u00f8kken, ikke kan modtage boligst\u00f8tte, mens dem, der bor i kollegier med v\u00e6relser med eget k\u00f8kken og bad, kan modtage st\u00f8tte?","versionsdato":"2023-05-09T12:49:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s592/spm/2702597.pdf","opdateringsdato":"2023-05-09T12:50:05.937","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1867044,"dokumentid":1037885,"titel":"~ 23-19699 Mener ministeren, at det er rimeligt, at unge mennesker, der bor i kollegier med f\u00e6l 2702597_1_0.DOCX","versionsdato":"2023-05-09T12:51:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s592/spm/2703411.pdf","opdateringsdato":"2023-05-09T12:52:09.027","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1037885,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at unge mennesker, der bor i kollegier med f\u00e6llesk\u00f8kken, ikke kan modtage boligst\u00f8tte, mens dem, der bor i kollegier med v\u00e6relser med eget k\u00f8kken og bad, kan modtage st\u00f8tte?","dato":"2023-05-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-08T11:02:09","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-08T11:02:42.69"
      },"id":1323534,"sagid":95197,"dokumentid":1037885,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-08T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-08T11:02:42.69","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95199,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at den gamle nettom\u00e5lerordning blev afskaffet, og kunne ministeren v\u00e6re \u00e5ben for at genetablere ordningen?","titelkort":"Om sm\u00e5 solcelleanl\u00e6g .","offentlighedskode":"O","nummer":"S 594","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"594","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-15T13:05:55.287","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ordningen gav privatpersoner med sm\u00e5 solcelleanl\u00e6g mulighed for at \u00bbgemme\u00ab sommerens produktion til vinterens m\u00f8rke eller gemme dagens produktion til aftenens forbrug.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1866302,"dokumentid":1037916,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at den gamle nettom\u00e5lerordning blev afskaffet, og kunne ministeren v\u00e6re \u00e5ben for at genetablere ordningen?","versionsdato":"2023-05-08T11:32:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s594/spm/2702652.pdf","opdateringsdato":"2023-05-08T16:01:10.16","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1037916,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at den gamle nettom\u00e5lerordning blev afskaffet, og kunne ministeren v\u00e6re \u00e5ben for at genetablere ordningen?","dato":"2023-05-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-08T11:37:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-08T11:37:48.61"
      },"id":1323549,"sagid":95199,"dokumentid":1037916,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-08T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-08T11:37:48.61","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95200,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at afskaffelsen af den gamle nettom\u00e5lerordning bl.a. har v\u00e6ret medvirkende til, at privatpersoner med sm\u00e5 solcelleanl\u00e6g har f\u00e5et en betydelig h\u00f8jere elregning gennem den seneste tid grundet de h\u00f8je elpriser, end hvad de ville have haft, hvis den gamle ordning stadig havde eksisteret, hvor de havde haft mulighed for at \u00bbgemme\u00ab deres str\u00f8m?","titelkort":"Om sm\u00e5 solcelleanl\u00e6g .","offentlighedskode":"O","nummer":"S 595","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"595","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-15T16:58:16.087","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ordningen gav privatpersoner med sm\u00e5 solcelleanl\u00e6g mulighed for at \u00bbgemme\u00ab sommerens produktion til vinterens m\u00f8rke eller gemme dagens produktion til aftenens forbrug.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1866306,"dokumentid":1037917,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at afskaffelsen af den gamle nettom\u00e5lerordning bl.a. har v\u00e6ret medvirkende til, at privatpersoner med sm\u00e5 solcelleanl\u00e6g har f\u00e5et en betydelig h\u00f8jere elregning gennem den seneste tid grundet de h\u00f8je elpriser, end hvad de ville have haft, hvis den gamle ordning stadig havde eksisteret, hvor de havde haft mulighed for at \u00bbgemme\u00ab deres str\u00f8m?","versionsdato":"2023-05-08T11:34:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s595/spm/2702656.pdf","opdateringsdato":"2023-05-08T16:01:10.65","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1037917,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at afskaffelsen af den gamle nettom\u00e5lerordning bl.a. har v\u00e6ret medvirkende til, at privatpersoner med sm\u00e5 solcelleanl\u00e6g har f\u00e5et en betydelig h\u00f8jere elregning gennem den seneste tid grundet de h\u00f8je elpriser, end hvad de ville have haft, hvis den gamle ordning stadig havde eksisteret, hvor de havde haft mulighed for at \u00bbgemme\u00ab deres str\u00f8m?","dato":"2023-05-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-08T11:38:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-08T11:38:47.623"
      },"id":1323551,"sagid":95200,"dokumentid":1037917,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-08T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-08T11:38:47.623","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95198,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Idet sp\u00f8rgeren er blevet gjort bekendt med, at der i \u00f8jeblikket i Danmark kun er f\u00e5 el-slamsugere i brug, og at det eksempelvis ikke er noget, der g\u00f8res brug af i K\u00f8benhavn, hvilket for mange kan virke paradoksalt, hvad er ministerens holdning s\u00e5 til dette, og vil ministeren arbejde for, at el-slamsugere vil blive mere udbredt, og at det bliver nemmere for de relevante virksomheder at operere med en el-slamsuger?","titelkort":"Om el-slamsugere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 593","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"593","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-17T09:02:55.723","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1866292,"dokumentid":1037909,"titel":"Idet sp\u00f8rgeren er blevet gjort bekendt med, at der i \u00f8jeblikket i Danmark kun er f\u00e5 el-slamsugere i brug, og at det eksempelvis ikke er noget, der g\u00f8res brug af i K\u00f8benhavn","versionsdato":"2023-05-08T11:28:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s593/spm/2702642.pdf","opdateringsdato":"2023-05-08T16:01:11.53","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1037909,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Idet sp\u00f8rgeren er blevet gjort bekendt med, at der i \u00f8jeblikket i Danmark kun er f\u00e5 el-slamsugere i brug, og at det eksempelvis ikke er noget, der g\u00f8res brug af i K\u00f8benhavn, hvilket for mange kan virke paradoksalt, hvad er ministerens holdning s\u00e5 til dette, og vil ministeren arbejde for, at el-slamsugere vil blive mere udbredt, og at det bliver nemmere for de relevante virksomheder at operere med en el-slamsuger?","dato":"2023-05-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-08T11:37:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-08T11:40:42.987"
      },"id":1323555,"sagid":95198,"dokumentid":1037909,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-08T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-08T11:40:42.987","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95141,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren i relation til indl\u00e6gget \u00bbRegeringen vil sk\u00e6rpe bop\u00e6lskravet for statsborgerskabsans\u00f8gere\u00ab p\u00e5 ministeriets hjemmeside den 27. april 2023 st\u00f8tte et forslag fra Dansk Folkeparti om, at beregningen af kravet om opholdstid og permanent opholdstilladelse i 2 \u00e5r flyttes fra frems\u00e6ttelsen af lovforslag om indf\u00f8dsrets meddelelse til ans\u00f8gningstidspunktet?","titelkort":"Om kravet om opholdstid og permanent opholdstilladelse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 564","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"564","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-08T15:52:32.133","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1866452,"dokumentid":1038006,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 564.pdf","versionsdato":"2023-05-08T14:00:36","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s564/svar/1955261/2702805.pdf","opdateringsdato":"2023-05-08T15:52:35.89","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1038006,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 564: Vil ministeren i relation til indl\u00e6gget \u00bbRegeringen vil sk\u00e6rpe bop\u00e6lskravet for statsborgerskabsans\u00f8gere\u00ab p\u00e5 ministeriets hjemmeside den 27. april 2023 st\u00f8tte et forslag fra Dansk Folkeparti om, at beregningen af kravet om opholdstid og permanent opholdstilladelse i 2 \u00e5r flyttes fra frems\u00e6ttelsen af lovforslag om indf\u00f8dsrets meddelelse til ans\u00f8gningstidspunktet?","dato":"2023-05-08T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-08T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-08T15:52:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren i relation til indl\u00e6gget \u00bbRegeringen vil sk\u00e6rpe bop\u00e6lskravet for statsborgerskabsans\u00f8gere\u00ab p\u00e5 ministeriets hjemmeside den 27. april 2023 st\u00f8tte et forslag fra Dansk Folkeparti om, at beregningen af kravet om opholdstid og permanent opholdstilladelse i 2 \u00e5r flyttes fra frems\u00e6ttelsen af lovforslag om indf\u00f8dsrets meddelelse til ans\u00f8gningstidspunktet?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1036668,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-08T15:52:31.993"
      },"id":1323694,"sagid":95141,"dokumentid":1038006,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-08T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-08T15:52:31.993","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95114,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorn\u00e5r indkalder ministeren til forhandlinger om den aftale om bedre dyrevelf\u00e6rd, han \u00f8nsker at lande inden sommer, jf. artiklen i Altinget den 23. februar 2023 under overskriften \u00bbMinister varsler politisk aftale om bedre dyrevelf\u00e6rd inden sommer: \u00bbJeg vil have de her problemer l\u00f8st\u00ab\u00ab?","titelkort":"Om forhandlinger om aftale om bedre dyrevelf\u00e6rd.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 553","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"553","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-08T11:54:55.05","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1865989,"dokumentid":1037802,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 553.pdf","versionsdato":"2023-05-08T08:30:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s553/svar/1955004/2702333.pdf","opdateringsdato":"2023-05-08T11:53:19.01","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1037802,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 553: Hvorn\u00e5r indkalder ministeren til forhandlinger om den aftale om bedre dyrevelf\u00e6rd, han \u00f8nsker at lande inden sommer, jf. artiklen i Altinget den 23. februar 2023 under overskriften \u00bbMinister varsler politisk aftale om bedre dyrevelf\u00e6rd inden sommer: \u00bbJeg vil have de her problemer l\u00f8st\u00ab\u00ab?","dato":"2023-05-08T08:30:03","modtagelsesdato":"2023-05-08T08:30:38","frigivelsesdato":"2023-05-08T11:52:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvorn\u00e5r indkalder ministeren til forhandlinger om den aftale om bedre dyrevelf\u00e6rd, han \u00f8nsker at lande inden sommer, jf. artiklen i Altinget den 23. februar 2023 under overskriften \u00bbMinister varsler politisk aftale om bedre dyrevelf\u00e6rd inden sommer: \u00bbJeg vil have de her problemer l\u00f8st\u00ab\u00ab?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1036255,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-08T11:53:19.01"
      },"id":1323594,"sagid":95114,"dokumentid":1037802,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-08T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-08T11:53:19.01","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95133,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er p\u00e5 tide at leve op til sit eget l\u00f8fte omtalt i Information den 21. januar 2023 om, at regeringen til april, n\u00e5r Energistyrelsens klimafremskrivning er udkommet, vil melde ud om 2025-m\u00e5let, og hvorn\u00e5r vil ministeren freml\u00e6gge planer for, hvordan 2025-m\u00e5let for CO2 n\u00e5s, som lovet i regeringsgrundlaget?","titelkort":"Om 2025-m\u00e5let.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 562","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"562","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-08T11:50:14.24","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbDen nye klimaminister: Forandringerne sker ikke hurtigt nok\u00ab bragt den 21. januar 2023 i Dagbladet Information.\u00ab","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1866048,"dokumentid":1037822,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 562.pdf","versionsdato":"2023-05-08T09:40:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s562/svar/1955030/2702397.pdf","opdateringsdato":"2023-05-08T11:49:24.387","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1037822,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 562: Mener ministeren, at det er p\u00e5 tide at leve op til sit eget l\u00f8fte omtalt i Information den 21. januar 2023 om, at regeringen til april, n\u00e5r Energistyrelsens klimafremskrivning er udkommet, vil melde ud om 2025-m\u00e5let, og hvorn\u00e5r vil ministeren freml\u00e6gge planer for, hvordan 2025-m\u00e5let for CO2 n\u00e5s, som lovet i regeringsgrundlaget?","dato":"2023-05-08T09:37:34","modtagelsesdato":"2023-05-08T09:40:32","frigivelsesdato":"2023-05-08T11:49:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er p\u00e5 tide at leve op til sit eget l\u00f8fte omtalt i Information den 21. januar 2023 om, at regeringen til april, n\u00e5r Energistyrelsens klimafremskrivning er udkommet, vil melde ud om 2025-m\u00e5let, og hvorn\u00e5r vil ministeren freml\u00e6gge planer for, hvordan 2025-m\u00e5let for CO2 n\u00e5s, som lovet i regeringsgrundlaget?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1036481,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-08T11:49:24.387"
      },"id":1323571,"sagid":95133,"dokumentid":1037822,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-08T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-08T11:49:24.387","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95124,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at man g\u00f8r den 29. august til en officiel flagdag i Danmark?","titelkort":"Om at g\u00f8re den 29. august til en officiel flagdag i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 557","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"557","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-08T11:41:22.183","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I \u00e5r den 29. august er det 80-\u00e5rsdagen for den dag, der er kendt for bruddet med bes\u00e6ttelsesmagten. Det er en skels\u00e6ttende dag i Danmarks modstandskamp under anden verdenskrig og er en dag, hvor mange danskere satte deres liv p\u00e5 spil for Danmark. Derfor mener sp\u00f8rgeren, at disse danskeres indsats b\u00f8r h\u00e6dres ved at g\u00f8re dagen til national flagdag for dem, der under anden verdenskrig k\u00e6mpede for Danmark.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1866077,"dokumentid":1037831,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 557 fra medlem af Folketinget Morten Messerschmidt (DF).pdf","versionsdato":"2023-05-08T09:45:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s557/svar/1955039/2702426.pdf","opdateringsdato":"2023-05-08T11:41:24.217","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1037831,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 557: Hvad er ministerens holdning til, at man g\u00f8r den 29. august til en officiel flagdag i Danmark?","dato":"2023-05-08T09:45:14","modtagelsesdato":"2023-05-08T09:45:34","frigivelsesdato":"2023-05-08T11:40:45","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at man g\u00f8r den 29. august til en officiel flagdag i Danmark?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1036385,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-08T11:41:20.603"
      },"id":1323556,"sagid":95124,"dokumentid":1037831,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-08T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-08T11:41:20.603","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95134,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at sm\u00e5 foreninger som eksempelvis denne bridgeklub p\u00e5 Fyn er ved at drukne i bureaukrati og krav fra banker, jf. artiklen \u00bbForeninger truet: Bridgeklub drukner i bureaukrati og krav fra banken\u00ab p\u00e5 TV2 Fyns hjemmeside den 23. april 2023, og vil ministeren v\u00e6re med til at \u00e6ndre reglerne for at g\u00f8re det nemmere for sm\u00e5 foreninger ogs\u00e5 at kunne eksistere p\u00e5 lige fod med st\u00f8rre foreninger?","titelkort":"Om, at sm\u00e5 foreninger der er ved at drukne i bureaukrati og krav fra banker.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 563","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"563","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-08T11:40:05.04","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1866276,"dokumentid":1037903,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20-spm.docx","versionsdato":"2023-05-08T11:20:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s563/svar/1955127/2702627.pdf","opdateringsdato":"2023-05-08T11:39:47.913","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1037903,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 563: Hvad er ministerens holdning til, at sm\u00e5 foreninger som eksempelvis denne bridgeklub p\u00e5 Fyn er ved at drukne i bureaukrati og krav fra banker, jf. artiklen \u00bbForeninger truet: Bridgeklub drukner i bureaukrati og krav fra banken\u00ab p\u00e5 TV2 Fyns hjemmeside den 23. april 2023, og vil ministeren v\u00e6re med til at \u00e6ndre reglerne for at g\u00f8re det nemmere for sm\u00e5 foreninger ogs\u00e5 at kunne eksistere p\u00e5 lige fod med st\u00f8rre foreninger?","dato":"2023-05-08T11:20:26","modtagelsesdato":"2023-05-08T11:20:31","frigivelsesdato":"2023-05-08T11:39:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at sm\u00e5 foreninger som eksempelvis denne bridgeklub p\u00e5 Fyn er ved at drukne i bureaukrati og krav fra banker, jf. artiklen \u00bbForeninger truet: Bridgeklub drukner i bureaukrati og krav fra banken\u00ab p\u00e5 TV2 Fyns hjemmeside den 23. april 2023, og vil ministeren v\u00e6re med til at \u00e6ndre reglerne for at g\u00f8re det nemmere for sm\u00e5 foreninger ogs\u00e5 at kunne eksistere p\u00e5 lige fod med st\u00f8rre foreninger?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1036482,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-08T11:39:41.8"
      },"id":1323553,"sagid":95134,"dokumentid":1037903,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-08T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-08T11:39:41.8","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95145,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det statsministerens holdning, at bloktilskuddet til Gr\u00f8nland b\u00f8r forts\u00e6tte, hvis man i Gr\u00f8nland vedtager det forslag til en grundlov, som den gr\u00f8nlandske forfatningskommission netop har offentliggjort, og som vil medf\u00f8re, at Gr\u00f8nland f\u00e5r sit eget statsoverhoved?","titelkort":"Om bloktilskuddet til Gr\u00f8nland.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 567","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"567","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-09T11:47:33.87","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1866841,"dokumentid":1038173,"titel":"Besvarelse S 567.docx","versionsdato":"2023-05-09T09:50:39","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s567/svar/1955468/2703200.pdf","opdateringsdato":"2023-05-09T11:47:27.837","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1038173,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 567: Er det statsministerens holdning, at bloktilskuddet til Gr\u00f8nland b\u00f8r forts\u00e6tte, hvis man i Gr\u00f8nland vedtager det forslag til en grundlov, som den gr\u00f8nlandske forfatningskommission netop har offentliggjort, og som vil medf\u00f8re, at Gr\u00f8nland f\u00e5r sit eget statsoverhoved?","dato":"2023-05-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-09T11:47:10","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er det statsministerens holdning, at bloktilskuddet til Gr\u00f8nland b\u00f8r forts\u00e6tte, hvis man i Gr\u00f8nland vedtager det forslag til en grundlov, som den gr\u00f8nlandske forfatningskommission netop har offentliggjort, og som vil medf\u00f8re, at Gr\u00f8nland f\u00e5r sit eget statsoverhoved?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1036715,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-09T11:47:22.16"
      },"id":1323809,"sagid":95145,"dokumentid":1038173,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-09T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-09T11:47:22.16","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95209,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til karensdage p\u00e5 baggrund af STAR\u2019s evaluering af dagpengereformen, hvoraf det fremg\u00e5r, at der ikke er nogen p\u00e5viselig effekt af karensdage, hvilket fjerner det beskrevne form\u00e5l bag indf\u00f8rslen af karensdage om, \u00bbat karensdage vil \u00f8ge tilskyndelsen til, at ledige dagpengemodtagere tager besk\u00e6ftigelse i l\u00f8bet af dagpengeperiode\u00ab, og mener ministeren ikke, det kan give mening at fjerne dette redskab?","titelkort":"Om karensdage p\u00e5 baggrund af STAR\u2019s evaluering af dagpengereformen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 596","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"596","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-17T09:04:14.127","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1867071,"dokumentid":1038263,"titel":"Hvad er ministerens holdning til karensdage p\u00e5 baggrund af STAR\u2019s evaluering af dagpengereformen, hvoraf det fremg\u00e5r, at der ikke er nogen p\u00e5viselig effekt af karensdage, hvilket fjerner det beskrevne form\u00e5l bag indf\u00f8rslen af karensdage om, \u00bbat karensdage vil \u00f8ge tilskyndelsen til, at ledige dagpengemodtagere tager besk\u00e6ftigelse i l\u00f8bet af dagpengeperiode\u00ab, og mener ministeren ikke, det kan give mening at fjerne dette redskab?","versionsdato":"2023-05-09T13:04:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s596/spm/2703439.pdf","opdateringsdato":"2023-05-09T16:01:46.137","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1038263,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til karensdage p\u00e5 baggrund af STAR\u2019s evaluering af dagpengereformen, hvoraf det fremg\u00e5r, at der ikke er nogen p\u00e5viselig effekt af karensdage, hvilket fjerner det beskrevne form\u00e5l bag indf\u00f8rslen af karensdage om, \u00bbat karensdage vil \u00f8ge tilskyndelsen til, at ledige dagpengemodtagere tager besk\u00e6ftigelse i l\u00f8bet af dagpengeperiode\u00ab, og mener ministeren ikke, det kan give mening at fjerne dette redskab?","dato":"2023-05-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-09T13:05:37","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-09T13:05:56.22"
      },"id":1323833,"sagid":95209,"dokumentid":1038263,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-09T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-09T13:05:56.22","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95115,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er et problem, at st\u00f8rstedelen af danske banker ikke tilbyder dankort via betalingsl\u00f8sninger p\u00e5 mobilen, n\u00e5r dankort er den billigste betalingsl\u00f8sning?","titelkort":"Om at st\u00f8rstedelen af danske banker ikke tilbyder dankort via betalingsl\u00f8sninger p\u00e5 mobilen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 554","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"554","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-09T14:03:10.813","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til f\u00f8lgende artikel i Politiken den 23. januar 2023: \u00bbKun \u00e9n dansk bank lader dig bruge Dankort, n\u00e5r du betaler med din telefon\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1867145,"dokumentid":1038300,"titel":"ERU alm. del - Svar p\u00e5 spm. 120.pdf","versionsdato":"2023-05-09T13:55:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s554/svar/1955660/2703513.pdf","opdateringsdato":"2023-05-09T14:03:10.523","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1867146,"dokumentid":1038300,"titel":"ERU alm. del - Svar p\u00e5 spm. 125.pdf","versionsdato":"2023-05-09T13:55:39","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s554/svar/1955660/2703514.pdf","opdateringsdato":"2023-05-09T14:03:10.523","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1867147,"dokumentid":1038300,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 554.docx","versionsdato":"2023-05-09T13:55:39","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s554/svar/1955660/2703515.pdf","opdateringsdato":"2023-05-09T14:03:10.523","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1038300,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 554: Mener ministeren, at det er et problem, at st\u00f8rstedelen af danske banker ikke tilbyder dankort via betalingsl\u00f8sninger p\u00e5 mobilen, n\u00e5r dankort er den billigste betalingsl\u00f8sning?","dato":"2023-05-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-09T14:02:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er et problem, at st\u00f8rstedelen af danske banker ikke tilbyder dankort via betalingsl\u00f8sninger p\u00e5 mobilen, n\u00e5r dankort er den billigste betalingsl\u00f8sning?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1036264,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-09T14:03:10.523"
      },"id":1323886,"sagid":95115,"dokumentid":1038300,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-09T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-09T14:03:10.523","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95220,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvorfor bevillingen til tilbud om gratis vaccination mod pneumokokker til medicinske risikogrupper og \u00e6ldre, fyldt 65 \u00e5r er fjernet?","titelkort":"Om vaccination mod pneumokokker.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 597","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"597","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-19T09:28:52.95","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1867353,"dokumentid":1038378,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvorfor bevillingen til tilbud om gratis vaccination mod pneumokokker til medicinske risikogrupper og \u00e6ldre, fyldt 65 \u00e5r er fjernet?","versionsdato":"2023-05-09T15:50:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s597/spm/2703725.pdf","opdateringsdato":"2023-05-10T00:01:18.28","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1038378,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, hvorfor bevillingen til tilbud om gratis vaccination mod pneumokokker til medicinske risikogrupper og \u00e6ldre, fyldt 65 \u00e5r er fjernet?","dato":"2023-05-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-09T15:50:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-09T16:21:00.863"
      },"id":1323965,"sagid":95220,"dokumentid":1038378,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-09T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-09T16:21:00.863","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95091,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at indf\u00f8re det fulde landevejsprincip?","titelkort":"Om det fulde landevejsprincip.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 547","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"547","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-10T10:14:00.103","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1867544,"dokumentid":1038462,"titel":"Svar p\u00e5 spm S 547.docx","versionsdato":"2023-05-09T21:55:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s547/svar/1955855/2703923.pdf","opdateringsdato":"2023-05-10T10:13:51.477","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1038462,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 547: Hvad er ministerens holdning til at indf\u00f8re det fulde landevejsprincip?","dato":"2023-05-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-10T10:13:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til at indf\u00f8re det fulde landevejsprincip?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1035873,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-10T10:13:48.12"
      },"id":1324049,"sagid":95091,"dokumentid":1038462,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-10T10:13:48.12","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95222,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at digital inklusion skal v\u00e6re lig med borgernes assimilation, s\u00e5ledes at borgerne skal \u00e6ndre sig og blive digitale, i stedet for at systemet \u00e6ndrer sig og g\u00f8r det muligt for b\u00e5de digitale, mindre digitale og ikke digitale borgere at v\u00e6re en del af samfundet p\u00e5 lige vilk\u00e5r?","titelkort":"Om digital inklusion skal v\u00e6re lig med borgernes assimilation.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 598","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"598","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-17T14:46:35.607","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1867646,"dokumentid":1038503,"titel":"Mener ministeren, at digital inklusion skal v\u00e6re lig med borgernes assimilation, s\u00e5ledes at borgerne skal \u00e6ndre sig og blive digitale, i stedet for at systemet \u00e6ndrer sig og g\u00f8r det muligt for b\u00e5de digitale, mindre digitale og ikke digitale borgere at v\u00e6re en del af samfundet p\u00e5 lige vilk\u00e5r?","versionsdato":"2023-05-10T10:10:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s598/spm/2704023.pdf","opdateringsdato":"2023-05-10T16:01:05.307","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1038503,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at digital inklusion skal v\u00e6re lig med borgernes assimilation, s\u00e5ledes at borgerne skal \u00e6ndre sig og blive digitale, i stedet for at systemet \u00e6ndrer sig og g\u00f8r det muligt for b\u00e5de digitale, mindre digitale og ikke digitale borgere at v\u00e6re en del af samfundet p\u00e5 lige vilk\u00e5r?","dato":"2023-05-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-10T10:11:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-10T10:11:53.347"
      },"id":1324045,"sagid":95222,"dokumentid":1038503,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-10T10:11:53.347","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95226,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at nedsat spytproduktion udl\u00f8ser samme erstatning i Arbejdsmarkedets Erhvervssikring som en psykisk arbejdsskade i form af moderat kronisk depression, og vil ministeren i den forbindelse se p\u00e5 mulighederne for, at psykiske arbejdsskader fremadrettet i h\u00f8jere grad sidestilles med fysiske arbejdsskader?","titelkort":"Om erstatning i Arbejdsmarkedets Erhvervssikring.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 599","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"599","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-17T17:00:10.58","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbSammenligningen af fysiske og psykiske arbejdsskader er \u00bbhelt sk\u00e6v\u00ab: Nedsat spytproduktion sidestilles med moderat kronisk depression\u00ab bragt p\u00e5 Avisen Danmarks hjemmeside den 7. maj 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1867697,"dokumentid":1038529,"titel":"Hvad mener ministeren om, at nedsat spytproduktion udl\u00f8ser samme erstatning i Arbejdsmarkedets Erhvervssikring som en psykisk arbejdsskade i form af moderat kronisk depression, og vil ministeren i den forbindelse se p\u00e5 mulighederne for, at psykiske arbejdsskader fremadrettet i h\u00f8jere grad sidestilles med fysiske arbejdsskader?","versionsdato":"2023-05-10T11:06:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s599/spm/2704080.pdf","opdateringsdato":"2023-05-10T16:01:05.353","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1038529,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at nedsat spytproduktion udl\u00f8ser samme erstatning i Arbejdsmarkedets Erhvervssikring som en psykisk arbejdsskade i form af moderat kronisk depression, og vil ministeren i den forbindelse se p\u00e5 mulighederne for, at psykiske arbejdsskader fremadrettet i h\u00f8jere grad sidestilles med fysiske arbejdsskader?","dato":"2023-05-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-10T11:07:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-10T11:07:24.887"
      },"id":1324064,"sagid":95226,"dokumentid":1038529,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-10T11:07:24.887","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95228,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at der som anf\u00f8rt af STAR i besvarelsen den 3. maj 2023 af en borgerhenvendelse \u00bber gode grunde til ikke at regulere offentlige ydelser i takt med inflationen, s\u00e6rlig, n\u00e5r den er h\u00f8j, som vi har set p\u00e5 det seneste; det vil forv\u00e6rre inflationen, hvis forbrugerne forts\u00e6tter med det samme eftersp\u00f8rgselsm\u00f8nster\u00ab, og finder ministeren det i s\u00e5 fald rimeligt, at det bliver fattige folkepensionister, der skal holde inflationen nede, n\u00e5r folkepensionen ikke PL-reguleres l\u00f8bende.","titelkort":"Om inflation.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 600","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"600","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-17T17:01:24.453","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1867718,"dokumentid":1038537,"titel":"Er ministeren enig i, at der som anf\u00f8rt af STAR i besvarelsen den 3. maj 2023 af en borgerhenvendelse \u00bber gode grunde til ikke at regulere offentlige ydelser i takt med inflationen, s\u00e6rlig, n\u00e5r den er h\u00f8j, som vi har set p\u00e5 det seneste; det vil forv\u00e6rre inflationen, hvis forbrugerne forts\u00e6tter med det samme eftersp\u00f8rgselsm\u00f8nster\u00ab, og finder ministeren det i s\u00e5 fald rimeligt, at det bliver fattige folkepensionister, der skal holde inflationen nede, n\u00e5r folkepensionen ikke PL-reguleres l\u00f8bende.","versionsdato":"2023-05-10T11:27:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s600/spm/2704103.pdf","opdateringsdato":"2023-05-10T16:01:05.67","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1038537,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at der som anf\u00f8rt af STAR i besvarelsen den 3. maj 2023 af en borgerhenvendelse \u00bber gode grunde til ikke at regulere offentlige ydelser i takt med inflationen, s\u00e6rlig, n\u00e5r den er h\u00f8j, som vi har set p\u00e5 det seneste; det vil forv\u00e6rre inflationen, hvis forbrugerne forts\u00e6tter med det samme eftersp\u00f8rgselsm\u00f8nster\u00ab, og finder ministeren det i s\u00e5 fald rimeligt, at det bliver fattige folkepensionister, der skal holde inflationen nede, n\u00e5r folkepensionen ikke PL-reguleres l\u00f8bende.","dato":"2023-05-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-10T11:26:57","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-10T11:40:15.487"
      },"id":1324089,"sagid":95228,"dokumentid":1038537,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-10T11:40:15.487","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95230,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der er brug for en mere markant regulering af ordningen vedr\u00f8rende servicehunde, n\u00e5r det eksempelvis forholder sig s\u00e5dan, at alle i dag potentielt kan erhverve sig en vest og kalde deres hund for en servicehund?","titelkort":"Om at der er brug for en mere markant regulering af ordningen vedr\u00f8rende servicehunde.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 601","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"601","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-17T14:47:43.313","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1867725,"dokumentid":1038541,"titel":"Mener ministeren, at der er brug for en mere markant regulering af ordningen vedr\u00f8rende servicehunde, n\u00e5r det eksempelvis forholder sig s\u00e5dan, at alle i dag potentielt kan erhverve sig en vest og kalde deres hund for en servicehund?","versionsdato":"2023-05-10T12:12:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s601/spm/2704112.pdf","opdateringsdato":"2023-05-10T16:01:05.587","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1038541,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at der er brug for en mere markant regulering af ordningen vedr\u00f8rende servicehunde, n\u00e5r det eksempelvis forholder sig s\u00e5dan, at alle i dag potentielt kan erhverve sig en vest og kalde deres hund for en servicehund?","dato":"2023-05-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-10T12:13:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-10T12:13:42.583"
      },"id":1324092,"sagid":95230,"dokumentid":1038541,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-10T12:13:42.583","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95232,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren i lyset af sagen beskrevet i artiklen \u00bbD\u00f8mt i machete-sagen \u2013 fire \u00e5r i f\u00e6ngsel\u00ab bragt i Ekstra Bladet den 8. maj 2023, at vi har de rigtige bestemmelser for udvisning, herunder at det er en legitim grund til at afvise den d\u00f8mtes udvisning til Sverige, at den d\u00f8mte ikke kan tale svensk?","titelkort":"Om vi har de rigtige bestemmelser for udvisning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 602","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"602","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-19T09:27:43.597","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1867837,"dokumentid":1038580,"titel":"Mener ministeren i lyset af sagen beskrevet i artiklen \u00bbD\u00f8mt i machete-sagen \u2013 fire \u00e5r i f\u00e6ngsel\u00ab bragt i Ekstra Bladet den 9. maj 2023, at vi har de rigtige bestemmelser for udvisning, herunder at det er en legitim grund til at afvise den d\u00f8mtes udvisning til Sverige, at den d\u00f8mte ikke kan tale svensk?","versionsdato":"2023-05-11T14:27:06","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s602/spm/2704229.pdf","opdateringsdato":"2023-05-11T14:27:24.277","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1038580,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren i lyset af sagen beskrevet i artiklen \u00bbD\u00f8mt i machete-sagen \u2013 fire \u00e5r i f\u00e6ngsel\u00ab bragt i Ekstra Bladet den 9. maj 2023, at vi har de rigtige bestemmelser for udvisning, herunder at det er en legitim grund til at afvise den d\u00f8mtes udvisning til Sverige, at den d\u00f8mte ikke kan tale svensk?","dato":"2023-05-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-10T13:38:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-10T13:38:23.957"
      },"id":1324133,"sagid":95232,"dokumentid":1038580,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-10T13:38:23.957","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95235,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at overv\u00e6gt leder til mistrivsel?","titelkort":"Om overv\u00e6gt leder til mistrivsel.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 604","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"604","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-19T09:29:47.607","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let stilles med henvisning til, at det i rammebeskrivelsen for Center for Sundt Liv og Trivsel fremg\u00e5r, at centerets mission er \u00bbat yde et v\u00e6sentligt bidrag til at mindske forekomsten af overv\u00e6gt og \u00f8ge trivslen hos b\u00f8rn i Danmark\u00ab, hvilket tyder p\u00e5 et lighedstegn mellem overv\u00e6gt og mistrivsel.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1868016,"dokumentid":1038663,"titel":"Mener ministeren, at overv\u00e6gt leder til mistrivsel?","versionsdato":"2023-05-10T15:59:36","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s604/spm/2704412.pdf","opdateringsdato":"2023-05-10T16:00:14.417","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1038663,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at overv\u00e6gt leder til mistrivsel?","dato":"2023-05-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-10T15:58:42","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-10T16:20:15.167"
      },"id":1324225,"sagid":95235,"dokumentid":1038663,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-10T16:20:15.167","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94900,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren generelt om national e-sportsstrategi, og hvilken videre proces forventer ministeren der vil v\u00e6re for udarbejdelsen af s\u00e5dan en strategi?","titelkort":"Om en ny e-sportsstrategi.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 471","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"471","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-10T17:27:56.66","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Under den tidligere S-regering blev det besluttet, at der skulle udarbejdes en ny e-sportsstrategi.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          
        ],"id":1038711,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 471: Hvad mener ministeren generelt om national e-sportsstrategi, og hvilken videre proces forventer ministeren der vil v\u00e6re for udarbejdelsen af s\u00e5dan en strategi?","dato":"2023-05-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-11T08:34:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-11T08:36:24.267"
      },"id":1324287,"sagid":94900,"dokumentid":1038711,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-11T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-11T08:36:24.267","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95233,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvor mange asylans\u00f8gere mener ministeren, i lyset af at asyltilstr\u00f8mningen til Europa er hastigt stigende, at der skal komme til Danmark, f\u00f8r ministeren vil benytte den s\u00e5kaldte asyln\u00f8dbremse?","titelkort":"Om at benytte den s\u00e5kaldte asyln\u00f8dbremse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 603","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"603","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-16T09:12:31.287","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1867845,"dokumentid":1038583,"titel":"Hvor mange asylans\u00f8gere mener ministeren, i lyset af at asyltilstr\u00f8mningen til Europa er hastigt stigende, at der skal komme til Danmark, f\u00f8r ministeren vil benytte den s\u00e5kaldte asyln\u00f8dbremse?","versionsdato":"2023-05-10T13:36:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s603/spm/2704235.pdf","opdateringsdato":"2023-05-10T16:01:05.827","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1038583,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvor mange asylans\u00f8gere mener ministeren, i lyset af at asyltilstr\u00f8mningen til Europa er hastigt stigende, at der skal komme til Danmark, f\u00f8r ministeren vil benytte den s\u00e5kaldte asyln\u00f8dbremse?","dato":"2023-05-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-10T13:38:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-16T09:12:10.563"
      },"id":1325599,"sagid":95233,"dokumentid":1038583,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-16T09:12:10.563","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95236,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorn\u00e5r forventer ministeren at tage initiativer til at forbedre mulighederne for udbygning af elnettet, herunder mulighederne for at anvende elektrificeringstill\u00e6g til indt\u00e6gtsrammerne i eldistributionsselskaberne?","titelkort":"Om at forbedre mulighederne for udbygning af elnettet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 605","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"605","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-22T13:40:15.46","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1868207,"dokumentid":1038741,"titel":"Hvorn\u00e5r forventer ministeren at tage initiativer til at forbedre mulighederne for udbygning af elnettet, herunder mulighederne for at anvende elektrificeringstill\u00e6g til indt\u00e6gtsrammerne i eldistributionsselskaberne?","versionsdato":"2023-05-11T08:32:06","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s605/spm/2704609.pdf","opdateringsdato":"2023-05-11T16:01:22.353","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1038741,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvorn\u00e5r forventer ministeren at tage initiativer til at forbedre mulighederne for udbygning af elnettet, herunder mulighederne for at anvende elektrificeringstill\u00e6g til indt\u00e6gtsrammerne i eldistributionsselskaberne?","dato":"2023-05-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-11T08:33:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-11T08:33:27.003"
      },"id":1324283,"sagid":95236,"dokumentid":1038741,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-11T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-11T08:33:27.003","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95237,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at en tidligere DSB-chef kalder den nye k\u00f8replan for Kystbanen for en hovsal\u00f8sning?","titelkort":"Om den nye k\u00f8replan for Kystbanen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 606","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"606","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-15T09:18:16.643","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbTidligere DSB-chef kalder ny k\u00f8replan for \u00bbhovsal\u00f8sning\u00ab: \u2013 Man t\u00e6nker p\u00e5 togsystemet i stedet for p\u00e5 kunderne\u00ab bragt p\u00e5 Helsing\u00f8r Dagblads hjemmeside den 9. maj 2023?","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1868223,"dokumentid":1038748,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at en tidligere DSB-chef kalder den nye k\u00f8replan for Kystbanen for en hovsal\u00f8sning?","versionsdato":"2023-05-11T08:54:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s606/spm/2704625.pdf","opdateringsdato":"2023-05-11T16:01:25.603","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1038748,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at en tidligere DSB-chef kalder den nye k\u00f8replan for Kystbanen for en hovsal\u00f8sning?","dato":"2023-05-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-11T08:52:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-11T09:00:36.207"
      },"id":1324290,"sagid":95237,"dokumentid":1038748,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-11T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-11T09:00:36.207","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95238,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Naviair ikke kan sikre den n\u00f8dvendige bemanding i K\u00f8benhavns Lufthavn, hvilket medf\u00f8rer store gener for passagerne, der oplever betydelige forsinkelser og aflysninger, og betragtelige \u00f8konomiske omkostninger for akt\u00f8rerne i luftfarten, herunder flyselskaber og lufthavnen?","titelkort":"Om at Naviair ikke kan sikre den n\u00f8dvendige bemanding i K\u00f8benhavns Lufthavn.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 607","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"607","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-11T09:27:31.493","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1868256,"dokumentid":1038765,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Naviair ikke kan sikre den n\u00f8dvendige bemanding i K\u00f8benhavns Lufthavn, hvilket medf\u00f8rer store gener for passagerne, der oplever betydelige forsinkelser og aflysninger, og betragtelige \u00f8konomiske omkostninger for akt\u00f8rerne i luftfarten, herunder flyselskaber og lufthavnen?","versionsdato":"2023-05-11T09:27:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s607/spm/2704658.pdf","opdateringsdato":"2023-05-11T16:01:22.697","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1038765,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Naviair ikke kan sikre den n\u00f8dvendige bemanding i K\u00f8benhavns Lufthavn, hvilket medf\u00f8rer store gener for passagerne, der oplever betydelige forsinkelser og aflysninger, og betragtelige \u00f8konomiske omkostninger for akt\u00f8rerne i luftfarten, herunder flyselskaber og lufthavnen?","dato":"2023-05-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-11T09:28:02","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-11T09:28:13.697"
      },"id":1324294,"sagid":95238,"dokumentid":1038765,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-11T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-11T09:28:13.697","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95241,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren oplyse, hvordan forslaget om at etablere en nationalpark ved \u00c5mosen p\u00e5 Vestsj\u00e6lland, jf. regeringsgrundlaget, indt\u00e6nkes i arbejdet med Kalundborgmotorvejen, herunder om regeringen vil foresl\u00e5 en anden linjef\u00f8ring af motorvejen nord for Bjergsted, s\u00e5 der ikke skal f\u00f8res en d\u00e6mning gennem landskabet af afvekslende natur med s\u00f8er, \u00e5er, overdrev, marker og skove, som vil forhindre vildtet i at bev\u00e6ge sig frit gennem omr\u00e5det?","titelkort":"Om forslaget om at etablere en nationalpark ved \u00c5mosen p\u00e5 Vestsj\u00e6lland.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 609","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"609","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-16T12:32:59.127","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1868432,"dokumentid":1038842,"titel":"Vil ministeren oplyse, hvordan forslaget om at etablere en nationalpark ved \u00c5mosen p\u00e5 Vestsj\u00e6lland, jf. regeringsgrundlaget, indt\u00e6nkes i arbejdet med Kalundborgmotorvejen, herunder om regeringen vil foresl\u00e5 en anden linjef\u00f8ring af motorvejen nord for Bjergsted, s\u00e5 der ikke skal f\u00f8res en d\u00e6mning gennem landskabet af afvekslende natur med s\u00f8er, \u00e5er, overdrev, marker og skove, som vil forhindre vildtet i at bev\u00e6ge sig frit gennem omr\u00e5det?","versionsdato":"2023-05-11T11:47:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s609/spm/2704830.pdf","opdateringsdato":"2023-05-11T16:01:22.523","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1038842,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren oplyse, hvordan forslaget om at etablere en nationalpark ved \u00c5mosen p\u00e5 Vestsj\u00e6lland, jf. regeringsgrundlaget, indt\u00e6nkes i arbejdet med Kalundborgmotorvejen, herunder om regeringen vil foresl\u00e5 en anden linjef\u00f8ring af motorvejen nord for Bjergsted, s\u00e5 der ikke skal f\u00f8res en d\u00e6mning gennem landskabet af afvekslende natur med s\u00f8er, \u00e5er, overdrev, marker og skove, som vil forhindre vildtet i at bev\u00e6ge sig frit gennem omr\u00e5det?","dato":"2023-05-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-11T11:58:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-11T11:59:08.02"
      },"id":1324374,"sagid":95241,"dokumentid":1038842,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-11T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-11T11:59:08.02","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95240,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren oplyse, hvordan regeringen stiller sig i forhold til at foretage en supplerende VVM-unders\u00f8gelse med henblik p\u00e5 en \u00e6ndret linjef\u00f8ring af Kalundborgmotorvejen, jf. henvendelsen \u00bbEn klogere Kalundborg-motorvej\u00ab fra Bjergsted Beboerforening den 20. februar 2023, s\u00e5ledes at motorvejen ikke splitter lokalsamfundet og \u00f8del\u00e6gger muligheden for p\u00e5 sigt at etablere et sammenh\u00e6ngende naturomr\u00e5de best\u00e5ende af de fredede Bjergsted Bakker og Naturpark \u00c5mosen?","titelkort":"Om Kalundborgmotorvejen","offentlighedskode":"O","nummer":"S 608","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"608","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-16T12:31:11.987","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1868411,"dokumentid":1038833,"titel":"Vil ministeren oplyse, hvordan regeringen stiller sig i forhold til at foretage en supplerende VVM-unders\u00f8gelse med henblik p\u00e5 en \u00e6ndret linjef\u00f8ring af Kalundborgmotorvejen, jf. henvendelsen \u00bbEn klogere Kalundborg-motorvej\u00ab fra Bjergsted Beboerforening den 20. februar 2023, s\u00e5ledes at motorvejen ikke splitter lokalsamfundet og \u00f8del\u00e6gger muligheden for p\u00e5 sigt at etablere et sammenh\u00e6ngende naturomr\u00e5de best\u00e5ende af de fredede Bjergsted Bakker og Naturpark \u00c5mosen?","versionsdato":"2023-05-11T11:42:35","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s608/spm/2704806.pdf","opdateringsdato":"2023-05-11T16:01:22.93","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1038833,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren oplyse, hvordan regeringen stiller sig i forhold til at foretage en supplerende VVM-unders\u00f8gelse med henblik p\u00e5 en \u00e6ndret linjef\u00f8ring af Kalundborgmotorvejen, jf. henvendelsen \u00bbEn klogere Kalundborg-motorvej\u00ab fra Bjergsted Beboerforening den 20. februar 2023, s\u00e5ledes at motorvejen ikke splitter lokalsamfundet og \u00f8del\u00e6gger muligheden for p\u00e5 sigt at etablere et sammenh\u00e6ngende naturomr\u00e5de best\u00e5ende af de fredede Bjergsted Bakker og Naturpark \u00c5mosen?","dato":"2023-05-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-11T11:58:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-11T12:00:38.997"
      },"id":1324380,"sagid":95240,"dokumentid":1038833,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-11T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-11T12:00:38.997","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95125,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Hvad mener ministeren er til hinder for at udstede en bekendtg\u00f8relse, der allerede er forudsat i loven og som vil kunne forhindre muligheden for, at teleselskaber kan f\u00e5 adgang til en liste over konkurrentens kunder og kontaktinformationer, jf. et debatindl\u00e6g i B\u00f8rsen den 21. marts 2023 under overskriften \u00bbDI og Telia: Salget af telefonnumre er det vilde vesten \u2013 det skriger p\u00e5 lovgivning\u00ab, hvoraf det fremg\u00e5r, at teleselskaber har mulighed for at f\u00e5 overdraget konkurrerende teleselskabers kundekartoteker?","titelkort":"Om teleselskaber.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 559","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"559","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-11T12:15:24.557","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I sidste \u00e6ndring i teleloven fra december 2020 fremg\u00e5r det af bem\u00e6rkninger fra lovgiver, at konkurrerende teleselskaber ikke b\u00f8r kunne k\u00f8be telefonnumre af hinanden af hensyn til at beskytte konkurrencen p\u00e5 telemarkedet, men denne bem\u00e6rkning fungerer ikke i praksis, fordi den ikke er udm\u00f8ntet.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          
        ],"id":1038852,"typeid":9,"kategoriid":21,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"taget tilbage","dato":"2023-05-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-11T12:15:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-11T12:30:35.717"
      },"id":1324416,"sagid":95125,"dokumentid":1038852,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-11T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-11T12:30:35.717","rolleid":3
    },{
      "Sag":{
        "id":95192,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Har regeringen i sinde at f\u00f8lge Reformkommissionens forslag om \u00e6ndring af efterskolerne og i s\u00e5 fald hvilke dele af forslagene, herunder s\u00e6rlig om regeringen virkelig vil afskaffe 10. klasse p\u00e5 efterskole og \u00e6ndre det til et ungdoms\u00e5r uden pensum, og som vil blive s\u00e5 dyrt, at helt almindelige familier ikke vil have r\u00e5d til at sende deres b\u00f8rn p\u00e5 efterskole?","titelkort":"Om Reformkommissionens forslag om \u00e6ndring af efterskolerne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 590","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"590","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-11T12:45:19.367","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1868442,"dokumentid":1038849,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S. 590.docx","versionsdato":"2023-05-11T12:05:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s590/svar/1956480/2704845.pdf","opdateringsdato":"2023-05-11T12:45:04.473","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1038849,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 590: Har regeringen i sinde at f\u00f8lge Reformkommissionens forslag om \u00e6ndring af efterskolerne og i s\u00e5 fald hvilke dele af forslagene, herunder s\u00e6rlig om regeringen virkelig vil afskaffe 10. klasse p\u00e5 efterskole og \u00e6ndre det til et ungdoms\u00e5r uden pensum, og som vil blive s\u00e5 dyrt, at helt almindelige familier ikke vil have r\u00e5d til at sende deres b\u00f8rn p\u00e5 efterskole?","dato":"2023-05-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-11T12:44:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Har regeringen i sinde at f\u00f8lge Reformkommissionens forslag om \u00e6ndring af efterskolerne og i s\u00e5 fald hvilke dele af forslagene, herunder s\u00e6rlig om regeringen virkelig vil afskaffe 10. klasse p\u00e5 efterskole og \u00e6ndre det til et ungdoms\u00e5r uden pensum, og som vil blive s\u00e5 dyrt, at helt almindelige familier ikke vil have r\u00e5d til at sende deres b\u00f8rn p\u00e5 efterskole?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1037674,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-11T12:45:04.473"
      },"id":1324432,"sagid":95192,"dokumentid":1038849,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-11T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-11T12:45:04.473","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95243,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Har ministeren overvejet, om der er ledig kapacitet blandt Forsvarets flyveledere, som vil kunne afhj\u00e6lpe den situation, der risikerer at opst\u00e5 som f\u00f8lge af konflikten blandt de civile flyveledere i K\u00f8benhavns Lufthavn?","titelkort":"Om Forsvarets flyveledere kan hj\u00e6lpe de civile flyveledere i K\u00f8benhavns Lufthavn.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 610","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"610","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-17T14:54:04.923","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1868499,"dokumentid":1038868,"titel":"Har ministeren overvejet, om der er ledig kapacitet blandt Forsvarets flyveledere, som vil kunne afhj\u00e6lpe den situation, der risikerer at opst\u00e5 som f\u00f8lge af konflikten blandt de civile flyveledere i K\u00f8benhavns Lufthavn?","versionsdato":"2023-05-11T12:49:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s610/spm/2704904.pdf","opdateringsdato":"2023-05-11T16:01:26.043","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1038868,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Har ministeren overvejet, om der er ledig kapacitet blandt Forsvarets flyveledere, som vil kunne afhj\u00e6lpe den situation, der risikerer at opst\u00e5 som f\u00f8lge af konflikten blandt de civile flyveledere i K\u00f8benhavns Lufthavn?","dato":"2023-05-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-11T12:48:23","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-11T13:00:39.01"
      },"id":1324441,"sagid":95243,"dokumentid":1038868,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-11T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-11T13:00:39.01","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95142,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren revurdere regels\u00e6ttet for 72-timersreglen i forbindelse med transport af levende fisk, og dermed g\u00f8re udstedelsen af transportbeviser mere smidig i forhold til samarbejdet mellem kontrollen og virksomhederne?","titelkort":"Om regels\u00e6ttet for 72-timersreglen i forbindelse med transport af levende fisk.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 565","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"565","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-11T14:21:20.687","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1868511,"dokumentid":1038874,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 565.pdf","versionsdato":"2023-05-11T12:55:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s565/svar/1956529/2704916.pdf","opdateringsdato":"2023-05-11T14:21:25.727","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1038874,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 565: Vil ministeren revurdere regels\u00e6ttet for 72-timersreglen i forbindelse med transport af levende fisk, og dermed g\u00f8re udstedelsen af transportbeviser mere smidig i forhold til samarbejdet mellem kontrollen og virksomhederne?","dato":"2023-05-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-11T14:20:54","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren revurdere regels\u00e6ttet for 72-timersreglen i forbindelse med transport af levende fisk, og dermed g\u00f8re udstedelsen af transportbeviser mere smidig i forhold til samarbejdet mellem kontrollen og virksomhederne?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1036674,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-11T14:21:20.573"
      },"id":1324510,"sagid":95142,"dokumentid":1038874,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-11T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-11T14:21:20.573","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95245,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Vil ministeren f\u00f8lge FN\u2019s opfordring om uafh\u00e6ngige unders\u00f8gelser af ulovlig adoption og indlede en uvildig unders\u00f8gelse af adoptionsformidlingen til Danmark og hermed inddrage alle adopterede fra alle lande i unders\u00f8gelsesprocessen?","titelkort":"Om uafh\u00e6ngige unders\u00f8gelser af ulovlig adoption.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 611","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"611","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-11T14:24:43.257","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1868647,"dokumentid":1038931,"titel":"Vil ministeren f\u00f8lge FN\u2019s opfordring om uafh\u00e6ngige unders\u00f8gelser af ulovlig adoption og indlede en uvildig unders\u00f8gelse af adoptionsformidlingen til Danmark og hermed inddrage alle adopterede fra alle lande i unders\u00f8gelsesprocessen?","versionsdato":"2023-05-11T14:23:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s611/spm/2705052.pdf","opdateringsdato":"2023-05-11T16:01:23.133","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1038931,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren f\u00f8lge FN\u2019s opfordring om uafh\u00e6ngige unders\u00f8gelser af ulovlig adoption og indlede en uvildig unders\u00f8gelse af adoptionsformidlingen til Danmark og hermed inddrage alle adopterede fra alle lande i unders\u00f8gelsesprocessen?","dato":"2023-05-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-11T14:24:16","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-11T14:40:33.857"
      },"id":1324521,"sagid":95245,"dokumentid":1038931,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-11T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-11T14:40:33.857","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95148,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren se p\u00e5 muligheden for at give tilladelse til etablering af nye havbrug eventuelt i forbindelse med kystn\u00e6re havvindm\u00f8ller?","titelkort":"Om at give tilladelse til etablering af nye havbrug.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 568","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"568","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-11T16:55:25.367","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Et havbrug har behov for 500 x 700 meter.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1868897,"dokumentid":1039037,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 568.pdf","versionsdato":"2023-05-11T16:45:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s568/svar/1956735/2705305.pdf","opdateringsdato":"2023-05-11T16:55:29.983","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1039037,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 568: Vil ministeren se p\u00e5 muligheden for at give tilladelse til etablering af nye havbrug eventuelt i forbindelse med kystn\u00e6re havvindm\u00f8ller?","dato":"2023-05-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-11T16:54:48","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren se p\u00e5 muligheden for at give tilladelse til etablering af nye havbrug eventuelt i forbindelse med kystn\u00e6re havvindm\u00f8ller?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1036961,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-11T16:55:23.58"
      },"id":1324633,"sagid":95148,"dokumentid":1039037,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-11T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-11T16:55:23.58","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95143,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at \u00f8konomi b\u00f8r v\u00e6re det kriterium, der dikterer, hvilket behandlingstilbud mennesker med misbrug og samtidig psykisk lidelse modtager, jf. at de faglige visitionsretningslinjer, som skal danne rammen for et samlet, regionalt tilbud, f\u00f8rst f\u00e6rdigg\u00f8res efter \u00e5rets \u00f8konomiforhandlinger?","titelkort":"Om \u00f8konomi b\u00f8r v\u00e6re det der dikterer, hvilket behandlingstilbud mennesker med misbrug og psykisk lidelse modtager.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 566","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"566","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-12T10:27:48.83","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bb\u00bbSl\u00e5et et \u00e5r tilbage\u00ab: L\u00f8sning for dobbeltdiagnoser skubbes til efter \u00f8konomiaftaler\u00ab p\u00e5 Sundhedsmonitors hjemmeside den 14. april 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1868973,"dokumentid":1039076,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 566 (D2678970).docx","versionsdato":"2023-05-11T18:10:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s566/svar/1956790/2705382.pdf","opdateringsdato":"2023-05-12T10:27:35.23","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1039076,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 566: Mener ministeren, at \u00f8konomi b\u00f8r v\u00e6re det kriterium, der dikterer, hvilket behandlingstilbud mennesker med misbrug og samtidig psykisk lidelse modtager, jf. at de faglige visitionsretningslinjer, som skal danne rammen for et samlet, regionalt tilbud, f\u00f8rst f\u00e6rdigg\u00f8res efter \u00e5rets \u00f8konomiforhandlinger?","dato":"2023-05-11T18:08:56","modtagelsesdato":"2023-05-11T18:10:44","frigivelsesdato":"2023-05-12T10:27:10","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at \u00f8konomi b\u00f8r v\u00e6re det kriterium, der dikterer, hvilket behandlingstilbud mennesker med misbrug og samtidig psykisk lidelse modtager, jf. at de faglige visitionsretningslinjer, som skal danne rammen for et samlet, regionalt tilbud, f\u00f8rst f\u00e6rdigg\u00f8res efter \u00e5rets \u00f8konomiforhandlinger?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1036690,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-12T10:27:29.66"
      },"id":1324748,"sagid":95143,"dokumentid":1039076,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-12T10:27:29.66","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95246,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at ME-patienter i Danmark behandles, som havde de en funktionel lidelse, b\u00e5de hos den praktiserende l\u00e6ge, i de regionale centre for funktionelle lidelser og under indl\u00e6ggelse med sv\u00e6r sygdom, n\u00e5r patienterne og forskningen har berettet om forv\u00e6rring af sygdommen efter denne behandling, og n\u00e5r de nyeste internationale retningslinjer tilmed specifikt advarer mod behandlingen?","titelkort":"Om behandlingen af ME-patienter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 612","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"612","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-26T13:46:50.01","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1869106,"dokumentid":1039147,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at ME-patienter i Danmark behandles, som havde de en funktionel lidelse, b\u00e5de hos den praktiserende l\u00e6ge, i de regionale centre for funktionelle lidelser og under indl\u00e6ggelse med sv\u00e6r sygdom, n\u00e5r patienterne og forskningen har berettet om forv\u00e6rring af sygdommen efter denne behandling, og n\u00e5r de nyeste internationale retningslinjer tilmed specifikt advarer mod behandlingen?","versionsdato":"2023-05-17T12:14:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s612/spm/2705514.pdf","opdateringsdato":"2023-05-17T12:15:07.483","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1039147,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at ME-patienter i Danmark behandles, som havde de en funktionel lidelse, b\u00e5de hos den praktiserende l\u00e6ge, i de regionale centre for funktionelle lidelser og under indl\u00e6ggelse med sv\u00e6r sygdom, n\u00e5r patienterne og forskningen har berettet om forv\u00e6rring af sygdommen efter denne behandling, og n\u00e5r de nyeste internationale retningslinjer tilmed specifikt advarer mod behandlingen?","dato":"2023-05-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-12T09:54:01","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-12T09:54:22.257"
      },"id":1324737,"sagid":95246,"dokumentid":1039147,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-12T09:54:22.257","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95248,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at lovgivningen vedr\u00f8rende digitale kr\u00e6nkelser er for\u00e6ldet, n\u00e5r skuespillere oplever, at n\u00f8gen- og sexscener fra film systematisk klippes ud og deles p\u00e5 digitale platforme som Reddit, og agter ministeren at \u00e6ndre lovgivningen, s\u00e5ledes at der bliver mulighed for at retsforf\u00f8lge dem, der deler det kr\u00e6nkende indhold?","titelkort":"Om at lovgivningen vedr\u00f8rende digitale kr\u00e6nkelser er for\u00e6ldet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 613","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"613","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-23T14:13:53.843","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbDanske skuespilleres n\u00f8genscener deles systematisk p\u00e5 nettet\u00ab bragt den 10. maj 2023 p\u00e5 DR\u2019s hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1869161,"dokumentid":1039168,"titel":"Er ministeren enig i, at lovgivningen vedr\u00f8rende digitale kr\u00e6nkelser er for\u00e6ldet, n\u00e5r skuespillere oplever, at n\u00f8gen- og sexscener fra film systematisk klippes ud og deles p\u00e5 digitale platforme som Reddit, og agter ministeren at \u00e6ndre lovgivningen, s\u00e5ledes at der bliver mulighed for at retsforf\u00f8lge dem, der deler det kr\u00e6nkende indhold?","versionsdato":"2023-05-15T13:00:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s613/spm/2705577.pdf","opdateringsdato":"2023-05-15T13:00:26.113","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1039168,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at lovgivningen vedr\u00f8rende digitale kr\u00e6nkelser er for\u00e6ldet, n\u00e5r skuespillere oplever, at n\u00f8gen- og sexscener fra film systematisk klippes ud og deles p\u00e5 digitale platforme som Reddit, og agter ministeren at \u00e6ndre lovgivningen, s\u00e5ledes at der bliver mulighed for at retsforf\u00f8lge dem, der deler det kr\u00e6nkende indhold?","dato":"2023-05-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-12T10:32:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-12T10:40:45.733"
      },"id":1324756,"sagid":95248,"dokumentid":1039168,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-12T10:40:45.733","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95249,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, hvad der skal ske, for at alle b\u00f8rn i Danmark f\u00e5r en god vuggestue?","titelkort":"Om kvaliteten i vuggestuer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 614","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"614","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-17T14:46:30.967","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til VIVE\u2019s unders\u00f8gelse, der viser, at kun en ud af ti vuggestuer har god kvalitet.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1869202,"dokumentid":1039188,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, hvad der skal ske, for at alle b\u00f8rn i Danmark f\u00e5r en god vuggestue?","versionsdato":"2023-05-12T11:26:36","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s614/spm/2705616.pdf","opdateringsdato":"2023-05-12T16:01:08.837","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1039188,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, hvad der skal ske, for at alle b\u00f8rn i Danmark f\u00e5r en god vuggestue?","dato":"2023-05-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-12T11:27:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-12T11:28:21.42"
      },"id":1324778,"sagid":95249,"dokumentid":1039188,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-12T11:28:21.42","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95253,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens holdning, at IS-kvinderne og deres b\u00f8rn, som i \u00f8jeblikket er i Syrien, skal hentes til Danmark?","titelkort":"Om IS-kvinderne og deres b\u00f8rn.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 618","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"618","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-17T14:46:24.41","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1869341,"dokumentid":1039213,"titel":"Er det ministerens holdning, at IS-kvinderne og deres b\u00f8rn, som i \u00f8jeblikket er i Syrien, skal hentes til Danmark?","versionsdato":"2023-05-12T12:52:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s618/spm/2705757.pdf","opdateringsdato":"2023-05-12T12:52:19.993","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1039213,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det ministerens holdning, at IS-kvinderne og deres b\u00f8rn, som i \u00f8jeblikket er i Syrien, skal hentes til Danmark?","dato":"2023-05-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-12T12:08:02","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-12T12:08:15.073"
      },"id":1324799,"sagid":95253,"dokumentid":1039213,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-12T12:08:15.073","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95169,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Ministeren har i sit svar af 22. marts 2023 p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 411 tilkendegivet, at problematikken om aflivning af hanekyllinger i \u00e6gproduktionen vil blive taget i betragtning i de aktuelle overvejelser om tiltag p\u00e5 dyrevelf\u00e6rdsomr\u00e5det, og hvad t\u00e6nker ministeren i den forbindelse om, at et flertal af danskerne if\u00f8lge sp\u00f8rgers oplysninger synes, det er urimeligt, at man i \u00e6gindustrien gasser nyudkl\u00e6kkede hanekyllinger?","titelkort":"Om aflivning af hanekyllinger i \u00e6gproduktionen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 575","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"575","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-12T13:20:19.5","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbMinister varsler politisk aftale om bedre dyrevelf\u00e6rd inden sommer: \u00bbJeg vil have de her problemer l\u00f8st\u00ab\u00ab bragt i Altinget den 22. februar 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1869351,"dokumentid":1039246,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 575.pdf","versionsdato":"2023-05-12T13:01:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s575/svar/1957039/2705771.pdf","opdateringsdato":"2023-05-12T13:20:09.647","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1039246,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 575: Ministeren har i sit svar af 22. marts 2023 p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 411 tilkendegivet, at problematikken om aflivning af hanekyllinger i \u00e6gproduktionen vil blive taget i betragtning i de aktuelle overvejelser om tiltag p\u00e5 dyrevelf\u00e6rdsomr\u00e5det, og hvad t\u00e6nker ministeren i den forbindelse om, at et flertal af danskerne if\u00f8lge sp\u00f8rgers oplysninger synes, det er urimeligt, at man i \u00e6gindustrien gasser nyudkl\u00e6kkede hanekyllinger?","dato":"2023-05-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-12T13:19:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Ministeren har i sit svar af 22. marts 2023 p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 411 tilkendegivet, at problematikken om aflivning af hanekyllinger i \u00e6gproduktionen vil blive taget i betragtning i de aktuelle overvejelser om tiltag p\u00e5 dyrevelf\u00e6rdsomr\u00e5det, og hvad t\u00e6nker ministeren i den forbindelse om, at et flertal af danskerne if\u00f8lge sp\u00f8rgers oplysninger synes, det er urimeligt, at man i \u00e6gindustrien gasser nyudkl\u00e6kkede hanekyllinger?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1037493,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-12T13:20:04.83"
      },"id":1324829,"sagid":95169,"dokumentid":1039246,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-12T13:20:04.83","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95259,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tilkendegive sin holdning til, at flygtninge, immigranter m.fl. rejser hjem og bes\u00f8ger det land, de p\u00e5st\u00e5r at v\u00e6re flygtet fra, og vil ministeren fratage personen sit opholdsgrundlag ved indberetning om, at denne har v\u00e6ret p\u00e5 ferie i det land, som personen tilsyneladende er flygtet fra?","titelkort":"Om at flygtninge, immigranter m.fl. rejser hjem og bes\u00f8ger det land, de er flygtet fra.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 619","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"619","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-22T13:11:06.953","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1869691,"dokumentid":1039381,"titel":"Vil ministeren tilkendegive sin holdning til, at flygtninge, immigranter m.fl. rejser hjem og bes\u00f8ger det land, de p\u00e5st\u00e5r at v\u00e6re flygtet fra, og vil ministeren fratage personen sit opholdsgrundlag ved indberetning om, at denne har v\u00e6ret p\u00e5 ferie i det land, som personen tilsyneladende er flygtet fra?","versionsdato":"2023-05-12T16:21:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s619/spm/2706112.pdf","opdateringsdato":"2023-05-13T00:01:39.337","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1039381,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tilkendegive sin holdning til, at flygtninge, immigranter m.fl. rejser hjem og bes\u00f8ger det land, de p\u00e5st\u00e5r at v\u00e6re flygtet fra, og vil ministeren fratage personen sit opholdsgrundlag ved indberetning om, at denne har v\u00e6ret p\u00e5 ferie i det land, som personen tilsyneladende er flygtet fra?","dato":"2023-05-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-12T16:21:41","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-12T16:40:50.35"
      },"id":1324938,"sagid":95259,"dokumentid":1039381,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-12T16:40:50.35","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95251,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at en kommune som Fures\u00f8 Kommune sidste \u00e5r bl.a. m\u00e5tte indf\u00f8re to yderligere lukkedage i dagtilbud, \u00f8ge for\u00e6ldrebetalingen i sfo og spare p\u00e5 specialundervisning og PPR for at f\u00e5 budgettet til at h\u00e6nge sammen og nu tilmed er n\u00f8dt til at gen\u00e5bne budgettet?","titelkort":"Om budgettet i Fures\u00f8 Kommune.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 616","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"616","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-17T14:46:24.19","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til, at regeringens eget borgmesterbagland forudser velf\u00e6rdsforringelser med finansministerens \u00f8konomiske planer, jf. artiklen \u00bbRegeringens eget borgmesterbagland forudser velf\u00e6rdsforringelser med Wammens \u00f8konomiske planer\u00ab fra Altinget den 16. marts 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1869280,"dokumentid":1039210,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at en kommune som Fures\u00f8 Kommune sidste \u00e5r bl.a. m\u00e5tte indf\u00f8re to yderligere lukkedage i dagtilbud, \u00f8ge for\u00e6ldrebetalingen i SFO og spare p\u00e5 specialundervisning og PPR for at f\u00e5 budgettet til at h\u00e6nge sammen og nu tilmed er n\u00f8dt til at gen\u00e5bne budgettet?","versionsdato":"2023-05-12T11:57:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s616/spm/2705692.pdf","opdateringsdato":"2023-05-15T11:03:49.453","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1039210,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at en kommune som Fures\u00f8 Kommune sidste \u00e5r bl.a. m\u00e5tte indf\u00f8re to yderligere lukkedage i dagtilbud, \u00f8ge for\u00e6ldrebetalingen i sfo og spare p\u00e5 specialundervisning og PPR for at f\u00e5 budgettet til at h\u00e6nge sammen og nu tilmed er n\u00f8dt til at gen\u00e5bne budgettet?","dato":"2023-05-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-12T11:57:40","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-15T11:03:44.217"
      },"id":1325164,"sagid":95251,"dokumentid":1039210,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-15T11:03:44.217","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95252,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens holdning, at Finansministeriet b\u00f8r regne med tilbagel\u00f8b og eventuelt provenu for statskassen ved indg\u00e5else af politiske aftaler, og mener ministeren afledt heraf, at det er i overensstemmelse med aftalen om inflationshj\u00e6lp, n\u00e5r implementeringen af huslejereduktionen forventes at give et overskud for staten p\u00e5 80 mio. kr., selv om dette ikke fremgik af aftalen om inflationshj\u00e6lp?","titelkort":"Om aftalen om inflationshj\u00e6lp.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 617","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"617","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-17T14:46:24.677","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1869287,"dokumentid":1039212,"titel":"Er det ministerens holdning, at Finansministeriet b\u00f8r regne med tilbagel\u00f8b og eventuelt provenu for statskassen ved indg\u00e5else af politiske aftaler, og mener ministeren afledt heraf, at det er i overensstemmelse med aftalen om inflationshj\u00e6lp, n\u00e5r implementeringen af huslejereduktionen forventes at give et overskud for staten p\u00e5 80 mio., selv om dette ikke fremgik af aftalen om inflationshj\u00e6lp?","versionsdato":"2023-05-12T12:09:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s617/spm/2705698.pdf","opdateringsdato":"2023-05-15T11:04:51.28","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1039212,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det ministerens holdning, at Finansministeriet b\u00f8r regne med tilbagel\u00f8b og eventuelt provenu for statskassen ved indg\u00e5else af politiske aftaler, og mener ministeren afledt heraf, at det er i overensstemmelse med aftalen om inflationshj\u00e6lp, n\u00e5r implementeringen af huslejereduktionen forventes at give et overskud for staten p\u00e5 80 mio. kr., selv om dette ikke fremgik af aftalen om inflationshj\u00e6lp?","dato":"2023-05-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-12T12:09:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-15T11:04:50.183"
      },"id":1325165,"sagid":95252,"dokumentid":1039212,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-15T11:04:50.183","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95250,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren \u2013 i lyset af rapporten om kvaliteten i vores vuggestuer \u2013 indf\u00f8re en praksis, hvor normeringens betydning inkluderes, s\u00e5 det fremadrettet bliver obligatorisk for ministeriet og de forskellige samarbejdspartnere at forholde sig til det, n\u00e5r der arbejdes med at udvikle tiltag og materiale m\u00e5lrettet at \u00f8ge kvaliteten i vores daginstitutioner, eksempelvis i forbindelse med kompetenceudvikling af p\u00e6dagogisk personale?","titelkort":"Om kvaliteten i vuggestuer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 615","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"615","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-17T14:46:31.187","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1869220,"dokumentid":1039195,"titel":"Vil ministeren \u2013 i lyset af rapporten om kvaliteten i vores vuggestuer \u2013 indf\u00f8re en praksis, hvor normeringens betydning inkluderes, s\u00e5 det fremadrettet bliver obligatorisk for ministeriet og de forskellige samarbejdspartnere at forholde sig til, n\u00e5r der arbejdes med at udvikle tiltag og materiale m\u00e5lrettet at \u00f8ge kvaliteten i vores daginstitutioner eksempelvis i forbindelse med kompetenceudvikling af p\u00e6dagogisk personale?","versionsdato":"2023-05-12T11:32:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s615/spm/2705632.pdf","opdateringsdato":"2023-05-15T11:07:14.857","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1039195,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren \u2013 i lyset af rapporten om kvaliteten i vores vuggestuer \u2013 indf\u00f8re en praksis, hvor normeringens betydning inkluderes, s\u00e5 det fremadrettet bliver obligatorisk for ministeriet og de forskellige samarbejdspartnere at forholde sig til det, n\u00e5r der arbejdes med at udvikle tiltag og materiale m\u00e5lrettet at \u00f8ge kvaliteten i vores daginstitutioner, eksempelvis i forbindelse med kompetenceudvikling af p\u00e6dagogisk personale?","dato":"2023-05-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-12T11:32:34","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-15T11:07:09.863"
      },"id":1325169,"sagid":95250,"dokumentid":1039195,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-15T11:07:09.863","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95237,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at en tidligere DSB-chef kalder den nye k\u00f8replan for Kystbanen for en hovsal\u00f8sning?","titelkort":"Om den nye k\u00f8replan for Kystbanen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 606","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"606","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-15T09:18:16.643","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbTidligere DSB-chef kalder ny k\u00f8replan for \u00bbhovsal\u00f8sning\u00ab: \u2013 Man t\u00e6nker p\u00e5 togsystemet i stedet for p\u00e5 kunderne\u00ab bragt p\u00e5 Helsing\u00f8r Dagblads hjemmeside den 9. maj 2023?","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1869932,"dokumentid":1039500,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20  spm. S 606.pdf","versionsdato":"2023-05-15T09:11:06","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s606/svar/1957340/2706363.pdf","opdateringsdato":"2023-05-15T09:18:07.477","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1039500,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 606: Hvad er ministerens holdning til, at en tidligere DSB-chef kalder den nye k\u00f8replan for Kystbanen for en hovsal\u00f8sning?","dato":"2023-05-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-15T09:17:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at en tidligere DSB-chef kalder den nye k\u00f8replan for Kystbanen for en hovsal\u00f8sning?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1038748,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-15T09:18:01.94"
      },"id":1325037,"sagid":95237,"dokumentid":1039500,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-15T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-15T09:18:01.94","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95260,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er statens opgave at medvirke til, at der kommer endnu flere dyre, private udlejningsboliger i K\u00f8benhavn, eller at det er statens opgave \u2013 herunder gennem sin ejerskabspolitik \u2013 at medvirke til, at der i K\u00f8benhavn kan udvikles en blandet by, hvor de mennesker, der arbejder i byen, ogs\u00e5 kan f\u00e5 r\u00e5d til en bolig?","titelkort":"Om dyre private udlejningsboliger i K\u00f8benhavn.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 620","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"620","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-24T13:14:12.897","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1869961,"dokumentid":1039506,"titel":"Mener ministeren, at det er statens opgave at medvirke til, at der kommer endnu flere dyre, private udlejningsboliger i K\u00f8benhavn, eller at det er statens opgave \u2013 herunder gennem sin ejerskabspolitik \u2013 at medvirke til, at der i K\u00f8benhavn kan udvikles en blandet by, hvor de mennesker, der arbejder i byen, ogs\u00e5 kan f\u00e5 r\u00e5d til en bolig?","versionsdato":"2023-05-15T09:23:58","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s620/spm/2706370.pdf","opdateringsdato":"2023-05-15T09:24:15.483","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1039506,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er statens opgave at medvirke til, at der kommer endnu flere dyre, private udlejningsboliger i K\u00f8benhavn, eller at det er statens opgave \u2013 herunder gennem sin ejerskabspolitik \u2013 at medvirke til, at der i K\u00f8benhavn kan udvikles en blandet by, hvor de mennesker, der arbejder i byen, ogs\u00e5 kan f\u00e5 r\u00e5d til en bolig?","dato":"2023-05-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-15T09:12:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-15T09:20:29.537"
      },"id":1325040,"sagid":95260,"dokumentid":1039506,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-15T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-15T09:20:29.537","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95233,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvor mange asylans\u00f8gere mener ministeren, i lyset af at asyltilstr\u00f8mningen til Europa er hastigt stigende, at der skal komme til Danmark, f\u00f8r ministeren vil benytte den s\u00e5kaldte asyln\u00f8dbremse?","titelkort":"Om at benytte den s\u00e5kaldte asyln\u00f8dbremse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 603","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"603","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-16T09:12:31.287","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1870068,"dokumentid":1039554,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 603.pdf","versionsdato":"2023-05-15T09:56:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s603/svar/1957417/2706497.pdf","opdateringsdato":"2023-05-15T10:52:18.743","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1039554,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 603: Hvor mange asylans\u00f8gere mener ministeren, i lyset af at asyltilstr\u00f8mningen til Europa er hastigt stigende, at der skal komme til Danmark, f\u00f8r ministeren vil benytte den s\u00e5kaldte asyln\u00f8dbremse?","dato":"2023-05-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-15T10:51:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvor mange asylans\u00f8gere mener ministeren, i lyset af at asyltilstr\u00f8mningen til Europa er hastigt stigende, at der skal komme til Danmark, f\u00f8r ministeren vil benytte den s\u00e5kaldte asyln\u00f8dbremse?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1038583,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-15T10:51:23.487"
      },"id":1325155,"sagid":95233,"dokumentid":1039554,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-15T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-15T10:51:23.487","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95266,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"N\u00e5r ministeren i TV Avisen p\u00e5 DR udtaler, at loven om minimumsnormeringer i 2024 skal sikre \u00e9n voksen til tre b\u00f8rn i alle vuggestuer, er det s\u00e5 ensbetydende med, at ministeren mener, at det er den normering, som for\u00e6ldrene kan forvente ude p\u00e5 stuerne i vuggestuen hos deres b\u00f8rn?","titelkort":"Om at loven om minimumsnormeringer i 2024 skal sikre \u00e9n voksen til tre b\u00f8rn i alle vuggestuer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 621","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"621","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-23T12:04:35.1","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til indslag bragt i TV Avisen p\u00e5 DR fredag den 12. maj 2023 kl. 18.30.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1870838,"dokumentid":1039915,"titel":"N\u00e5r ministeren i TV Avisen p\u00e5 DR udtaler, at loven om minimumsnormeringer i 2024 skal sikre \u00e9n voksen til tre b\u00f8rn i alle vuggestuer, er det s\u00e5 ensbetydende med, at ministeren mener, at det er den normering, som for\u00e6ldrene kan forvente ude p\u00e5 stuerne i vuggestuen hos deres b\u00f8rn?","versionsdato":"2023-05-15T16:47:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s621/spm/2707287.pdf","opdateringsdato":"2023-05-16T00:01:16.19","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1039915,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"N\u00e5r ministeren i TV Avisen p\u00e5 DR udtaler, at loven om minimumsnormeringer i 2024 skal sikre \u00e9n voksen til tre b\u00f8rn i alle vuggestuer, er det s\u00e5 ensbetydende med, at ministeren mener, at det er den normering, som for\u00e6ldrene kan forvente ude p\u00e5 stuerne i vuggestuen hos deres b\u00f8rn?","dato":"2023-05-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-15T16:52:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-15T16:52:46.467"
      },"id":1325518,"sagid":95266,"dokumentid":1039915,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-15T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-15T16:52:46.467","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95267,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren i lyset af rapporten fra Det Nationale Forsknings- og Analysecenter for Velf\u00e6rd (VIVE) og Danmarks Evalueringsinstitut (EVA) om kvaliteten i vuggestuer fra 2023 indf\u00f8re tilskud til pasning af eget barn landsd\u00e6kkende i indev\u00e6rende \u00e5r og i en fors\u00f8gsperiode p\u00e5 3 \u00e5r, eller hvad der kan give mening i forhold til de andre indsatser, der forh\u00e5bentlig s\u00e6ttes i v\u00e6rk i forhold til at l\u00f8fte kvaliteten i vuggestuerne?","titelkort":"Om at indf\u00f8re tilskud til pasning af eget barn.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 622","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"622","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-24T13:15:37.967","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Som rapporten beskriver, er det op mod 90 pct. af vuggestuerne, der ikke kan sikres at leve op til dagtilbudsloven. Dette g\u00e6lder b\u00e5de for kvalitetskategorierne \u00bbutilstr\u00e6kkelig\u00ab og \u00bbtilstr\u00e6kkelig\u00ab. Dermed har for\u00e6ldrene ikke nogen garanti for deres b\u00f8rns trivsel og udvikling, og vi kan derfor i en overgangsperiode, indtil kvaliteten igen er i orden, g\u00f8re det muligt for for\u00e6ldre selv at kunne varetage pasningen af deres b\u00f8rn. Samfundskontrakten er brudt \u2013 den, der siger, at for\u00e6ldre, der g\u00e5r p\u00e5 arbejde, kan f\u00e5 deres b\u00f8rn passet efter dagtilbudslovens form\u00e5l og indhold.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1870841,"dokumentid":1039916,"titel":"Vil ministeren i lyset af rapporten fra Det Nationale Forsknings- og Analysecenter for Velf\u00e6rd (VIVE) og Danmarks Evalueringsinstitut  (EVA) om kvaliteten i vuggestuer fra 2023 indf\u00f8re tilskud til pasning af eget barn landsd\u00e6kkende i indev\u00e6rende \u00e5r og i en fors\u00f8gsperiode p\u00e5 3 \u00e5r, eller hvad der kan give mening i forhold til de andre indsatser, der forh\u00e5bentlig s\u00e6ttes i v\u00e6rk i forhold til at l\u00f8fte kvaliteten i vuggestuerne?","versionsdato":"2023-05-15T16:51:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s622/spm/2707290.pdf","opdateringsdato":"2023-05-16T00:01:20.4","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1039916,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren i lyset af rapporten fra Det Nationale Forsknings- og Analysecenter for Velf\u00e6rd (VIVE) og Danmarks Evalueringsinstitut (EVA) om kvaliteten i vuggestuer fra 2023 indf\u00f8re tilskud til pasning af eget barn landsd\u00e6kkende i indev\u00e6rende \u00e5r og i en fors\u00f8gsperiode p\u00e5 3 \u00e5r, eller hvad der kan give mening i forhold til de andre indsatser, der forh\u00e5bentlig s\u00e6ttes i v\u00e6rk i forhold til at l\u00f8fte kvaliteten i vuggestuerne?","dato":"2023-05-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-15T16:52:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-15T16:53:01.117"
      },"id":1325519,"sagid":95267,"dokumentid":1039916,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-15T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-15T16:53:01.117","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95268,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorn\u00e5r indkalder ministeren til forhandlinger om opkvalificeringspuljen, s\u00e5 vi hurtigst muligt, n\u00e5r finansloven er vedtaget, kan f\u00e5 pengene, som vi afsatte i aftalen om minimumsnormeringer, ud til uddannelse af flere p\u00e6dagoger og p\u00e6dagogiske assistenter s\u00e6rlig set i lyset af den dybt alarmerende og bekymrende kvalitetsunders\u00f8gelse, der endnu engang understreger behovet for flere uddannede voksne til b\u00f8rnene?","titelkort":"Om at indkalde til forhandlinger om opkvalificeringspulje.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 623","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"623","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-22T13:12:02.437","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1870844,"dokumentid":1039918,"titel":"Hvorn\u00e5r indkalder ministeren til forhandlinger om opkvalificeringspuljen, s\u00e5 vi hurtigst muligt, n\u00e5r finansloven er vedtaget, kan f\u00e5 pengene, som vi afsatte i aftalen om minimumsnormeringer, ud til uddannelse af flere p\u00e6dagoger og p\u00e6dagogiske assistenter s\u00e6rlig set i lyset af den dybt alarmerende og bekymrende kvalitetsunders\u00f8gelse, der endnu engang understreger behovet for flere uddannede voksne til b\u00f8rnene?","versionsdato":"2023-05-15T16:55:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s623/spm/2707293.pdf","opdateringsdato":"2023-05-16T00:01:18.033","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1039918,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvorn\u00e5r indkalder ministeren til forhandlinger om opkvalificeringspuljen, s\u00e5 vi hurtigst muligt, n\u00e5r finansloven er vedtaget, kan f\u00e5 pengene, som vi afsatte i aftalen om minimumsnormeringer, ud til uddannelse af flere p\u00e6dagoger og p\u00e6dagogiske assistenter s\u00e6rlig set i lyset af den dybt alarmerende og bekymrende kvalitetsunders\u00f8gelse, der endnu engang understreger behovet for flere uddannede voksne til b\u00f8rnene?","dato":"2023-05-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-15T16:56:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-15T16:56:30.717"
      },"id":1325520,"sagid":95268,"dokumentid":1039918,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-15T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-15T16:56:30.717","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95191,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at kommunerne siden 2018 har v\u00e6ret tvunget til at spare 4,5 mia. kroner p\u00e5 bl.a. b\u00f8rn, skole og \u00e6ldre for at d\u00e6kke \u00f8gede udgifter til det specialiserede socialomr\u00e5de?","titelkort":"Om at kommunerne siden 2018 har v\u00e6ret tvunget til at spare 4,5 mia. kroner p\u00e5 bl.a. b\u00f8rn, skole og \u00e6ldre.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 589","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"589","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-15T16:57:27.897","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til brev fra KL til finansministeren og social- og boligministeren af 14. april 2023 om kommunernes bekymring over udviklingen p\u00e5 det specialiserede socialomr\u00e5de i de seneste \u00e5r.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1870825,"dokumentid":1039910,"titel":"Svar p\u00e5 S 589.docx","versionsdato":"2023-05-15T16:31:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s589/svar/1957806/2707274.pdf","opdateringsdato":"2023-05-15T16:57:23.28","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1039910,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 589: Hvad er ministerens holdning til, at kommunerne siden 2018 har v\u00e6ret tvunget til at spare 4,5 mia. kroner p\u00e5 bl.a. b\u00f8rn, skole og \u00e6ldre for at d\u00e6kke \u00f8gede udgifter til det specialiserede socialomr\u00e5de?","dato":"2023-05-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-15T16:57:06","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at kommunerne siden 2018 har v\u00e6ret tvunget til at spare 4,5 mia. kroner p\u00e5 bl.a. b\u00f8rn, skole og \u00e6ldre for at d\u00e6kke \u00f8gede udgifter til det specialiserede socialomr\u00e5de?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1037631,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-15T16:57:18.263"
      },"id":1325522,"sagid":95191,"dokumentid":1039910,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-15T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-15T16:57:18.263","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95200,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at afskaffelsen af den gamle nettom\u00e5lerordning bl.a. har v\u00e6ret medvirkende til, at privatpersoner med sm\u00e5 solcelleanl\u00e6g har f\u00e5et en betydelig h\u00f8jere elregning gennem den seneste tid grundet de h\u00f8je elpriser, end hvad de ville have haft, hvis den gamle ordning stadig havde eksisteret, hvor de havde haft mulighed for at \u00bbgemme\u00ab deres str\u00f8m?","titelkort":"Om sm\u00e5 solcelleanl\u00e6g .","offentlighedskode":"O","nummer":"S 595","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"595","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-15T16:58:16.087","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ordningen gav privatpersoner med sm\u00e5 solcelleanl\u00e6g mulighed for at \u00bbgemme\u00ab sommerens produktion til vinterens m\u00f8rke eller gemme dagens produktion til aftenens forbrug.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1870795,"dokumentid":1039900,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 595.pdf","versionsdato":"2023-05-15T16:06:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s595/svar/1957795/2707244.pdf","opdateringsdato":"2023-05-15T16:58:09.25","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1039900,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 595: Hvad er ministerens holdning til, at afskaffelsen af den gamle nettom\u00e5lerordning bl.a. har v\u00e6ret medvirkende til, at privatpersoner med sm\u00e5 solcelleanl\u00e6g har f\u00e5et en betydelig h\u00f8jere elregning gennem den seneste tid grundet de h\u00f8je elpriser, end hvad de ville have haft, hvis den gamle ordning stadig havde eksisteret, hvor de havde haft mulighed for at \u00bbgemme\u00ab deres str\u00f8m?","dato":"2023-05-15T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-15T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-15T16:57:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at afskaffelsen af den gamle nettom\u00e5lerordning bl.a. har v\u00e6ret medvirkende til, at privatpersoner med sm\u00e5 solcelleanl\u00e6g har f\u00e5et en betydelig h\u00f8jere elregning gennem den seneste tid grundet de h\u00f8je elpriser, end hvad de ville have haft, hvis den gamle ordning stadig havde eksisteret, hvor de havde haft mulighed for at \u00bbgemme\u00ab deres str\u00f8m?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1037917,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-15T16:58:04.36"
      },"id":1325523,"sagid":95200,"dokumentid":1039900,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-15T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-15T16:58:04.36","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95176,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at droneflyvninger, der kan levere livsvigtige hjertestartere til mennesker, der f.eks. bor i omr\u00e5der med lange responstider og falder om med hjertestop, skal v\u00e6re et vigtigt v\u00e6rkt\u00f8j i fremtidens sundhedsv\u00e6sen?","titelkort":"Om at droneflyvninger skal v\u00e6re et vigtigt v\u00e6rkt\u00f8j i fremtidens sundhedsv\u00e6sen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 579","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"579","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-15T11:52:40.547","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbAkutberedskab opgiver at fragte hjertestartere med droner\u00ab af 28. april 2023 p\u00e5 hjemmesiden ing.dk. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1870274,"dokumentid":1039660,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 579 (D2682272).docx","versionsdato":"2023-05-15T11:41:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s579/svar/1957531/2706705.pdf","opdateringsdato":"2023-05-15T11:52:26.797","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1039660,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 579: Mener ministeren, at droneflyvninger, der kan levere livsvigtige hjertestartere til mennesker, der f.eks. bor i omr\u00e5der med lange responstider og falder om med hjertestop, skal v\u00e6re et vigtigt v\u00e6rkt\u00f8j i fremtidens sundhedsv\u00e6sen?","dato":"2023-05-15T11:37:27","modtagelsesdato":"2023-05-15T11:41:02","frigivelsesdato":"2023-05-15T11:51:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at droneflyvninger, der kan levere livsvigtige hjertestartere til mennesker, der f.eks. bor i omr\u00e5der med lange responstider og falder om med hjertestop, skal v\u00e6re et vigtigt v\u00e6rkt\u00f8j i fremtidens sundhedsv\u00e6sen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1037515,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-15T11:52:02.633"
      },"id":1325195,"sagid":95176,"dokumentid":1039660,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-15T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-15T11:52:02.633","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95188,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at danskere med laveste indkomst, som ogs\u00e5 generelt set har den d\u00e5rligste tandsundhed, ligeledes er dem, som f\u00e5r den mindste andel af tilskuddene til tandpleje?","titelkort":"Om tilskuddene til tandpleje","offentlighedskode":"O","nummer":"S 587","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"587","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-15T11:54:06.48","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1870286,"dokumentid":1039665,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 587 (D2686254).docx","versionsdato":"2023-05-15T11:46:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s587/svar/1957536/2706717.pdf","opdateringsdato":"2023-05-15T11:53:50.28","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1870287,"dokumentid":1039665,"titel":"Kopi af SUU alm. del - svar p\u00e5 spm. 227.pdf","versionsdato":"2023-05-15T11:46:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s587/svar/1957536/2706718.pdf","opdateringsdato":"2023-05-15T16:00:54.883","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1039665,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 587: Mener ministeren, at det er rimeligt, at danskere med laveste indkomst, som ogs\u00e5 generelt set har den d\u00e5rligste tandsundhed, ligeledes er dem, som f\u00e5r den mindste andel af tilskuddene til tandpleje?","dato":"2023-05-15T11:41:27","modtagelsesdato":"2023-05-15T11:46:04","frigivelsesdato":"2023-05-15T11:53:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at danskere med laveste indkomst, som ogs\u00e5 generelt set har den d\u00e5rligste tandsundhed, ligeledes er dem, som f\u00e5r den mindste andel af tilskuddene til tandpleje?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1037599,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-15T11:53:30.413"
      },"id":1325196,"sagid":95188,"dokumentid":1039665,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-15T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-15T11:53:30.413","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95189,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens forklaring p\u00e5, at danskerne har ventet siden \u00e5r 2018 p\u00e5 et udspil for en ny model for voksentandpleje?","titelkort":"Om et udspil for en ny model for voksentandpleje.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 588","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"588","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-15T11:55:20.77","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1870283,"dokumentid":1039664,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 588 (D2684188).docx","versionsdato":"2023-05-15T11:45:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s588/svar/1957535/2706714.pdf","opdateringsdato":"2023-05-15T11:55:08.567","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1870284,"dokumentid":1039664,"titel":"Kopi af SUU alm. del - svar p\u00e5 spm. 227.pdf","versionsdato":"2023-05-15T11:46:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s588/svar/1957535/2706715.pdf","opdateringsdato":"2023-05-15T11:55:03.34","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1039664,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 588: Hvad er ministerens forklaring p\u00e5, at danskerne har ventet siden \u00e5r 2018 p\u00e5 et udspil for en ny model for voksentandpleje?","dato":"2023-05-15T11:43:27","modtagelsesdato":"2023-05-15T11:46:00","frigivelsesdato":"2023-05-15T11:54:32","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens forklaring p\u00e5, at danskerne har ventet siden \u00e5r 2018 p\u00e5 et udspil for en ny model for voksentandpleje?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1037601,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-15T11:55:03.34"
      },"id":1325197,"sagid":95189,"dokumentid":1039664,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-15T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-15T11:55:03.34","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95149,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren arbejde for, at man gennem etablering af flere havbrug kan l\u00f8fte arbejdspladser og \u00f8konomisk v\u00e6kst i landdistrikterne gennem skabelse af 20-40 arbejdspladser for hvert havbrug?","titelkort":"Om at man gennem etablering af flere havbrug kan l\u00f8fte arbejdspladser og \u00f8konomisk v\u00e6kst i landdistrikterne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 569","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"569","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-15T12:07:30.967","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1870301,"dokumentid":1039672,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 569.pdf","versionsdato":"2023-05-15T11:56:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s569/svar/1957543/2706732.pdf","opdateringsdato":"2023-05-15T12:07:11.633","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1039672,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 569: Vil ministeren arbejde for, at man gennem etablering af flere havbrug kan l\u00f8fte arbejdspladser og \u00f8konomisk v\u00e6kst i landdistrikterne gennem skabelse af 20-40 arbejdspladser for hvert havbrug?","dato":"2023-05-15T11:52:22","modtagelsesdato":"2023-05-15T11:56:01","frigivelsesdato":"2023-05-15T12:06:57","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren arbejde for, at man gennem etablering af flere havbrug kan l\u00f8fte arbejdspladser og \u00f8konomisk v\u00e6kst i landdistrikterne gennem skabelse af 20-40 arbejdspladser for hvert havbrug?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1036963,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-15T12:07:11.633"
      },"id":1325201,"sagid":95149,"dokumentid":1039672,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-15T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-15T12:07:11.633","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95199,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at den gamle nettom\u00e5lerordning blev afskaffet, og kunne ministeren v\u00e6re \u00e5ben for at genetablere ordningen?","titelkort":"Om sm\u00e5 solcelleanl\u00e6g .","offentlighedskode":"O","nummer":"S 594","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"594","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-15T13:05:55.287","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ordningen gav privatpersoner med sm\u00e5 solcelleanl\u00e6g mulighed for at \u00bbgemme\u00ab sommerens produktion til vinterens m\u00f8rke eller gemme dagens produktion til aftenens forbrug.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1870327,"dokumentid":1039685,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 594.pdf","versionsdato":"2023-05-15T12:21:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s594/svar/1957557/2706759.pdf","opdateringsdato":"2023-05-15T13:05:01.733","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1039685,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 594: Hvad er ministerens holdning til, at den gamle nettom\u00e5lerordning blev afskaffet, og kunne ministeren v\u00e6re \u00e5ben for at genetablere ordningen?","dato":"2023-05-15T12:17:42","modtagelsesdato":"2023-05-15T12:21:01","frigivelsesdato":"2023-05-15T13:04:42","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at den gamle nettom\u00e5lerordning blev afskaffet, og kunne ministeren v\u00e6re \u00e5ben for at genetablere ordningen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1037916,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-15T13:05:01.733"
      },"id":1325259,"sagid":95199,"dokumentid":1039685,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-15T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-15T13:05:01.733","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95185,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan vil ministeren sikre, at de patienter med sv\u00e6r tarmkr\u00e6ft, der lige nu venter p\u00e5 en operation p\u00e5 Aarhus Universitetshospital, bliver opereret inden for g\u00e6ldende frister?","titelkort":"Om at sikre, at patienter med sv\u00e6r tarmkr\u00e6ft bliver opereret inden for g\u00e6ldende frister.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 586","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"586","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-16T08:04:58.237","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1870912,"dokumentid":1039974,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 586 (D2683994).docx","versionsdato":"2023-05-15T18:21:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s586/svar/1957887/2707363.pdf","opdateringsdato":"2023-05-16T08:04:41.937","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1039974,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 586: Hvordan vil ministeren sikre, at de patienter med sv\u00e6r tarmkr\u00e6ft, der lige nu venter p\u00e5 en operation p\u00e5 Aarhus Universitetshospital, bliver opereret inden for g\u00e6ldende frister?","dato":"2023-05-15T18:20:28","modtagelsesdato":"2023-05-15T18:21:00","frigivelsesdato":"2023-05-16T08:04:25","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan vil ministeren sikre, at de patienter med sv\u00e6r tarmkr\u00e6ft, der lige nu venter p\u00e5 en operation p\u00e5 Aarhus Universitetshospital, bliver opereret inden for g\u00e6ldende frister?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1037561,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-16T08:04:37.707"
      },"id":1325587,"sagid":95185,"dokumentid":1039974,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-16T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-16T08:04:37.707","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95273,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren overveje at \u00e6ndre flyvelederuddannelsen, s\u00e5 flyveledere ansat i Naviair ikke l\u00e6ngere er ansvarlige for den endelige godkendelse af nyuddannede flyveledere?","titelkort":"Om manglen p\u00e5 flyveledere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 625","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"625","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-24T13:17:39.987","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1875622,"dokumentid":1040128,"titel":"Vil ministeren overveje at \u00e6ndre flyvelederuddannelsen, s\u00e5 flyveledere ansat i Naviair ikke l\u00e6ngere er ansvarlige for den endelige godkendelse af nyuddannede flyveledere?","versionsdato":"2023-05-23T09:22:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s625/spm/2712132.pdf","opdateringsdato":"2023-05-23T09:23:25.377","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1040128,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren overveje at \u00e6ndre flyvelederuddannelsen, s\u00e5 flyveledere ansat i Naviair ikke l\u00e6ngere er ansvarlige for den endelige godkendelse af nyuddannede flyveledere?","dato":"2023-05-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-16T12:27:25","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-16T12:27:45.837"
      },"id":1325720,"sagid":95273,"dokumentid":1040128,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-16T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-16T12:27:45.837","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95272,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren overveje at oph\u00e6ve sprogkravet om dansk for flyveledere i Danmark, s\u00e5 der fremadrettet kan rekrutteres flere flyveledere fra udlandet?","titelkort":"Om manglen p\u00e5 flyveledere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 624","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"624","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-24T13:16:43.8","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1875606,"dokumentid":1040125,"titel":"Vil ministeren overveje at oph\u00e6ve sprogkravet om dansk for flyveledere i Danmark, s\u00e5 der fremadrettet kan rekrutteres flere flyveledere fra udlandet?","versionsdato":"2023-05-23T09:18:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s624/spm/2712123.pdf","opdateringsdato":"2023-05-23T09:19:02.723","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1040125,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren overveje at oph\u00e6ve sprogkravet om dansk for flyveledere i Danmark, s\u00e5 der fremadrettet kan rekrutteres flere flyveledere fra udlandet?","dato":"2023-05-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-16T12:26:54","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-16T12:40:48.187"
      },"id":1325723,"sagid":95272,"dokumentid":1040125,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-16T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-16T12:40:48.187","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95182,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke problemer mener ministeren der er ved den m\u00e5de, landets kommuner bruger 225-timersreglen p\u00e5?","titelkort":"Om brugen af 225-timersreglen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 583","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"583","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-16T15:23:20.33","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"225-timersreglen er en regel, der kr\u00e6ver, at borgeren p\u00e5 kontanthj\u00e6lp kan dokumentere 225 timers ordin\u00e6rt arbejde inden for de sidste 12 m\u00e5neder p\u00e5 kontanthj\u00e6lp.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1871413,"dokumentid":1040177,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 S 583.docx","versionsdato":"2023-05-16T13:46:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s583/svar/1958169/2707877.pdf","opdateringsdato":"2023-05-16T15:23:13.247","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1040177,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 583: Hvilke problemer mener ministeren der er ved den m\u00e5de, landets kommuner bruger 225-timersreglen p\u00e5?","dato":"2023-05-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-16T15:22:56","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvilke problemer mener ministeren der er ved den m\u00e5de, landets kommuner bruger 225-timersreglen p\u00e5?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1037556,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-16T15:23:07.67"
      },"id":1325848,"sagid":95182,"dokumentid":1040177,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-16T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-16T15:23:07.67","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95183,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at hensigten med 225-timersreglen flugter med kommunernes anvendelse af reglen, og s\u00e5fremt det ikke er tilf\u00e6ldet, hvad agter ministeren s\u00e5 at g\u00f8re?","titelkort":"Om hensigten med 225-timersreglen flugter med kommunernes anvendelse af reglen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 584","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"584","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-16T15:24:13.753","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"225-timersreglen kr\u00e6ver at kontanthj\u00e6lpsmodtagere skal dokumentere, at de har arbejde minimum 225 ordin\u00e6re timer inden for et \u00e5r. Form\u00e5let med 225-timersreglen er at skabe et incitament til at komme i arbejde, men i kommuners praksis bliver konsekvensen af reglen det modsatte.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1871411,"dokumentid":1040175,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a720 S 584.docx","versionsdato":"2023-05-16T13:46:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s584/svar/1958170/2707879.pdf","opdateringsdato":"2023-05-16T15:24:06.047","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1040175,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 584: Mener ministeren, at hensigten med 225-timersreglen flugter med kommunernes anvendelse af reglen, og s\u00e5fremt det ikke er tilf\u00e6ldet, hvad agter ministeren s\u00e5 at g\u00f8re?","dato":"2023-05-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-16T15:23:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at hensigten med 225-timersreglen flugter med kommunernes anvendelse af reglen, og s\u00e5fremt det ikke er tilf\u00e6ldet, hvad agter ministeren s\u00e5 at g\u00f8re?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1037557,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-16T15:24:01.843"
      },"id":1325850,"sagid":95183,"dokumentid":1040175,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-16T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-16T15:24:01.843","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95184,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er paradoksalt, at en borger p\u00e5 den ene side kan vurderes at v\u00e6re for syg til at blive sanktioneret med 225-timersreglen, men at den socialdemokratisk ledede regeringen p\u00e5 den anden side netop har genindf\u00f8rt kontanthj\u00e6lpsloftet mod selvsamme borgere?","titelkort":"Om 225-timersreglen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 585","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"585","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-16T15:25:11.087","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"225-timersreglen er en regel, der kr\u00e6ver dokumentation for 225 timers ordin\u00e6rt arbejde inden for det seneste \u00e5r. Kontanthj\u00e6lpsloftet er en lov, der s\u00e6tter et loft over, hvor meget en borger kan modtage i offentlige ydelser, og som ofte betyder, at kontanthj\u00e6lpsmodtagere med b\u00f8rn f\u00e5r frataget deres boligsikring.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1871425,"dokumentid":1040181,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a720 S 585.docx","versionsdato":"2023-05-16T13:51:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s585/svar/1958178/2707891.pdf","opdateringsdato":"2023-05-16T15:25:15.36","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1040181,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 585: Mener ministeren, at det er paradoksalt, at en borger p\u00e5 den ene side kan vurderes at v\u00e6re for syg til at blive sanktioneret med 225-timersreglen, men at den socialdemokratisk ledede regeringen p\u00e5 den anden side netop har genindf\u00f8rt kontanthj\u00e6lpsloftet mod selvsamme borgere?","dato":"2023-05-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-16T15:24:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er paradoksalt, at en borger p\u00e5 den ene side kan vurderes at v\u00e6re for syg til at blive sanktioneret med 225-timersreglen, men at den socialdemokratisk ledede regeringen p\u00e5 den anden side netop har genindf\u00f8rt kontanthj\u00e6lpsloftet mod selvsamme borgere?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1037559,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-16T15:25:11.07"
      },"id":1325852,"sagid":95184,"dokumentid":1040181,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-16T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-16T15:25:11.07","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95197,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at unge mennesker, der bor i kollegier med f\u00e6llesk\u00f8kken, ikke kan modtage boligst\u00f8tte, mens dem, der bor i kollegier med v\u00e6relser med eget k\u00f8kken og bad, kan modtage st\u00f8tte?","titelkort":"Om, at unge mennesker, der bor i kollegier med f\u00e6llesk\u00f8kken, ikke kan modtage boligst\u00f8tte,","offentlighedskode":"O","nummer":"S 592","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"592","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-16T15:27:53.877","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1871609,"dokumentid":1040254,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 S 592.docx","versionsdato":"2023-05-16T15:11:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s592/svar/1958269/2708077.pdf","opdateringsdato":"2023-05-16T16:01:06.38","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1040254,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 592: Mener ministeren, at det er rimeligt, at unge mennesker, der bor i kollegier med f\u00e6llesk\u00f8kken, ikke kan modtage boligst\u00f8tte, mens dem, der bor i kollegier med v\u00e6relser med eget k\u00f8kken og bad, kan modtage st\u00f8tte?","dato":"2023-05-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-16T15:27:32","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at unge mennesker, der bor i kollegier med f\u00e6llesk\u00f8kken, ikke kan modtage boligst\u00f8tte, mens dem, der bor i kollegier med v\u00e6relser med eget k\u00f8kken og bad, kan modtage st\u00f8tte?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1037885,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-16T15:27:35.587"
      },"id":1325858,"sagid":95197,"dokumentid":1040254,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-16T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-16T15:27:35.587","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95289,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at Styrelsen for Patientsikkerhed har tilstr\u00e6kkelige ressourcer og tilstr\u00e6kkelige sanktionsmuligheder i forhold til at stoppe sundhedstilbud, som ikke lever op til Sundhedsstyrelsens faglige standarder?\n\n","titelkort":"Om, at stoppe sundhedstilbud, som ikke lever op til Sundhedsstyrelsens faglige standarder.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 626","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"626","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-26T10:11:06.147","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Som eksempel henvises til artiklen \u00bbVilhelms f\u00f8dsel med privat jordemoder gik helt galt: \u00bbHvorfor har de ikke stoppet hende for l\u00e6ngst?\u00ab\u00ab bragt p\u00e5 dr.dk den 14. maj 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1871725,"dokumentid":1040299,"titel":"Mener ministeren, at Styrelsen for Patientsikkerhed har tilstr\u00e6kkelige ressourcer og tilstr\u00e6kkelige sanktionsmuligheder i forhold til at stoppe sundhedstilbud, som ikke lever op til Sundhedsstyrelsens faglige standarder?\n\n","versionsdato":"2023-05-16T15:57:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s626/spm/2708195.pdf","opdateringsdato":"2023-05-16T15:58:14.233","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1040299,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at Styrelsen for Patientsikkerhed har tilstr\u00e6kkelige ressourcer og tilstr\u00e6kkelige sanktionsmuligheder i forhold til at stoppe sundhedstilbud, som ikke lever op til Sundhedsstyrelsens faglige standarder?\n\n","dato":"2023-05-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-16T15:57:27","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-16T15:57:47.013"
      },"id":1325878,"sagid":95289,"dokumentid":1040299,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-16T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-16T15:57:47.013","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95209,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til karensdage p\u00e5 baggrund af STAR\u2019s evaluering af dagpengereformen, hvoraf det fremg\u00e5r, at der ikke er nogen p\u00e5viselig effekt af karensdage, hvilket fjerner det beskrevne form\u00e5l bag indf\u00f8rslen af karensdage om, \u00bbat karensdage vil \u00f8ge tilskyndelsen til, at ledige dagpengemodtagere tager besk\u00e6ftigelse i l\u00f8bet af dagpengeperiode\u00ab, og mener ministeren ikke, det kan give mening at fjerne dette redskab?","titelkort":"Om karensdage p\u00e5 baggrund af STAR\u2019s evaluering af dagpengereformen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 596","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"596","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-17T09:04:14.127","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1871946,"dokumentid":1040416,"titel":"Svar p\u00e5 skriftligt \u00a7 20 sp\u00f8rgsm\u00e5l S 596.docx","versionsdato":"2023-05-16T20:51:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s596/svar/1958460/2708420.pdf","opdateringsdato":"2023-05-17T09:03:57.473","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1040416,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 596: Hvad er ministerens holdning til karensdage p\u00e5 baggrund af STAR\u2019s evaluering af dagpengereformen, hvoraf det fremg\u00e5r, at der ikke er nogen p\u00e5viselig effekt af karensdage, hvilket fjerner det beskrevne form\u00e5l bag indf\u00f8rslen af karensdage om, \u00bbat karensdage vil \u00f8ge tilskyndelsen til, at ledige dagpengemodtagere tager besk\u00e6ftigelse i l\u00f8bet af dagpengeperiode\u00ab, og mener ministeren ikke, det kan give mening at fjerne dette redskab?","dato":"2023-05-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-17T09:03:42","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til karensdage p\u00e5 baggrund af STAR\u2019s evaluering af dagpengereformen, hvoraf det fremg\u00e5r, at der ikke er nogen p\u00e5viselig effekt af karensdage, hvilket fjerner det beskrevne form\u00e5l bag indf\u00f8rslen af karensdage om, \u00bbat karensdage vil \u00f8ge tilskyndelsen til, at ledige dagpengemodtagere tager besk\u00e6ftigelse i l\u00f8bet af dagpengeperiode\u00ab, og mener ministeren ikke, det kan give mening at fjerne dette redskab?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1038263,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-17T09:03:57.473"
      },"id":1326022,"sagid":95209,"dokumentid":1040416,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-17T09:03:57.473","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95240,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren oplyse, hvordan regeringen stiller sig i forhold til at foretage en supplerende VVM-unders\u00f8gelse med henblik p\u00e5 en \u00e6ndret linjef\u00f8ring af Kalundborgmotorvejen, jf. henvendelsen \u00bbEn klogere Kalundborg-motorvej\u00ab fra Bjergsted Beboerforening den 20. februar 2023, s\u00e5ledes at motorvejen ikke splitter lokalsamfundet og \u00f8del\u00e6gger muligheden for p\u00e5 sigt at etablere et sammenh\u00e6ngende naturomr\u00e5de best\u00e5ende af de fredede Bjergsted Bakker og Naturpark \u00c5mosen?","titelkort":"Om Kalundborgmotorvejen","offentlighedskode":"O","nummer":"S 608","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"608","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-16T12:31:11.987","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1871230,"dokumentid":1040113,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 608.pdf","versionsdato":"2023-05-16T11:41:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s608/svar/1958056/2707698.pdf","opdateringsdato":"2023-05-16T12:30:51.35","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1040113,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 608: Vil ministeren oplyse, hvordan regeringen stiller sig i forhold til at foretage en supplerende VVM-unders\u00f8gelse med henblik p\u00e5 en \u00e6ndret linjef\u00f8ring af Kalundborgmotorvejen, jf. henvendelsen \u00bbEn klogere Kalundborg-motorvej\u00ab fra Bjergsted Beboerforening den 20. februar 2023, s\u00e5ledes at motorvejen ikke splitter lokalsamfundet og \u00f8del\u00e6gger muligheden for p\u00e5 sigt at etablere et sammenh\u00e6ngende naturomr\u00e5de best\u00e5ende af de fredede Bjergsted Bakker og Naturpark \u00c5mosen?","dato":"2023-05-16T11:40:43","modtagelsesdato":"2023-05-16T11:41:06","frigivelsesdato":"2023-05-16T12:30:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren oplyse, hvordan regeringen stiller sig i forhold til at foretage en supplerende VVM-unders\u00f8gelse med henblik p\u00e5 en \u00e6ndret linjef\u00f8ring af Kalundborgmotorvejen, jf. henvendelsen \u00bbEn klogere Kalundborg-motorvej\u00ab fra Bjergsted Beboerforening den 20. februar 2023, s\u00e5ledes at motorvejen ikke splitter lokalsamfundet og \u00f8del\u00e6gger muligheden for p\u00e5 sigt at etablere et sammenh\u00e6ngende naturomr\u00e5de best\u00e5ende af de fredede Bjergsted Bakker og Naturpark \u00c5mosen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1038833,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-16T12:30:51.35"
      },"id":1325721,"sagid":95240,"dokumentid":1040113,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-16T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-16T12:30:51.35","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95241,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren oplyse, hvordan forslaget om at etablere en nationalpark ved \u00c5mosen p\u00e5 Vestsj\u00e6lland, jf. regeringsgrundlaget, indt\u00e6nkes i arbejdet med Kalundborgmotorvejen, herunder om regeringen vil foresl\u00e5 en anden linjef\u00f8ring af motorvejen nord for Bjergsted, s\u00e5 der ikke skal f\u00f8res en d\u00e6mning gennem landskabet af afvekslende natur med s\u00f8er, \u00e5er, overdrev, marker og skove, som vil forhindre vildtet i at bev\u00e6ge sig frit gennem omr\u00e5det?","titelkort":"Om forslaget om at etablere en nationalpark ved \u00c5mosen p\u00e5 Vestsj\u00e6lland.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 609","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"609","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-16T12:32:59.127","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1871241,"dokumentid":1040117,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 609.pdf","versionsdato":"2023-05-16T11:46:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s609/svar/1958064/2707705.pdf","opdateringsdato":"2023-05-16T12:32:44.187","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1040117,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 609: Vil ministeren oplyse, hvordan forslaget om at etablere en nationalpark ved \u00c5mosen p\u00e5 Vestsj\u00e6lland, jf. regeringsgrundlaget, indt\u00e6nkes i arbejdet med Kalundborgmotorvejen, herunder om regeringen vil foresl\u00e5 en anden linjef\u00f8ring af motorvejen nord for Bjergsted, s\u00e5 der ikke skal f\u00f8res en d\u00e6mning gennem landskabet af afvekslende natur med s\u00f8er, \u00e5er, overdrev, marker og skove, som vil forhindre vildtet i at bev\u00e6ge sig frit gennem omr\u00e5det?","dato":"2023-05-16T11:43:43","modtagelsesdato":"2023-05-16T11:46:05","frigivelsesdato":"2023-05-16T12:32:25","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren oplyse, hvordan forslaget om at etablere en nationalpark ved \u00c5mosen p\u00e5 Vestsj\u00e6lland, jf. regeringsgrundlaget, indt\u00e6nkes i arbejdet med Kalundborgmotorvejen, herunder om regeringen vil foresl\u00e5 en anden linjef\u00f8ring af motorvejen nord for Bjergsted, s\u00e5 der ikke skal f\u00f8res en d\u00e6mning gennem landskabet af afvekslende natur med s\u00f8er, \u00e5er, overdrev, marker og skove, som vil forhindre vildtet i at bev\u00e6ge sig frit gennem omr\u00e5det?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1038842,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-16T12:32:38.907"
      },"id":1325722,"sagid":95241,"dokumentid":1040117,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-16T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-16T12:32:38.907","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95290,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan vil regeringen l\u00f8fte kvaliteten i dagplejen, og mener regeringen, at der er behov for mere uddannelse til dagplejerne og for at sikre en bedre normering, f.eks. ved at lave et stop for indskrivning af 5. barn?","titelkort":"Om at l\u00f8fte kvaliteten i dagplejen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 627","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"627","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-25T11:01:00.23","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1872039,"dokumentid":1040458,"titel":"Hvordan vil regeringen l\u00f8fte kvaliteten i dagplejen, og mener regeringen, at der er behov for mere uddannelse til dagplejerne og for at sikre en bedre normering, f.eks. ved at lave et stop for indskrivning af 5. barn?","versionsdato":"2023-05-17T08:53:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s627/spm/2708514.pdf","opdateringsdato":"2023-05-17T16:00:39.867","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1040458,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan vil regeringen l\u00f8fte kvaliteten i dagplejen, og mener regeringen, at der er behov for mere uddannelse til dagplejerne og for at sikre en bedre normering, f.eks. ved at lave et stop for indskrivning af 5. barn?","dato":"2023-05-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-17T08:55:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-17T08:55:40.947"
      },"id":1326016,"sagid":95290,"dokumentid":1040458,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-17T08:55:40.947","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95291,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at det gennem konstruktiv dialog og vejledning skal v\u00e6re muligt for de hjorteavlere, der ikke har kunnet opn\u00e5 dispensation fra kravet om \u00f8rem\u00e6rkning, at f\u00e5 svar fra myndighederne p\u00e5, hvordan dispensation kan opn\u00e5s?","titelkort":"Om dispensation fra kravet om \u00f8rem\u00e6rkning for hjorteavlere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 628","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"628","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-24T18:03:49.523","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1872046,"dokumentid":1040461,"titel":"Er ministeren enig i, at det gennem konstruktiv dialog og vejledning skal v\u00e6re muligt for de hjorteavlere, der ikke har kunnet opn\u00e5 dispensation fra kravet om \u00f8rem\u00e6rkning, at f\u00e5 svar fra myndighederne p\u00e5, hvordan dispensation kan opn\u00e5s?","versionsdato":"2023-05-17T08:59:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s628/spm/2708520.pdf","opdateringsdato":"2023-05-17T16:00:39.993","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1040461,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at det gennem konstruktiv dialog og vejledning skal v\u00e6re muligt for de hjorteavlere, der ikke har kunnet opn\u00e5 dispensation fra kravet om \u00f8rem\u00e6rkning, at f\u00e5 svar fra myndighederne p\u00e5, hvordan dispensation kan opn\u00e5s?","dato":"2023-05-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-17T09:00:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-17T09:01:01.503"
      },"id":1326018,"sagid":95291,"dokumentid":1040461,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-17T09:01:01.503","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95198,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Idet sp\u00f8rgeren er blevet gjort bekendt med, at der i \u00f8jeblikket i Danmark kun er f\u00e5 el-slamsugere i brug, og at det eksempelvis ikke er noget, der g\u00f8res brug af i K\u00f8benhavn, hvilket for mange kan virke paradoksalt, hvad er ministerens holdning s\u00e5 til dette, og vil ministeren arbejde for, at el-slamsugere vil blive mere udbredt, og at det bliver nemmere for de relevante virksomheder at operere med en el-slamsuger?","titelkort":"Om el-slamsugere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 593","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"593","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-17T09:02:55.723","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1871989,"dokumentid":1040437,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 sp\u00f8rgsm\u00e5l S 593.pdf","versionsdato":"2023-05-17T07:36:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s593/svar/1958481/2708463.pdf","opdateringsdato":"2023-05-17T09:02:43.057","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1040437,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 593: Idet sp\u00f8rgeren er blevet gjort bekendt med, at der i \u00f8jeblikket i Danmark kun er f\u00e5 el-slamsugere i brug, og at det eksempelvis ikke er noget, der g\u00f8res brug af i K\u00f8benhavn, hvilket for mange kan virke paradoksalt, hvad er ministerens holdning s\u00e5 til dette, og vil ministeren arbejde for, at el-slamsugere vil blive mere udbredt, og at det bliver nemmere for de relevante virksomheder at operere med en el-slamsuger?","dato":"2023-05-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-17T09:02:22","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Idet sp\u00f8rgeren er blevet gjort bekendt med, at der i \u00f8jeblikket i Danmark kun er f\u00e5 el-slamsugere i brug, og at det eksempelvis ikke er noget, der g\u00f8res brug af i K\u00f8benhavn, hvilket for mange kan virke paradoksalt, hvad er ministerens holdning s\u00e5 til dette, og vil ministeren arbejde for, at el-slamsugere vil blive mere udbredt, og at det bliver nemmere for de relevante virksomheder at operere med en el-slamsuger?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1037909,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-17T09:02:37.46"
      },"id":1326019,"sagid":95198,"dokumentid":1040437,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-17T09:02:37.46","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95296,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det i l\u00e6ngden er holdbart med kameraoverv\u00e5gning af fiskerne, n\u00e5r man ser, hvor stor en del af dem der nu har problemer med stresssymptomer og mistrivsel p\u00e5 grund af overv\u00e5gningen?","titelkort":"Om kameraoverv\u00e5gning af fiskerne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 630","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"630","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-24T12:15:02.707","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til rapporten \u00bbArbejdsmilj\u00f8konsekvenser af elektronisk overv\u00e5gning af bundtrawlfiskeriet i Kattegat \u2013 danske jomfruhummerfiskere\u00ab fra SDU.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1872305,"dokumentid":1040559,"titel":"Mener ministeren, at det i l\u00e6ngden er holdbart med kameraoverv\u00e5gning af fiskerne, n\u00e5r man ser, hvor stor en del af dem der nu har problemer med stresssymptomer og mistrivsel p\u00e5 grund af overv\u00e5gningen?","versionsdato":"2023-05-17T10:40:36","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s630/spm/2708780.pdf","opdateringsdato":"2023-05-17T16:00:39.96","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1040559,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det i l\u00e6ngden er holdbart med kameraoverv\u00e5gning af fiskerne, n\u00e5r man ser, hvor stor en del af dem der nu har problemer med stresssymptomer og mistrivsel p\u00e5 grund af overv\u00e5gningen?","dato":"2023-05-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-17T10:44:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-17T10:44:49.367"
      },"id":1326101,"sagid":95296,"dokumentid":1040559,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-17T10:44:49.367","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95295,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren unders\u00f8ge den konkrete sag omtalt i artiklen \u00bbSnydt af Femern A/S: Skibsreder s\u00f8ger hj\u00e6lp hos Messerschmidt p\u00e5 Christiansborg\u00ab bragt p\u00e5 DK Indk\u00f8bs hjemmeside den 16. maj 2023 om en skibsreder, der ikke mener, at Femern B\u00e6lt A/S har overholdt en mundtlig aftale, og vil ministeren unders\u00f8ge, om der generelt indg\u00e5s s\u00e5danne mundtlige aftaler, og i s\u00e5 fald om disse er i overensstemmelse med lovgivningen?","titelkort":"Om Femern B\u00e6lt A/S.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 629","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"629","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-25T10:24:11.593","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1872290,"dokumentid":1040553,"titel":"Vil ministeren unders\u00f8ge den konkrete sag omtalt i artiklen \u00bbSnydt af Femern A/S: Skibsreder s\u00f8ger hj\u00e6lp hos Messerschmidt p\u00e5 Christiansborg\u00ab bragt p\u00e5 DK Indk\u00f8bs hjemmeside den 16. maj 2023 om en skibsreder, der ikke mener, at Femern B\u00e6lt A/S har overholdt en mundtlig aftale, og vil ministeren unders\u00f8ge, om der generelt indg\u00e5s s\u00e5danne mundtlige aftaler, og i s\u00e5 fald om disse er i overensstemmelse med lovgivningen?","versionsdato":"2023-05-17T10:35:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s629/spm/2708768.pdf","opdateringsdato":"2023-05-17T16:00:39.82","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1040553,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren unders\u00f8ge den konkrete sag omtalt i artiklen \u00bbSnydt af Femern A/S: Skibsreder s\u00f8ger hj\u00e6lp hos Messerschmidt p\u00e5 Christiansborg\u00ab bragt p\u00e5 DK Indk\u00f8bs hjemmeside den 16. maj 2023 om en skibsreder, der ikke mener, at Femern B\u00e6lt A/S har overholdt en mundtlig aftale, og vil ministeren unders\u00f8ge, om der generelt indg\u00e5s s\u00e5danne mundtlige aftaler, og i s\u00e5 fald om disse er i overensstemmelse med lovgivningen?","dato":"2023-05-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-17T10:43:44","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-17T11:21:01.907"
      },"id":1326140,"sagid":95295,"dokumentid":1040553,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-17T11:21:01.907","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95299,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til de s\u00e6rlige konsekvenser, som universitetsreformen vil f\u00e5 for byer, som f.eks. Kolding, hvor der kun findes samfundsvidenskabelige og humanistiske universitetsuddannelser?","titelkort":"Om de konsekvenser som universitetsreformen vil f\u00e5.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 631","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"631","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-25T15:10:48.097","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1872802,"dokumentid":1040751,"titel":"Hvad er ministerens holdning til de s\u00e6rlige konsekvenser, som universitetsreformen vil f\u00e5 for byer, som f.eks. Kolding, hvor der kun findes samfundsvidenskabelige og humanistiske universitetsuddannelser?","versionsdato":"2023-05-17T13:48:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s631/spm/2709281.pdf","opdateringsdato":"2023-05-17T16:00:43.25","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1040751,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til de s\u00e6rlige konsekvenser, som universitetsreformen vil f\u00e5 for byer, som f.eks. Kolding, hvor der kun findes samfundsvidenskabelige og humanistiske universitetsuddannelser?","dato":"2023-05-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-17T13:51:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-17T13:52:03.733"
      },"id":1326325,"sagid":95299,"dokumentid":1040751,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-17T13:52:03.733","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95300,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at al sundhedsfaglig dokumentation, som det er foreskrevet i lov om en aktiv besk\u00e6ftigelsesindsats, skal indhentes hos patientens egne l\u00e6ger, speciall\u00e6ger og behandlere, og at en besk\u00e6ftigelsesrettet indsats i jobcentre aldrig m\u00e5 forv\u00e6rre patientens helbred?","titelkort":"Om en besk\u00e6ftigelsesrettet indsats i jobcentre.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 632","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"632","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-24T15:10:08.92","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let stilles p\u00e5 baggrund af offentliggjorte eksempler, der viser, at patienters egne l\u00e6ger og behandlere i flere tilf\u00e6lde underkendes af jobcentrene.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1872809,"dokumentid":1040753,"titel":"Er ministeren enig i, at al sundhedsfaglig dokumentation, som det er foreskrevet i lov om en aktiv besk\u00e6ftigelsesindsats, skal indhentes hos patientens egne l\u00e6ger, speciall\u00e6ger og behandlere, og at en besk\u00e6ftigelsesrettet indsats i jobcentre aldrig m\u00e5 forv\u00e6rre patientens helbred?","versionsdato":"2023-05-17T13:56:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s632/spm/2709288.pdf","opdateringsdato":"2023-05-17T13:56:44.297","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1040753,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at al sundhedsfaglig dokumentation, som det er foreskrevet i lov om en aktiv besk\u00e6ftigelsesindsats, skal indhentes hos patientens egne l\u00e6ger, speciall\u00e6ger og behandlere, og at en besk\u00e6ftigelsesrettet indsats i jobcentre aldrig m\u00e5 forv\u00e6rre patientens helbred?","dato":"2023-05-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-17T13:56:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-17T13:56:39.617"
      },"id":1326331,"sagid":95300,"dokumentid":1040753,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-17T13:56:39.617","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95302,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren uddybe, hvilke konkrete kampagner man fra dansk side \u00f8nsker at f\u00f8re sammen med F\u00e6r\u00f8erne, for at F\u00e6r\u00f8erne kan f\u00e5 en partnerskabsaftale med EU?","titelkort":"Om en bedre markedsadgang for F\u00e6r\u00f8erne til EU og Storbritannien.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 634","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"634","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-26T11:40:00.487","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Den 14. april i \u00e5r var udenrigsministeren til m\u00f8de med den f\u00e6r\u00f8ske udenrigsminister. Efter m\u00f8det garanterede den danske udenrigsminister, at der vil blive f\u00f8rt f\u00e6lles kampagner fra dansk og f\u00e6r\u00f8sk side, s\u00e5 at F\u00e6r\u00f8erne kan f\u00e5 en partnerskabsaftale med EU p\u00e5 plads.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1872872,"dokumentid":1040778,"titel":"Vil ministeren uddybe, hvilke konkrete kampagner man fra dansk side \u00f8nsker at f\u00f8re sammen med F\u00e6r\u00f8erne, for at F\u00e6r\u00f8erne kan f\u00e5 en partnerskabsaftale med EU?","versionsdato":"2023-05-17T14:32:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s634/spm/2709351.pdf","opdateringsdato":"2023-05-17T16:00:43.873","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1040778,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren uddybe, hvilke konkrete kampagner man fra dansk side \u00f8nsker at f\u00f8re sammen med F\u00e6r\u00f8erne, for at F\u00e6r\u00f8erne kan f\u00e5 en partnerskabsaftale med EU?","dato":"2023-05-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-17T14:33:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-17T14:33:40.883"
      },"id":1326358,"sagid":95302,"dokumentid":1040778,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-17T14:33:40.883","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95304,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er den f\u00e6r\u00f8ske samhandel med Rusland igennem de seneste mange \u00e5r, der har forhindret en god handelsforbindelse mellem F\u00e6r\u00f8erne og EU, eller at det m\u00e5ske forholder sig omvendt, nemlig at det er den d\u00e5rlige adgang til det europ\u00e6iske marked, der har gjort F\u00e6r\u00f8erne s\u00e5 afh\u00e6ngig af det russiske marked?","titelkort":"Om F\u00e6r\u00f8ernes adgang til EU\u2019s marked.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 636","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"636","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-26T11:43:57.047","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"F\u00e6r\u00f8erne har i flere \u00e5rtier \u00f8nsket og arbejdet for en bedre handelsforbindelse med EF og senere EU. F\u00e6r\u00f8erne har igennem alle disse \u00e5r \u00f8nsket bedre adgang til EU-markedet, men mens EU har fri adgang til det f\u00e6r\u00f8ske marked, er der fortsat toldmure, n\u00e5r f\u00e6r\u00f8ske varer skal ind p\u00e5 EU\u2019s marked, og der er ingen tvivl om, at dette er en af hovedgrundene til den t\u00e6tte relation til Rusland, n\u00e5r det g\u00e6lder handel.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1872993,"dokumentid":1040827,"titel":"Mener ministeren, at det er den f\u00e6r\u00f8ske samhandel med Rusland igennem de seneste mange \u00e5r, der har forhindret en god handelsforbindelse mellem F\u00e6r\u00f8erne og EU, eller at det m\u00e5ske forholder sig omvendt, nemlig at det er den d\u00e5rlige adgang til det europ\u00e6iske marked, der har gjort F\u00e6r\u00f8erne s\u00e5 afh\u00e6ngig af det russiske marked?","versionsdato":"2023-05-17T15:27:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s636/spm/2709477.pdf","opdateringsdato":"2023-05-17T16:00:45.397","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1040827,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er den f\u00e6r\u00f8ske samhandel med Rusland igennem de seneste mange \u00e5r, der har forhindret en god handelsforbindelse mellem F\u00e6r\u00f8erne og EU, eller at det m\u00e5ske forholder sig omvendt, nemlig at det er den d\u00e5rlige adgang til det europ\u00e6iske marked, der har gjort F\u00e6r\u00f8erne s\u00e5 afh\u00e6ngig af det russiske marked?","dato":"2023-05-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-05-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-17T15:29:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-17T15:29:23.757"
      },"id":1326394,"sagid":95304,"dokumentid":1040827,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-17T15:29:23.757","rolleid":4
    }
  ],"odata.nextLink":"https://oda.ft.dk/api/SagDokument?$expand=Sag%2CDokument%2FFil&$filter=Sag%2Ftypeid%20eq%2010%20and%20Dokument%2Fdato%20ge%20datetime%272022-01-01T00%3A00%3A00%27&$orderby=Dokument%2Fdato&$inlinecount=allpages&$skip=2700"
}