{
  "odata.metadata":"https://oda.ft.dk/api/$metadata#SagDokument","odata.count":"4545","value":[
    {
      "Sag":{
        "id":92145,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren begrunde, hvorfor krav om sikring af dyrs basale behov som eksempelvis adgang til str\u00e5foder, rent drikkevand, ly, t\u00f8rt leje, dyrl\u00e6gebehandling og hov- og klovpleje ikke er g\u00e6ldende for dyr, der lever i naturnationalparker, n\u00e5r kravene g\u00e6lder for hold af dyr hos l\u00e6gmand og erhvervsm\u00e6ssigt hold af dyr?","titelkort":"Om at krav om sikring af dyrs basale behov ikke er g\u00e6ldende for dyr, der lever i naturnationalparker.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 838","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"838","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-12T21:03:07.343","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1740912,"dokumentid":989620,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 838.pdf","versionsdato":"2022-05-12T18:23:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s838/svar/1883970/2574893.pdf","opdateringsdato":"2022-05-12T21:02:24.083","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1740913,"dokumentid":989620,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 835.pdf","versionsdato":"2022-05-12T18:23:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s838/svar/1883970/2574894.pdf","opdateringsdato":"2022-05-12T21:02:24.083","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":989620,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 838: Vil ministeren begrunde, hvorfor krav om sikring af dyrs basale behov som eksempelvis adgang til str\u00e5foder, rent drikkevand, ly, t\u00f8rt leje, dyrl\u00e6gebehandling og hov- og klovpleje ikke er g\u00e6ldende for dyr, der lever i naturnationalparker, n\u00e5r kravene g\u00e6lder for hold af dyr hos l\u00e6gmand og erhvervsm\u00e6ssigt hold af dyr?","dato":"2022-05-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-12T21:02:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren begrunde, hvorfor krav om sikring af dyrs basale behov som eksempelvis adgang til str\u00e5foder, rent drikkevand, ly, t\u00f8rt leje, dyrl\u00e6gebehandling og hov- og klovpleje ikke er g\u00e6ldende for dyr, der lever i naturnationalparker, n\u00e5r kravene g\u00e6lder for hold af dyr hos l\u00e6gmand og erhvervsm\u00e6ssigt hold af dyr?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":987190,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-12T21:02:43.347"
      },"id":1267857,"sagid":92145,"dokumentid":989620,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-12T21:02:43.347","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92146,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan er det efter ministerens opfattelse muligt at sikre det enkelte flokindivid mod smerte og un\u00f8dig lidelse, n\u00e5r et dagligt eftersyn ikke er p\u00e5kr\u00e6vet i de danske naturnationalparker?","titelkort":"Om at sikre det enkelte flokindivid mod smerte og un\u00f8dig lidelse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 839","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"839","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-12T21:04:05.993","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1740919,"dokumentid":989624,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 839.pdf","versionsdato":"2022-05-12T18:28:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s839/svar/1883977/2574907.pdf","opdateringsdato":"2022-05-13T00:02:18.077","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":989624,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 839: Hvordan er det efter ministerens opfattelse muligt at sikre det enkelte flokindivid mod smerte og un\u00f8dig lidelse, n\u00e5r et dagligt eftersyn ikke er p\u00e5kr\u00e6vet i de danske naturnationalparker?","dato":"2022-05-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-12T21:03:21","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan er det efter ministerens opfattelse muligt at sikre det enkelte flokindivid mod smerte og un\u00f8dig lidelse, n\u00e5r et dagligt eftersyn ikke er p\u00e5kr\u00e6vet i de danske naturnationalparker?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":987193,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-12T21:03:50.513"
      },"id":1267859,"sagid":92146,"dokumentid":989624,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-12T21:03:50.513","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92147,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren begrunde, hvorfor man i naturnationalparker f\u00f8rst skal reagere, n\u00e5r skaden er sket, idet dyrene f\u00f8rst udtages fra rewildingprojekterne, n\u00e5r de er i s\u00e5 d\u00e5rlig en sundhedstilstand, at de l\u00e6nge har v\u00e6ret udsat for un\u00f8dig smerte og lidelse?","titelkort":"Om hvorfor man i naturnationalparker f\u00f8rst skal reagere, n\u00e5r skaden er sket.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 840","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"840","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-12T21:05:09.04","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1740930,"dokumentid":989629,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 840.pdf","versionsdato":"2022-05-12T18:33:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s840/svar/1883981/2574916.pdf","opdateringsdato":"2022-05-12T21:04:33.857","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1740931,"dokumentid":989629,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 839.pdf","versionsdato":"2022-05-12T18:33:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s840/svar/1883981/2574917.pdf","opdateringsdato":"2022-05-12T21:04:33.857","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":989629,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 840: Vil ministeren begrunde, hvorfor man i naturnationalparker f\u00f8rst skal reagere, n\u00e5r skaden er sket, idet dyrene f\u00f8rst udtages fra rewildingprojekterne, n\u00e5r de er i s\u00e5 d\u00e5rlig en sundhedstilstand, at de l\u00e6nge har v\u00e6ret udsat for un\u00f8dig smerte og lidelse?","dato":"2022-05-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-12T21:04:22","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren begrunde, hvorfor man i naturnationalparker f\u00f8rst skal reagere, n\u00e5r skaden er sket, idet dyrene f\u00f8rst udtages fra rewildingprojekterne, n\u00e5r de er i s\u00e5 d\u00e5rlig en sundhedstilstand, at de l\u00e6nge har v\u00e6ret udsat for un\u00f8dig smerte og lidelse?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":987194,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-12T21:04:52.32"
      },"id":1267861,"sagid":92147,"dokumentid":989629,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-12T21:04:52.32","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92148,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det n\u00f8dvendigt, at der gennem sanktionering skal v\u00e6re mulighed for at fratage en person retten til at drive en naturnationalpark, s\u00e5fremt dyrene eksempelvis b\u00e6rer pr\u00e6g af udsultning, hudskader eller hov- eller klovproblemer?","titelkort":"Om der skal v\u00e6re mulighed for at fratage en person retten til at drive en naturnationalpark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 841","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"841","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-12T21:06:00.64","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1740923,"dokumentid":989626,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 841.pdf","versionsdato":"2022-05-12T18:33:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s841/svar/1883978/2574909.pdf","opdateringsdato":"2022-05-12T21:05:38.04","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":989626,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 841: Finder ministeren det n\u00f8dvendigt, at der gennem sanktionering skal v\u00e6re mulighed for at fratage en person retten til at drive en naturnationalpark, s\u00e5fremt dyrene eksempelvis b\u00e6rer pr\u00e6g af udsultning, hudskader eller hov- eller klovproblemer?","dato":"2022-05-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-12T21:05:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Finder ministeren det n\u00f8dvendigt, at der gennem sanktionering skal v\u00e6re mulighed for at fratage en person retten til at drive en naturnationalpark, s\u00e5fremt dyrene eksempelvis b\u00e6rer pr\u00e6g af udsultning, hudskader eller hov- eller klovproblemer?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":987202,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-12T21:06:26.163"
      },"id":1267863,"sagid":92148,"dokumentid":989626,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-12T21:06:26.163","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92149,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er muligt at drive naturnationalparker uden tilskudsfodring i Danmark, n\u00e5r gr\u00e6s er i dvale ved jordtemperaturer p\u00e5 6-7 grader og lavere?","titelkort":"Om det er muligt at drive naturnationalparker uden tilskudsfodring i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 842","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"842","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-12T21:07:37.92","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1740946,"dokumentid":989635,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 842.pdf","versionsdato":"2022-05-12T18:48:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s842/svar/1883987/2574932.pdf","opdateringsdato":"2022-05-12T21:06:51.177","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1740947,"dokumentid":989635,"titel":"MOF alm. del - svar p\u00e5 spm. 422.pdf","versionsdato":"2022-05-12T18:48:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s842/svar/1883987/2574933.pdf","opdateringsdato":"2022-05-12T21:06:51.177","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":989635,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 842: Mener ministeren, at det er muligt at drive naturnationalparker uden tilskudsfodring i Danmark, n\u00e5r gr\u00e6s er i dvale ved jordtemperaturer p\u00e5 6-7 grader og lavere?","dato":"2022-05-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-12T21:06:40","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er muligt at drive naturnationalparker uden tilskudsfodring i Danmark, n\u00e5r gr\u00e6s er i dvale ved jordtemperaturer p\u00e5 6-7 grader og lavere?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":987207,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-12T21:07:08.443"
      },"id":1267865,"sagid":92149,"dokumentid":989635,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-12T21:07:08.443","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92150,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at flere publicerede forskningsstudier viser, at hestes risiko for at udvikle maves\u00e5r \u00f8ges, s\u00e5fremt de ikke har adgang til h\u00f8 eller gr\u00e6s i mere end 6 timer ad gangen?","titelkort":"Om at hestes risiko for at udvikle maves\u00e5r \u00f8ges, uden adgang til h\u00f8 eller gr\u00e6s i mere end 6 timer ad gangen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 843","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"843","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-12T21:08:47.08","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1740951,"dokumentid":989637,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 843.pdf","versionsdato":"2022-05-12T18:53:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s843/svar/1883989/2574937.pdf","opdateringsdato":"2022-05-12T21:08:26.433","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":989637,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 843: Hvad er ministerens holdning til, at flere publicerede forskningsstudier viser, at hestes risiko for at udvikle maves\u00e5r \u00f8ges, s\u00e5fremt de ikke har adgang til h\u00f8 eller gr\u00e6s i mere end 6 timer ad gangen?","dato":"2022-05-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-12T21:08:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at flere publicerede forskningsstudier viser, at hestes risiko for at udvikle maves\u00e5r \u00f8ges, s\u00e5fremt de ikke har adgang til h\u00f8 eller gr\u00e6s i mere end 6 timer ad gangen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":987210,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-12T21:09:11.893"
      },"id":1267867,"sagid":92150,"dokumentid":989637,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-12T21:09:11.893","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92151,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at hovsygdomme, herunder beskadigede eller fl\u00e6kkede hove, er en meget smertefuld tilstand hos heste, en smerte, der kan p\u00e5virke hestens bev\u00e6gelsesm\u00f8nster, idet den kan blive halt?","titelkort":"Om at hovsygdomme er en meget smertefuld tilstand hos heste.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 844","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"844","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-12T21:10:20.527","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1740949,"dokumentid":989636,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 844.pdf","versionsdato":"2022-05-12T18:53:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s844/svar/1883988/2574935.pdf","opdateringsdato":"2022-05-12T21:09:42.65","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":989636,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 844: Hvad er ministerens holdning til, at hovsygdomme, herunder beskadigede eller fl\u00e6kkede hove, er en meget smertefuld tilstand hos heste, en smerte, der kan p\u00e5virke hestens bev\u00e6gelsesm\u00f8nster, idet den kan blive halt?","dato":"2022-05-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-12T21:09:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at hovsygdomme, herunder beskadigede eller fl\u00e6kkede hove, er en meget smertefuld tilstand hos heste, en smerte, der kan p\u00e5virke hestens bev\u00e6gelsesm\u00f8nster, idet den kan blive halt?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":987214,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-12T21:10:01.283"
      },"id":1267869,"sagid":92151,"dokumentid":989636,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-12T21:10:01.267","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92304,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Kan ministeren garantere, at aftalen \u00bbB\u00f8rnene F\u00f8rst\u00ab bliver fuldt ud f\u00e6rdigforhandlet og implementeret, inden danskerne skal til stemmeurnerne igen?","titelkort":"Om aftalen \u00bbB\u00f8rnene F\u00f8rst\u00ab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 926","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"926","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-18T17:12:28.637","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1741860,"dokumentid":990025,"titel":"Kan ministeren garantere, at aftalen \u00bbB\u00f8rnene F\u00f8rst\u00ab bliver fuldt ud f\u00e6rdigforhandlet og implementeret, inden danskerne skal til stemmeurnerne igen?","versionsdato":"2022-05-16T15:29:48","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s926/spm/2575860.pdf","opdateringsdato":"2023-06-02T15:11:58.413","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":990025,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Kan ministeren garantere, at aftalen \u00bbB\u00f8rnene F\u00f8rst\u00ab bliver fuldt ud f\u00e6rdigforhandlet og implementeret, inden danskerne skal til stemmeurnerne igen?","dato":"2022-05-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-16T15:31:22","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-16T15:31:32.847"
      },"id":1268210,"sagid":92304,"dokumentid":990025,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-16T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-16T15:31:32.847","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92243,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at reglerne for pendlere, som benytter rejsekortet, b\u00f8r \u00e6ndres, s\u00e5ledes at de ikke oplever at blive bandlyst fra at bruge deres rejsekort samt oprette et nyt, hvis de indenfor f\u00e5 gange glemmer at tjekke ud ved endt rejse?\n","titelkort":"Om rejsekort.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 886","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"886","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-16T10:23:18.23","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1741259,"dokumentid":989764,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 886.pdf","versionsdato":"2022-05-16T10:01:35","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s886/svar/1884151/2575246.pdf","opdateringsdato":"2022-05-16T10:22:42.853","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":989764,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 886: Mener ministeren, at reglerne for pendlere, som benytter rejsekortet, b\u00f8r \u00e6ndres, s\u00e5ledes at de ikke oplever at blive bandlyst fra at bruge deres rejsekort samt oprette et nyt, hvis de indenfor f\u00e5 gange glemmer at tjekke ud ved endt rejse?\n","dato":"2022-05-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-16T10:22:25","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at reglerne for pendlere, som benytter rejsekortet, b\u00f8r \u00e6ndres, s\u00e5ledes at de ikke oplever at blive bandlyst fra at bruge deres rejsekort samt oprette et nyt, hvis de indenfor f\u00e5 gange glemmer at tjekke ud ved endt rejse?\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":988827,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-16T10:23:01.823"
      },"id":1267996,"sagid":92243,"dokumentid":989764,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-16T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-16T10:23:01.823","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92193,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at samle flagreglerne i en flaglov og udtrykkeligt g\u00f8re det klart, at det kun er Dannebrog, der m\u00e5 flages med, og derved fjerne den tvivl om flagreglerne, som er opst\u00e5et efter dommen afsagt den 10. november 2021 i Retten ved Kolding, hvor en person blev frifundet for, at flage med et fremmedlands flag?","titelkort":"Om, at samle flagreglerne i en flaglov.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 874","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"874","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-16T11:00:26.297","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1741359,"dokumentid":989804,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 874 fra medlem af Folketinget Dennis Flydtkj\u00e6r (DF).pdf","versionsdato":"2022-05-16T10:46:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s874/svar/1884208/2575352.pdf","opdateringsdato":"2022-05-16T10:59:46.697","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":989804,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 874: Vil ministeren tage initiativ til at samle flagreglerne i en flaglov og udtrykkeligt g\u00f8re det klart, at det kun er Dannebrog, der m\u00e5 flages med, og derved fjerne den tvivl om flagreglerne, som er opst\u00e5et efter dommen afsagt den 10. november 2021 i Retten ved Kolding, hvor en person blev frifundet for, at flage med et fremmedlands flag?","dato":"2022-05-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-16T10:59:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren tage initiativ til at samle flagreglerne i en flaglov og udtrykkeligt g\u00f8re det klart, at det kun er Dannebrog, der m\u00e5 flages med, og derved fjerne den tvivl om flagreglerne, som er opst\u00e5et efter dommen afsagt den 10. november 2021 i Retten ved Kolding, hvor en person blev frifundet for, at flage med et fremmedlands flag?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":987894,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-16T11:00:08.167"
      },"id":1268020,"sagid":92193,"dokumentid":989804,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-16T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-16T11:00:08.167","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92301,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil udenrigsministeren bekr\u00e6fte, at der i den seneste tids forhandlinger med Tyrkiet om at acceptere svensk og finsk NATO-medlemskab ikke er givet indr\u00f8mmelser til Tyrkiet, som p\u00e5 nogen m\u00e5de kan sv\u00e6kke kampen mod Islamisk Stat og lignende islamistiske grupperinger?","titelkort":"Om kampen mod Islamisk Stat.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 924","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"924","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-20T15:26:57.033","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1741668,"dokumentid":989941,"titel":"Vil udenrigsministeren bekr\u00e6fte, at der i den seneste tids forhandlinger med Tyrkiet om at acceptere svensk og finsk NATO-medlemskab ikke er givet indr\u00f8mmelser til Tyrkiet, som p\u00e5 nogen m\u00e5de kan sv\u00e6kke kampen mod Islamisk Stat og lignende islamistiske grupperinger?","versionsdato":"2022-05-16T13:35:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s924/spm/2575667.pdf","opdateringsdato":"2022-05-16T16:01:04.203","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":989941,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil udenrigsministeren bekr\u00e6fte, at der i den seneste tids forhandlinger med Tyrkiet om at acceptere svensk og finsk NATO-medlemskab ikke er givet indr\u00f8mmelser til Tyrkiet, som p\u00e5 nogen m\u00e5de kan sv\u00e6kke kampen mod Islamisk Stat og lignende islamistiske grupperinger?","dato":"2022-05-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-16T13:38:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-16T13:38:24.03"
      },"id":1268119,"sagid":92301,"dokumentid":989941,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-16T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-16T13:38:24.03","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92302,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil udenrigsministeren bekr\u00e6fte, at den danske regering opfatter det kurdiske YPG i det nordlige Syrien som en allieret i kampen mod Islamisk Stat og lignende islamistiske grupperinger og ikke en terrororganisation, som p\u00e5st\u00e5et af Erdogan-regimet?","titelkort":"Om kampen mod Islamisk Stat.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 925","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"925","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-20T15:27:50","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1741669,"dokumentid":989942,"titel":"Vil udenrigsministeren bekr\u00e6fte, at den danske regering opfatter det kurdiske YPG i det nordlige Syrien som en allieret i kampen mod Islamisk Stat og lignende islamistiske grupperinger og ikke en terrororganisation, som p\u00e5st\u00e5et af Erdogan-regimet?","versionsdato":"2022-05-16T13:37:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s925/spm/2575668.pdf","opdateringsdato":"2022-05-16T16:01:04.25","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":989942,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil udenrigsministeren bekr\u00e6fte, at den danske regering opfatter det kurdiske YPG i det nordlige Syrien som en allieret i kampen mod Islamisk Stat og lignende islamistiske grupperinger og ikke en terrororganisation, som p\u00e5st\u00e5et af Erdogan-regimet?","dato":"2022-05-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-16T13:38:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-16T13:38:56.123"
      },"id":1268120,"sagid":92302,"dokumentid":989942,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-16T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-16T13:38:56.123","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92090,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke initiativer agter ministeren at tage for at im\u00f8deg\u00e5, at K\u00e6rshovedg\u00e5rd udvikler sig til et arnested for fremtidige terrorangreb i Danmark som Center for Terroranalyse peger p\u00e5 i sin seneste rapport fra marts m\u00e5ned?","titelkort":"Om K\u00e6rshovedg\u00e5rd.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 810","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"810","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-16T13:40:20.527","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1741591,"dokumentid":989906,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 810.pdf","versionsdato":"2022-05-16T12:41:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s810/svar/1884316/2575590.pdf","opdateringsdato":"2022-05-16T13:39:42.593","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":989906,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 810: Hvilke initiativer agter ministeren at tage for at im\u00f8deg\u00e5, at K\u00e6rshovedg\u00e5rd udvikler sig til et arnested for fremtidige terrorangreb i Danmark som Center for Terroranalyse peger p\u00e5 i sin seneste rapport fra marts m\u00e5ned?","dato":"2022-05-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-16T13:39:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvilke initiativer agter ministeren at tage for at im\u00f8deg\u00e5, at K\u00e6rshovedg\u00e5rd udvikler sig til et arnested for fremtidige terrorangreb i Danmark som Center for Terroranalyse peger p\u00e5 i sin seneste rapport fra marts m\u00e5ned?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":986366,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-16T13:40:00.217"
      },"id":1268123,"sagid":92090,"dokumentid":989906,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-16T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-16T13:40:00.217","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92198,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"I forhold til det nye v\u00e5benregistersystem, mener ministeren, at det er rimeligt over for de mange borgere, som er kommet i klemme, at lancere og igangs\u00e6tte et it-system, som man p\u00e5 forh\u00e5nd ved ikke fungerer, velvidende at man derved skaber store problemer for en befolkningsgruppe?","titelkort":"Om det nye v\u00e5benregistersystem.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 876","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"876","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-17T08:14:28.03","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1742210,"dokumentid":990152,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 876 fra medlem af Folketinget Dennis Flydtkj\u00e6r (DF).pdf","versionsdato":"2022-05-16T22:11:39","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s876/svar/1884622/2576206.pdf","opdateringsdato":"2022-05-17T08:09:50.967","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":990152,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 876: I forhold til det nye v\u00e5benregistersystem, mener ministeren, at det er rimeligt over for de mange borgere, som er kommet i klemme, at lancere og igangs\u00e6tte et it-system, som man p\u00e5 forh\u00e5nd ved ikke fungerer, velvidende at man derved skaber store problemer for en befolkningsgruppe?","dato":"2022-05-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-17T08:09:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"I forhold til det nye v\u00e5benregistersystem, mener ministeren, at det er rimeligt over for de mange borgere, som er kommet i klemme, at lancere og igangs\u00e6tte et it-system, som man p\u00e5 forh\u00e5nd ved ikke fungerer, velvidende at man derved skaber store problemer for en befolkningsgruppe?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":987958,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-17T08:14:10.21"
      },"id":1268352,"sagid":92198,"dokumentid":990152,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-17T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-17T08:14:10.21","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92201,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren kommentere artiklen af 30. april 2022 fra www.berlingske.dk \u00bbTopjurist dumper regeringens plan om moms p\u00e5 kunst\u00ab og redeg\u00f8re for, om ministeren er enig i den vurdering, som Skatteudvalgets rapport kommer frem til, samt \u2013 i bekr\u00e6ftende fald \u2013 hvilke initiativer artiklen giver anledning til?","titelkort":"Om artiklen af 30. april 2022 fra www.berlingske.dk \u00bbTopjurist dumper regeringens plan om moms p\u00e5 kunst\u00ab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 878","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"878","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-18T13:52:54.567","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen af 30. april 2022 fra www.berlingske.dk \u00bbTopjurist dumper regeringens plan om moms p\u00e5 kunst\u00ab.\n\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1741924,"dokumentid":990049,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 878.docx","versionsdato":"2022-05-16T15:56:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s878/svar/1884492/2575928.pdf","opdateringsdato":"2022-05-17T08:43:54.537","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1741925,"dokumentid":990049,"titel":"SAU L 106 - svar p\u00e5 spm. 87.pdf","versionsdato":"2022-05-16T15:56:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s878/svar/1884492/2575929.pdf","opdateringsdato":"2022-05-17T08:43:54.537","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":990049,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 878: Vil ministeren kommentere artiklen af 30. april 2022 fra www.berlingske.dk \u00bbTopjurist dumper regeringens plan om moms p\u00e5 kunst\u00ab og redeg\u00f8re for, om ministeren er enig i den vurdering, som Skatteudvalgets rapport kommer frem til, samt \u2013 i bekr\u00e6ftende fald \u2013 hvilke initiativer artiklen giver anledning til?","dato":"2022-05-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-17T08:43:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren kommentere artiklen af 30. april 2022 fra www.berlingske.dk \u00bbTopjurist dumper regeringens plan om moms p\u00e5 kunst\u00ab og redeg\u00f8re for, om ministeren er enig i den vurdering, som Skatteudvalgets rapport kommer frem til, samt \u2013 i bekr\u00e6ftende fald \u2013 hvilke initiativer artiklen giver anledning til?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":988273,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-17T08:43:54.537"
      },"id":1268370,"sagid":92201,"dokumentid":990049,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-17T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-17T08:43:54.537","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92200,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren bekr\u00e6fte, at der forud for n\u00e6ste opg\u00f8relse af parallelsamfundslisten for 2023 findes en l\u00f8sning, s\u00e5 antallet af ukrainske statsborgere i omr\u00e5derne ikke f\u00e5r betydning for, om omr\u00e5der skifter kategori fra eksempelvis udsatte omr\u00e5der til omdannelsesomr\u00e5der?","titelkort":"Om n\u00e6ste opg\u00f8relse af parallelsamfundslisten for 2023.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 877","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"877","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-17T08:48:08.99","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1741997,"dokumentid":990074,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 877.docx","versionsdato":"2022-05-16T16:21:36","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s877/svar/1884544/2575997.pdf","opdateringsdato":"2022-05-17T08:47:43.08","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":990074,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 877: Vil ministeren bekr\u00e6fte, at der forud for n\u00e6ste opg\u00f8relse af parallelsamfundslisten for 2023 findes en l\u00f8sning, s\u00e5 antallet af ukrainske statsborgere i omr\u00e5derne ikke f\u00e5r betydning for, om omr\u00e5der skifter kategori fra eksempelvis udsatte omr\u00e5der til omdannelsesomr\u00e5der?","dato":"2022-05-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-17T08:47:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren bekr\u00e6fte, at der forud for n\u00e6ste opg\u00f8relse af parallelsamfundslisten for 2023 findes en l\u00f8sning, s\u00e5 antallet af ukrainske statsborgere i omr\u00e5derne ikke f\u00e5r betydning for, om omr\u00e5der skifter kategori fra eksempelvis udsatte omr\u00e5der til omdannelsesomr\u00e5der?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":988269,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-17T08:47:43.08"
      },"id":1268372,"sagid":92200,"dokumentid":990074,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-17T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-17T08:47:43.08","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92185,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om de problemer, der har v\u00e6ret omtalt i medierne vedr\u00f8rende organisationen S\u00f8stre mod vold og kontrol, herunder at foreningens talskvinde Kefa Abu Ras har truet en islamforsker til at tr\u00e6kke to faglige udtalelser tilbage, i og med foreningen modtager henholdsvis 7 mio. kr. i st\u00f8tte fra staten og 1,5 mio. kr. fra Odense kommune?","titelkort":"Om de problemer, der har v\u00e6ret omtalt i medierne vedr\u00f8rende organisationen S\u00f8stre mod vold og kontrol.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 866","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"866","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-17T08:53:42.377","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbIslamforsker: Kvindeforening truede mig\u00ab bragt p\u00e5 tv2fyn.dk den 5. maj 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1742129,"dokumentid":990125,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 866.pdf","versionsdato":"2022-05-16T21:36:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s866/svar/1884598/2576134.pdf","opdateringsdato":"2022-05-17T08:52:57.447","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":990125,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 866: Hvad mener ministeren om de problemer, der har v\u00e6ret omtalt i medierne vedr\u00f8rende organisationen S\u00f8stre mod vold og kontrol, herunder at foreningens talskvinde Kefa Abu Ras har truet en islamforsker til at tr\u00e6kke to faglige udtalelser tilbage, i og med foreningen modtager henholdsvis 7 mio. kr. i st\u00f8tte fra staten og 1,5 mio. kr. fra Odense kommune?","dato":"2022-05-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-17T08:52:45","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om de problemer, der har v\u00e6ret omtalt i medierne vedr\u00f8rende organisationen S\u00f8stre mod vold og kontrol, herunder at foreningens talskvinde Kefa Abu Ras har truet en islamforsker til at tr\u00e6kke to faglige udtalelser tilbage, i og med foreningen modtager henholdsvis 7 mio. kr. i st\u00f8tte fra staten og 1,5 mio. kr. fra Odense kommune?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":987820,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-17T08:52:57.447"
      },"id":1268376,"sagid":92185,"dokumentid":990125,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-17T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-17T08:52:57.447","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92197,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"I forhold til det nye v\u00e5benregistersystem, som skaber store problemer for folk, der skal have fornyet deres v\u00e5bentilladelser, optage nye tilladelser eller have udleveret deres v\u00e5benpas, er ministeren s\u00e5 enig i, at man skulle have ventet med at nedlukke det gamle system, der h\u00e5ndterede v\u00e5bentilladelser, f\u00f8rend det nye v\u00e5bensystem var f\u00e6rdigudviklet og f\u00e6rdigtestet, og hvad er ministerens holdning til, at der udstedes midlertidige dispensationsordninger for de borgere, som uforvarende er kommet i klemme i endnu en af statens it-skandaler?","titelkort":"Om det nye v\u00e5benregistersystem.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 875","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"875","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-17T09:00:48.067","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1742209,"dokumentid":990151,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 875 fra medlem af Folketinget Dennis Flydtkj\u00e6r (DF).pdf","versionsdato":"2022-05-16T22:11:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s875/svar/1884623/2576210.pdf","opdateringsdato":"2022-05-17T16:00:34.397","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1742211,"dokumentid":990151,"titel":"Besvarelse S 746.pdf","versionsdato":"2022-05-16T22:11:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s875/svar/1884623/2576209.pdf","opdateringsdato":"2022-05-17T16:00:34.3","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1742212,"dokumentid":990151,"titel":"Besvarelse REU 791 (D2409328).pdf","versionsdato":"2022-05-16T22:11:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s875/svar/1884623/2576208.pdf","opdateringsdato":"2022-05-17T16:00:34.473","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":990151,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 875: I forhold til det nye v\u00e5benregistersystem, som skaber store problemer for folk, der skal have fornyet deres v\u00e5bentilladelser, optage nye tilladelser eller have udleveret deres v\u00e5benpas, er ministeren s\u00e5 enig i, at man skulle have ventet med at nedlukke det gamle system, der h\u00e5ndterede v\u00e5bentilladelser, f\u00f8rend det nye v\u00e5bensystem var f\u00e6rdigudviklet og f\u00e6rdigtestet, og hvad er ministerens holdning til, at der udstedes midlertidige dispensationsordninger for de borgere, som uforvarende er kommet i klemme i endnu en af statens it-skandaler?","dato":"2022-05-16T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-16T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-17T09:00:06","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"I forhold til det nye v\u00e5benregistersystem, som skaber store problemer for folk, der skal have fornyet deres v\u00e5bentilladelser, optage nye tilladelser eller have udleveret deres v\u00e5benpas, er ministeren s\u00e5 enig i, at man skulle have ventet med at nedlukke det gamle system, der h\u00e5ndterede v\u00e5bentilladelser, f\u00f8rend det nye v\u00e5bensystem var f\u00e6rdigudviklet og f\u00e6rdigtestet, og hvad er ministerens holdning til, at der udstedes midlertidige dispensationsordninger for de borgere, som uforvarende er kommet i klemme i endnu en af statens it-skandaler?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":987955,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-17T09:00:17.907"
      },"id":1268382,"sagid":92197,"dokumentid":990151,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-17T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-17T09:00:17.907","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92308,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at Arbejdstilsynets vejledning til ansatte om ansattes egne pligter er tidssvarende i forhold til den stigende indflydelse og frihed, de ansatte har i arbejdet og i forhold til, at et godt arbejdsmilj\u00f8 opn\u00e5s ved en f\u00e6lles indsats hos arbejdsgiver, ledere og ansatte, og finder ministeren i forl\u00e6ngelse heraf, at moderniseringen af Arbejdsmilj\u00f8lovens \u00a7 28, stk.2, som f\u00f8lge af trepartsaftale om seksuel chikane, b\u00f8r give anledning til, at de ansattes pligter beskrives i Arbejdstilsynets vejledninger, herunder s\u00e6rligt vejledninger om psykisk arbejdsmilj\u00f8?","titelkort":"Om Arbejdstilsynets vejledning til ansatte om ansattes egne pligter er tidssvarende.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 927","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"927","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-27T09:10:58.92","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1742712,"dokumentid":990325,"titel":"Mener ministeren, at Arbejdstilsynets vejledning til ansatte om ansattes egne pligter er tidssvarende i forhold til den stigende indflydelse og frihed, de ansatte har i arbejdet og i forhold til, at et godt arbejdsmilj\u00f8 opn\u00e5s ved en f\u00e6lles indsats hos arbejdsgiver, ledere og ansatte, og finder ministeren i forl\u00e6ngelse heraf, at moderniseringen af Arbejdsmilj\u00f8lovens \u00a7 28, stk.2, som f\u00f8lge af trepartsaftale om seksuel chikane, b\u00f8r give anledning til, at de ansattes pligter beskrives i Arbejdstilsynets vejledninger, herunder s\u00e6rligt vejledninger om psykisk arbejdsmilj\u00f8?","versionsdato":"2022-05-17T13:46:58","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s927/spm/2576727.pdf","opdateringsdato":"2022-05-17T16:00:33.897","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":990325,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at Arbejdstilsynets vejledning til ansatte om ansattes egne pligter er tidssvarende i forhold til den stigende indflydelse og frihed, de ansatte har i arbejdet og i forhold til, at et godt arbejdsmilj\u00f8 opn\u00e5s ved en f\u00e6lles indsats hos arbejdsgiver, ledere og ansatte, og finder ministeren i forl\u00e6ngelse heraf, at moderniseringen af Arbejdsmilj\u00f8lovens \u00a7 28, stk.2, som f\u00f8lge af trepartsaftale om seksuel chikane, b\u00f8r give anledning til, at de ansattes pligter beskrives i Arbejdstilsynets vejledninger, herunder s\u00e6rligt vejledninger om psykisk arbejdsmilj\u00f8?","dato":"2022-05-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-17T13:48:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-17T13:49:18.437"
      },"id":1268726,"sagid":92308,"dokumentid":990325,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-17T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-17T13:49:18.437","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92309,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til de test af for\u00e6ldre, der kritiseres af flere psykologiske eksperter i P1 Morgen for ikke at tage h\u00f8jde for kulturelle forskelle og sproglige barrierer ift. gr\u00f8nlandske for\u00e6ldre, og indg\u00e5r i vurderinger af for\u00e6ldrekompetencer med betydning for afg\u00f8relser om s\u00e5 voldsomme indgreb som en tvangsfjernelse, og giver kritikken ministeren anledning til at \u00e6ndre m\u00e5den, hvorp\u00e5 test og testresultater anvendes?","titelkort":"Om de test af for\u00e6ldre, der kritiseres af flere psykologiske eksperter ift. gr\u00f8nlandske for\u00e6ldre.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 928","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"928","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-23T10:26:01.17","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til d\u00e6kning af emnet i P1 Morgen den 16. maj og den 17. maj 2022. D\u00e6kningen opsummeres i denne artikel p\u00e5 dr.dk: https://www.dr.dk/nyheder/indland/groenlandske-foraeldre-i-danmark-risikerer-faa-fjernet-deres-boern-paa-grund-af.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1742726,"dokumentid":990330,"titel":"Hvad er ministerens holdning til de test af for\u00e6ldre, der kritiseres af flere psykologiske eksperter i P1 Morgen for ikke at tage h\u00f8jde for kulturelle forskelle og sproglige barrierer ift. gr\u00f8nlandske for\u00e6ldre, og indg\u00e5r i vurderinger af for\u00e6ldrekompetencer med betydning for afg\u00f8relser om s\u00e5 voldsomme indgreb som en tvangsfjernelse, og giver kritikken ministeren anledning til at \u00e6ndre m\u00e5den, hvorp\u00e5 test og testresultater anvendes?","versionsdato":"2022-05-17T13:53:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s928/spm/2576741.pdf","opdateringsdato":"2022-05-17T16:00:34.113","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":990330,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til de test af for\u00e6ldre, der kritiseres af flere psykologiske eksperter i P1 Morgen for ikke at tage h\u00f8jde for kulturelle forskelle og sproglige barrierer ift. gr\u00f8nlandske for\u00e6ldre, og indg\u00e5r i vurderinger af for\u00e6ldrekompetencer med betydning for afg\u00f8relser om s\u00e5 voldsomme indgreb som en tvangsfjernelse, og giver kritikken ministeren anledning til at \u00e6ndre m\u00e5den, hvorp\u00e5 test og testresultater anvendes?","dato":"2022-05-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-17T13:56:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-17T13:56:29.66"
      },"id":1268740,"sagid":92309,"dokumentid":990330,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-17T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-17T13:56:29.66","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92310,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det tilfredsstillende, at der i 28 pct. af stikpr\u00f8vekontroller foretaget p\u00e5 bosteder konstateres st\u00f8rre eller kritiske problemer med patientsikkerheden?","titelkort":"Om problemer med patientsikkerheden p\u00e5 bosteder.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 929","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"929","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-25T14:26:29.67","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til rapporten \u00bbDet risikobaserede sundhedsfaglige tilsyn 2017-2021\u00ab fra Styrelsen fra Patientsikkerhed, der er offentliggjort den 11. maj 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1742742,"dokumentid":990339,"titel":"Finder ministeren det tilfredsstillende, at der i 28 pct. af stikpr\u00f8vekontroller foretaget p\u00e5 bosteder konstateres st\u00f8rre eller kritiske problemer med patientsikkerheden?","versionsdato":"2022-05-17T14:05:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s929/spm/2576758.pdf","opdateringsdato":"2022-05-17T16:00:33.973","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":990339,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Finder ministeren det tilfredsstillende, at der i 28 pct. af stikpr\u00f8vekontroller foretaget p\u00e5 bosteder konstateres st\u00f8rre eller kritiske problemer med patientsikkerheden?","dato":"2022-05-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-17T14:09:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-17T14:09:55.227"
      },"id":1268747,"sagid":92310,"dokumentid":990339,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-17T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-17T14:09:55.227","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92311,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at man som beboer eller p\u00e5r\u00f8rende kan v\u00e6re tryg ved patientsikkerheden, n\u00e5r der konstateres st\u00f8rre eller kritiske problemer ved 20 til 30 procent af stikpr\u00f8vekontrollerne foretaget p\u00e5 fx bosteder og i den kommunale plejesektor?","titelkort":"Om at man som beboer eller p\u00e5r\u00f8rende kan v\u00e6re tryg ved patientsikkerheden p\u00e5 bosteder.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 930","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"930","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-25T14:50:03.743","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til rapporten \u00bbDet risikobaserede sundhedsfaglige tilsyn 2017-2021\u00ab fra Styrelsen fra Patientsikkerhed, der er offentliggjort den 11. maj 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1742747,"dokumentid":990343,"titel":"Mener ministeren, at man som beboer eller p\u00e5r\u00f8rende kan v\u00e6re tryg ved patientsikkerheden, n\u00e5r der konstateres st\u00f8rre eller kritiske problemer ved 20 til 30 procent af stikpr\u00f8vekontrollerne foretaget p\u00e5 fx bosteder og i den kommunale plejesektor?","versionsdato":"2022-05-17T14:08:20","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s930/spm/2576763.pdf","opdateringsdato":"2022-05-17T16:00:34.067","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":990343,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at man som beboer eller p\u00e5r\u00f8rende kan v\u00e6re tryg ved patientsikkerheden, n\u00e5r der konstateres st\u00f8rre eller kritiske problemer ved 20 til 30 procent af stikpr\u00f8vekontrollerne foretaget p\u00e5 fx bosteder og i den kommunale plejesektor?","dato":"2022-05-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-17T14:09:59","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-17T14:10:12.42"
      },"id":1268748,"sagid":92311,"dokumentid":990343,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-17T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-17T14:10:12.42","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92177,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om den problemstilling, der skitseres i artiklen \u00bbYngre forskere i opg\u00f8r: Vil stoppe vejledere og \u00e6ldre forskere, der snylter og stj\u00e6ler deres arbejde\u00ab af DR, og hvordan h\u00e6nger denne problemstilling if\u00f8lge ministeren sammen med universitetsloven fra 2003, der har skabt en tavshedskultur, manglende basismidler og en problematisk incitamentsstruktur i den m\u00e5de forskning finansieres p\u00e5, og hvilke initiativer kan if\u00f8lge ministeren tages for at underst\u00f8tte, at \u00bbde gode id\u00e9er fremover kan flyde mere frit p\u00e5 landets universiteter\u00ab, i stedet for at tendensen bliver, at \u00bbman ikke skal dele sine id\u00e9er med nogen\u00ab?","titelkort":"Om artiklen \u00bbYngre forskere i opg\u00f8r: Vil stoppe vejledere og \u00e6ldre forskere, der snylter og stj\u00e6ler deres arbejde\u00ab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 858","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"858","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-17T15:36:33.377","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbYngre forskere i opg\u00f8r: Vil stoppe vejledere og \u00e6ldre forskere, der snylter og stj\u00e6ler deres arbejde\u00ab bragt p\u00e5 dr.dk den 31. marts 2022. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1742827,"dokumentid":990376,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 858.docx","versionsdato":"2022-05-17T15:16:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s858/svar/1884926/2576844.pdf","opdateringsdato":"2022-05-17T15:36:10.847","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1742828,"dokumentid":990376,"titel":"UFU alm. del - svar p\u00e5 spm. 119.docx","versionsdato":"2022-05-17T15:16:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s858/svar/1884926/2576845.pdf","opdateringsdato":"2022-05-17T15:36:10.847","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":990376,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 858Hvad mener ministeren om den problemstilling, der skitseres i artiklen \u00bbYngre forskere i opg\u00f8r: Vil stoppe vejledere og \u00e6ldre forskere, der snylter og stj\u00e6ler deres arbejde\u00ab af DR, og hvordan h\u00e6nger denne problemstilling if\u00f8lge ministeren sammen med universitetsloven fra 2003, der har skabt en tavshedskultur, manglende basismidler og en problematisk incitamentsstruktur i den m\u00e5de forskning finansieres p\u00e5, og hvilke initiativer kan if\u00f8lge ministeren tages for at underst\u00f8tte, at \u00bbde gode id\u00e9er fremover kan flyde mere frit p\u00e5 landets universiteter\u00ab, i stedet for at tendensen bliver, at \u00bbman ikke skal dele sine id\u00e9er med nogen\u00ab?","dato":"2022-05-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-17T15:35:59","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om den problemstilling, der skitseres i artiklen \u00bbYngre forskere i opg\u00f8r: Vil stoppe vejledere og \u00e6ldre forskere, der snylter og stj\u00e6ler deres arbejde\u00ab af DR, og hvordan h\u00e6nger denne problemstilling if\u00f8lge ministeren sammen med universitetsloven fra 2003, der har skabt en tavshedskultur, manglende basismidler og en problematisk incitamentsstruktur i den m\u00e5de forskning finansieres p\u00e5, og hvilke initiativer kan if\u00f8lge ministeren tages for at underst\u00f8tte, at \u00bbde gode id\u00e9er fremover kan flyde mere frit p\u00e5 landets universiteter\u00ab, i stedet for at tendensen bliver, at \u00bbman ikke skal dele sine id\u00e9er med nogen\u00ab?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":987659,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-17T15:36:10.847"
      },"id":1268794,"sagid":92177,"dokumentid":990376,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-17T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-17T15:36:10.847","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92331,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at det gentagende gange er blevet fotodokumenteret, at heste og k\u00f8er i danske naturnationalparker har omfattende problemer med hove og klove i meget d\u00e5rlig stand?","titelkort":"Om, at heste og k\u00f8er i danske naturnationalparker har omfattende problemer med hove og klove i meget d\u00e5rlig stand.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 931","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"931","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-25T12:59:53.263","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1743042,"dokumentid":990480,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at det gentagende gange er blevet fotodokumenteret, at heste og k\u00f8er i danske naturnationalparker har omfattende problemer med hove og klove i meget d\u00e5rlig stand?","versionsdato":"2022-05-17T17:01:56","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s931/spm/2577063.pdf","opdateringsdato":"2022-05-17T17:03:43.633","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":990480,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at det gentagende gange er blevet fotodokumenteret, at heste og k\u00f8er i danske naturnationalparker har omfattende problemer med hove og klove i meget d\u00e5rlig stand?","dato":"2022-05-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-17T17:01:56","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-17T17:02:15.803"
      },"id":1268887,"sagid":92331,"dokumentid":990480,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-17T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-17T17:02:15.803","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92241,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det hensigtsm\u00e6ssigt, at det for nogle private husstandsvindm\u00f8lleejere bedre kan betale sig at lade overskudsstr\u00f8m g\u00e5 til spilde frem for at s\u00e6lge overskudsstr\u00f8mmen til en lavere afregningspris eller give det til det kollektive elnet uden afregning?\n\n","titelkort":"Om, at det for nogle private husstandsvindm\u00f8lleejere bedre kan betale sig at lade overskudsstr\u00f8m g\u00e5 til spilde.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 884","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"884","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-18T09:05:46.907","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.\n\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1743200,"dokumentid":990535,"titel":"Svar \u00a7 20 spm S 884.pdf","versionsdato":"2022-05-17T20:01:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s884/svar/1885139/2577227.pdf","opdateringsdato":"2022-05-18T09:05:21.38","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":990535,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 884: Finder ministeren det hensigtsm\u00e6ssigt, at det for nogle private husstandsvindm\u00f8lleejere bedre kan betale sig at lade overskudsstr\u00f8m g\u00e5 til spilde frem for at s\u00e6lge overskudsstr\u00f8mmen til en lavere afregningspris eller give det til det kollektive elnet uden afregning?\n\n","dato":"2022-05-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-18T09:05:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Finder ministeren det hensigtsm\u00e6ssigt, at det for nogle private husstandsvindm\u00f8lleejere bedre kan betale sig at lade overskudsstr\u00f8m g\u00e5 til spilde frem for at s\u00e6lge overskudsstr\u00f8mmen til en lavere afregningspris eller give det til det kollektive elnet uden afregning?\n\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":988819,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-18T09:05:21.38"
      },"id":1268996,"sagid":92241,"dokumentid":990535,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-18T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-18T09:05:21.38","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92242,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke initiativer vil ministeren tage for at minimere energispild fra husstandsvindm\u00f8ller mest muligt til gavn for samfunds\u00f8konomien og private producenter?","titelkort":"Om at minimere energispild fra husstandsvindm\u00f8ller.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 885","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"885","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-18T09:06:40.05","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.\n\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1743205,"dokumentid":990537,"titel":"Svar \u00a7 20 spm S 885.pdf","versionsdato":"2022-05-17T20:06:48","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s885/svar/1885141/2577232.pdf","opdateringsdato":"2022-05-18T09:06:25.587","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":990537,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 885: Hvilke initiativer vil ministeren tage for at minimere energispild fra husstandsvindm\u00f8ller mest muligt til gavn for samfunds\u00f8konomien og private producenter?","dato":"2022-05-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-18T09:06:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvilke initiativer vil ministeren tage for at minimere energispild fra husstandsvindm\u00f8ller mest muligt til gavn for samfunds\u00f8konomien og private producenter?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":988822,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-18T09:06:25.587"
      },"id":1268997,"sagid":92242,"dokumentid":990537,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-18T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-18T09:06:25.587","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92338,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at SU-modtagere, som opholder sig i udlandet i mere end 6 m\u00e5neder og derfor skal s\u00f8ge om bop\u00e6l i opholdslandet, ikke l\u00e6ngere er d\u00e6kket af den offentlige sygesikring i Danmark, efter at de har f\u00e5et bop\u00e6l i udlandet?","titelkort":"Om SU-modtagere som opholder sig i udlandet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 932","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"932","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-25T14:00:17.77","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1743452,"dokumentid":990628,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at SU-modtagere, som opholder sig i udlandet i mere end 6 m\u00e5neder og derfor skal s\u00f8ge om bop\u00e6l i opholdslandet, ikke l\u00e6ngere er d\u00e6kket af den offentlige sygesikring i Danmark, efter at de har f\u00e5et bop\u00e6l i udlandet?","versionsdato":"2022-05-19T15:58:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s932/spm/2577484.pdf","opdateringsdato":"2022-05-19T16:00:21.987","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":990628,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at SU-modtagere, som opholder sig i udlandet i mere end 6 m\u00e5neder og derfor skal s\u00f8ge om bop\u00e6l i opholdslandet, ikke l\u00e6ngere er d\u00e6kket af den offentlige sygesikring i Danmark, efter at de har f\u00e5et bop\u00e6l i udlandet?","dato":"2022-05-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-18T10:04:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-18T10:04:25.613"
      },"id":1269036,"sagid":92338,"dokumentid":990628,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-18T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-18T10:04:25.597","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92339,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at studerende med funktionsneds\u00e6ttelser m\u00e5 vente p\u00e5 svar i op til 9 m\u00e5neder p\u00e5, hvorvidt de er berettigede til at modtage till\u00e6g til deres SU, og hvilke konkrete initiativer vil ministeren igangs\u00e6tte for at nedbringe sagsbehandlingstiden?","titelkort":"Om sagsbehandlingstider.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 933","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"933","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-27T08:10:35.993","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1743461,"dokumentid":990630,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at studerende med funktionsneds\u00e6ttelser m\u00e5 vente p\u00e5 svar i op til 9 m\u00e5neder p\u00e5, hvorvidt de er berettigede til at modtage till\u00e6g til deres SU, og hvilke konkrete initiativer vil ministeren igangs\u00e6tte for at nedbringe sagsbehandlingstiden?","versionsdato":"2022-05-18T10:02:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s933/spm/2577492.pdf","opdateringsdato":"2022-05-18T16:00:59.287","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":990630,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at studerende med funktionsneds\u00e6ttelser m\u00e5 vente p\u00e5 svar i op til 9 m\u00e5neder p\u00e5, hvorvidt de er berettigede til at modtage till\u00e6g til deres SU, og hvilke konkrete initiativer vil ministeren igangs\u00e6tte for at nedbringe sagsbehandlingstiden?","dato":"2022-05-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-18T10:04:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-18T10:04:50.947"
      },"id":1269039,"sagid":92339,"dokumentid":990630,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-18T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-18T10:04:50.947","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92343,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til den kritik, der bliver rejst af de psykologiske test, der bliver brugt til at m\u00e5le for\u00e6ldrekompetencer i anbringelsessager, jf. Danmarks Radios artikel \u00bbGr\u00f8nlandske for\u00e6ldre i Danmark risikerer at f\u00e5 fjernet deres b\u00f8rn p\u00e5 grund af d\u00e5rlige test\u00ab fra den 16. maj 2022?","titelkort":"Om anbringelsessager.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 936","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"936","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-24T11:16:34.84","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1743619,"dokumentid":990722,"titel":"Hvad er ministerens holdning til den kritik, der bliver rejst af de psykologiske test, der bliver brugt til at m\u00e5le for\u00e6ldrekompetencer i anbringelsessager, jf. Danmarks Radios artikel \u00bbGr\u00f8nlandske for\u00e6ldre i Danmark risikerer at f\u00e5 fjernet deres b\u00f8rn p\u00e5 grund af d\u00e5rlige test\u00ab fra den 16. maj 2022?","versionsdato":"2022-05-18T12:09:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s936/spm/2577657.pdf","opdateringsdato":"2022-05-18T16:00:59.48","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":990722,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til den kritik, der bliver rejst af de psykologiske test, der bliver brugt til at m\u00e5le for\u00e6ldrekompetencer i anbringelsessager, jf. Danmarks Radios artikel \u00bbGr\u00f8nlandske for\u00e6ldre i Danmark risikerer at f\u00e5 fjernet deres b\u00f8rn p\u00e5 grund af d\u00e5rlige test\u00ab fra den 16. maj 2022?","dato":"2022-05-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-18T12:17:21","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-18T12:17:42.693"
      },"id":1269098,"sagid":92343,"dokumentid":990722,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-18T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-18T12:17:42.693","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92344,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om det faktum, at hvis begge et barns for\u00e6ldre stammer fra Gr\u00f8nland, bliver barnet fjernet syv gange oftere end b\u00f8rn af danske for\u00e6ldre, mens det sker fem gange oftere, hvis \u00e9n af for\u00e6ldrene er fra Gr\u00f8nland, som det fremg\u00e5r af artiklen p\u00e5 dr.dk \u00bbGr\u00f8nlandske for\u00e6ldre i Danmark risikerer at f\u00e5 fjernet deres b\u00f8rn p\u00e5 grund af d\u00e5rlige test\u00ab den 16. maj 2022?","titelkort":"Om anbringelsessager.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 937","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"937","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-24T12:25:37.973","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1743624,"dokumentid":990725,"titel":"Hvad mener ministeren om det faktum, at hvis begge et barns for\u00e6ldre stammer fra Gr\u00f8nland, bliver barnet fjernet syv gange oftere end b\u00f8rn af danske for\u00e6ldre, mens det sker fem gange oftere, hvis \u00e9n af for\u00e6ldrene er fra Gr\u00f8nland, som det fremg\u00e5r af artiklen p\u00e5 dr.dk \u00bbGr\u00f8nlandske for\u00e6ldre i Danmark risikerer at f\u00e5 fjernet deres b\u00f8rn p\u00e5 grund af d\u00e5rlige test\u00ab den 16. maj 2022?","versionsdato":"2022-05-18T12:13:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s937/spm/2577663.pdf","opdateringsdato":"2022-05-18T16:01:00.657","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":990725,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om det faktum, at hvis begge et barns for\u00e6ldre stammer fra Gr\u00f8nland, bliver barnet fjernet syv gange oftere end b\u00f8rn af danske for\u00e6ldre, mens det sker fem gange oftere, hvis \u00e9n af for\u00e6ldrene er fra Gr\u00f8nland, som det fremg\u00e5r af artiklen p\u00e5 dr.dk \u00bbGr\u00f8nlandske for\u00e6ldre i Danmark risikerer at f\u00e5 fjernet deres b\u00f8rn p\u00e5 grund af d\u00e5rlige test\u00ab den 16. maj 2022?","dato":"2022-05-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-18T12:17:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-18T12:18:05.697"
      },"id":1269099,"sagid":92344,"dokumentid":990725,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-18T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-18T12:18:05.697","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92222,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er acceptabelt, at Ankestyrelsen er 8 m\u00e5neder om at behandle en klage over et afslag p\u00e5 bost\u00f8tte efter \u00a7 85 i serviceloven til en borger, som er vurderet at v\u00e6re i m\u00e5lgruppen, og mener ministeren, det er rimeligt, at borgeren i den lange ventetid s\u00e5 st\u00e5r uden den forn\u00f8dne hj\u00e6lp? ","titelkort":"Om at Ankestyrelsen er 8 m\u00e5neder om at behandle en klage over et afslag p\u00e5 bost\u00f8tte.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 883","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"883","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-18T12:19:32.087","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1743467,"dokumentid":990636,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 883.pdf","versionsdato":"2022-05-18T10:17:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s883/svar/1885259/2577499.pdf","opdateringsdato":"2022-05-18T16:01:00.987","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":990636,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 883: Mener ministeren, at det er acceptabelt, at Ankestyrelsen er 8 m\u00e5neder om at behandle en klage over et afslag p\u00e5 bost\u00f8tte efter \u00a7 85 i serviceloven til en borger, som er vurderet at v\u00e6re i m\u00e5lgruppen, og mener ministeren, det er rimeligt, at borgeren i den lange ventetid s\u00e5 st\u00e5r uden den forn\u00f8dne hj\u00e6lp? ","dato":"2022-05-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-18T12:18:24","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er acceptabelt, at Ankestyrelsen er 8 m\u00e5neder om at behandle en klage over et afslag p\u00e5 bost\u00f8tte efter \u00a7 85 i serviceloven til en borger, som er vurderet at v\u00e6re i m\u00e5lgruppen, og mener ministeren, det er rimeligt, at borgeren i den lange ventetid s\u00e5 st\u00e5r uden den forn\u00f8dne hj\u00e6lp? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":988737,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-18T12:19:05.427"
      },"id":1269102,"sagid":92222,"dokumentid":990636,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-18T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-18T12:19:05.427","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92341,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at tre s\u00f8skende, herunder en pige p\u00e5 kun 8 \u00e5r, er blevet p\u00e5lagt at betale sagens omkostninger til Hj\u00f8rring Kommune i en sag, hvor tre s\u00f8stre er blevet fjernet fra hjemmet p\u00e5 baggrund af anklager om prostitution, som viste sig at v\u00e6re falske? ","titelkort":"Om sagsomkostninger.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 934","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"934","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-27T09:14:26.883","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbBom-sagen tager bizar drejning: Tvangsfjernet pige p\u00e5 8 \u00e5r d\u00f8mt til at betale k\u00e6mpe erstatning til Hj\u00f8rring Kommune\u00ab p\u00e5 www.denoffentlige.dk den 17. maj 2022. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1743611,"dokumentid":990719,"titel":"Hvad mener ministeren om, at tre s\u00f8skende, herunder en pige p\u00e5 kun 8 \u00e5r, er blevet p\u00e5lagt at betale sagens omkostninger til Hj\u00f8rring Kommune i en sag, hvor tre s\u00f8stre er blevet fjernet fra hjemmet p\u00e5 baggrund af anklager om prostitution, som viste sig at v\u00e6re falske? ","versionsdato":"2022-05-18T11:55:35","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s934/spm/2577648.pdf","opdateringsdato":"2022-05-18T16:01:00.437","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":990719,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at tre s\u00f8skende, herunder en pige p\u00e5 kun 8 \u00e5r, er blevet p\u00e5lagt at betale sagens omkostninger til Hj\u00f8rring Kommune i en sag, hvor tre s\u00f8stre er blevet fjernet fra hjemmet p\u00e5 baggrund af anklager om prostitution, som viste sig at v\u00e6re falske? ","dato":"2022-05-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-18T12:16:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-18T12:20:26.397"
      },"id":1269103,"sagid":92341,"dokumentid":990719,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-18T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-18T12:20:26.397","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92342,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig med Merete Ahnfeldt-Mollerup, formand for Akademiraadet, som i radioprogrammet \u00bbEn Uafh\u00e6ngig Morgen\u00ab tirsdag den 17. maj 2022 sagde \u00bbHvis kunstneren siger, det er kunst, s\u00e5 er det kunst\u00ab, og som brugte 11. september som eksempel, og vil ministeren i forl\u00e6ngelse heraf give til kende, hvor ministeren mener gr\u00e6nsen for st\u00f8tteberettiget kunst ligger, eksempelvis ved personfarlig kriminalitet, groft h\u00e6rv\u00e6rk, h\u00e6rv\u00e6rk el.lign.?","titelkort":"Om kunst.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 935","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"935","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-25T09:02:01.603","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til www.denuafhaengige.dk/morgen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1743615,"dokumentid":990721,"titel":"Er ministeren enig med Merete Ahnfeldt-Mollerup, formand for Akademiraadet, som i radioprogrammet \u00bbEn Uafh\u00e6ngig Morgen\u00ab tirsdag den 17. maj 2022 sagde \u00bbHvis kunstneren siger, det er kunst, s\u00e5 er det kunst\u00ab, og som brugte 11. september som eksempel, og vil ministeren i forl\u00e6ngelse heraf give til kende, hvor ministeren mener gr\u00e6nsen for st\u00f8tteberettiget kunst ligger, eksempelvis ved personfarlig kriminalitet, groft h\u00e6rv\u00e6rk, h\u00e6rv\u00e6rk el.lign.?","versionsdato":"2022-05-18T11:59:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s935/spm/2577651.pdf","opdateringsdato":"2022-05-18T16:01:00.58","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":990721,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig med Merete Ahnfeldt-Mollerup, formand for Akademiraadet, som i radioprogrammet \u00bbEn Uafh\u00e6ngig Morgen\u00ab tirsdag den 17. maj 2022 sagde \u00bbHvis kunstneren siger, det er kunst, s\u00e5 er det kunst\u00ab, og som brugte 11. september som eksempel, og vil ministeren i forl\u00e6ngelse heraf give til kende, hvor ministeren mener gr\u00e6nsen for st\u00f8tteberettiget kunst ligger, eksempelvis ved personfarlig kriminalitet, groft h\u00e6rv\u00e6rk, h\u00e6rv\u00e6rk el.lign.?","dato":"2022-05-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-18T12:16:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-18T12:20:26.91"
      },"id":1269104,"sagid":92342,"dokumentid":990721,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-18T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-18T12:20:26.91","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92345,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u00bbEfterladte betaler for at sikre gravsten i hobetal: Det er at skyde gr\u00e5spurve med kanoner\u00ab bragt i Kristeligt Dagblad den 10. maj 2022 og i forl\u00e6ngelse heraf oplyse, om ministeren synes, det er rimeligt, at efterladte skal betale for et sogns eller et kommunalt graverkontors \u00f8nske om et andet niveau af sikkerhed p\u00e5 gravstederne, n\u00e5r der allerede er indg\u00e5et en aftale?","titelkort":"Om artiklen \u00bbEfterladte betaler for at sikre gravsten i hobetal: Det er at skyde gr\u00e5spurve med kanoner\u00ab bragt i Kristeligt Dagblad den 10. maj 2022.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 938","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"938","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-27T09:06:29.257","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.\n\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1743650,"dokumentid":990735,"titel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u00bbEfterladte betaler for at sikre gravsten i hobetal: Det er at skyde gr\u00e5spurve med kanoner\u00ab bragt i Kristeligt Dagblad den 10. maj 2022 og i forl\u00e6ngelse heraf oplyse, om ministeren synes, det er rimeligt, at efterladte skal betale for et sogns eller et kommunalt graverkontors \u00f8nske om et andet niveau af sikkerhed p\u00e5 gravstederne, n\u00e5r der allerede er indg\u00e5et en aftale?","versionsdato":"2022-05-18T12:47:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s938/spm/2577694.pdf","opdateringsdato":"2022-05-18T12:48:31.557","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":990735,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u00bbEfterladte betaler for at sikre gravsten i hobetal: Det er at skyde gr\u00e5spurve med kanoner\u00ab bragt i Kristeligt Dagblad den 10. maj 2022 og i forl\u00e6ngelse heraf oplyse, om ministeren synes, det er rimeligt, at efterladte skal betale for et sogns eller et kommunalt graverkontors \u00f8nske om et andet niveau af sikkerhed p\u00e5 gravstederne, n\u00e5r der allerede er indg\u00e5et en aftale?","dato":"2022-05-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-18T12:47:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-18T12:47:52.293"
      },"id":1269112,"sagid":92345,"dokumentid":990735,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-18T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-18T12:47:52.293","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92346,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren ikke, at det er sognene og de kommunale graverkontorer selv, som m\u00e5 afholde uforudsete udgifter s\u00e5som ekstraordin\u00e6r sikring af gravsten?","titelkort":"Om ekstraordin\u00e6r sikring af gravstene.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 939","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"939","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-27T09:07:57.593","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.\n\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1743659,"dokumentid":990738,"titel":"Mener ministeren ikke, at det er sognene og de kommunale graverkontorer selv, som m\u00e5 afholde uforudsete udgifter s\u00e5som ekstraordin\u00e6r sikring af gravsten?","versionsdato":"2022-05-18T12:49:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s939/spm/2577703.pdf","opdateringsdato":"2022-05-18T12:50:14.203","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":990738,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren ikke, at det er sognene og de kommunale graverkontorer selv, som m\u00e5 afholde uforudsete udgifter s\u00e5som ekstraordin\u00e6r sikring af gravsten?","dato":"2022-05-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-18T12:49:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-18T12:49:26.067"
      },"id":1269115,"sagid":92346,"dokumentid":990738,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-18T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-18T12:49:26.067","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92347,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til den kritik, professor i statskundskab Rune Stubager rejser i artiklen \u00bbOrganisation overtaget af socialdemokrater efter \u00bbchokerende\u00ab m\u00f8de\u00ab i Berlingske Tidende den 15. maj 2022?","titelkort":"Om artiklen \u00bbOrganisation overtaget af socialdemokrater efter \u00bbchokerende\u00ab m\u00f8de\u00ab i Berlingske Tidende den 15. maj 2022.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 940","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"940","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-25T14:49:04.717","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1743680,"dokumentid":990745,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til den kritik, professor i statskundskab Rune Stubager rejser i artiklen \u00bbOrganisation overtaget af socialdemokrater efter \u00bbchokerende\u00ab m\u00f8de\u00ab i Berlingske Tidende den 15. maj 2022?","versionsdato":"2022-05-18T12:56:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s940/spm/2577721.pdf","opdateringsdato":"2022-05-18T12:57:17.407","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":990745,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan forholder ministeren sig til den kritik, professor i statskundskab Rune Stubager rejser i artiklen \u00bbOrganisation overtaget af socialdemokrater efter \u00bbchokerende\u00ab m\u00f8de\u00ab i Berlingske Tidende den 15. maj 2022?","dato":"2022-05-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-18T12:56:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-18T12:56:43.937"
      },"id":1269125,"sagid":92347,"dokumentid":990745,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-18T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-18T12:56:43.937","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92349,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke initiativer vil ministeren tage for at redde de danske lokalarkiver og undg\u00e5, at de bliver kvalt i de mange opgaver, der er fulgt med GDPR-bestemmelserne, jf. pressemeddelelsen \u00bbDe danske lokalarkiver og hjemmesiden arkiv.dk truet af lukning\u00ab af 12. maj 2022 fra Sammenslutningen af Lokalarkiver? ","titelkort":"Om de danske lokalarkivers mange ekstraopgaver med GDPR.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 942","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"942","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-25T09:04:55.683","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1743798,"dokumentid":990784,"titel":"Hvilke initiativer vil ministeren tage for at redde de danske lokalarkiver og undg\u00e5, at de bliver kvalt i de mange opgaver, der er fulgt med GDPR-bestemmelserne, jf. pressemeddelelsen \u00bbDe danske lokalarkiver og hjemmesiden arkiv.dk truet af lukning\u00ab af 12. maj 2022 fra Sammenslutningen af Lokalarkiver? ","versionsdato":"2022-05-18T14:10:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s942/spm/2577841.pdf","opdateringsdato":"2022-05-18T16:01:01.19","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":990784,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvilke initiativer vil ministeren tage for at redde de danske lokalarkiver og undg\u00e5, at de bliver kvalt i de mange opgaver, der er fulgt med GDPR-bestemmelserne, jf. pressemeddelelsen \u00bbDe danske lokalarkiver og hjemmesiden arkiv.dk truet af lukning\u00ab af 12. maj 2022 fra Sammenslutningen af Lokalarkiver? ","dato":"2022-05-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-18T14:11:56","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-18T14:12:26.643"
      },"id":1269181,"sagid":92349,"dokumentid":990784,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-18T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-18T14:12:26.643","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92348,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at de danske lokalarkiver er ved at blive kvalt i de mange ekstraopgaver, der er fulgt i k\u00f8lvandet p\u00e5 GDPR, jf pressemeddelelsen \u00bbDe danske lokalarkiver og hjemmesiden arkiv.dk truet af lukning\u00ab af 12. maj 2022 fra Sammenslutningen af Lokalarkiver?","titelkort":"Om de danske lokalarkivers mange ekstraopgaver med GDPR.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 941","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"941","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-25T09:03:13","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1743797,"dokumentid":990783,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at de danske lokalarkiver er ved at blive kvalt i de mange ekstraopgaver, der er fulgt i k\u00f8lvandet p\u00e5 GDPR, jf pressemeddelelsen \u00bbDe danske lokalarkiver og hjemmesiden arkiv.dk truet af lukning\u00ab af 12. maj 2022 fra Sammenslutningen af Lokalarkiver?","versionsdato":"2022-05-18T14:08:36","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s941/spm/2577840.pdf","opdateringsdato":"2022-05-18T16:01:01.643","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":990783,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at de danske lokalarkiver er ved at blive kvalt i de mange ekstraopgaver, der er fulgt i k\u00f8lvandet p\u00e5 GDPR, jf pressemeddelelsen \u00bbDe danske lokalarkiver og hjemmesiden arkiv.dk truet af lukning\u00ab af 12. maj 2022 fra Sammenslutningen af Lokalarkiver?","dato":"2022-05-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-18T14:11:32","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-18T14:20:27.86"
      },"id":1269185,"sagid":92348,"dokumentid":990783,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-18T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-18T14:20:27.86","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92203,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for sin holdning til historien bragt af Ekstra Bladet den 4. maj 2022 med titlen \u00bbFor\u00e6ldre i T\u00e5rnby: - De pisser os i ansigtet\u00ab, hvoraf det fremg\u00e5r, at T\u00e5rnby Kommune har ansat en PPR-Chef, som har v\u00e6ret \u00f8verste ansvarlig for en ulovlig sagsbehandling i Rudersdal Kommune, hvor familier er blevet ulovligt presset til at undlade at indgive klager over kommunens afg\u00f8relser om visitation til specialiserede sociale tilbud?","titelkort":"Om artiklen: \u00bbFor\u00e6ldre i T\u00e5rnby: - De pisser os i ansigtet\u00ab, bragt i Ekstra Bladet den 4. maj 2022.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 880","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"880","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-18T15:42:12.833","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen: \u201dFor\u00e6ldre i T\u00e5rnby: - De pisser os i ansigtet\u201d, bragt i Ekstra Bladet den 4. maj 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1743856,"dokumentid":990817,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 880.pdf","versionsdato":"2022-05-18T14:42:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s880/svar/1885563/2577901.pdf","opdateringsdato":"2022-05-18T15:41:50.523","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":990817,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 880: Vil ministeren redeg\u00f8re for sin holdning til historien bragt af Ekstra Bladet den 4. maj 2022 med titlen \u00bbFor\u00e6ldre i T\u00e5rnby: - De pisser os i ansigtet\u00ab, hvoraf det fremg\u00e5r, at T\u00e5rnby Kommune har ansat en PPR-Chef, som har v\u00e6ret \u00f8verste ansvarlig for en ulovlig sagsbehandling i Rudersdal Kommune, hvor familier er blevet ulovligt presset til at undlade at indgive klager over kommunens afg\u00f8relser om visitation til specialiserede sociale tilbud?","dato":"2022-05-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-18T15:41:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for sin holdning til historien bragt af Ekstra Bladet den 4. maj 2022 med titlen \u00bbFor\u00e6ldre i T\u00e5rnby: - De pisser os i ansigtet\u00ab, hvoraf det fremg\u00e5r, at T\u00e5rnby Kommune har ansat en PPR-Chef, som har v\u00e6ret \u00f8verste ansvarlig for en ulovlig sagsbehandling i Rudersdal Kommune, hvor familier er blevet ulovligt presset til at undlade at indgive klager over kommunens afg\u00f8relser om visitation til specialiserede sociale tilbud?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":988303,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-18T15:41:50.54"
      },"id":1269237,"sagid":92203,"dokumentid":990817,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-18T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-18T15:41:50.54","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92204,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren oplyse, om ministerens finder, at g\u00e6ldende lovgivning i tilstr\u00e6kkelig grad tilgodeser borgernes retssikkerhed p\u00e5 socialomr\u00e5det, eller om ministeren finder anledning til at iv\u00e6rks\u00e6tte selvst\u00e6ndige initiativer, der forbygger mod fremtidige sager som den, der omtales i artiklen: \u00bbFor\u00e6ldre i T\u00e5rnby: - De pisser os i ansigtet\u00ab bragt i Ekstra Bladet den 4. maj 2022? ","titelkort":"Om artiklen: \u00bbFor\u00e6ldre i T\u00e5rnby: - De pisser os i ansigtet\u00ab, bragt i Ekstra Bladet den 4. maj 2022.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 881","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"881","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-18T15:47:39.467","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen: \u201dFor\u00e6ldre i T\u00e5rnby: - De pisser os i ansigtet\u201d, bragt i Ekstra Bladet den 4. maj 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1743858,"dokumentid":990818,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 881.pdf","versionsdato":"2022-05-18T14:42:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s881/svar/1885564/2577903.pdf","opdateringsdato":"2022-05-18T15:47:01.217","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1743859,"dokumentid":990818,"titel":"Bilag - Svar p\u00e5 spm. S 880.pdf","versionsdato":"2022-05-18T14:42:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s881/svar/1885564/2577904.pdf","opdateringsdato":"2022-05-18T15:47:01.217","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":990818,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 881: Vil ministeren oplyse, om ministerens finder, at g\u00e6ldende lovgivning i tilstr\u00e6kkelig grad tilgodeser borgernes retssikkerhed p\u00e5 socialomr\u00e5det, eller om ministeren finder anledning til at iv\u00e6rks\u00e6tte selvst\u00e6ndige initiativer, der forbygger mod fremtidige sager som den, der omtales i artiklen: \u00bbFor\u00e6ldre i T\u00e5rnby: - De pisser os i ansigtet\u00ab bragt i Ekstra Bladet den 4. maj 2022? ","dato":"2022-05-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-18T15:46:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren oplyse, om ministerens finder, at g\u00e6ldende lovgivning i tilstr\u00e6kkelig grad tilgodeser borgernes retssikkerhed p\u00e5 socialomr\u00e5det, eller om ministeren finder anledning til at iv\u00e6rks\u00e6tte selvst\u00e6ndige initiativer, der forbygger mod fremtidige sager som den, der omtales i artiklen: \u00bbFor\u00e6ldre i T\u00e5rnby: - De pisser os i ansigtet\u00ab bragt i Ekstra Bladet den 4. maj 2022? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":988308,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-18T15:47:01.217"
      },"id":1269247,"sagid":92204,"dokumentid":990818,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-18T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-18T15:47:01.217","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91947,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at et folketingsmedlem fra oppositionen er blevet sigtet for landsforr\u00e6deri for udtalelser, der er fremsat i den offentlige politiske debat?","titelkort":"Om, at et folketingsmedlem fra oppositionen er blevet sigtet for landsforr\u00e6deri for udtalelser, der er fremsat i den offentlige politiske debat.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 755","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"755","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-18T20:14:58.957","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1744166,"dokumentid":990954,"titel":"Spm. S 755.pdf","versionsdato":"2022-05-18T18:12:00","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s755/svar/1885722/2578224.pdf","opdateringsdato":"2022-05-18T20:14:29.817","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":990954,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 755: Hvad er ministerens holdning til, at et folketingsmedlem fra oppositionen er blevet sigtet for landsforr\u00e6deri for udtalelser, der er fremsat i den offentlige politiske debat?","dato":"2022-05-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-18T20:14:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at et folketingsmedlem fra oppositionen er blevet sigtet for landsforr\u00e6deri for udtalelser, der er fremsat i den offentlige politiske debat?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":983478,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-18T20:14:35.967"
      },"id":1269426,"sagid":91947,"dokumentid":990954,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-18T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-18T20:14:35.967","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91948,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at PET\u2019s voldsomme magtud\u00f8velse var proportional og n\u00f8dvendig ved anholdelsen af chefen for Forsvarets Efterretningstjeneste i K\u00f8benhavns Lufthavn, hvor det er kommet frem, at anholdelsen skete med hj\u00e6lp fra maskinpistolbev\u00e6bnede betjente fra Politiets Aktionsstyrke og i bekr\u00e6ftende fald, hvorfor mindre voldsomme magtanvendelsesmidler ikke kunne have v\u00e6ret anvendt?","titelkort":"Om PET\u2019s anholdelse af chefen for Forsvarets Efterretningstjeneste i K\u00f8benhavns Lufthavn.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 756","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"756","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-18T20:16:41.257","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1744170,"dokumentid":990956,"titel":"Spm. S 756.pdf","versionsdato":"2022-05-18T18:12:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s756/svar/1885724/2578228.pdf","opdateringsdato":"2022-05-18T20:16:12.177","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":990956,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 756: Mener ministeren, at PET\u2019s voldsomme magtud\u00f8velse var proportional og n\u00f8dvendig ved anholdelsen af chefen for Forsvarets Efterretningstjeneste i K\u00f8benhavns Lufthavn, hvor det er kommet frem, at anholdelsen skete med hj\u00e6lp fra maskinpistolbev\u00e6bnede betjente fra Politiets Aktionsstyrke og i bekr\u00e6ftende fald, hvorfor mindre voldsomme magtanvendelsesmidler ikke kunne have v\u00e6ret anvendt?","dato":"2022-05-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-18T20:15:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at PET\u2019s voldsomme magtud\u00f8velse var proportional og n\u00f8dvendig ved anholdelsen af chefen for Forsvarets Efterretningstjeneste i K\u00f8benhavns Lufthavn, hvor det er kommet frem, at anholdelsen skete med hj\u00e6lp fra maskinpistolbev\u00e6bnede betjente fra Politiets Aktionsstyrke og i bekr\u00e6ftende fald, hvorfor mindre voldsomme magtanvendelsesmidler ikke kunne have v\u00e6ret anvendt?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":983479,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-18T20:16:25.353"
      },"id":1269428,"sagid":91948,"dokumentid":990956,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-18T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-18T20:16:25.353","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91950,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilken v\u00e6rdi mener ministeren, at en st\u00e6rk efterretningstjeneste har for Danmark? ","titelkort":"Om, hvilken v\u00e6rdi en st\u00e6rk efterretningstjeneste har for Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 758","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"758","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-18T20:18:23.417","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1744168,"dokumentid":990955,"titel":"Spm. S 758.pdf","versionsdato":"2022-05-18T18:12:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s758/svar/1885723/2578226.pdf","opdateringsdato":"2022-05-18T20:17:43.267","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":990955,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 758: Hvilken v\u00e6rdi mener ministeren, at en st\u00e6rk efterretningstjeneste har for Danmark? ","dato":"2022-05-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-18T20:17:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvilken v\u00e6rdi mener ministeren, at en st\u00e6rk efterretningstjeneste har for Danmark? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":983481,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-18T20:18:04.46"
      },"id":1269430,"sagid":91950,"dokumentid":990955,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-18T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-18T20:18:04.46","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91951,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt og i tr\u00e5d med principperne for et \u00e5bent og demokratisk samfund, hvis folketingsmedlemmer skal stemme om oph\u00e6velsen et folketingsmedlems immunitet, uden at de forinden f\u00e5r forevist anklageskriftet? ","titelkort":"Om oph\u00e6velse at et folketingsmedlems immunitet, uden at de forinden f\u00e5r forevist anklageskriftet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 759","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"759","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-18T20:20:14.86","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1744176,"dokumentid":990960,"titel":"Spm. S 759.pdf","versionsdato":"2022-05-18T18:17:06","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s759/svar/1885730/2578237.pdf","opdateringsdato":"2022-05-19T00:01:30.3","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1744177,"dokumentid":990960,"titel":"Spm. S 760.pdf","versionsdato":"2022-05-18T18:17:06","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s759/svar/1885730/2578238.pdf","opdateringsdato":"2022-05-18T20:19:45.847","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":990960,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 759: Mener ministeren, at det er rimeligt og i tr\u00e5d med principperne for et \u00e5bent og demokratisk samfund, hvis folketingsmedlemmer skal stemme om oph\u00e6velsen et folketingsmedlems immunitet, uden at de forinden f\u00e5r forevist anklageskriftet? ","dato":"2022-05-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-18T20:19:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er rimeligt og i tr\u00e5d med principperne for et \u00e5bent og demokratisk samfund, hvis folketingsmedlemmer skal stemme om oph\u00e6velsen et folketingsmedlems immunitet, uden at de forinden f\u00e5r forevist anklageskriftet? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":983482,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-18T20:20:01.403"
      },"id":1269432,"sagid":91951,"dokumentid":990960,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-18T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-18T20:20:01.403","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91952,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at en regering principielt altid skal give Folketinget indsigt i et anklageskrift mod et folketingsmedlem, s\u00e5fremt der rejses tiltale mod et folketingsmedlem og Folketinget skal tage stilling til sp\u00f8rgsm\u00e5let om immunitet?","titelkort":"Om, at en regering principielt altid skal give Folketinget indsigt i et anklageskrift mod et folketingsmedlem.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 760","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"760","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-18T20:23:58.783","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1744174,"dokumentid":990959,"titel":"Spm. S 760.pdf","versionsdato":"2022-05-18T18:17:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s760/svar/1885728/2578233.pdf","opdateringsdato":"2022-05-19T00:01:32.923","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":990959,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 760: Mener ministeren, at en regering principielt altid skal give Folketinget indsigt i et anklageskrift mod et folketingsmedlem, s\u00e5fremt der rejses tiltale mod et folketingsmedlem og Folketinget skal tage stilling til sp\u00f8rgsm\u00e5let om immunitet?","dato":"2022-05-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-18T20:23:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at en regering principielt altid skal give Folketinget indsigt i et anklageskrift mod et folketingsmedlem, s\u00e5fremt der rejses tiltale mod et folketingsmedlem og Folketinget skal tage stilling til sp\u00f8rgsm\u00e5let om immunitet?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":983483,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-18T20:24:28.843"
      },"id":1269434,"sagid":91952,"dokumentid":990959,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-18T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-18T20:24:28.843","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91954,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at regeringen og anklagemyndigheden snarligt og inden Folketingets sommerferie b\u00f8r tr\u00e6ffe en afg\u00f8relse i forhold til sp\u00f8rgsm\u00e5let om en eventuel anklage og sp\u00f8rgsm\u00e5l om oph\u00e6velse af immunitet for medlem af Folketinget for oppositionen, Claus Hjort Frederiksen?","titelkort":"Om oph\u00e6velse af immunitet for medlem af Folketinget for oppositionen, Claus Hjort Frederiksen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 762","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"762","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-18T20:28:07.66","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1744187,"dokumentid":990964,"titel":"Spm. S 762.pdf","versionsdato":"2022-05-18T18:22:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s762/svar/1885734/2578249.pdf","opdateringsdato":"2022-05-19T00:01:42.55","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1744188,"dokumentid":990964,"titel":"Spm. S 760.pdf","versionsdato":"2022-05-18T18:22:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s762/svar/1885734/2578250.pdf","opdateringsdato":"2022-05-19T00:01:37.053","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":990964,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 762: Mener ministeren, at regeringen og anklagemyndigheden snarligt og inden Folketingets sommerferie b\u00f8r tr\u00e6ffe en afg\u00f8relse i forhold til sp\u00f8rgsm\u00e5let om en eventuel anklage og sp\u00f8rgsm\u00e5l om oph\u00e6velse af immunitet for medlem af Folketinget for oppositionen, Claus Hjort Frederiksen?","dato":"2022-05-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-18T20:27:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at regeringen og anklagemyndigheden snarligt og inden Folketingets sommerferie b\u00f8r tr\u00e6ffe en afg\u00f8relse i forhold til sp\u00f8rgsm\u00e5let om en eventuel anklage og sp\u00f8rgsm\u00e5l om oph\u00e6velse af immunitet for medlem af Folketinget for oppositionen, Claus Hjort Frederiksen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":983485,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-18T20:27:53.7"
      },"id":1269438,"sagid":91954,"dokumentid":990964,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-18T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-18T20:27:53.7","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91953,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren sikre Folketinget indsigt i anklageskriftet, s\u00e5fremt der rejses tiltale mod folketingsmedlem og medlem af oppositionen Claus Hjort Frederiksen, og vil ministeren sikre, at dette er afklaret inden Folketinget g\u00e5r p\u00e5 sommerferien, og i tilf\u00e6lde af, at ministeren ikke vil sikre dette, bedes ministeren redeg\u00f8re fyldestg\u00f8rende for, hvorfor regeringen mener, at det er i orden at tr\u00e6kke sagen i langdrag, og herunder om regeringen spekulerer i, at Claus Hjort Frederiksen har meddelt han ikke genopstiller som folketingsmedlem, hvorfor sp\u00f8rgsm\u00e5let om afstemning om immunitet kan \u00bbsyltes\u00ab, s\u00e5fremt der f\u00f8rst efter et folketingsvalg tr\u00e6ffes afg\u00f8relse om, hvorvidt der skal rejses tiltale mod folketingsmedlem Claus Hjort Frederiksen?","titelkort":"Om, hvorvidt der skal rejses tiltale mod folketingsmedlem Claus Hjort Frederiksen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 761","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"761","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-31T10:23:53.333","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1744179,"dokumentid":990961,"titel":"Spm. 761.pdf","versionsdato":"2022-05-18T18:17:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s761/svar/1885731/2578240.pdf","opdateringsdato":"2022-05-19T00:01:35.057","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1744180,"dokumentid":990961,"titel":"Spm. S 760.pdf","versionsdato":"2022-05-18T18:17:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s761/svar/1885731/2578241.pdf","opdateringsdato":"2022-05-18T20:25:54.007","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":990961,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 761 Vil ministeren sikre Folketinget indsigt i anklageskriftet, s\u00e5fremt der rejses tiltale mod folketingsmedlem og medlem af oppositionen Claus Hjort Frederiksen, og vil ministeren sikre, at dette er afklaret inden Folketinget g\u00e5r p\u00e5 sommerferien, og i tilf\u00e6lde af, at ministeren ikke vil sikre dette, bedes ministeren redeg\u00f8re fyldestg\u00f8rende for, hvorfor regeringen mener, at det er i orden at tr\u00e6kke sagen i langdrag, og herunder om regeringen spekulerer i, at Claus Hjort Frederiksen har meddelt han ikke genopstiller som folketingsmedlem, hvorfor sp\u00f8rgsm\u00e5let om afstemning om immunitet kan \u00bbsyltes\u00ab, s\u00e5fremt der f\u00f8rst efter et folketingsvalg tr\u00e6ffes afg\u00f8relse om, hvorvidt der skal rejses tiltale mod folketingsmedlem Claus Hjort Frederiksen?","dato":"2022-05-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-18T20:25:37","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren sikre Folketinget indsigt i anklageskriftet, s\u00e5fremt der rejses tiltale mod folketingsmedlem og medlem af oppositionen Claus Hjort Frederiksen, og vil ministeren sikre, at dette er afklaret inden Folketinget g\u00e5r p\u00e5 sommerferien, og i tilf\u00e6lde af, at ministeren ikke vil sikre dette, bedes ministeren redeg\u00f8re fyldestg\u00f8rende for, hvorfor regeringen mener, at det er i orden at tr\u00e6kke sagen i langdrag, og herunder om regeringen spekulerer i, at Claus Hjort Frederiksen har meddelt han ikke genopstiller som folketingsmedlem, hvorfor sp\u00f8rgsm\u00e5let om afstemning om immunitet kan \u00bbsyltes\u00ab, s\u00e5fremt der f\u00f8rst efter et folketingsvalg tr\u00e6ffes afg\u00f8relse om, hvorvidt der skal rejses tiltale mod folketingsmedlem Claus Hjort Frederiksen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":983484,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-31T10:23:22.587"
      },"id":1272018,"sagid":91953,"dokumentid":990961,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-18T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-31T10:23:22.587","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92249,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at give bankerne bedre muligheder for at opspore kunder, der ud\u00f8ver privatl\u00e5n med \u00e5gerrenter?","titelkort":"Om at give bankerne bedre muligheder for at opspore kunder, der ud\u00f8ver privatl\u00e5n med \u00e5gerrenter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 888","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"888","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-19T14:28:59.82","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen den 10. maj 2022 i Jyllands-Posten \u00bbBanker vil have bedre v\u00e6rkt\u00f8jer til at stoppe ublu Facebook-udl\u00e5nere\u00ab. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1744924,"dokumentid":991239,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 888.docx","versionsdato":"2022-05-19T13:57:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s888/svar/1886089/2578987.pdf","opdateringsdato":"2022-05-19T14:28:30.447","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":991239,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 888: Hvad vil ministeren g\u00f8re for at give bankerne bedre muligheder for at opspore kunder, der ud\u00f8ver privatl\u00e5n med \u00e5gerrenter?","dato":"2022-05-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-19T14:28:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at give bankerne bedre muligheder for at opspore kunder, der ud\u00f8ver privatl\u00e5n med \u00e5gerrenter?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":989077,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-19T14:28:41.843"
      },"id":1269843,"sagid":92249,"dokumentid":991239,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-19T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-19T14:28:41.843","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92250,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det bekymrende, at s\u00e5rbare danskere optager dyre l\u00e5n med \u00e5gerrenter p\u00e5 Facebook uden forbrugerbeskyttelse?","titelkort":"Om at optage dyre l\u00e5n med \u00e5gerrenter p\u00e5 Facebook uden forbrugerbeskyttelse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 889","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"889","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-19T14:30:47.937","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen den 10. maj 2022 i Jyllands-Posten \u00bbBanker vil have bedre v\u00e6rkt\u00f8jer til at stoppe ublu Facebook-udl\u00e5nere\u00ab. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1744932,"dokumentid":991243,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 889.docx","versionsdato":"2022-05-19T14:02:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s889/svar/1886092/2578993.pdf","opdateringsdato":"2022-05-19T14:30:02.13","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1744933,"dokumentid":991243,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 888.pdf","versionsdato":"2022-05-19T14:02:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s889/svar/1886092/2578994.pdf","opdateringsdato":"2022-05-19T14:30:02.13","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":991243,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 889: Finder ministeren det bekymrende, at s\u00e5rbare danskere optager dyre l\u00e5n med \u00e5gerrenter p\u00e5 Facebook uden forbrugerbeskyttelse?","dato":"2022-05-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-19T14:29:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Finder ministeren det bekymrende, at s\u00e5rbare danskere optager dyre l\u00e5n med \u00e5gerrenter p\u00e5 Facebook uden forbrugerbeskyttelse?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":989079,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-19T14:30:22.397"
      },"id":1269845,"sagid":92250,"dokumentid":991243,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-19T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-19T14:30:22.397","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92251,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre danskere, der st\u00e5r i en sv\u00e6r \u00f8konomisk situation og optager l\u00e5n af privatpersoner med \u00e5gerrenter?","titelkort":"Om at sikre danskere, der st\u00e5r i en sv\u00e6r \u00f8konomisk situation og optager l\u00e5n med \u00e5gerrenter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 890","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"890","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-19T14:32:27.797","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen den 10. maj 2022 i Jyllands-Posten \u00bbBanker vil have bedre v\u00e6rkt\u00f8jer til at stoppe ublu Facebook-udl\u00e5nere\u00ab. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1744942,"dokumentid":991249,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 890.docx","versionsdato":"2022-05-19T14:07:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s890/svar/1886100/2579006.pdf","opdateringsdato":"2022-05-19T14:31:48.107","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1744943,"dokumentid":991249,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 888.pdf","versionsdato":"2022-05-19T14:07:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s890/svar/1886100/2579007.pdf","opdateringsdato":"2022-05-19T14:31:48.107","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":991249,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 890: Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre danskere, der st\u00e5r i en sv\u00e6r \u00f8konomisk situation og optager l\u00e5n af privatpersoner med \u00e5gerrenter?","dato":"2022-05-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-19T14:31:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre danskere, der st\u00e5r i en sv\u00e6r \u00f8konomisk situation og optager l\u00e5n af privatpersoner med \u00e5gerrenter?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":989081,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-19T14:32:11.44"
      },"id":1269850,"sagid":92251,"dokumentid":991249,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-19T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-19T14:32:11.44","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92354,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren eller regeringen foretage sig noget for at f\u00e5 stoppet eksporten af levende kv\u00e6g fra Danmark til Rusland?","titelkort":"Om eksporten af levende kv\u00e6g fra Danmark til Rusland.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 943","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"943","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-01T07:00:20.777","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1744610,"dokumentid":991122,"titel":"Vil ministeren eller regeringen foretage sig noget for at f\u00e5 stoppet eksporten af levende kv\u00e6g fra Danmark til Rusland?","versionsdato":"2022-05-19T15:54:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s943/spm/2578666.pdf","opdateringsdato":"2022-05-19T15:55:42.68","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":991122,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren eller regeringen foretage sig noget for at f\u00e5 stoppet eksporten af levende kv\u00e6g fra Danmark til Rusland?","dato":"2022-05-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-19T10:34:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-19T15:54:30.81"
      },"id":1269902,"sagid":92354,"dokumentid":991122,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-19T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-19T15:54:30.81","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92189,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke initiativer vil ministeren tage for at sikre, at myndighederne kan f\u00f8re tilstr\u00e6kkeligt tilsyn med skoler og undervisningsinstitutioner, s\u00e5 ting som det, TV2-dokumenteraen \u00bbHerlufsholms hemmeligheder\u00ab beretter om, ikke kan finde sted, og mener ministeren, at der er behov for yderligere tiltag?","titelkort":"Om at sikre, at myndighederne kan f\u00f8re tilstr\u00e6kkeligt tilsyn med skoler og undervisningsinstitutioner.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 870","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"870","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-19T16:05:41.007","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til TV2-dokumentaren \u00bbHerlufsholms hemmeligheder\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1745020,"dokumentid":991281,"titel":"Svar \u00a7 20 spm. S 870 .docx","versionsdato":"2022-05-19T15:07:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s870/svar/1886153/2579086.pdf","opdateringsdato":"2022-05-19T16:05:23.81","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":991281,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 870: Hvilke initiativer vil ministeren tage for at sikre, at myndighederne kan f\u00f8re tilstr\u00e6kkeligt tilsyn med skoler og undervisningsinstitutioner, s\u00e5 ting som det, TV2-dokumenteraen \u00bbHerlufsholms hemmeligheder\u00ab beretter om, ikke kan finde sted, og mener ministeren, at der er behov for yderligere tiltag?","dato":"2022-05-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-19T16:05:01","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvilke initiativer vil ministeren tage for at sikre, at myndighederne kan f\u00f8re tilstr\u00e6kkeligt tilsyn med skoler og undervisningsinstitutioner, s\u00e5 ting som det, TV2-dokumenteraen \u00bbHerlufsholms hemmeligheder\u00ab beretter om, ikke kan finde sted, og mener ministeren, at der er behov for yderligere tiltag?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":987875,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-19T16:05:23.81"
      },"id":1269910,"sagid":92189,"dokumentid":991281,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-19T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-19T16:05:23.81","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92255,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er et problem, at de lokale beboere i de danske landomr\u00e5der i begr\u00e6nset grad bliver h\u00f8rt i forhold til placering og etablering af Naturstyrelsens nye naturnationalparker, og er det ministerens opfattelse, at hegnet omkring naturnationalparkerne kan komme til at forhindre de lokales adgang til naturen?","titelkort":"Om placering og etablering af Naturstyrelsens nye naturnationalparker.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 893","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"893","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-19T16:06:48.007","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1745054,"dokumentid":991300,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 893.pdf","versionsdato":"2022-05-19T15:27:11","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s893/svar/1886183/2579120.pdf","opdateringsdato":"2022-05-19T16:06:38.947","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":991300,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 893: Mener ministeren, at det er et problem, at de lokale beboere i de danske landomr\u00e5der i begr\u00e6nset grad bliver h\u00f8rt i forhold til placering og etablering af Naturstyrelsens nye naturnationalparker, og er det ministerens opfattelse, at hegnet omkring naturnationalparkerne kan komme til at forhindre de lokales adgang til naturen?","dato":"2022-05-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-19T16:06:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er et problem, at de lokale beboere i de danske landomr\u00e5der i begr\u00e6nset grad bliver h\u00f8rt i forhold til placering og etablering af Naturstyrelsens nye naturnationalparker, og er det ministerens opfattelse, at hegnet omkring naturnationalparkerne kan komme til at forhindre de lokales adgang til naturen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":989091,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-19T16:06:38.947"
      },"id":1269914,"sagid":92255,"dokumentid":991300,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-19T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-19T16:06:38.947","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92387,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren forklare, hvorfor danske skatteydere skal betale ministerens roadtrip p\u00e5 Californiens kyst med bes\u00f8g p\u00e5 luksuri\u00f8se hoteller og restauranter, og mener ministeren, at prisen p\u00e5 turen st\u00e5r m\u00e5l med udbyttet af turen?","titelkort":"Om at danske skatteydere skal betale ministerens roadtrip p\u00e5 Californiens kyst.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 944","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"944","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-27T09:12:50.693","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1745108,"dokumentid":991321,"titel":"Vil ministeren forklare, hvorfor danske skatteydere skal betale ministerens roadtrip p\u00e5 Californiens kyst med bes\u00f8g p\u00e5 luksuri\u00f8se hoteller og restauranter, og mener ministeren, at prisen p\u00e5 turen st\u00e5r m\u00e5l med udbyttet af turen?","versionsdato":"2022-05-19T16:15:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s944/spm/2579174.pdf","opdateringsdato":"2022-05-20T08:01:18.157","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":991321,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren forklare, hvorfor danske skatteydere skal betale ministerens roadtrip p\u00e5 Californiens kyst med bes\u00f8g p\u00e5 luksuri\u00f8se hoteller og restauranter, og mener ministeren, at prisen p\u00e5 turen st\u00e5r m\u00e5l med udbyttet af turen?","dato":"2022-05-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-19T16:16:52","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-19T16:17:04.77"
      },"id":1269921,"sagid":92387,"dokumentid":991321,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-19T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-19T16:17:04.77","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92256,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det dyrevelf\u00e6rdsm\u00e6ssigt forsvarligt, at dyr i danske naturnationalparker har f\u00e5et p\u00e5sat GPS-halsb\u00e5nd uden en sikkerhedsanordning (panik\u00e5bning), der kan minimere risikoen for at sidde fast i en gren eller gnavs\u00e5r?","titelkort":"Om at dyr i naturnationalparker har f\u00e5et p\u00e5sat GPS-halsb\u00e5nd uden en sikkerhedsanordning (panik\u00e5bning).","offentlighedskode":"O","nummer":"S 894","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"894","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-20T09:21:43.83","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1745198,"dokumentid":991359,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 894.pdf","versionsdato":"2022-05-19T21:12:16","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s894/svar/1886310/2579264.pdf","opdateringsdato":"2022-05-20T09:19:45.683","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":991359,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 894: Finder ministeren det dyrevelf\u00e6rdsm\u00e6ssigt forsvarligt, at dyr i danske naturnationalparker har f\u00e5et p\u00e5sat GPS-halsb\u00e5nd uden en sikkerhedsanordning (panik\u00e5bning), der kan minimere risikoen for at sidde fast i en gren eller gnavs\u00e5r?","dato":"2022-05-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-20T09:19:32","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Finder ministeren det dyrevelf\u00e6rdsm\u00e6ssigt forsvarligt, at dyr i danske naturnationalparker har f\u00e5et p\u00e5sat GPS-halsb\u00e5nd uden en sikkerhedsanordning (panik\u00e5bning), der kan minimere risikoen for at sidde fast i en gren eller gnavs\u00e5r?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":989092,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-20T09:20:05.75"
      },"id":1269987,"sagid":92256,"dokumentid":991359,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-20T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-20T09:20:05.733","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92257,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at sunde og raske heste skal leve med dybe fuger (stressede hovlameller), der d\u00e6kker hele hoven?","titelkort":"Om at sunde og raske heste skal leve med dybe fuger (stressede hovlameller).","offentlighedskode":"O","nummer":"S 895","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"895","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-20T10:00:00.91","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1745202,"dokumentid":991361,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 895.pdf","versionsdato":"2022-05-19T21:17:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s895/svar/1886312/2579268.pdf","opdateringsdato":"2022-05-20T09:59:07.557","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":991361,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 895: Mener ministeren, at sunde og raske heste skal leve med dybe fuger (stressede hovlameller), der d\u00e6kker hele hoven?","dato":"2022-05-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-20T09:58:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at sunde og raske heste skal leve med dybe fuger (stressede hovlameller), der d\u00e6kker hele hoven?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":989093,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-20T09:59:46.67"
      },"id":1270022,"sagid":92257,"dokumentid":991361,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-20T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-20T09:59:46.67","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92258,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at hestehove med dybe fuger (i hovlamellerne) kan indikere vedvarende stresstilstande som eksempelvis forfangenheden eller fejlern\u00e6ring?","titelkort":"Om at hestehove med dybe fuger (i hovlamellerne) kan indikere vedvarende stresstilstande.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 896","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"896","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-20T10:01:32.363","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1745200,"dokumentid":991360,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 896.pdf","versionsdato":"2022-05-19T21:17:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s896/svar/1886311/2579266.pdf","opdateringsdato":"2022-05-20T10:01:11.303","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":991360,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 896: Mener ministeren, at hestehove med dybe fuger (i hovlamellerne) kan indikere vedvarende stresstilstande som eksempelvis forfangenheden eller fejlern\u00e6ring?","dato":"2022-05-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-20T10:01:00","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at hestehove med dybe fuger (i hovlamellerne) kan indikere vedvarende stresstilstande som eksempelvis forfangenheden eller fejlern\u00e6ring?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":989094,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-20T10:02:07.13"
      },"id":1270026,"sagid":92258,"dokumentid":991360,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-20T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-20T10:02:07.13","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92259,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren kommentere kritikken fra Helga Fastrup Ervik i artiklen \u00bbDanmark vil sende fanger til et andet land. Da Norge gjorde det, gav det problemer\u00ab fra Information den 2. april 2022?","titelkort":"Om kritikken fra Helga Fastrup Ervik i artiklen \u00bbDanmark vil sende fanger til et andet land. Da Norge gjorde det, gav det problemer\u00ab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 897","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"897","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-20T10:07:35.833","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1745166,"dokumentid":991346,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 897 fra medlem af Folketinget Rosa Lund (EL).pdf","versionsdato":"2022-05-19T17:42:15","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s897/svar/1886285/2579232.pdf","opdateringsdato":"2022-05-20T10:07:15.847","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1745167,"dokumentid":991346,"titel":"Besvarelse 1 (L 180).pdf","versionsdato":"2022-05-19T17:42:15","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s897/svar/1886285/2579233.pdf","opdateringsdato":"2022-05-20T10:07:11.367","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":991346,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 897: Vil ministeren kommentere kritikken fra Helga Fastrup Ervik i artiklen \u00bbDanmark vil sende fanger til et andet land. Da Norge gjorde det, gav det problemer\u00ab fra Information den 2. april 2022?","dato":"2022-05-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-20T10:06:41","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren kommentere kritikken fra Helga Fastrup Ervik i artiklen \u00bbDanmark vil sende fanger til et andet land. Da Norge gjorde det, gav det problemer\u00ab fra Information den 2. april 2022?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":989153,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-20T10:07:11.633"
      },"id":1270029,"sagid":92259,"dokumentid":991346,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-20T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-20T10:07:11.633","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92287,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil regeringen sikre retningslinjer for alle landets skole- og gymnasieledelser i forhold til h\u00e5ndteringen af mistanke om psykisk vold, vold og s\u00e6delighedsforbrydelser samt gr\u00e5zoner, idet retspraksis for f.eks. forskellige aldersgrupper forekommer utydelig \u2013 f.eks. kan et skub medf\u00f8re dom for voksne, men skal politiet involveres i et skub i 9. klasse?","titelkort":"Om retningslinjer for alle landets skole- og gymnasieledelser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 923","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"923","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-20T10:10:13.967","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1745270,"dokumentid":991393,"titel":"Skriftlig besvarelse af \u00a7 20 spm 923.docx","versionsdato":"2022-05-20T08:47:20","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s923/svar/1886353/2579336.pdf","opdateringsdato":"2022-05-20T10:10:18.52","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":991393,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 923: Vil regeringen sikre retningslinjer for alle landets skole- og gymnasieledelser i forhold til h\u00e5ndteringen af mistanke om psykisk vold, vold og s\u00e6delighedsforbrydelser samt gr\u00e5zoner, idet retspraksis for f.eks. forskellige aldersgrupper forekommer utydelig \u2013 f.eks. kan et skub medf\u00f8re dom for voksne, men skal politiet involveres i et skub i 9. klasse?","dato":"2022-05-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-20T10:09:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil regeringen sikre retningslinjer for alle landets skole- og gymnasieledelser i forhold til h\u00e5ndteringen af mistanke om psykisk vold, vold og s\u00e6delighedsforbrydelser samt gr\u00e5zoner, idet retspraksis for f.eks. forskellige aldersgrupper forekommer utydelig \u2013 f.eks. kan et skub medf\u00f8re dom for voksne, men skal politiet involveres i et skub i 9. klasse?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":989482,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-20T10:10:37.853"
      },"id":1270031,"sagid":92287,"dokumentid":991393,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-20T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-20T10:10:37.853","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92265,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Ville statsministeren se et potentielt problem i, at en statsleder truer en chefredakt\u00f8r med en politianmeldelse, eller mener statsministeren, at en s\u00e5dan trussel ville kunne l\u00e6gge et illegitimt pres p\u00e5 et dagblads redaktionelle linje?","titelkort":"Om pressens minister.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 903","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"903","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-20T12:39:46.877","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1745412,"dokumentid":991453,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 903.docx","versionsdato":"2022-05-20T12:02:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s903/svar/1886448/2579486.pdf","opdateringsdato":"2022-05-20T12:39:46.457","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1745413,"dokumentid":991453,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 805.pdf","versionsdato":"2022-05-20T12:02:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s903/svar/1886448/2579487.pdf","opdateringsdato":"2022-05-20T12:39:46.457","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":991453,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 903: Ville statsministeren se et potentielt problem i, at en statsleder truer en chefredakt\u00f8r med en politianmeldelse, eller mener statsministeren, at en s\u00e5dan trussel ville kunne l\u00e6gge et illegitimt pres p\u00e5 et dagblads redaktionelle linje?","dato":"2022-05-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-20T12:39:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Ville statsministeren se et potentielt problem i, at en statsleder truer en chefredakt\u00f8r med en politianmeldelse, eller mener statsministeren, at en s\u00e5dan trussel ville kunne l\u00e6gge et illegitimt pres p\u00e5 et dagblads redaktionelle linje?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":989242,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-20T12:39:46.457"
      },"id":1270090,"sagid":92265,"dokumentid":991453,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-20T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-20T12:39:46.457","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92407,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at DR indf\u00f8rer et sekterisk sprogbrug, hvor man begynder at sondre mellem \u00bbkvinder\u00ab og \u00bblivmoderb\u00e6rere\u00ab af hensyn til s\u00e5kaldt nonbin\u00e6re personer, der hverken identificerer sig med det ene eller det andet k\u00f8n?\n","titelkort":"Om, at DR indf\u00f8rer et sekterisk sprogbrug, hvor man begynder at sondre mellem \u00bbkvinder\u00ab og \u00bblivmoderb\u00e6rere\u00ab af hensyn til s\u00e5kaldt nonbin\u00e6re personer, der hverken identificerer sig med det ene eller det andet k\u00f8n.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 945","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"945","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-25T12:58:54.487","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til omtale i Kristeligt Dagblad den 20. maj 2022.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1745840,"dokumentid":991620,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at DR indf\u00f8rer et sekterisk sprogbrug, hvor man begynder at sondre mellem \u00bbkvinder\u00ab og \u00bblivmoderb\u00e6rere\u00ab af hensyn til s\u00e5kaldt nonbin\u00e6re personer, der hverken identificerer sig med det ene eller det andet k\u00f8n?\n","versionsdato":"2022-05-20T15:03:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s945/spm/2579918.pdf","opdateringsdato":"2022-05-20T15:03:58.957","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":991620,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at DR indf\u00f8rer et sekterisk sprogbrug, hvor man begynder at sondre mellem \u00bbkvinder\u00ab og \u00bblivmoderb\u00e6rere\u00ab af hensyn til s\u00e5kaldt nonbin\u00e6re personer, der hverken identificerer sig med det ene eller det andet k\u00f8n?\n","dato":"2022-05-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-20T15:03:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-20T15:03:25.773"
      },"id":1270228,"sagid":92407,"dokumentid":991620,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-20T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-20T15:03:25.773","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92408,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke hensyn mener ministeren DR skal tage for at im\u00f8dekomme de op til 72 k\u00f8n, som identitetspolitiske aktivister mener, der eksisterer?","titelkort":"Om de op til 72 k\u00f8n, som identitetspolitiske aktivister mener, der eksisterer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 946","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"946","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-25T12:57:52.2","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til omtale i Kristeligt Dagblad den 20. maj 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1745850,"dokumentid":991623,"titel":"Hvilke hensyn mener ministeren DR skal tage for at im\u00f8dekomme de op til 72 k\u00f8n, som identitetspolitiske aktivister mener, der eksisterer?","versionsdato":"2022-05-20T15:04:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s946/spm/2579928.pdf","opdateringsdato":"2022-05-20T15:05:45.967","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":991623,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvilke hensyn mener ministeren DR skal tage for at im\u00f8dekomme de op til 72 k\u00f8n, som identitetspolitiske aktivister mener, der eksisterer?","dato":"2022-05-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-20T15:04:54","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-20T15:05:12.367"
      },"id":1270230,"sagid":92408,"dokumentid":991623,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-20T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-20T15:05:12.367","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92301,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil udenrigsministeren bekr\u00e6fte, at der i den seneste tids forhandlinger med Tyrkiet om at acceptere svensk og finsk NATO-medlemskab ikke er givet indr\u00f8mmelser til Tyrkiet, som p\u00e5 nogen m\u00e5de kan sv\u00e6kke kampen mod Islamisk Stat og lignende islamistiske grupperinger?","titelkort":"Om kampen mod Islamisk Stat.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 924","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"924","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-20T15:26:57.033","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1745718,"dokumentid":991574,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 924.docx","versionsdato":"2022-05-20T14:37:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s924/svar/1886657/2579796.pdf","opdateringsdato":"2022-05-20T15:26:01.25","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":991574,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 924: Vil udenrigsministeren bekr\u00e6fte, at der i den seneste tids forhandlinger med Tyrkiet om at acceptere svensk og finsk NATO-medlemskab ikke er givet indr\u00f8mmelser til Tyrkiet, som p\u00e5 nogen m\u00e5de kan sv\u00e6kke kampen mod Islamisk Stat og lignende islamistiske grupperinger?","dato":"2022-05-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-20T15:25:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil udenrigsministeren bekr\u00e6fte, at der i den seneste tids forhandlinger med Tyrkiet om at acceptere svensk og finsk NATO-medlemskab ikke er givet indr\u00f8mmelser til Tyrkiet, som p\u00e5 nogen m\u00e5de kan sv\u00e6kke kampen mod Islamisk Stat og lignende islamistiske grupperinger?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":989941,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-20T15:26:01.25"
      },"id":1270249,"sagid":92301,"dokumentid":991574,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-20T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-20T15:26:01.25","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92302,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil udenrigsministeren bekr\u00e6fte, at den danske regering opfatter det kurdiske YPG i det nordlige Syrien som en allieret i kampen mod Islamisk Stat og lignende islamistiske grupperinger og ikke en terrororganisation, som p\u00e5st\u00e5et af Erdogan-regimet?","titelkort":"Om kampen mod Islamisk Stat.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 925","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"925","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-20T15:27:50","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1745746,"dokumentid":991586,"titel":"Svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 925.docx","versionsdato":"2022-05-20T14:42:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s925/svar/1886672/2579826.pdf","opdateringsdato":"2022-05-20T15:27:43.1","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":991586,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 925: Vil udenrigsministeren bekr\u00e6fte, at den danske regering opfatter det kurdiske YPG i det nordlige Syrien som en allieret i kampen mod Islamisk Stat og lignende islamistiske grupperinger og ikke en terrororganisation, som p\u00e5st\u00e5et af Erdogan-regimet?","dato":"2022-05-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-20T15:27:25","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil udenrigsministeren bekr\u00e6fte, at den danske regering opfatter det kurdiske YPG i det nordlige Syrien som en allieret i kampen mod Islamisk Stat og lignende islamistiske grupperinger og ikke en terrororganisation, som p\u00e5st\u00e5et af Erdogan-regimet?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":989942,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-20T15:27:42.677"
      },"id":1270250,"sagid":92302,"dokumentid":991586,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-20T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-20T15:27:42.677","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92263,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er i overensstemmelse med aftalen \u00bbNy aftale om modtagelse af fordrevne b\u00f8rn og unge fra Ukraine giver kommunerne mere frihed\u00ab, at kommuner sender ukrainske flygtningeb\u00f8rn direkte ud i klasserne og ikke s\u00f8rger for, at der f\u00f8lger ekstra personale med?","titelkort":"Om at kommuner sender ukrainske flygtningeb\u00f8rn direkte ud i klasserne uden ekstra personale.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 901","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"901","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-23T10:37:08.48","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbUkrainske flygtningeb\u00f8rn risikerer at havne i folkeskoler, hvor ingen forst\u00e5r dem\u00ab p\u00e5 DR.dk den 10. maj 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1746163,"dokumentid":991754,"titel":"Svar p\u00e5 S 901 .docx","versionsdato":"2022-05-23T10:28:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s901/svar/1886906/2580251.pdf","opdateringsdato":"2022-05-23T10:36:53.257","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":991754,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 901: Mener ministeren, at det er i overensstemmelse med aftalen \u00bbNy aftale om modtagelse af fordrevne b\u00f8rn og unge fra Ukraine giver kommunerne mere frihed\u00ab, at kommuner sender ukrainske flygtningeb\u00f8rn direkte ud i klasserne og ikke s\u00f8rger for, at der f\u00f8lger ekstra personale med?","dato":"2022-05-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-23T10:36:42","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er i overensstemmelse med aftalen \u00bbNy aftale om modtagelse af fordrevne b\u00f8rn og unge fra Ukraine giver kommunerne mere frihed\u00ab, at kommuner sender ukrainske flygtningeb\u00f8rn direkte ud i klasserne og ikke s\u00f8rger for, at der f\u00f8lger ekstra personale med?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":989168,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-23T10:36:53.273"
      },"id":1270358,"sagid":92263,"dokumentid":991754,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-23T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-23T10:36:53.257","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92409,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren kommentere p\u00e5, om ministeren finder det hensigtsm\u00e6ssigt, at borgere med betydelig og varig nedsat fysisk eller psykisk funktionsevne ikke m\u00e5 overv\u00e5ges med monitor eller babyalarm om natten, hvis borgeren er i risiko for at uds\u00e6tte sig selv for fare, og n\u00e5r det er meget ressourcekr\u00e6vende for personalet at overv\u00e5ge denne gruppe borgere uden videomonitor eller babyalarmer?","titelkort":"Om overv\u00e5gning af borgere med videomonitor eller babyalarmer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 947","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"947","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-30T10:02:25.943","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til Socialtilsyn Midts tilsynsrapport af Brande \u00c5center for 2021, s\u00e6rligt side 23-24.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1746040,"dokumentid":991707,"titel":"Vil ministeren kommentere p\u00e5, om ministeren finder det hensigtsm\u00e6ssigt, at borgere med betydelig og varig nedsat fysisk eller psykisk funktionsevne ikke m\u00e5 overv\u00e5ges med monitor eller babyalarm om natten, hvis borgeren er i risiko for at uds\u00e6tte sig selv for fare, og n\u00e5r det er meget ressourcekr\u00e6vende for personalet at overv\u00e5ge denne gruppe borgere uden videomonitor eller babyalarmer?","versionsdato":"2022-05-23T09:55:16","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s947/spm/2580122.pdf","opdateringsdato":"2022-05-23T09:56:48.287","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":991707,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren kommentere p\u00e5, om ministeren finder det hensigtsm\u00e6ssigt, at borgere med betydelig og varig nedsat fysisk eller psykisk funktionsevne ikke m\u00e5 overv\u00e5ges med monitor eller babyalarm om natten, hvis borgeren er i risiko for at uds\u00e6tte sig selv for fare, og n\u00e5r det er meget ressourcekr\u00e6vende for personalet at overv\u00e5ge denne gruppe borgere uden videomonitor eller babyalarmer?","dato":"2022-05-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-23T09:55:16","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-23T10:00:41.517"
      },"id":1270328,"sagid":92409,"dokumentid":991707,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-23T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-23T10:00:41.517","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92410,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, om ministeren finder de endelige resultater i evalueringen af det specialiserede socialomr\u00e5de tilfredsstillende set i lyset af den kritik, der blev fremf\u00f8rt af bl.a. Danske Handicaporganisation jf. artiklen \u201dUtrov\u00e6rdig, tendenti\u00f8s og forudfattet: Handicaporganisationer dumper Krags evaluering med et brag\u201d bragt af Sundhedsmonitor d. 31. marts 2022, og finder ministeren, at evalueringen har den forn\u00f8dne kvalitet til at danne et tilstr\u00e6kkeligt oplyst grundlag til at forhandle om strukturelle reformer p\u00e5 omr\u00e5det, som flere organisationer p\u00e5peger er fuldkommen afg\u00f8rende for at f\u00e5 l\u00f8st udfordringerne p\u00e5 socialomr\u00e5det?","titelkort":"Om evaluering af det specialiserede socialomr\u00e5de.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 948","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"948","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-27T09:09:15.6","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen fra sundhedsminitor.dk af 31. marts 2022: \u201d\u00bbUtrov\u00e6rdig, tendenti\u00f8s og forudfattet\u00ab: Handicaporganisationer dumper Krags evaluering med et brag\u201d.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1746042,"dokumentid":991708,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, om ministeren finder de endelige resultater i evalueringen af det specialiserede socialomr\u00e5de tilfredsstillende set i lyset af den kritik, der blev fremf\u00f8rt af bl.a. Danske Handicaporganisation jf. artiklen \u201dUtrov\u00e6rdig, tendenti\u00f8s og forudfattet: Handicaporganisationer dumper Krags evaluering med et brag\u201d bragt af Sundhedsmonitor d. 31. marts 2022, og finder ministeren, at evalueringen har den forn\u00f8dne kvalitet til at danne et tilstr\u00e6kkeligt oplyst grundlag til at forhandle om strukturelle reformer p\u00e5 omr\u00e5det, som flere organisationer p\u00e5peger er fuldkommen afg\u00f8rende for at f\u00e5 l\u00f8st udfordringerne p\u00e5 socialomr\u00e5det?","versionsdato":"2022-05-23T10:00:58","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s948/spm/2580124.pdf","opdateringsdato":"2022-05-23T16:01:25.357","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":991708,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for, om ministeren finder de endelige resultater i evalueringen af det specialiserede socialomr\u00e5de tilfredsstillende set i lyset af den kritik, der blev fremf\u00f8rt af bl.a. Danske Handicaporganisation jf. artiklen \u201dUtrov\u00e6rdig, tendenti\u00f8s og forudfattet: Handicaporganisationer dumper Krags evaluering med et brag\u201d bragt af Sundhedsmonitor d. 31. marts 2022, og finder ministeren, at evalueringen har den forn\u00f8dne kvalitet til at danne et tilstr\u00e6kkeligt oplyst grundlag til at forhandle om strukturelle reformer p\u00e5 omr\u00e5det, som flere organisationer p\u00e5peger er fuldkommen afg\u00f8rende for at f\u00e5 l\u00f8st udfordringerne p\u00e5 socialomr\u00e5det?","dato":"2022-05-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-23T10:00:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-23T10:20:27.127"
      },"id":1270342,"sagid":92410,"dokumentid":991708,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-23T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-23T10:20:27.127","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92411,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at aftalen om elevfordeling kan f\u00f8re til, at elever med ikke-vestlig herkomst vil opleve stigmatisering, fordi de vil opleve at blive tvangsfordelt til andre gymnasier for at opfylde regeringens tvangsfordeling af elever?","titelkort":"Om aftalen om elevfordeling p\u00e5 gymnasier.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 949","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"949","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-01T10:04:49.147","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1746084,"dokumentid":991725,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at aftalen om elevfordeling kan f\u00f8re til, at elever med ikke-vestlig herkomst vil opleve stigmatisering, fordi de vil opleve at blive tvangsfordelt til andre gymnasier for at opfylde regeringens tvangsfordeling af elever?","versionsdato":"2022-05-23T10:09:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s949/spm/2580161.pdf","opdateringsdato":"2022-05-23T16:01:24.607","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":991725,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at aftalen om elevfordeling kan f\u00f8re til, at elever med ikke-vestlig herkomst vil opleve stigmatisering, fordi de vil opleve at blive tvangsfordelt til andre gymnasier for at opfylde regeringens tvangsfordeling af elever?","dato":"2022-05-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-23T10:20:54","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-23T10:21:06.55"
      },"id":1270343,"sagid":92411,"dokumentid":991725,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-23T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-23T10:21:06.55","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92412,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at aftalen om elevfordeling kan g\u00f8re en i forvejen s\u00e5rbar og trivselsudfordret ungdom h\u00e5rdere ramt, fordi de adskilles fra venner og bekendte i lokalomr\u00e5det, som de m\u00e5ske har \u00f8nske om at g\u00e5 i gymnasie med?","titelkort":"Om aftalen om elevfordeling kan g\u00f8re en s\u00e5rbar og trivselsudfordret ungdom h\u00e5rdere ramt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 950","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"950","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-01T10:06:37.437","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1746087,"dokumentid":991728,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at aftalen om elevfordeling kan g\u00f8re en i forvejen s\u00e5rbar og trivselsudfordret ungdom h\u00e5rdere ramt, fordi de adskilles fra venner og bekendte i lokalomr\u00e5det, som de m\u00e5ske har \u00f8nske om at g\u00e5 i gymnasie med?","versionsdato":"2022-05-23T10:11:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s950/spm/2580173.pdf","opdateringsdato":"2022-05-23T16:01:25.09","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":991728,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at aftalen om elevfordeling kan g\u00f8re en i forvejen s\u00e5rbar og trivselsudfordret ungdom h\u00e5rdere ramt, fordi de adskilles fra venner og bekendte i lokalomr\u00e5det, som de m\u00e5ske har \u00f8nske om at g\u00e5 i gymnasie med?","dato":"2022-05-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-23T10:21:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-23T10:21:31.55"
      },"id":1270344,"sagid":92412,"dokumentid":991728,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-23T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-23T10:21:31.55","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92417,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at aftalen om elevfordeling g\u00f8r det sv\u00e6rere at skifte gymnasie, selvom man mistrives, fordi man er placeret p\u00e5 gymnasiet af regeringen for at opfylde regeringens tvangsfordeling af elever?","titelkort":"Om at aftalen om elevfordeling g\u00f8r det sv\u00e6rere at skifte gymnasie.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 951","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"951","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-01T10:08:12.827","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1746115,"dokumentid":991737,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at aftalen om elevfordeling g\u00f8r det sv\u00e6rere at skifte gymnasie, selvom man mistrives, fordi man er placeret p\u00e5 gymnasiet af regeringen for at opfylde regeringens tvangsfordeling af elever?","versionsdato":"2022-05-23T10:14:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s951/spm/2580200.pdf","opdateringsdato":"2022-05-23T16:01:24.543","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":991737,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at aftalen om elevfordeling g\u00f8r det sv\u00e6rere at skifte gymnasie, selvom man mistrives, fordi man er placeret p\u00e5 gymnasiet af regeringen for at opfylde regeringens tvangsfordeling af elever?","dato":"2022-05-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-23T10:22:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-23T10:23:13.993"
      },"id":1270346,"sagid":92417,"dokumentid":991737,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-23T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-23T10:23:13.993","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92418,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at aftalen om elevfordeling kan f\u00f8re til, at der vil komme f\u00e6rre s\u00e6rligt specialiserede linjer eller profiler p\u00e5 de forskellige gymnasier, fordi skolen er indrettet efter at opfylde regeringens tvangsfordeling af elever?","titelkort":"Om at aftalen om elevfordeling medf\u00f8rer f\u00e6rre s\u00e6rligt specialiserede linjer eller profiler p\u00e5 gymnasier.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 952","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"952","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-01T10:09:27.57","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1746125,"dokumentid":991740,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at aftalen om elevfordeling kan f\u00f8re til, at der vil komme f\u00e6rre s\u00e6rligt specialiserede linjer eller profiler p\u00e5 de forskellige gymnasier, fordi skolen er indrettet efter at opfylde regeringens tvangsfordeling af elever?","versionsdato":"2022-05-23T10:16:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s952/spm/2580207.pdf","opdateringsdato":"2022-05-23T16:01:26.297","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":991740,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at aftalen om elevfordeling kan f\u00f8re til, at der vil komme f\u00e6rre s\u00e6rligt specialiserede linjer eller profiler p\u00e5 de forskellige gymnasier, fordi skolen er indrettet efter at opfylde regeringens tvangsfordeling af elever?","dato":"2022-05-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-23T10:23:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-23T10:23:26.1"
      },"id":1270347,"sagid":92418,"dokumentid":991740,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-23T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-23T10:23:26.1","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92309,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til de test af for\u00e6ldre, der kritiseres af flere psykologiske eksperter i P1 Morgen for ikke at tage h\u00f8jde for kulturelle forskelle og sproglige barrierer ift. gr\u00f8nlandske for\u00e6ldre, og indg\u00e5r i vurderinger af for\u00e6ldrekompetencer med betydning for afg\u00f8relser om s\u00e5 voldsomme indgreb som en tvangsfjernelse, og giver kritikken ministeren anledning til at \u00e6ndre m\u00e5den, hvorp\u00e5 test og testresultater anvendes?","titelkort":"Om de test af for\u00e6ldre, der kritiseres af flere psykologiske eksperter ift. gr\u00f8nlandske for\u00e6ldre.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 928","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"928","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-23T10:26:01.17","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til d\u00e6kning af emnet i P1 Morgen den 16. maj og den 17. maj 2022. D\u00e6kningen opsummeres i denne artikel p\u00e5 dr.dk: https://www.dr.dk/nyheder/indland/groenlandske-foraeldre-i-danmark-risikerer-faa-fjernet-deres-boern-paa-grund-af.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1746061,"dokumentid":991716,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 928.pdf","versionsdato":"2022-05-23T10:08:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s928/svar/1886839/2580143.pdf","opdateringsdato":"2022-05-23T10:25:44.697","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":991716,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 928: Hvad er ministerens holdning til de test af for\u00e6ldre, der kritiseres af flere psykologiske eksperter i P1 Morgen for ikke at tage h\u00f8jde for kulturelle forskelle og sproglige barrierer ift. gr\u00f8nlandske for\u00e6ldre, og indg\u00e5r i vurderinger af for\u00e6ldrekompetencer med betydning for afg\u00f8relser om s\u00e5 voldsomme indgreb som en tvangsfjernelse, og giver kritikken ministeren anledning til at \u00e6ndre m\u00e5den, hvorp\u00e5 test og testresultater anvendes?","dato":"2022-05-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-23T10:25:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til de test af for\u00e6ldre, der kritiseres af flere psykologiske eksperter i P1 Morgen for ikke at tage h\u00f8jde for kulturelle forskelle og sproglige barrierer ift. gr\u00f8nlandske for\u00e6ldre, og indg\u00e5r i vurderinger af for\u00e6ldrekompetencer med betydning for afg\u00f8relser om s\u00e5 voldsomme indgreb som en tvangsfjernelse, og giver kritikken ministeren anledning til at \u00e6ndre m\u00e5den, hvorp\u00e5 test og testresultater anvendes?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":990330,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-23T10:25:44.697"
      },"id":1270353,"sagid":92309,"dokumentid":991716,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-23T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-23T10:25:44.697","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92190,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Har ministeren en anden holdning til det danske forsvarsforbehold end det, som ministerens forg\u00e6nger mente som forsvarsminister, og kan regeringens holdningsskift skyldes, at danskerne skal til folkeafstemning 1. juni 2022?","titelkort":"Om ministerens holdning til det danske forsvarsforbehold.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 871","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"871","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-25T14:21:52.02","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1746167,"dokumentid":991756,"titel":"Besvarelse af S 871.docx","versionsdato":"2022-05-23T10:28:06","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s871/svar/1886907/2580253.pdf","opdateringsdato":"2022-05-23T11:30:57.88","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":991756,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 871: Har ministeren en anden holdning til det danske forsvarsforbehold end det, som ministerens forg\u00e6nger mente som forsvarsminister, og kan regeringens holdningsskift skyldes, at danskerne skal til folkeafstemning 1. juni 2022?","dato":"2022-05-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-23T11:30:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Har ministeren en anden holdning til det danske forsvarsforbehold end det, som ministerens forg\u00e6nger mente som forsvarsminister, og kan regeringens holdningsskift skyldes, at danskerne skal til folkeafstemning 1. juni 2022?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":987882,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-23T11:30:57.88"
      },"id":1270379,"sagid":92190,"dokumentid":991756,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-23T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-23T11:30:57.88","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92191,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren pr\u00e6cist angive, hvilke af de citater, som ministerens forg\u00e6nger fremsatte om forsvarsforbeholdet som forsvarsminister, der stadig g\u00e6lder - og hvilke der ikke g\u00f8r?","titelkort":"Om de citater, som ministerens forg\u00e6nger fremsatte om forsvarsforbeholdet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 872","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"872","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-25T14:22:21.323","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1746169,"dokumentid":991757,"titel":"Besvarelse af S 872.docx","versionsdato":"2022-05-23T10:28:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s872/svar/1886908/2580255.pdf","opdateringsdato":"2022-05-23T11:33:48.87","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1746301,"dokumentid":991757,"titel":"S 871","versionsdato":"2022-05-23T11:35:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s872/svar/1886908/2580385.pdf","opdateringsdato":"2022-05-23T11:35:56.147","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":991757,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 872: Vil ministeren pr\u00e6cist angive, hvilke af de citater, som ministerens forg\u00e6nger fremsatte om forsvarsforbeholdet som forsvarsminister, der stadig g\u00e6lder - og hvilke der ikke g\u00f8r?","dato":"2022-05-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-23T11:33:27","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren pr\u00e6cist angive, hvilke af de citater, som ministerens forg\u00e6nger fremsatte om forsvarsforbeholdet som forsvarsminister, der stadig g\u00e6lder - og hvilke der ikke g\u00f8r?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":987884,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-23T11:33:48.87"
      },"id":1270381,"sagid":92191,"dokumentid":991757,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-23T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-23T11:33:48.87","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92253,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren bekymret for, at de stigende benzinpriser vil ramme befolkningen i de danske landomr\u00e5der h\u00e5rdere grundet l\u00e6ngere transporttider og f\u00e6rre muligheder for offentlig transport? ","titelkort":"Om at de stigende benzinpriser vil ramme befolkningen i landomr\u00e5der h\u00e5rdere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 891","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"891","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-23T11:38:18.567","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1746265,"dokumentid":991787,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 891.docx","versionsdato":"2022-05-23T11:12:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s891/svar/1886948/2580347.pdf","opdateringsdato":"2022-05-23T11:37:51.27","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":991787,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 891: Er ministeren bekymret for, at de stigende benzinpriser vil ramme befolkningen i de danske landomr\u00e5der h\u00e5rdere grundet l\u00e6ngere transporttider og f\u00e6rre muligheder for offentlig transport? ","dato":"2022-05-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-23T11:37:39","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren bekymret for, at de stigende benzinpriser vil ramme befolkningen i de danske landomr\u00e5der h\u00e5rdere grundet l\u00e6ngere transporttider og f\u00e6rre muligheder for offentlig transport? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":989086,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-23T11:37:51.27"
      },"id":1270383,"sagid":92253,"dokumentid":991787,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-23T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-23T11:37:51.27","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92254,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren bekymret for, at f\u00e6rre familier vil bosatte sig i de danske landomr\u00e5der grundet stigende benzin- og energipriser?","titelkort":"Om at f\u00e6rre familier vil bosatte sig i landomr\u00e5der grundet stigende benzin- og energipriser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 892","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"892","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-23T11:39:17.227","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1746247,"dokumentid":991782,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 892.docx","versionsdato":"2022-05-23T11:07:58","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s892/svar/1886944/2580333.pdf","opdateringsdato":"2022-05-23T11:39:02.997","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":991782,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 892: Er ministeren bekymret for, at f\u00e6rre familier vil bosatte sig i de danske landomr\u00e5der grundet stigende benzin- og energipriser?","dato":"2022-05-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-23T11:38:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren bekymret for, at f\u00e6rre familier vil bosatte sig i de danske landomr\u00e5der grundet stigende benzin- og energipriser?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":989089,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-23T11:39:02.997"
      },"id":1270384,"sagid":92254,"dokumentid":991782,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-23T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-23T11:39:02.997","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92447,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"I Deadline den 13. maj 2022 fremgik det, at virksomheden Tammuz International s\u00e6lger surrogataftaler til danske par, og i et tilf\u00e6lde tog de 460.000 kr. for en s\u00e5dan aftale, hvoraf surrogatmoderen fik 48.000 kr., s\u00e5 vil ministeren i det lys forholde sig til, hvorvidt hun mener, at det skal v\u00e6re lovligt for virksomheder som Tammuz International at tjene penge p\u00e5 at s\u00e6lge surrogataftaler i Danmark, og om der i bekr\u00e6ftende fald b\u00f8r v\u00e6re en gr\u00e6nse for, hvor meget en s\u00e5dan virksomhed kan tjene ift., hvad surrogatmoderen modtager?","titelkort":"Om virksomheden Tammuz International der s\u00e6lger surrogataftaler til danske par.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 953","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"953","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-31T09:15:49.47","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1746648,"dokumentid":991927,"titel":"I Deadline den 13. maj 2022 fremgik det, at virksomheden Tammuz International s\u00e6lger surrogataftaler til danske par, og i et tilf\u00e6lde tog de 460.000 kr. for en s\u00e5dan aftale, hvoraf surrogatmoderen fik 48.000 kr., s\u00e5 vil ministeren i det lys forholde sig til, hvorvidt hun mener, at det skal v\u00e6re lovligt for virksomheder som Tammuz International at tjene penge p\u00e5 at s\u00e6lge surrogataftaler i Danmark, og om der i bekr\u00e6ftende fald b\u00f8r v\u00e6re en gr\u00e6nse for, hvor meget en s\u00e5dan virksomhed kan tjene ift., hvad surrogatmoderen modtager?","versionsdato":"2022-05-23T15:08:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s953/spm/2580739.pdf","opdateringsdato":"2022-05-24T08:02:25.207","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":991927,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"I Deadline den 13. maj 2022 fremgik det, at virksomheden Tammuz International s\u00e6lger surrogataftaler til danske par, og i et tilf\u00e6lde tog de 460.000 kr. for en s\u00e5dan aftale, hvoraf surrogatmoderen fik 48.000 kr., s\u00e5 vil ministeren i det lys forholde sig til, hvorvidt hun mener, at det skal v\u00e6re lovligt for virksomheder som Tammuz International at tjene penge p\u00e5 at s\u00e6lge surrogataftaler i Danmark, og om der i bekr\u00e6ftende fald b\u00f8r v\u00e6re en gr\u00e6nse for, hvor meget en s\u00e5dan virksomhed kan tjene ift., hvad surrogatmoderen modtager?","dato":"2022-05-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-23T22:15:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-23T22:16:03.407"
      },"id":1270552,"sagid":92447,"dokumentid":991927,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-23T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-23T22:16:03.407","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92281,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der er behov for flere sommerhuse i Danmark?","titelkort":"Om der er behov for flere sommerhuse i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 918","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"918","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-23T22:18:42.143","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1746779,"dokumentid":991994,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 918.docx","versionsdato":"2022-05-23T16:32:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s918/svar/1887230/2580875.pdf","opdateringsdato":"2022-05-23T22:18:16.33","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":991994,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 918: Mener ministeren, at der er behov for flere sommerhuse i Danmark?","dato":"2022-05-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-23T22:18:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at der er behov for flere sommerhuse i Danmark?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":989406,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-23T22:18:16.33"
      },"id":1270553,"sagid":92281,"dokumentid":991994,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-23T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-23T22:18:16.33","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92282,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilken rolle mener ministeren at sommerhuse spiller for turismen og v\u00e6ksten og i forhold til at skabe et Danmark i bedre balance?","titelkort":"Om hvilken rolle sommerhuse spiller for turismen og v\u00e6ksten.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 919","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"919","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-23T22:20:08.437","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1746784,"dokumentid":991997,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 919.docx","versionsdato":"2022-05-23T16:38:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s919/svar/1887232/2580878.pdf","opdateringsdato":"2022-05-23T22:19:52.233","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":991997,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 919: Hvilken rolle mener ministeren at sommerhuse spiller for turismen og v\u00e6ksten og i forhold til at skabe et Danmark i bedre balance?","dato":"2022-05-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-23T22:19:40","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvilken rolle mener ministeren, at sommerhuse spiller for turismen og v\u00e6ksten og i forhold til at skabe et Danmark i bedre balance?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":989407,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-23T22:19:52.233"
      },"id":1270554,"sagid":92282,"dokumentid":991997,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-23T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-23T22:19:52.233","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92285,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at \u00bbbillederne og historierne fra Herlufsholm er det alvorligste\u00ab, som ministeren har set i de \u00e5rtier, ministeren har besk\u00e6ftiget sig med skoleverdenen, og vil ministeren rangere historierne som v\u00e6rre end de oplysninger, der kom frem om Havreg\u00e5rd Kostskole i 2020?","titelkort":"Om Herlufsholm.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 921","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"921","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-23T22:21:25.363","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1746859,"dokumentid":992033,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 921.docx","versionsdato":"2022-05-23T21:28:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s921/svar/1887279/2580956.pdf","opdateringsdato":"2022-05-23T22:21:10.4","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":992033,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 921: Mener ministeren, at \u00bbbillederne og historierne fra Herlufsholm er det alvorligste\u00ab, som ministeren har set i de \u00e5rtier, ministeren har besk\u00e6ftiget sig med skoleverdenen, og vil ministeren rangere historierne som v\u00e6rre end de oplysninger, der kom frem om Havreg\u00e5rd Kostskole i 2020?","dato":"2022-05-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-23T22:20:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at \u00bbbillederne og historierne fra Herlufsholm er det alvorligste\u00ab, som ministeren har set i de \u00e5rtier, ministeren har besk\u00e6ftiget sig med skoleverdenen, og vil ministeren rangere historierne som v\u00e6rre end de oplysninger, der kom frem om Havreg\u00e5rd Kostskole i 2020?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":989472,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-23T22:21:10.4"
      },"id":1270555,"sagid":92285,"dokumentid":992033,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-23T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-23T22:21:10.4","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92286,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at sager som de, der blev belyst i tv-udsendelsen \u201dHerlufsholms hemmeligheder\u201d, der findes kritisable, skal have samme konsekvenser for grundskoler og gymnasier med lignende sager, som de vil f\u00e5 for Herlufsholm?","titelkort":"Om Herlufsholm.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 922","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"922","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-23T22:23:21.22","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1746639,"dokumentid":991924,"titel":"Skriftlig besvarelse af \u00a7 20 spm. S 922.docx","versionsdato":"2022-05-23T15:03:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s922/svar/1887147/2580733.pdf","opdateringsdato":"2022-05-23T22:22:52.197","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":991924,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 922: Er ministeren enig i, at sager som de, der blev belyst i tv-udsendelsen \u201dHerlufsholms hemmeligheder\u201d, der findes kritisable, skal have samme konsekvenser for grundskoler og gymnasier med lignende sager, som de vil f\u00e5 for Herlufsholm?","dato":"2022-05-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-23T22:22:39","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig i, at sager som de, der blev belyst i tv-udsendelsen \u201dHerlufsholms hemmeligheder\u201d, der findes kritisable, skal have samme konsekvenser for grundskoler og gymnasier med lignende sager, som de vil f\u00e5 for Herlufsholm?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":989474,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-23T22:22:52.197"
      },"id":1270556,"sagid":92286,"dokumentid":991924,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-23T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-23T22:22:52.197","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92169,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at unge fra Greve Kommune vil blive h\u00e5rdt ramt af aftalen om elevfordeling p\u00e5 gymnasiale uddannelser?","titelkort":"Om, at unge fra Greve Kommune vil blive h\u00e5rdt ramt af aftalen om elevfordeling p\u00e5 gymnasiale uddannelser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 851","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"851","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-31T10:19:49.637","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1746047,"dokumentid":991710,"titel":"Svar \u00a7 20 spm. S 851.docx","versionsdato":"2022-05-23T10:08:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s851/svar/1886833/2580132.pdf","opdateringsdato":"2022-05-23T10:24:49.493","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":991710,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 851: Hvad er ministerens holdning til, at unge fra Greve Kommune vil blive h\u00e5rdt ramt af aftalen om elevfordeling p\u00e5 gymnasiale uddannelser?","dato":"2022-05-23T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-23T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-23T10:24:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at unge fra Greve Kommune vil blive h\u00e5rdt ramt af aftalen om elevfordeling p\u00e5 gymnasiale uddannelser?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":987540,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-31T10:03:01.707"
      },"id":1272011,"sagid":92169,"dokumentid":991710,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-23T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-31T10:03:01.707","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92343,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til den kritik, der bliver rejst af de psykologiske test, der bliver brugt til at m\u00e5le for\u00e6ldrekompetencer i anbringelsessager, jf. Danmarks Radios artikel \u00bbGr\u00f8nlandske for\u00e6ldre i Danmark risikerer at f\u00e5 fjernet deres b\u00f8rn p\u00e5 grund af d\u00e5rlige test\u00ab fra den 16. maj 2022?","titelkort":"Om anbringelsessager.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 936","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"936","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-24T11:16:34.84","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1747015,"dokumentid":992095,"titel":"Svar p\u00e5 nr. S 936.pdf","versionsdato":"2022-05-24T09:58:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s936/svar/1887356/2581110.pdf","opdateringsdato":"2022-05-24T11:15:41.937","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":992095,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 936: Hvad er ministerens holdning til den kritik, der bliver rejst af de psykologiske test, der bliver brugt til at m\u00e5le for\u00e6ldrekompetencer i anbringelsessager, jf. Danmarks Radios artikel \u00bbGr\u00f8nlandske for\u00e6ldre i Danmark risikerer at f\u00e5 fjernet deres b\u00f8rn p\u00e5 grund af d\u00e5rlige test\u00ab fra den 16. maj 2022?","dato":"2022-05-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-24T11:15:22","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til den kritik, der bliver rejst af de psykologiske test, der bliver brugt til at m\u00e5le for\u00e6ldrekompetencer i anbringelsessager, jf. Danmarks Radios artikel \u00bbGr\u00f8nlandske for\u00e6ldre i Danmark risikerer at f\u00e5 fjernet deres b\u00f8rn p\u00e5 grund af d\u00e5rlige test\u00ab fra den 16. maj 2022?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":990722,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-24T11:16:21.433"
      },"id":1270656,"sagid":92343,"dokumentid":992095,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-24T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-24T11:16:21.433","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92457,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at underst\u00f8tte AMU-Vest, s\u00e5 skolen igen bliver \u00f8konomisk b\u00e6redygtig og ikke skal nedl\u00e6gges?","titelkort":"Om at AMU Vest er t\u00e6t p\u00e5 en lukning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 956","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"956","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-02T10:15:41.487","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1747306,"dokumentid":992224,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at underst\u00f8tte AMU-Vest, s\u00e5 skolen igen bliver \u00f8konomisk b\u00e6redygtig og ikke skal nedl\u00e6gges?","versionsdato":"2022-05-24T12:20:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s956/spm/2581404.pdf","opdateringsdato":"2022-05-24T16:01:23.663","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":992224,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at underst\u00f8tte AMU-Vest, s\u00e5 skolen igen bliver \u00f8konomisk b\u00e6redygtig og ikke skal nedl\u00e6gges?","dato":"2022-05-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-24T12:23:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-24T12:24:10.743"
      },"id":1270719,"sagid":92457,"dokumentid":992224,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-24T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-24T12:24:10.743","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92344,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om det faktum, at hvis begge et barns for\u00e6ldre stammer fra Gr\u00f8nland, bliver barnet fjernet syv gange oftere end b\u00f8rn af danske for\u00e6ldre, mens det sker fem gange oftere, hvis \u00e9n af for\u00e6ldrene er fra Gr\u00f8nland, som det fremg\u00e5r af artiklen p\u00e5 dr.dk \u00bbGr\u00f8nlandske for\u00e6ldre i Danmark risikerer at f\u00e5 fjernet deres b\u00f8rn p\u00e5 grund af d\u00e5rlige test\u00ab den 16. maj 2022?","titelkort":"Om anbringelsessager.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 937","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"937","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-24T12:25:37.973","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1747212,"dokumentid":992187,"titel":"Svar p\u00e5 nr. S 937.pdf","versionsdato":"2022-05-24T11:43:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s937/svar/1887456/2581309.pdf","opdateringsdato":"2022-05-24T16:01:26.763","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":992187,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 937: Hvad mener ministeren om det faktum, at hvis begge et barns for\u00e6ldre stammer fra Gr\u00f8nland, bliver barnet fjernet syv gange oftere end b\u00f8rn af danske for\u00e6ldre, mens det sker fem gange oftere, hvis \u00e9n af for\u00e6ldrene er fra Gr\u00f8nland, som det fremg\u00e5r af artiklen p\u00e5 dr.dk \u00bbGr\u00f8nlandske for\u00e6ldre i Danmark risikerer at f\u00e5 fjernet deres b\u00f8rn p\u00e5 grund af d\u00e5rlige test\u00ab den 16. maj 2022?","dato":"2022-05-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-24T12:24:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om det faktum, at hvis begge et barns for\u00e6ldre stammer fra Gr\u00f8nland, bliver barnet fjernet syv gange oftere end b\u00f8rn af danske for\u00e6ldre, mens det sker fem gange oftere, hvis \u00e9n af for\u00e6ldrene er fra Gr\u00f8nland, som det fremg\u00e5r af artiklen p\u00e5 dr.dk \u00bbGr\u00f8nlandske for\u00e6ldre i Danmark risikerer at f\u00e5 fjernet deres b\u00f8rn p\u00e5 grund af d\u00e5rlige test\u00ab den 16. maj 2022?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":990725,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-24T12:25:22"
      },"id":1270721,"sagid":92344,"dokumentid":992187,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-24T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-24T12:25:22","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92456,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at den nyligt indg\u00e5ede s\u00e5kaldte Esbjerg-aftale om gr\u00f8n omstilling vil kr\u00e6ve ret massive investeringer i uddannelse og opkvalificering af ufagl\u00e6rt og fagl\u00e6rt arbejdskraft, og at dette harmonerer d\u00e5rligt med, at AMU Vest, som er beliggende i Esbjerg, formentligt m\u00e5 lukke i n\u00e6r fremtid?","titelkort":"Om at AMU Vest er t\u00e6t p\u00e5 en lukning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 955","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"955","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-02T10:13:24.563","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1747304,"dokumentid":992223,"titel":"Er ministeren enig i, at den nyligt indg\u00e5ede s\u00e5kaldte Esbjerg-aftale om gr\u00f8n omstilling vil kr\u00e6ve ret massive investeringer i uddannelse og opkvalificering af ufagl\u00e6rt og fagl\u00e6rt arbejdskraft, og at dette harmonerer d\u00e5rligt med, at AMU Vest, som er beliggende i Esbjerg, formentligt m\u00e5 lukke i n\u00e6r fremtid?","versionsdato":"2022-05-24T12:19:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s955/spm/2581402.pdf","opdateringsdato":"2022-05-24T16:01:22.93","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":992223,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at den nyligt indg\u00e5ede s\u00e5kaldte Esbjerg-aftale om gr\u00f8n omstilling vil kr\u00e6ve ret massive investeringer i uddannelse og opkvalificering af ufagl\u00e6rt og fagl\u00e6rt arbejdskraft, og at dette harmonerer d\u00e5rligt med, at AMU Vest, som er beliggende i Esbjerg, formentligt m\u00e5 lukke i n\u00e6r fremtid?","dato":"2022-05-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-24T12:23:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-24T12:40:59.507"
      },"id":1270726,"sagid":92456,"dokumentid":992223,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-24T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-24T12:40:59.507","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92455,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at AMU Vest er t\u00e6t p\u00e5 en lukning?","titelkort":"Om at AMU Vest er t\u00e6t p\u00e5 en lukning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 954","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"954","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-02T10:14:41.483","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1747302,"dokumentid":992222,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at AMU Vest er t\u00e6t p\u00e5 en lukning?","versionsdato":"2022-05-24T12:17:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s954/spm/2581400.pdf","opdateringsdato":"2022-05-24T16:01:22.993","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":992222,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at AMU Vest er t\u00e6t p\u00e5 en lukning?","dato":"2022-05-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-24T12:22:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-24T12:41:00.113"
      },"id":1270727,"sagid":92455,"dokumentid":992222,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-24T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-24T12:41:00.113","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92459,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er udenrigsministerens holdning til, at de lokale myndigheder i Hong Kong har besluttet, at alene det offentligt at mindes Tiananmen-massakren er en overtr\u00e6delse af den nationale sikkerhedslov?","titelkort":"Om Tiananmen-massakren.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 957","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"957","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-30T13:08:05.333","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1747493,"dokumentid":992309,"titel":"Hvad er udenrigsministerens holdning til, at de lokale myndigheder i Hong Kong har besluttet, at alene det offentligt at mindes Tiananmen-massakren er en overtr\u00e6delse af den nationale sikkerhedslov?","versionsdato":"2022-05-24T14:20:36","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s957/spm/2581592.pdf","opdateringsdato":"2022-05-24T14:21:42.05","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":992309,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er udenrigsministerens holdning til, at de lokale myndigheder i Hong Kong har besluttet, at alene det offentligt at mindes Tiananmen-massakren er en overtr\u00e6delse af den nationale sikkerhedslov?","dato":"2022-05-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-24T14:20:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-24T14:41:00.933"
      },"id":1270806,"sagid":92459,"dokumentid":992309,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-24T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-24T14:41:00.933","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92460,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er udenrigsministeren holdning til, at en r\u00e6kke profilerede lokale demokrati-aktivister, erhvervsfolk og politikere, eksempelvis Jimmy Lai og Hang Tung Chow, er blevet anklaget for at bryde loven ene og alene, fordi de har deltaget i offentlige markeringer af \u00e5rsdagen for Tiananmen-massakren?","titelkort":"Om Tiananmen-massakren.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 958","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"958","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-30T13:09:20.037","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1747496,"dokumentid":992311,"titel":"Hvad er udenrigsministeren holdning til, at en r\u00e6kke profilerede lokale demokrati-aktivister, erhvervsfolk og politikere, eksempelvis Jimmy Lai og Hang Tung Chow, er blevet anklaget for at bryde loven ene og alene, fordi de har deltaget i offentlige markeringer af \u00e5rsdagen for Tiananmen-massakren?","versionsdato":"2022-05-24T14:22:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s958/spm/2581594.pdf","opdateringsdato":"2022-05-24T14:23:31.177","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":992311,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er udenrigsministeren holdning til, at en r\u00e6kke profilerede lokale demokrati-aktivister, erhvervsfolk og politikere, eksempelvis Jimmy Lai og Hang Tung Chow, er blevet anklaget for at bryde loven ene og alene, fordi de har deltaget i offentlige markeringer af \u00e5rsdagen for Tiananmen-massakren?","dato":"2022-05-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-24T14:22:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-24T14:41:01.417"
      },"id":1270807,"sagid":92460,"dokumentid":992311,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-24T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-24T14:41:01.417","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92461,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er udenrigsministerens holdning til at indf\u00f8re sanktioner, som man blandt andet har gjort i UK mod en r\u00e6kke centrale personer i den lokale ledelse af Hong Kong p\u00e5 grund af deres rolle i undertrykkelsen af det lokale demokrati i Hong Kong?","titelkort":"Om undertrykkelsen af det lokale demokrati i Hong Kong.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 959","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"959","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-01T15:33:58.81","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1747498,"dokumentid":992313,"titel":"Hvad er udenrigsministerens holdning til at indf\u00f8re sanktioner, som man blandt andet har gjort i UK mod en r\u00e6kke centrale personer i den lokale ledelse af Hong Kong p\u00e5 grund af deres rolle i undertrykkelsen af det lokale demokrati i Hong Kong?","versionsdato":"2022-05-24T14:24:20","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s959/spm/2581597.pdf","opdateringsdato":"2022-05-24T14:25:15.817","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":992313,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er udenrigsministerens holdning til at indf\u00f8re sanktioner, som man blandt andet har gjort i UK mod en r\u00e6kke centrale personer i den lokale ledelse af Hong Kong p\u00e5 grund af deres rolle i undertrykkelsen af det lokale demokrati i Hong Kong?","dato":"2022-05-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-24T14:24:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-24T14:41:02.687"
      },"id":1270808,"sagid":92461,"dokumentid":992313,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-24T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-24T14:41:02.687","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92462,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er udenrigsministerens holdning til, at den danske kunstner Jens Galschi\u00f8t skulptur, Skamst\u00f8tten, der netop er et minde for ofrene fra Tiananmen-massakren, blev fjernet fra Hong Kong\u2019s Universitet?","titelkort":"Om et dansk kunstminde for ofrene fra Tiananmen-massakren.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 960","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"960","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-30T13:12:30.877","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1747499,"dokumentid":992314,"titel":"Hvad er udenrigsministerens holdning til, at den danske kunstner Jens Galschi\u00f8t skulptur, Skamst\u00f8tten, der netop er et minde for ofrene fra Tiananmen-massakren, blev fjernet fra Hong Kong\u2019s Universitet?","versionsdato":"2022-05-24T14:26:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s960/spm/2581598.pdf","opdateringsdato":"2022-05-24T16:01:25.98","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":992314,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er udenrigsministerens holdning til, at den danske kunstner Jens Galschi\u00f8t skulptur, Skamst\u00f8tten, der netop er et minde for ofrene fra Tiananmen-massakren, blev fjernet fra Hong Kong\u2019s Universitet?","dato":"2022-05-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-24T14:26:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-24T14:41:03.437"
      },"id":1270809,"sagid":92462,"dokumentid":992314,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-24T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-24T14:41:03.437","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92464,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil efter ministerens holdning v\u00e6re den rette reaktion overfor Kina som konsekvens af, at skulpturen nu er blevet fjernet? ","titelkort":"Om dansk skulptur for ofrene fra Tiananmen-massakren.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 961","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"961","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-06-09T09:59:37.457","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1747501,"dokumentid":992316,"titel":"Hvad vil efter ministerens holdning v\u00e6re den rette reaktion overfor Kina som konsekvens af, at skulpturen nu er blevet fjernet? ","versionsdato":"2022-05-24T14:29:24","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s961/spm/2581600.pdf","opdateringsdato":"2022-05-24T14:30:21.483","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":992316,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad vil efter ministerens holdning v\u00e6re den rette reaktion overfor Kina som konsekvens af, at skulpturen nu er blevet fjernet? ","dato":"2022-05-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-24T14:29:24","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-24T14:41:04.2"
      },"id":1270810,"sagid":92464,"dokumentid":992316,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-24T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-24T14:41:04.2","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92465,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er udenrigsministerens vurdering af den lange r\u00e6kke af rapporter og historier i medierne, om at de mennesker, der er blevet arresteret for at have deltaget i mindearrangementer for \u00e5rsdagen for Tiananmen-massakren, ingen reel mulighed har for at forberede sig til deres eget forsvar, fordi de bliver n\u00e6gtet adgang til relevant materiale og dermed muligheden for en retf\u00e6rdig rettergang?","titelkort":"Om Tiananmen-massakren.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 962","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"962","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-30T13:17:18.553","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1747506,"dokumentid":992318,"titel":"Hvad er udenrigsministerens vurdering af den lange r\u00e6kke af rapporter og historier i medierne, om at de mennesker, der er blevet arresteret for at have deltaget i mindearrangementer for \u00e5rsdagen for Tiananmen-massakren, ingen reel mulighed har for at forberede sig til deres eget forsvar, fordi de bliver n\u00e6gtet adgang til relevant materiale og dermed muligheden for en retf\u00e6rdig rettergang?","versionsdato":"2022-05-24T14:32:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s962/spm/2581605.pdf","opdateringsdato":"2022-05-24T14:33:04.25","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":992318,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er udenrigsministerens vurdering af den lange r\u00e6kke af rapporter og historier i medierne, om at de mennesker, der er blevet arresteret for at have deltaget i mindearrangementer for \u00e5rsdagen for Tiananmen-massakren, ingen reel mulighed har for at forberede sig til deres eget forsvar, fordi de bliver n\u00e6gtet adgang til relevant materiale og dermed muligheden for en retf\u00e6rdig rettergang?","dato":"2022-05-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-24T14:32:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-24T14:41:04.737"
      },"id":1270811,"sagid":92465,"dokumentid":992318,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-24T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-24T14:41:04.737","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92466,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener udenrigsministeren, at den internationale kritik af Kinas brud med helt grundl\u00e6ggende frihedsrettigheder i Hong Kong, har gjort indtryk p\u00e5 det kinesiske styre?","titelkort":"Om de grundl\u00e6ggende frihedsrettigheder i Hong Kong.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 963","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"963","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-30T13:15:03.57","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1747507,"dokumentid":992319,"titel":"Mener udenrigsministeren, at den internationale kritik af Kinas brud med helt grundl\u00e6ggende frihedsrettigheder i Hong Kong, har gjort indtryk p\u00e5 det kinesiske styre?","versionsdato":"2022-05-24T14:33:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s963/spm/2581606.pdf","opdateringsdato":"2022-05-24T14:34:49.187","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":992319,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener udenrigsministeren, at den internationale kritik af Kinas brud med helt grundl\u00e6ggende frihedsrettigheder i Hong Kong, har gjort indtryk p\u00e5 det kinesiske styre?","dato":"2022-05-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-24T14:33:54","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-24T14:41:05.473"
      },"id":1270812,"sagid":92466,"dokumentid":992319,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-24T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-24T14:41:05.473","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92467,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er udenrigsministerens holdning til, at de lokale myndigheder i Hong Kong og den kinesiske regering helt systematisk fjerner rapporter, b\u00f8ger, film, vidneudsagn og historiske fotografier p\u00e5 biblioteker, i undervisningsmateriale og p\u00e5 sociale medier, der dokumenterer Tiananmen-massakren?","titelkort":"Om Tiananmen-massakren.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 964","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"964","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-30T13:16:12.093","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1747508,"dokumentid":992320,"titel":"Hvad er udenrigsministerens holdning til, at de lokale myndigheder i Hong Kong og den kinesiske regering helt systematisk fjerner rapporter, b\u00f8ger, film, vidneudsagn og historiske fotografier p\u00e5 biblioteker, i undervisningsmateriale og p\u00e5 sociale medier, der dokumenterer Tiananmen-massakren?","versionsdato":"2022-05-24T14:35:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s964/spm/2581607.pdf","opdateringsdato":"2022-05-24T16:01:26.043","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":992320,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er udenrigsministerens holdning til, at de lokale myndigheder i Hong Kong og den kinesiske regering helt systematisk fjerner rapporter, b\u00f8ger, film, vidneudsagn og historiske fotografier p\u00e5 biblioteker, i undervisningsmateriale og p\u00e5 sociale medier, der dokumenterer Tiananmen-massakren?","dato":"2022-05-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-24T14:35:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-24T14:41:06.257"
      },"id":1270813,"sagid":92467,"dokumentid":992320,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-24T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-24T14:41:06.257","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92468,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, hvordan vi i Danmark offentligt kan markere ofrene fra Tiananmen- massakren?","titelkort":"Om at markere ofrene fra Tiananmen-massakren.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 965","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"965","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-30T13:19:40.53","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1747510,"dokumentid":992322,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, hvordan vi i Danmark offentligt kan markere ofrene fra Tiananmen- massakren?","versionsdato":"2022-05-24T14:39:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s965/spm/2581609.pdf","opdateringsdato":"2022-05-24T14:40:56.7","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":992322,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, hvordan vi i Danmark offentligt kan markere ofrene fra Tiananmen- massakren?","dato":"2022-05-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-24T14:39:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-24T14:41:06.71"
      },"id":1270814,"sagid":92468,"dokumentid":992322,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-24T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-24T14:41:06.71","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92469,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er udenrigsministerens vurdering af trusselsniveauet for de lokale hongkongere, der bor i Danmark, hvis disse deltager i arrangementer i Danmark, hvor man mindes Tiananmen-massakren den 4. juni? ","titelkort":"Om at markere ofrene fra Tiananmen-massakren i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 966","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"966","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-07-04T09:19:28.297","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1747515,"dokumentid":992324,"titel":"Hvad er udenrigsministerens vurdering af trusselsniveauet for de lokale hongkongere, der bor i Danmark, hvis disse deltager i arrangementer i Danmark, hvor man mindes Tiananmen-massakren den 4. juni? ","versionsdato":"2022-05-24T14:41:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s966/spm/2581610.pdf","opdateringsdato":"2022-05-24T14:42:34.733","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":992324,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er udenrigsministerens vurdering af trusselsniveauet for de lokale hongkongere, der bor i Danmark, hvis disse deltager i arrangementer i Danmark, hvor man mindes Tiananmen-massakren den 4. juni? ","dato":"2022-05-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-24T14:41:42","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-24T15:21:00.883"
      },"id":1270848,"sagid":92469,"dokumentid":992324,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-24T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-24T15:21:00.883","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92266,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren bekymret for, at danske familiers r\u00e5dighedsbel\u00f8b formindskes grundet de store prisstigninger p\u00e5 r\u00e5varer og benzin? ","titelkort":"Om prisstigninger p\u00e5 r\u00e5varer og benzin.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 904","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"904","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-25T08:58:19.307","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1747621,"dokumentid":992378,"titel":"Svar p\u00e5 S 904.docx","versionsdato":"2022-05-24T15:43:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s904/svar/1887739/2581719.pdf","opdateringsdato":"2022-05-25T08:57:45.097","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":992378,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 904: Er ministeren bekymret for, at danske familiers r\u00e5dighedsbel\u00f8b formindskes grundet de store prisstigninger p\u00e5 r\u00e5varer og benzin? ","dato":"2022-05-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-25T08:57:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren bekymret for, at danske familiers r\u00e5dighedsbel\u00f8b formindskes grundet de store prisstigninger p\u00e5 r\u00e5varer og benzin? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":989349,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-25T08:58:01.23"
      },"id":1270963,"sagid":92266,"dokumentid":992378,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-25T08:58:01.23","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92267,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at en s\u00e6nkelse af moms og afgifter p\u00e5 eksempelvis basismadvarer og benzin kan v\u00e6re en m\u00e5de at minimere eller afhj\u00e6lpe de hidtil sete prisstigninger, der p\u00e5virker alle danskeres r\u00e5dighedsbel\u00f8b?","titelkort":"Om prisstigninger, der p\u00e5virker danskeres r\u00e5dighedsbel\u00f8b.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 905","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"905","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-25T08:59:56.01","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1747615,"dokumentid":992376,"titel":"Svar p\u00e5 S 905.docx","versionsdato":"2022-05-24T15:43:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s905/svar/1887737/2581714.pdf","opdateringsdato":"2022-05-25T08:59:25.923","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1747616,"dokumentid":992376,"titel":"Svar p\u00e5 S 904.docx","versionsdato":"2022-05-24T15:43:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s905/svar/1887737/2581715.pdf","opdateringsdato":"2022-05-25T08:59:13.833","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":992376,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 905: Mener ministeren, at en s\u00e6nkelse af moms og afgifter p\u00e5 eksempelvis basismadvarer og benzin kan v\u00e6re en m\u00e5de at minimere eller afhj\u00e6lpe de hidtil sete prisstigninger, der p\u00e5virker alle danskeres r\u00e5dighedsbel\u00f8b?","dato":"2022-05-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-25T08:58:45","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at en s\u00e6nkelse af moms og afgifter p\u00e5 eksempelvis basismadvarer og benzin kan v\u00e6re en m\u00e5de at minimere eller afhj\u00e6lpe de hidtil sete prisstigninger, der p\u00e5virker alle danskeres r\u00e5dighedsbel\u00f8b?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":989350,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-25T08:59:37.193"
      },"id":1270965,"sagid":92267,"dokumentid":992376,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-25T08:59:37.193","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92342,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig med Merete Ahnfeldt-Mollerup, formand for Akademiraadet, som i radioprogrammet \u00bbEn Uafh\u00e6ngig Morgen\u00ab tirsdag den 17. maj 2022 sagde \u00bbHvis kunstneren siger, det er kunst, s\u00e5 er det kunst\u00ab, og som brugte 11. september som eksempel, og vil ministeren i forl\u00e6ngelse heraf give til kende, hvor ministeren mener gr\u00e6nsen for st\u00f8tteberettiget kunst ligger, eksempelvis ved personfarlig kriminalitet, groft h\u00e6rv\u00e6rk, h\u00e6rv\u00e6rk el.lign.?","titelkort":"Om kunst.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 935","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"935","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-25T09:02:01.603","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til www.denuafhaengige.dk/morgen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1747547,"dokumentid":992337,"titel":"Svar p\u00e5 S 935.docx","versionsdato":"2022-05-24T15:08:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s935/svar/1887697/2581647.pdf","opdateringsdato":"2022-05-25T09:01:23.073","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":992337,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 935: Er ministeren enig med Merete Ahnfeldt-Mollerup, formand for Akademiraadet, som i radioprogrammet \u00bbEn Uafh\u00e6ngig Morgen\u00ab tirsdag den 17. maj 2022 sagde \u00bbHvis kunstneren siger, det er kunst, s\u00e5 er det kunst\u00ab, og som brugte 11. september som eksempel, og vil ministeren i forl\u00e6ngelse heraf give til kende, hvor ministeren mener gr\u00e6nsen for st\u00f8tteberettiget kunst ligger, eksempelvis ved personfarlig kriminalitet, groft h\u00e6rv\u00e6rk, h\u00e6rv\u00e6rk el.lign.?","dato":"2022-05-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-25T09:01:06","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig med Merete Ahnfeldt-Mollerup, formand for Akademiraadet, som i radioprogrammet \u00bbEn Uafh\u00e6ngig Morgen\u00ab tirsdag den 17. maj 2022 sagde \u00bbHvis kunstneren siger, det er kunst, s\u00e5 er det kunst\u00ab, og som brugte 11. september som eksempel, og vil ministeren i forl\u00e6ngelse heraf give til kende, hvor ministeren mener gr\u00e6nsen for st\u00f8tteberettiget kunst ligger, eksempelvis ved personfarlig kriminalitet, groft h\u00e6rv\u00e6rk, h\u00e6rv\u00e6rk el.lign.?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":990721,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-25T09:01:35.757"
      },"id":1270967,"sagid":92342,"dokumentid":992337,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-25T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-25T09:01:35.757","rolleid":4
    }
  ],"odata.nextLink":"https://oda.ft.dk/api/SagDokument?$expand=Sag%2CDokument%2FFil&$filter=Sag%2Ftypeid%20eq%2010%20and%20Dokument%2Fdato%20ge%20datetime%272022-01-01T00%3A00%3A00%27&$orderby=Dokument%2Fdato&$inlinecount=allpages&$skip=1000"
}