{
  "odata.metadata":"https://oda.ft.dk/api/$metadata#SagDokument","odata.count":"4545","value":[
    {
      "Sag":{
        "id":98226,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at ledelsen p\u00e5 Arenaskolen i Greve tilsyneladende svigter sit ledelsesansvar ved at lade l\u00e6rere sygemelde sig frem for at st\u00f8tte dem i at opretholde skolens grundl\u00e6ggende princip om politisk neutralitet, og mener ministeren, at det er tegn p\u00e5 ansvarlig ledelse, n\u00e5r ledelsen p\u00e5 Arenaskolen i Greve efterlader l\u00e6rere alene p\u00e5 slagmarken i en konflikt om skolens politiske neutralitet?\n","titelkort":"Om nyheden \u00bbSkolel\u00e6rer sygemeldt: Forb\u00f8d pro-pal\u00e6stinensiske budskaber p\u00e5 tavlen\u00ab p\u00e5 radio4.dk den 17. april 2024.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 834","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"834","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-24T14:02:06.35","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til nyheden \u00bbSkolel\u00e6rer sygemeldt: Forb\u00f8d pro-pal\u00e6stinensiske budskaber p\u00e5 tavlen\u00ab p\u00e5 radio4.dk den 17. april 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2016356,"dokumentid":1098852,"titel":"Svar p\u00e5 S 834.docx","versionsdato":"2024-04-24T12:32:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s834/svar/2042293/2855807.pdf","opdateringsdato":"2024-04-24T14:01:47.533","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1098852,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 834: Hvad mener ministeren om, at ledelsen p\u00e5 Arenaskolen i Greve tilsyneladende svigter sit ledelsesansvar ved at lade l\u00e6rere sygemelde sig frem for at st\u00f8tte dem i at opretholde skolens grundl\u00e6ggende princip om politisk neutralitet, og mener ministeren, at det er tegn p\u00e5 ansvarlig ledelse, n\u00e5r ledelsen p\u00e5 Arenaskolen i Greve efterlader l\u00e6rere alene p\u00e5 slagmarken i en konflikt om skolens politiske neutralitet?\n","dato":"2024-04-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-24T14:01:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om, at ledelsen p\u00e5 Arenaskolen i Greve tilsyneladende svigter sit ledelsesansvar ved at lade l\u00e6rere sygemelde sig frem for at st\u00f8tte dem i at opretholde skolens grundl\u00e6ggende princip om politisk neutralitet, og mener ministeren, at det er tegn p\u00e5 ansvarlig ledelse, n\u00e5r ledelsen p\u00e5 Arenaskolen i Greve efterlader l\u00e6rere alene p\u00e5 slagmarken i en konflikt om skolens politiske neutralitet?\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1097525,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-24T14:01:42.407"
      },"id":1411511,"sagid":98226,"dokumentid":1098852,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-24T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-24T14:01:42.407","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98316,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Hvad mener ministeren om ventetiderne p\u00e5 almen sagsbehandling i Familieretshuset, som betyder, at der eksempelvis er op til halvandet \u00e5rs ventetid p\u00e5 at f\u00e5 godkendt omprioriteringer i fast ejendom, p\u00e5 at f\u00e5 godkendt st\u00f8rre lejlighedsgaver og p\u00e5 udskiftning af defekt inventar hos mennesker, der er under \u00f8konomisk v\u00e6rgem\u00e5l?","titelkort":"Om ventetiderne p\u00e5 almen sagsbehandling i Familieretshuset.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 873","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"873","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-24T14:05:14.157","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2016587,"dokumentid":1098943,"titel":"Hvad mener ministeren om ventetiderne p\u00e5 almen sagsbehandling i Familieretshuset, som betyder, at der eksempelvis er op til halvandet \u00e5rs ventetid p\u00e5 at f\u00e5 godkendt omprioriteringer i fast ejendom, p\u00e5 at f\u00e5 godkendt st\u00f8rre lejlighedsgaver og p\u00e5 udskiftning af defekt inventar hos mennesker, der er under \u00f8konomisk v\u00e6rgem\u00e5l?","versionsdato":"2024-04-24T14:04:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s873/spm/2856041.pdf","opdateringsdato":"2024-04-24T16:01:17.297","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1098943,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om ventetiderne p\u00e5 almen sagsbehandling i Familieretshuset, som betyder, at der eksempelvis er op til halvandet \u00e5rs ventetid p\u00e5 at f\u00e5 godkendt omprioriteringer i fast ejendom, p\u00e5 at f\u00e5 godkendt st\u00f8rre lejlighedsgaver og p\u00e5 udskiftning af defekt inventar hos mennesker, der er under \u00f8konomisk v\u00e6rgem\u00e5l?","dato":"2024-04-24T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-24T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-24T14:05:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-24T14:05:54.897"
      },"id":1411515,"sagid":98316,"dokumentid":1098943,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-24T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-24T14:05:54.897","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98224,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren kommentere p\u00e5 situationen, som Grundejerforeningen Provstlund st\u00e5r i?","titelkort":"Om Grundejerforeningen Provstlund.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 832","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"832","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-25T10:31:34.513","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbGrundejere skal betale 130.000 kr. i skat for st\u00f8jvold: \u2013 Det er t\u00e5beligt\u00ab p\u00e5 Horsens Folkeblads hjemmeside den 9. april 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2016858,"dokumentid":1099065,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 832.docx","versionsdato":"2024-04-24T21:03:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s832/svar/2042581/2856323.pdf","opdateringsdato":"2024-04-25T10:31:14.167","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1099065,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 832: Vil ministeren kommentere p\u00e5 situationen, som Grundejerforeningen Provstlund st\u00e5r i?","dato":"2024-04-24T20:58:50","modtagelsesdato":"2024-04-24T21:03:57","frigivelsesdato":"2024-04-25T10:31:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren kommentere p\u00e5 situationen, som Grundejerforeningen Provstlund st\u00e5r i?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1097517,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-25T10:31:14.167"
      },"id":1411685,"sagid":98224,"dokumentid":1099065,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-25T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-25T10:31:14.167","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98337,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Er ministeren enig i hans partif\u00e6lle, S\u00f8ren Smalbros, udtalelse \u00bbDet er klart, at hvis man kommer i m\u00e5l med m\u00e5ls\u00e6tningerne, s\u00e5 er en CO2-afgift oveni jo til Klods Hans. Jeg mener, s\u00e5 giver det jo ingen mening\u00ab, efter de nye tal p\u00e5 skoves CO2-optag er udgivet?\n\n","titelkort":"Om artiklen \u00bbV-borgmestre jubler over nye CO2-tal: - Det er et straffespark\u00ab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 874","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"874","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-25T12:43:15.307","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbV-borgmestre jubler over nye CO2-tal: - Det er et straffespark\u00ab bragt p\u00e5 TV2.dk den 24. april 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2017163,"dokumentid":1099183,"titel":"Er ministeren enig i hans partif\u00e6lle, S\u00f8ren Smalbros, udtalelse \u00bbDet er klart, at hvis man kommer i m\u00e5l med m\u00e5ls\u00e6tningerne, s\u00e5 er en CO2-afgift oveni jo til Klods Hans. Jeg mener, s\u00e5 giver det jo ingen mening\u00ab, efter de nye tal p\u00e5 skoves CO2-optag er udgivet?\n\n","versionsdato":"2024-04-25T12:44:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s874/spm/2856634.pdf","opdateringsdato":"2024-04-25T12:44:57.11","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1099183,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i hans partif\u00e6lle, S\u00f8ren Smalbros, udtalelse \u00bbDet er klart, at hvis man kommer i m\u00e5l med m\u00e5ls\u00e6tningerne, s\u00e5 er en CO2-afgift oveni jo til Klods Hans. Jeg mener, s\u00e5 giver det jo ingen mening\u00ab, efter de nye tal p\u00e5 skoves CO2-optag er udgivet?\n\n","dato":"2024-04-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-25T12:43:27","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-25T12:43:43.563"
      },"id":1411726,"sagid":98337,"dokumentid":1099183,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-25T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-25T12:43:43.563","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98349,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Er det ministerens opfattelse, at det var en fejl, at Folketinget i lovforslaget ikke blev gjort opm\u00e6rksom p\u00e5, at en adf\u00e6rdseffekt hos befolkningen ville medf\u00f8re en ekstraregning p\u00e5 200 mio. kr., da Folketinget behandlede lovforslaget om konsekvenser ved afskaffelsen af store bededag som helligdag i starten af 2023?","titelkort":"Om konsekvenser ved afskaffelsen af store bededag som helligdag.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 875","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"875","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-25T16:21:00.337","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2017525,"dokumentid":1099325,"titel":"Er det ministerens opfattelse, at det var en fejl, at Folketinget i lovforslaget ikke blev gjort opm\u00e6rksom p\u00e5, at en adf\u00e6rdseffekt hos befolkningen ville medf\u00f8re en ekstraregning p\u00e5 200 mio. kr., da Folketinget behandlede lovforslaget om konsekvenser ved afskaffelsen af store bededag som helligdag i starten af 2023?","versionsdato":"2024-04-25T16:20:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s875/spm/2857009.pdf","opdateringsdato":"2024-04-26T00:00:33.237","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1099325,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det ministerens opfattelse, at det var en fejl, at Folketinget i lovforslaget ikke blev gjort opm\u00e6rksom p\u00e5, at en adf\u00e6rdseffekt hos befolkningen ville medf\u00f8re en ekstraregning p\u00e5 200 mio. kr., da Folketinget behandlede lovforslaget om konsekvenser ved afskaffelsen af store bededag som helligdag i starten af 2023?","dato":"2024-04-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-25T16:24:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-25T16:24:29.063"
      },"id":1411837,"sagid":98349,"dokumentid":1099325,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-25T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-25T16:24:29.063","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98350,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at parallelimport\u00f8rer angiveligt friholdes fra at oprette medicinlagre i et kommende lovforslag om kritisk medicin og i givet fald hvorfor?","titelkort":"Om at parallelimport\u00f8rer angiveligt friholdes fra at oprette medicinlagre.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 876","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"876","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-25T16:24:16.157","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren er blevet opm\u00e6rksom p\u00e5 problemet med finansieringen af de kommende tvangslagre af kritisk medicin i et nyhedsbrev fra L\u00e6gemiddelindustriforeningen, LIF, jf. artiklen \u00bbLovforslag om lagre af kritiske l\u00e6gemidler v\u00e6kker bekymring\u00ab p\u00e5 LIF\u2019s hjemmeside den 26. marts 2024. Derfor har sp\u00f8rgeren bedt ministeren svare p\u00e5, hvad der er baggrunden for forslaget om friholdelse af parallelimport\u00f8rer i finansieringen af de kommende tvangslagre, n\u00e5r parallelimport\u00f8rer angiveligt st\u00e5r for en fjerdedel af forsyningen med kritisk medicin, og n\u00e5r det ville kunne give god mening at lade flere v\u00e6re med til at finansiere tvangslagrene, som vil komme til at koste i omegnen af 65-90 mio. kr.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2017531,"dokumentid":1099329,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at parallelimport\u00f8rer angiveligt friholdes fra at oprette medicinlagre i et kommende lovforslag om kritisk medicin og i givet fald hvorfor?","versionsdato":"2024-04-25T16:23:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s876/spm/2857014.pdf","opdateringsdato":"2024-04-26T00:00:35.407","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1099329,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at parallelimport\u00f8rer angiveligt friholdes fra at oprette medicinlagre i et kommende lovforslag om kritisk medicin og i givet fald hvorfor?","dato":"2024-04-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-25T16:24:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-25T16:24:44.477"
      },"id":1411838,"sagid":98350,"dokumentid":1099329,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-25T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-25T16:24:44.477","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98234,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at pro-pal\u00e6stinensiske budskaber i den danske folkeskole er et problem, og er det ministerens holdning, at der er brug for retningslinjer, der kan anvise, hvordan skole- og kommunalbestyrelser kan h\u00e5ndtere situationer, hvor en l\u00e6rer vurderer, at politiske budskaber, der ikke er en del af undervisningen, p\u00e5virker det faglige og sociale milj\u00f8 i klassev\u00e6relset negativt?","titelkort":"Om pro-pal\u00e6stinensiske budskaber i den danske folkeskole.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 839","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"839","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-25T16:29:56.323","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2017336,"dokumentid":1099247,"titel":"Besvarelse af S 839.docx","versionsdato":"2024-04-25T14:30:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s839/svar/2042883/2856812.pdf","opdateringsdato":"2024-04-25T16:29:52.007","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1099247,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 839: Mener ministeren, at pro-pal\u00e6stinensiske budskaber i den danske folkeskole er et problem, og er det ministerens holdning, at der er brug for retningslinjer, der kan anvise, hvordan skole- og kommunalbestyrelser kan h\u00e5ndtere situationer, hvor en l\u00e6rer vurderer, at politiske budskaber, der ikke er en del af undervisningen, p\u00e5virker det faglige og sociale milj\u00f8 i klassev\u00e6relset negativt?","dato":"2024-04-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-25T16:29:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at pro-pal\u00e6stinensiske budskaber i den danske folkeskole er et problem, og er det ministerens holdning, at der er brug for retningslinjer, der kan anvise, hvordan skole- og kommunalbestyrelser kan h\u00e5ndtere situationer, hvor en l\u00e6rer vurderer, at politiske budskaber, der ikke er en del af undervisningen, p\u00e5virker det faglige og sociale milj\u00f8 i klassev\u00e6relset negativt?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1097757,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-25T16:29:45.39"
      },"id":1411846,"sagid":98234,"dokumentid":1099247,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-25T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-25T16:29:45.39","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98235,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at skoleledere i landet b\u00f8r bakke l\u00e6rere op, hvis de fjerner pro-pal\u00e6stinensiske budskaber i klassev\u00e6relset, f.eks. i tilf\u00e6lde, hvor elever skriftligt skriver \u00bbfrom the river to the sea\u00ab eller \u00bbFree Palestine\u00ab p\u00e5 tavlen?","titelkort":"Om at skoleledere b\u00f8r bakke l\u00e6rere op, hvis de fjerner pro-pal\u00e6stinensiske budskaber i klassev\u00e6relset.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 840","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"840","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-25T16:31:44.427","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2017329,"dokumentid":1099245,"titel":"Besvarelse af S 840.docx","versionsdato":"2024-04-25T14:30:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s840/svar/2042882/2856809.pdf","opdateringsdato":"2024-04-26T00:00:33.04","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":2017330,"dokumentid":1099245,"titel":"Besvarelse af S 839.docx","versionsdato":"2024-04-25T14:30:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s840/svar/2042882/2856810.pdf","opdateringsdato":"2024-04-25T16:31:34.027","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1099245,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 840: Mener ministeren, at skoleledere i landet b\u00f8r bakke l\u00e6rere op, hvis de fjerner pro-pal\u00e6stinensiske budskaber i klassev\u00e6relset, f.eks. i tilf\u00e6lde, hvor elever skriftligt skriver \u00bbfrom the river to the sea\u00ab eller \u00bbFree Palestine\u00ab p\u00e5 tavlen?","dato":"2024-04-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-25T16:31:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at skoleledere i landet b\u00f8r bakke l\u00e6rere op, hvis de fjerner pro-pal\u00e6stinensiske budskaber i klassev\u00e6relset, f.eks. i tilf\u00e6lde, hvor elever skriftligt skriver \u00bbfrom the river to the sea\u00ab eller \u00bbFree Palestine\u00ab p\u00e5 tavlen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1097758,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-25T16:31:28.76"
      },"id":1411850,"sagid":98235,"dokumentid":1099245,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-25T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-25T16:31:28.76","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98237,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at skoleledelsen har handlet korrekt p\u00e5 Arenaskolen i Greve i sagen, hvor en skoleleder er blevet sygemeldt med stress, fordi han frasagde sig pro-pal\u00e6stinensiske budskaber p\u00e5 tavlen i sit klassev\u00e6relse?","titelkort":"Om Arenaskolen i Greve.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 842","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"842","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-25T16:32:53.24","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til \u00bbL\u00e6rer p\u00e5 Arenaskolen skrev pro-pal\u00e6stinensiske budskaber i klassev\u00e6relset\u00ab og \u00bbSkolel\u00e6rer sygemeldt: Forb\u00f8d pro-pal\u00e6stinensiske budskaber p\u00e5 tavlen\u00ab, Radio4.dk, 17. april 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2017342,"dokumentid":1099252,"titel":"Besvarelse af S 842.docx","versionsdato":"2024-04-25T14:35:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s842/svar/2042888/2856818.pdf","opdateringsdato":"2024-04-25T16:32:53.223","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":2017343,"dokumentid":1099252,"titel":"Svar p\u00e5 S 834.docx","versionsdato":"2024-04-25T14:35:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s842/svar/2042888/2856819.pdf","opdateringsdato":"2024-04-25T16:32:57.537","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1099252,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 842: Mener ministeren, at skoleledelsen har handlet korrekt p\u00e5 Arenaskolen i Greve i sagen, hvor en skoleleder er blevet sygemeldt med stress, fordi han frasagde sig pro-pal\u00e6stinensiske budskaber p\u00e5 tavlen i sit klassev\u00e6relse?","dato":"2024-04-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-25T16:32:22","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at skoleledelsen har handlet korrekt p\u00e5 Arenaskolen i Greve i sagen, hvor en skoleleder er blevet sygemeldt med stress, fordi han frasagde sig pro-pal\u00e6stinensiske budskaber p\u00e5 tavlen i sit klassev\u00e6relse?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1097761,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-25T16:32:53.223"
      },"id":1411853,"sagid":98237,"dokumentid":1099252,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-25T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-25T16:32:53.223","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98246,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilken rolle mener ministeren, at \u00f8nsket om at opretholde en venskabelig relation til Kina har spillet i danske myndigheders beslutning om ikke at orientere danske politikere om, at de var udsat for kinesisk cyberangreb? ","titelkort":"Om ikke at orientere danske politikere om, at de var udsat for kinesisk cyberangreb.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 847","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"847","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-25T16:34:18.47","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"If\u00f8lge artiklen fra den 18. april 2024 p\u00e5 Politiken.dk \u00bbDet er en skandale: Natten til onsdag fik to danske ekspolitikere et brev fra FBI. Nu er de vrede\u00ab - politiken.dk blev europ\u00e6iske myndigheder allerede i 2022 advaret om, at europ\u00e6iske politikere fra IPAC var under kinesiske hackerangreb.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2017491,"dokumentid":1099315,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr.pdf","versionsdato":"2024-04-25T16:11:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s847/svar/2042960/2856974.pdf","opdateringsdato":"2024-04-25T16:33:45.87","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1099315,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 847: Hvilken rolle mener ministeren, at \u00f8nsket om at opretholde en venskabelig relation til Kina har spillet i danske myndigheders beslutning om ikke at orientere danske politikere om, at de var udsat for kinesisk cyberangreb? ","dato":"2024-04-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-25T16:33:24","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvilken rolle mener ministeren, at \u00f8nsket om at opretholde en venskabelig relation til Kina har spillet i danske myndigheders beslutning om ikke at orientere danske politikere om, at de var udsat for kinesisk cyberangreb? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1097929,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-25T16:33:39.883"
      },"id":1411855,"sagid":98246,"dokumentid":1099315,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-25T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-25T16:33:39.883","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98247,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det har haft betydning for de danske myndigheders beslutning om ikke at advare Uffe Elb\u00e6k og Katarine Ammitzb\u00f8ll om, at de var udsat for kinesisk cyberangreb, at Uffe Elb\u00e6k og Katarina Ammitzb\u00f8ll havde inviteret Ted Hui, en ledende figur i Hongkongs demokratibev\u00e6gelse, til Danmark. ","titelkort":"Om ikke at advare Uffe Elb\u00e6k og Katarine Ammitzb\u00f8ll om, at de var udsat for kinesisk cyberangreb.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 848","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"848","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-25T16:36:31.563","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2017499,"dokumentid":1099319,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr.pdf","versionsdato":"2024-04-25T16:16:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s848/svar/2042964/2856983.pdf","opdateringsdato":"2024-04-25T16:36:31.513","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":2017500,"dokumentid":1099319,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr.pdf","versionsdato":"2024-04-25T16:16:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s848/svar/2042964/2856984.pdf","opdateringsdato":"2024-04-25T16:36:34.823","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1099319,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 848: Mener ministeren, at det har haft betydning for de danske myndigheders beslutning om ikke at advare Uffe Elb\u00e6k og Katarine Ammitzb\u00f8ll om, at de var udsat for kinesisk cyberangreb, at Uffe Elb\u00e6k og Katarina Ammitzb\u00f8ll havde inviteret Ted Hui, en ledende figur i Hongkongs demokratibev\u00e6gelse, til Danmark. ","dato":"2024-04-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-25T16:36:07","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det har haft betydning for de danske myndigheders beslutning om ikke at advare Uffe Elb\u00e6k og Katarine Ammitzb\u00f8ll om, at de var udsat for kinesisk cyberangreb, at Uffe Elb\u00e6k og Katarina Ammitzb\u00f8ll havde inviteret Ted Hui, en ledende figur i Hongkongs demokratibev\u00e6gelse, til Danmark. ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1097930,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-25T16:36:31.513"
      },"id":1411860,"sagid":98247,"dokumentid":1099319,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-25T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-25T16:36:31.513","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98236,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at den store mangel p\u00e5 tandplejere, jf. en forg\u00e6ves rekrutteringsrate for tandplejere p\u00e5 43 pct., og de lange ventetider i den kommunale tandpleje, b\u00f8r medf\u00f8re, at der \u00e6ndres p\u00e5 dimensioneringen af tandplejeruddannelsen?","titelkort":"Om mangel p\u00e5 tandplejere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 841","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"841","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-26T08:42:08.15","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til oplysningerne p\u00e5 jobindsats.dk under: Status p\u00e5 arbejdsmarkedet: Virksomhedernes forg\u00e6ves rekrutteringer.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2017662,"dokumentid":1099397,"titel":"Svar p\u00e5 S 841.docx","versionsdato":"2024-04-25T21:51:38","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s841/svar/2043066/2857147.pdf","opdateringsdato":"2024-04-26T08:41:52.213","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":2017663,"dokumentid":1099397,"titel":"Tandplejeprognose 2023-2045 - udbuddet af personale i tandplejen.pdf","versionsdato":"2024-04-25T21:51:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s841/svar/2043066/2857148.pdf","opdateringsdato":"2024-04-26T08:41:31.537","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1099397,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 841: Mener ministeren, at den store mangel p\u00e5 tandplejere, jf. en forg\u00e6ves rekrutteringsrate for tandplejere p\u00e5 43 pct., og de lange ventetider i den kommunale tandpleje, b\u00f8r medf\u00f8re, at der \u00e6ndres p\u00e5 dimensioneringen af tandplejeruddannelsen?","dato":"2024-04-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-26T08:41:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at den store mangel p\u00e5 tandplejere, jf. en forg\u00e6ves rekrutteringsrate for tandplejere p\u00e5 43 pct., og de lange ventetider i den kommunale tandpleje, b\u00f8r medf\u00f8re, at der \u00e6ndres p\u00e5 dimensioneringen af tandplejeruddannelsen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1097760,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-26T08:41:31.537"
      },"id":1411911,"sagid":98236,"dokumentid":1099397,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-26T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-26T08:41:31.537","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98244,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det hensigtsm\u00e6ssigt, at det er FBI, der tilbyder at orientere Katarina Ammitzb\u00f8ll og Uffe Elb\u00e6k om hackerangrebet mod dem og ikke PET?","titelkort":"Om at det er FBI der orienterer om hackerangreb og ikke PET.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 845","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"845","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-26T08:42:58.887","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbDet er en skandale: Natten til onsdag fik to danske ekspolitikere et brev fra FBI. Nu er de vrede\u00ab, fra den 18. april 2024 p\u00e5 politiken.dk.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2017660,"dokumentid":1099396,"titel":"Besvarelse af skriftlig S 845.pdf","versionsdato":"2024-04-25T21:41:35","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s845/svar/2043065/2857145.pdf","opdateringsdato":"2024-04-26T08:42:47.6","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1099396,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 845: Mener ministeren, at det hensigtsm\u00e6ssigt, at det er FBI, der tilbyder at orientere Katarina Ammitzb\u00f8ll og Uffe Elb\u00e6k om hackerangrebet mod dem og ikke PET?","dato":"2024-04-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-26T08:42:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det hensigtsm\u00e6ssigt, at det er FBI, der tilbyder at orientere Katarina Ammitzb\u00f8ll og Uffe Elb\u00e6k om hackerangrebet mod dem og ikke PET?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1097926,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-26T08:42:29.283"
      },"id":1411912,"sagid":98244,"dokumentid":1099396,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-26T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-26T08:42:29.283","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98243,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren i forl\u00e6ngelse af sin besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l S 797 stillet af Peter Kofod (DF) oplyse, om han mener, at markedet for realkreditl\u00e5n i Danmark er velfungerende og konkurrenceudsat?","titelkort":"Om markedet for realkreditl\u00e5n i Danmark er velfungerende og konkurrenceudsat.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 844","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"844","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-26T08:44:03.583","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2017590,"dokumentid":1099360,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 844.docx","versionsdato":"2024-04-25T17:01:16","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s844/svar/2043020/2857074.pdf","opdateringsdato":"2024-04-26T08:43:56.107","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1099360,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 844: Vil ministeren i forl\u00e6ngelse af sin besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l S 797 stillet af Peter Kofod (DF) oplyse, om han mener, at markedet for realkreditl\u00e5n i Danmark er velfungerende og konkurrenceudsat?","dato":"2024-04-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-26T08:43:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren i forl\u00e6ngelse af sin besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l S 797 stillet af Peter Kofod (DF) oplyse, om han mener, at markedet for realkreditl\u00e5n i Danmark er velfungerende og konkurrenceudsat?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1097920,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-26T08:43:36.397"
      },"id":1411913,"sagid":98243,"dokumentid":1099360,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-26T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-26T08:43:36.397","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98242,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren set i lyset af sin besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l S 797 stillet af Peter Kofod (DF), hvor ministeren svarer, \u00bbJf. min besvarelse af ERU alm. del sp\u00f8rgsm\u00e5l 43 fra indev\u00e6rende folketingssamling, er institutternes markedsandele ikke i sig selv afg\u00f8rende, men at markedet er velfungerende og konkurrenceudsat, og skaber gode finansieringsvilk\u00e5r for borgere og virksomheder\u00ab opdatere sin besvarelse af ERU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l 215, hvor ministeren svarer \u00bbJeg kan ikke genkende sp\u00f8rgsm\u00e5lets pr\u00e6mis om, at jeg skulle have udtalt mig om sammenh\u00e6ngen mellem markedsandele og velfungerende markeder\u00ab?","titelkort":"Om ministerens svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l S 797 om institutternes markedsandele.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 843","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"843","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-26T08:44:49.91","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2017584,"dokumentid":1099358,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 843.docx","versionsdato":"2024-04-25T16:56:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s843/svar/2043018/2857068.pdf","opdateringsdato":"2024-04-26T08:44:42.793","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":2017585,"dokumentid":1099358,"titel":"ERU alm. del - svar p\u00e5 spm. 215.pdf","versionsdato":"2024-04-25T16:56:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s843/svar/2043018/2857069.pdf","opdateringsdato":"2024-04-26T08:44:22.103","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1099358,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 843: Vil ministeren set i lyset af sin besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l S 797 stillet af Peter Kofod (DF), hvor ministeren svarer, \u00bbJf. min besvarelse af ERU alm. del sp\u00f8rgsm\u00e5l 43 fra indev\u00e6rende folketingssamling, er institutternes markedsandele ikke i sig selv afg\u00f8rende, men at markedet er velfungerende og konkurrenceudsat, og skaber gode finansieringsvilk\u00e5r for borgere og virksomheder\u00ab opdatere sin besvarelse af ERU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l 215, hvor ministeren svarer \u00bbJeg kan ikke genkende sp\u00f8rgsm\u00e5lets pr\u00e6mis om, at jeg skulle have udtalt mig om sammenh\u00e6ngen mellem markedsandele og velfungerende markeder\u00ab?","dato":"2024-04-25T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-25T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-26T08:44:09","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren set i lyset af sin besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l S 797 stillet af Peter Kofod (DF), hvor ministeren svarer, \u00bbJf. min besvarelse af ERU alm. del sp\u00f8rgsm\u00e5l 43 fra indev\u00e6rende folketingssamling, er institutternes markedsandele ikke i sig selv afg\u00f8rende, men at markedet er velfungerende og konkurrenceudsat, og skaber gode finansieringsvilk\u00e5r for borgere og virksomheder\u00ab opdatere sin besvarelse af ERU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l 215, hvor ministeren svarer \u00bbJeg kan ikke genkende sp\u00f8rgsm\u00e5lets pr\u00e6mis om, at jeg skulle have udtalt mig om sammenh\u00e6ngen mellem markedsandele og velfungerende markeder\u00ab?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1097919,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-26T08:44:22.103"
      },"id":1411914,"sagid":98242,"dokumentid":1099358,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-26T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-26T08:44:22.103","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98228,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at Forsvaret stadig ikke har f\u00e5et erstattet missilsystemer, som er doneret til Ukraine, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre sig, at det ikke gentager sig?","titelkort":"Om missilsystemer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 835","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"835","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-25T10:32:57.503","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til DR\u2019s artikel \u00bbNyt hovsa-missil skulle erstattes hurtigt: To \u00e5r efter donation st\u00e5r Forsvaret med lang n\u00e6se\u00ab af 16. april 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2017050,"dokumentid":1099141,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 835.docx","versionsdato":"2024-04-25T10:25:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s835/svar/2042661/2856518.pdf","opdateringsdato":"2024-04-25T10:32:36.607","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1099141,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 835: Hvad mener ministeren om, at Forsvaret stadig ikke har f\u00e5et erstattet missilsystemer, som er doneret til Ukraine, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre sig, at det ikke gentager sig?","dato":"2024-04-25T10:22:33","modtagelsesdato":"2024-04-25T10:25:04","frigivelsesdato":"2024-04-25T10:32:24","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om, at Forsvaret stadig ikke har f\u00e5et erstattet missilsystemer, som er doneret til Ukraine, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre sig, at det ikke gentager sig?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1097533,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-25T10:32:36.607"
      },"id":1411686,"sagid":98228,"dokumentid":1099141,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-25T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-25T10:32:36.607","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98354,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Vil ministeren frems\u00e6tte et lovforslag, der skal g\u00f8re det muligt at styrke samarbejdet p\u00e5 tv\u00e6rs af kommuner om bek\u00e6mpelse af kriminalitet og social svindel foretaget af bandemedlemmer ved at give bedre adgang til deling af oplysninger om f.eks. adresse, besk\u00e6ftigelse og strafbare forhold?","titelkort":"Om at styrke samarbejdet p\u00e5 tv\u00e6rs af kommuner ved bek\u00e6mpelse af kriminalitet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 877","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"877","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-26T11:03:09.45","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2017804,"dokumentid":1099457,"titel":"Vil ministeren frems\u00e6tte et lovforslag, der skal g\u00f8re det muligt at styrke samarbejdet p\u00e5 tv\u00e6rs af kommuner om bek\u00e6mpelse af kriminalitet og social svindel foretaget af bandemedlemmer ved at give bedre adgang til deling af oplysninger om f.eks. adresse, besk\u00e6ftigelse og strafbare forhold?","versionsdato":"2024-04-26T11:02:48","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s877/spm/2857293.pdf","opdateringsdato":"2024-04-26T16:00:42.173","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1099457,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren frems\u00e6tte et lovforslag, der skal g\u00f8re det muligt at styrke samarbejdet p\u00e5 tv\u00e6rs af kommuner om bek\u00e6mpelse af kriminalitet og social svindel foretaget af bandemedlemmer ved at give bedre adgang til deling af oplysninger om f.eks. adresse, besk\u00e6ftigelse og strafbare forhold?","dato":"2024-04-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-26T11:08:16","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-26T11:08:41.817"
      },"id":1411959,"sagid":98354,"dokumentid":1099457,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-26T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-26T11:08:41.817","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98355,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Er ministeren enig i, at h\u00e6velsen af dieselafgiften er et klokkeklart brud p\u00e5 regeringsgrundlagets l\u00f8fte om, at det ikke skal v\u00e6re dyrere at drive virksomhed, n\u00e5r det g\u00e6lder busbranchen?","titelkort":"Om h\u00e6velsen af dieselafgiften.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 878","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"878","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-30T08:04:36.353","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2017808,"dokumentid":1099460,"titel":"Er ministeren enig i, at h\u00e6velsen af dieselafgiften er et klokkeklart brud p\u00e5 regeringsgrundlagets l\u00f8fte om, at det ikke skal v\u00e6re dyrere at drive virksomhed, n\u00e5r det g\u00e6lder busbranchen?","versionsdato":"2024-04-30T08:04:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s878/spm/2857298.pdf","opdateringsdato":"2024-04-30T08:04:24.45","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1099460,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at h\u00e6velsen af dieselafgiften er et klokkeklart brud p\u00e5 regeringsgrundlagets l\u00f8fte om, at det ikke skal v\u00e6re dyrere at drive virksomhed, n\u00e5r det g\u00e6lder busbranchen?","dato":"2024-04-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-26T11:08:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-26T11:08:42.683"
      },"id":1411960,"sagid":98355,"dokumentid":1099460,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-26T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-26T11:08:42.683","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98356,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Hvilke bekymringer har ministeren i forhold til sektordimensioneringen, hvor antallet af studiepladser p\u00e5 landets universiteter reduceres med 2.654 pladser?","titelkort":"Om sektordimensioneringen hvor antallet af studiepladser p\u00e5 landets universiteter reduceres.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 879","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"879","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-26T11:47:13.393","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2017843,"dokumentid":1099480,"titel":"Hvilke bekymringer har ministeren i forhold til sektordimensioneringen, hvor antallet af studiepladser p\u00e5 landets universiteter reduceres med 2.654 pladser?","versionsdato":"2024-04-26T11:46:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s879/spm/2857332.pdf","opdateringsdato":"2024-04-26T16:00:42.727","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1099480,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvilke bekymringer har ministeren i forhold til sektordimensioneringen, hvor antallet af studiepladser p\u00e5 landets universiteter reduceres med 2.654 pladser?","dato":"2024-04-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-26T11:49:45","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-26T11:49:58.507"
      },"id":1411974,"sagid":98356,"dokumentid":1099480,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-26T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-26T11:49:58.507","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98357,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Hvorfor \u00f8nsker ministeren sammen med resten af regeringen, SF, LA, Danmarksdemokraterne og Konservative at nedl\u00e6gge 545 bachelorpladser p\u00e5 Aarhus Universitet, og hvilke uddannelser mener ministeren, at pladserne b\u00f8r lukkes p\u00e5?","titelkort":"Om at nedl\u00e6gge 545 bachelorpladser p\u00e5 Aarhus Universitet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 880","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"880","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-26T11:49:30.393","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2017867,"dokumentid":1099490,"titel":"Hvorfor \u00f8nsker ministeren sammen med resten af regeringen, SF, LA, Danmarksdemokraterne og Konservative at nedl\u00e6gge 545 bachelorpladser p\u00e5 Aarhus Universitet, og hvilke uddannelser mener ministeren, at pladserne b\u00f8r lukkes p\u00e5?","versionsdato":"2024-04-26T11:49:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s880/spm/2857355.pdf","opdateringsdato":"2024-04-26T16:00:42.773","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1099490,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvorfor \u00f8nsker ministeren sammen med resten af regeringen, SF, LA, Danmarksdemokraterne og Konservative at nedl\u00e6gge 545 bachelorpladser p\u00e5 Aarhus Universitet, og hvilke uddannelser mener ministeren, at pladserne b\u00f8r lukkes p\u00e5?","dato":"2024-04-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-26T11:49:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-26T11:50:10.413"
      },"id":1411975,"sagid":98357,"dokumentid":1099490,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-26T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-26T11:50:10.413","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98358,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Vil ministeren udelukke, at regeringen p\u00e5t\u00e6nker at notificere nuv\u00e6rende energiafgifter som led i Danmarks indfrielse af energispareforpligtelsen i det netop reviderede energieffektivitetsdirektiv, og vil ministeren sikre, at Danmark lever op til EU\u2019s energispareforpligtelse via nye virkemidler, som er hensigten i direktivet?","titelkort":"Om det netop reviderede energieffektivitetsdirektiv.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 881","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"881","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-26T11:53:56.78","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"EU\u2019s reviderede energieffektivitetsdirektiv stiller krav om, at Danmark skal indfri en \u00e5rlig energispareforpligtelse frem mod 2030. I forbindelse med implementeringen af det seneste energieffektivitetsdirektiv var der debat om, hvorvidt Danmark skulle notificere effekterne af nuv\u00e6rende energiafgifter for at leve op til forpligtelsen, og dermed leve op til EU\u2019s energispareforpligtelse via en skrivebords\u00f8velse. Dette blev afvist af den dav\u00e6rende S-regering, som implementerede direktivet med nye gr\u00f8nne virkemidler.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2017881,"dokumentid":1099496,"titel":"Vil ministeren udelukke, at regeringen p\u00e5t\u00e6nker at notificere nuv\u00e6rende energiafgifter som led i Danmarks indfrielse af energispareforpligtelsen i det netop reviderede energieffektivitetsdirektiv, og vil ministeren sikre, at Danmark lever op til EU\u2019s energispareforpligtelse via nye virkemidler, som er hensigten i direktivet?","versionsdato":"2024-04-26T11:53:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s881/spm/2857370.pdf","opdateringsdato":"2024-04-26T16:00:41.94","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1099496,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren udelukke, at regeringen p\u00e5t\u00e6nker at notificere nuv\u00e6rende energiafgifter som led i Danmarks indfrielse af energispareforpligtelsen i det netop reviderede energieffektivitetsdirektiv, og vil ministeren sikre, at Danmark lever op til EU\u2019s energispareforpligtelse via nye virkemidler, som er hensigten i direktivet?","dato":"2024-04-26T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-26T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-26T11:54:34","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-26T11:55:00"
      },"id":1411977,"sagid":98358,"dokumentid":1099496,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-26T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-26T11:55:00","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98259,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Har ministeren stadig tillid til medarbejderne i Kystdirektoratet efter den gentagne hetz mod nybyggeriet i Haveforeningen Venezuela, og finder ministeren det problematisk, at disse bureaukrater tydeligvis ingen forst\u00e5else har for almindelige danskeres liv og penge, n\u00e5r de vil rive et helt nyt hus ned?","titelkort":"Om tillid til medarbejderne i Kystdirektoratet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 856","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"856","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-29T10:42:53.147","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbJanne og Brians spritnye h\u00e6ve-s\u00e6nkehus til en million kroner st\u00e5r til at skulle rages ned\u00ab bragt den 25. marts 2024 i Randers Amtsavis.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2018484,"dokumentid":1099721,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 856.pdf","versionsdato":"2024-04-29T10:27:20","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s856/svar/2043705/2857975.pdf","opdateringsdato":"2024-04-29T10:42:29.703","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1099721,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 856: Har ministeren stadig tillid til medarbejderne i Kystdirektoratet efter den gentagne hetz mod nybyggeriet i Haveforeningen Venezuela, og finder ministeren det problematisk, at disse bureaukrater tydeligvis ingen forst\u00e5else har for almindelige danskeres liv og penge, n\u00e5r de vil rive et helt nyt hus ned?","dato":"2024-04-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-29T10:42:16","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Har ministeren stadig tillid til medarbejderne i Kystdirektoratet efter den gentagne hetz mod nybyggeriet i Haveforeningen Venezuela, og finder ministeren det problematisk, at disse bureaukrater tydeligvis ingen forst\u00e5else har for almindelige danskeres liv og penge, n\u00e5r de vil rive et helt nyt hus ned?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1098203,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-29T10:42:29.703"
      },"id":1412250,"sagid":98259,"dokumentid":1099721,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-29T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-29T10:42:29.703","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":68579,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Synes ministeren, at det er sundhedsm\u00e6ssigt ansvarligt at lade sundhedspersonalet p\u00e5 OUH arbejde p\u00e5 smuldrende gulve, der indeholder asbest, som ved eksponering kan for\u00e5rsage ardannelse p\u00e5 lungerne, og hvis ministeren ikke synes dette er ansvarligt, hvilke initiativer vil der s\u00e5 blive taget for at rette op p\u00e5 det?","titelkort":"Om asbestholdige gulve p\u00e5 OUH.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 883","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"883","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-29T13:03:08.207","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbAsbestholdige gulve p\u00e5 stort hospital revner og smuldrer\u00ab bragt den 29. april 2024 p\u00e5 TV2\u2019s hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2018638,"dokumentid":1099801,"titel":"Synes ministeren, at det er sundhedsm\u00e6ssigt ansvarligt at lade sundhedspersonalet p\u00e5 OUH arbejde p\u00e5 smuldrende gulve, der indeholder asbest, som ved eksponering kan for\u00e5rsage ardannelse p\u00e5 lungerne, og hvis ministeren ikke synes dette er ansvarligt, hvilke initiativer vil der s\u00e5 blive taget for at rette op p\u00e5 det?","versionsdato":"2024-04-29T13:01:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s883/spm/2858132.pdf","opdateringsdato":"2024-04-29T16:00:33.11","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1099801,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Synes ministeren, at det er sundhedsm\u00e6ssigt ansvarligt at lade sundhedspersonalet p\u00e5 OUH arbejde p\u00e5 smuldrende gulve, der indeholder asbest, som ved eksponering kan for\u00e5rsage ardannelse p\u00e5 lungerne, og hvis ministeren ikke synes dette er ansvarligt, hvilke initiativer vil der s\u00e5 blive taget for at rette op p\u00e5 det?","dato":"2024-04-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-29T13:02:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-29T13:03:08.277"
      },"id":1412306,"sagid":68579,"dokumentid":1099801,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-29T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-29T13:03:08.277","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":68578,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Er ministeren enig i, at fris\u00e6ttelse af kommuner kun giver mening i de tilf\u00e6lde, hvor der er regler, som begr\u00e6nser kommunerne, og at regler om nulemissionszonerne i tilf\u00e6ldet med K\u00f8benhavns Kommune, som \u00f8nsker mere end blot \u00e9n nulemissionszone, netop er en begr\u00e6nsning?","titelkort":"Om kommuners regler for nulemissionszoner,","offentlighedskode":"O","nummer":"S 882","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"882","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-29T13:02:44.38","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til ministerens svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 830.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2018637,"dokumentid":1099800,"titel":"Er ministeren enig i, at fris\u00e6ttelse af kommuner kun giver mening i de tilf\u00e6lde, hvor der er regler, som begr\u00e6nser kommunerne, og at regler om nulemissionszonerne i tilf\u00e6ldet med K\u00f8benhavns Kommune, som \u00f8nsker mere end blot \u00e9n nulemissionszone, netop er en begr\u00e6nsning?","versionsdato":"2024-04-29T12:54:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s882/spm/2858131.pdf","opdateringsdato":"2024-04-29T16:00:33.457","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1099800,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at fris\u00e6ttelse af kommuner kun giver mening i de tilf\u00e6lde, hvor der er regler, som begr\u00e6nser kommunerne, og at regler om nulemissionszonerne i tilf\u00e6ldet med K\u00f8benhavns Kommune, som \u00f8nsker mere end blot \u00e9n nulemissionszone, netop er en begr\u00e6nsning?","dato":"2024-04-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-29T13:02:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-29T13:20:13.617"
      },"id":1412307,"sagid":68578,"dokumentid":1099800,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-29T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-29T13:20:13.617","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":68573,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Er ministeren enig i, at aktiv d\u00f8dshj\u00e6lp betyder, at en sundhedsperson giver et d\u00f8dbringende l\u00e6gemiddel til en patient, som udtrykker \u00f8nske om at d\u00f8, og hvordan forholder ministeren sig til, at b\u00e5de l\u00e6ger og sygeplejersker kommer med et opr\u00e5b i Politiken den 7. april 2024, hvor de klart giver udtryk for, at de to faggrupper ikke \u00f8nsker en s\u00e5dan ordning i Danmark?","titelkort":"Om hvad aktiv d\u00f8dshj\u00e6lp betyder.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 884","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"884","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-29T15:57:19.613","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbOpr\u00e5b fra l\u00e6gers og sygeplejerskers top: \u00bbVi \u00f8nsker ikke aktiv d\u00f8dshj\u00e6lp, og vi kommer til at st\u00e5 fast\u00ab\u00ab fra Politiken den 7. april 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2018894,"dokumentid":1099917,"titel":"Er ministeren enig i, at aktiv d\u00f8dshj\u00e6lp betyder, at en sundhedsperson giver et d\u00f8dbringende l\u00e6gemiddel til en patient, som udtrykker \u00f8nske om at d\u00f8, og hvordan forholder ministeren sig til, at b\u00e5de l\u00e6ger og sygeplejersker kommer med et opr\u00e5b i Politiken den 7. april 2024, hvor de klart giver udtryk for, at de to faggrupper ikke \u00f8nsker en s\u00e5dan ordning i Danmark?","versionsdato":"2024-04-29T15:57:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s884/spm/2858390.pdf","opdateringsdato":"2024-04-30T00:00:44.853","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1099917,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at aktiv d\u00f8dshj\u00e6lp betyder, at en sundhedsperson giver et d\u00f8dbringende l\u00e6gemiddel til en patient, som udtrykker \u00f8nske om at d\u00f8, og hvordan forholder ministeren sig til, at b\u00e5de l\u00e6ger og sygeplejersker kommer med et opr\u00e5b i Politiken den 7. april 2024, hvor de klart giver udtryk for, at de to faggrupper ikke \u00f8nsker en s\u00e5dan ordning i Danmark?","dato":"2024-04-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-29T16:05:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-29T16:05:31.51"
      },"id":1412439,"sagid":68573,"dokumentid":1099917,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-29T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-29T16:05:31.51","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":68574,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Hvad mener ministeren om, at l\u00e6ger og sygeplejersker advarer mod at legalisere aktiv d\u00f8dshj\u00e6lp, fordi de frygter en situation som i Holland, hvor 24 patienter hver dag modtager aktiv d\u00f8dshj\u00e6lp, og hvad er ministerens holdning til at sikre, at lignende tilstande ikke opst\u00e5r i Danmark? ","titelkort":"Om at l\u00e6ger og sygeplejersker advarer mod at legalisere aktiv d\u00f8dshj\u00e6lp.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 885","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"885","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-29T15:58:36.523","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2018896,"dokumentid":1099919,"titel":"Hvad mener ministeren om, at l\u00e6ger og sygeplejersker advarer mod at legalisere aktiv d\u00f8dshj\u00e6lp, fordi de frygter en situation som i Holland, hvor 24 patienter hver dag modtager aktiv d\u00f8dshj\u00e6lp, og hvad er ministerens holdning til at sikre, at lignende tilstande ikke opst\u00e5r i Danmark? ","versionsdato":"2024-04-29T15:58:16","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s885/spm/2858391.pdf","opdateringsdato":"2024-04-30T00:00:47.997","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1099919,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at l\u00e6ger og sygeplejersker advarer mod at legalisere aktiv d\u00f8dshj\u00e6lp, fordi de frygter en situation som i Holland, hvor 24 patienter hver dag modtager aktiv d\u00f8dshj\u00e6lp, og hvad er ministerens holdning til at sikre, at lignende tilstande ikke opst\u00e5r i Danmark? ","dato":"2024-04-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-29T16:05:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-29T16:05:55.23"
      },"id":1412440,"sagid":68574,"dokumentid":1099919,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-29T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-29T16:05:55.23","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":68575,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"P\u00e5virker det ministerens holdning til aktiv d\u00f8dshj\u00e6lp, n\u00e5r l\u00e6ger og sygeplejersker som faggrupper st\u00e5r samlet om at v\u00e6re imod aktiv d\u00f8dshj\u00e6lp i Danmark?","titelkort":"Om ministerens holdning til aktiv d\u00f8dshj\u00e6lp.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 886","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"886","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-29T16:01:05.797","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2018902,"dokumentid":1099923,"titel":"P\u00e5virker det ministerens holdning til aktiv d\u00f8dshj\u00e6lp, n\u00e5r l\u00e6ger og sygeplejersker som faggrupper st\u00e5r samlet om at v\u00e6re imod aktiv d\u00f8dshj\u00e6lp i Danmark?","versionsdato":"2024-04-29T16:00:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s886/spm/2858396.pdf","opdateringsdato":"2024-04-30T00:00:44.62","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1099923,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"P\u00e5virker det ministerens holdning til aktiv d\u00f8dshj\u00e6lp, n\u00e5r l\u00e6ger og sygeplejersker som faggrupper st\u00e5r samlet om at v\u00e6re imod aktiv d\u00f8dshj\u00e6lp i Danmark?","dato":"2024-04-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-29T16:05:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-29T16:05:55.31"
      },"id":1412441,"sagid":68575,"dokumentid":1099923,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-29T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-29T16:05:55.31","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":68576,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Er ministeren enig i, at man ved at legalisere aktiv d\u00f8dshj\u00e6lp risikerer at l\u00e6gge et utilsigtet pres p\u00e5 s\u00e5rbare patientgrupper, som kan f\u00f8le sig forpligtet til ikke at ligge p\u00e5r\u00f8rende til last?","titelkort":"Om at ved at legalisere aktiv d\u00f8dshj\u00e6lp risikerer at l\u00e6gge et utilsigtet pres p\u00e5 s\u00e5rbare patientgrupper.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 887","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"887","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-29T16:03:23.523","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2018906,"dokumentid":1099927,"titel":"Er ministeren enig i, at man ved at legalisere aktiv d\u00f8dshj\u00e6lp risikerer at l\u00e6gge et utilsigtet pres p\u00e5 s\u00e5rbare patientgrupper, som kan f\u00f8le sig forpligtet til ikke at ligge p\u00e5r\u00f8rende til last?","versionsdato":"2024-04-29T16:03:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s887/spm/2858401.pdf","opdateringsdato":"2024-04-30T00:00:43.677","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1099927,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at man ved at legalisere aktiv d\u00f8dshj\u00e6lp risikerer at l\u00e6gge et utilsigtet pres p\u00e5 s\u00e5rbare patientgrupper, som kan f\u00f8le sig forpligtet til ikke at ligge p\u00e5r\u00f8rende til last?","dato":"2024-04-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-29T16:05:54","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-29T16:06:25.037"
      },"id":1412442,"sagid":68576,"dokumentid":1099927,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-29T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-29T16:06:25.037","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":68577,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Mener ministeren, at der i dagens sundhedsv\u00e6sen er de rette foruds\u00e6tninger for at sikre palliativ pleje til alle patienter med behov?","titelkort":"Om at sikre palliativ pleje til alle patienter med behov.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 888","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"888","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-29T16:04:57.987","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2018908,"dokumentid":1099929,"titel":"Mener ministeren, at der i dagens sundhedsv\u00e6sen er de rette foruds\u00e6tninger for at sikre palliativ pleje til alle patienter med behov?","versionsdato":"2024-04-29T16:04:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s888/spm/2858405.pdf","opdateringsdato":"2024-04-30T00:00:42.357","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1099929,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at der i dagens sundhedsv\u00e6sen er de rette foruds\u00e6tninger for at sikre palliativ pleje til alle patienter med behov?","dato":"2024-04-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-29T16:06:07","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-29T16:06:25.083"
      },"id":1412443,"sagid":68577,"dokumentid":1099929,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-29T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-29T16:06:25.083","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":68591,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Er ministeren villig til at oprette en vejledning om indf\u00f8dsret, der er m\u00e5lrettet til ans\u00f8gere p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne?","titelkort":"Om en vejledning om indf\u00f8dsret der er m\u00e5lrettet F\u00e6r\u00f8erne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 889","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"889","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-29T16:27:51.75","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"De seneste 5 \u00e5r er antallet af personer med bop\u00e6l p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne, der ans\u00f8ger om indf\u00f8dsret, fordoblet. Omr\u00e5det er et rent dansk anliggende, men kravene, som en ans\u00f8ger med bop\u00e6l i Danmark og p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne skal opfylde, er p\u00e5 nogle omr\u00e5der forskellige. Et eksempel er sprogkravet, hvor det som ans\u00f8ger p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne ikke er et krav at have best\u00e5et dansk p\u00e5 gymnasieniveau. Alligevel findes der kun en vejledning om indf\u00f8dsret fra Udl\u00e6ndinge- og Integrationsministeriet p\u00e5 dansk, som forklarer processen for ans\u00f8gere bosiddende i Danmark. Det stiller ans\u00f8gere p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne meget v\u00e6rre end ans\u00f8gere i Danmark, at de ikke har adgang til korrekt vejledning p\u00e5 f\u00e6r\u00f8sk om den lange proces, som det er at f\u00e5 tildelt indf\u00f8dsret. Da det i sidste ende er det samme, en ans\u00f8ger p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne og i Danmark s\u00f8ger om, burde begge have samme adgang til vejledning om, hvordan de opn\u00e5r dansk indf\u00f8dsret. Sp\u00f8rgeren har v\u00e6ret i kontakt med mange ans\u00f8gere, som i deres fors\u00f8g p\u00e5 at opn\u00e5 indf\u00f8dsret har lavet procedurefejl, som har kostet dem \u00e5relang ventetid, der kunne have v\u00e6ret undg\u00e5et, hvis de havde haft adgang til korrekt vejledning.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2018941,"dokumentid":1099941,"titel":"Er ministeren villig til at oprette en vejledning om indf\u00f8dsret, der er m\u00e5lrettet til ans\u00f8gere p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne?","versionsdato":"2024-04-29T16:24:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s889/spm/2858435.pdf","opdateringsdato":"2024-04-30T00:00:46.78","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1099941,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren villig til at oprette en vejledning om indf\u00f8dsret, der er m\u00e5lrettet til ans\u00f8gere p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne?","dato":"2024-04-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-29T16:27:54","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-29T16:28:06.243"
      },"id":1412451,"sagid":68591,"dokumentid":1099941,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-29T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-29T16:28:06.243","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98261,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren ikke, at det er relevant at sikre et d\u00e6kkende overblik over viden om best practice i forhold til rekruttering og fastholdelse p\u00e5 de store professionsbacheloruddannelser p\u00e5 velf\u00e6rdsomr\u00e5det forud for forhandlinger om reform af professionsuddannelser?","titelkort":"Om viden om best practice i forhold til rekruttering.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 858","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"858","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-30T08:09:08.04","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til ministerens besvarelse af UFU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l 217.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2019052,"dokumentid":1099993,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 858.docx","versionsdato":"2024-04-29T18:49:49","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s858/svar/2044061/2858550.pdf","opdateringsdato":"2024-04-30T08:09:05.73","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1099993,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 858: Mener ministeren ikke, at det er relevant at sikre et d\u00e6kkende overblik over viden om best practice i forhold til rekruttering og fastholdelse p\u00e5 de store professionsbacheloruddannelser p\u00e5 velf\u00e6rdsomr\u00e5det forud for forhandlinger om reform af professionsuddannelser?","dato":"2024-04-29T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-29T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-30T08:08:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren ikke, at det er relevant at sikre et d\u00e6kkende overblik over viden om best practice i forhold til rekruttering og fastholdelse p\u00e5 de store professionsbacheloruddannelser p\u00e5 velf\u00e6rdsomr\u00e5det forud for forhandlinger om reform af professionsuddannelser?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1098214,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-30T08:08:45.223"
      },"id":1412496,"sagid":98261,"dokumentid":1099993,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-30T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-30T08:08:45.223","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98260,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at hetzen fra Kystdirektoratet mod nybyggeriet i Haveforeningen Venezuela skaber yderligere afstand mellem land og by, da en offentlig styrelse bek\u00e6mper vores landdistrikter, og vil ministeren k\u00e6mpe for, at vi f\u00e5r stoppet hetzen mod helt almindelige borgere, der bor i landdistrikterne?","titelkort":"Om hetzen mod nybyggeriet Venezuela.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 857","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"857","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-29T13:24:36.777","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbJanne og Brians spritnye h\u00e6ve-s\u00e6nkehus til en million kroner st\u00e5r til at skulle rages ned\u00ab bragt den 25. marts 2024 i Randers Amtsavis.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2018602,"dokumentid":1099785,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 857.pdf","versionsdato":"2024-04-29T12:27:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s857/svar/2043783/2858098.pdf","opdateringsdato":"2024-04-29T13:24:23.007","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1099785,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 857: Er ministeren enig i, at hetzen fra Kystdirektoratet mod nybyggeriet i Haveforeningen Venezuela skaber yderligere afstand mellem land og by, da en offentlig styrelse bek\u00e6mper vores landdistrikter, og vil ministeren k\u00e6mpe for, at vi f\u00e5r stoppet hetzen mod helt almindelige borgere, der bor i landdistrikterne?","dato":"2024-04-29T12:22:54","modtagelsesdato":"2024-04-29T12:27:46","frigivelsesdato":"2024-04-29T13:24:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig i, at hetzen fra Kystdirektoratet mod nybyggeriet i Haveforeningen Venezuela skaber yderligere afstand mellem land og by, da en offentlig styrelse bek\u00e6mper vores landdistrikter, og vil ministeren k\u00e6mpe for, at vi f\u00e5r stoppet hetzen mod helt almindelige borgere, der bor i landdistrikterne?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1098210,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-29T13:24:23.007"
      },"id":1412308,"sagid":98260,"dokumentid":1099785,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-29T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-29T13:24:23.007","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98262,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at sikre et d\u00e6kkende overblik over viden om best practice i forhold til rekruttering og fastholdelse p\u00e5 de store professionsbacheloruddannelser p\u00e5 velf\u00e6rdsomr\u00e5det?","titelkort":"Om rekruttering og fastholdelse p\u00e5 de store professionsbacheloruddannelser. ","offentlighedskode":"O","nummer":"S 859","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"859","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-30T08:08:21.88","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til ministerens besvarelse af UFU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l 217.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2019086,"dokumentid":1100006,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 859.docx","versionsdato":"2024-04-30T08:01:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s859/svar/2044078/2858584.pdf","opdateringsdato":"2024-04-30T08:07:42.387","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":2019087,"dokumentid":1100006,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 858.docx","versionsdato":"2024-04-30T08:01:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s859/svar/2044078/2858585.pdf","opdateringsdato":"2024-04-30T08:07:42.387","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1100006,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 859: Vil ministeren tage initiativ til at sikre et d\u00e6kkende overblik over viden om best practice i forhold til rekruttering og fastholdelse p\u00e5 de store professionsbacheloruddannelser p\u00e5 velf\u00e6rdsomr\u00e5det?","dato":"2024-04-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-30T08:07:24","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren tage initiativ til at sikre et d\u00e6kkende overblik over viden om best practice i forhold til rekruttering og fastholdelse p\u00e5 de store professionsbacheloruddannelser p\u00e5 velf\u00e6rdsomr\u00e5det?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1098224,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-30T08:07:58.053"
      },"id":1412495,"sagid":98262,"dokumentid":1100006,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-30T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-30T08:07:58.053","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98290,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorfor p\u00e5st\u00e5r ministeren at have den \u00e6ldre i fokus i \u00e6ldreaftalen, n\u00e5r \u00e6ldre i plejedistriktet Solvang i Vordingborg kun har mulighed for at modtage mellem 10,5 og 12 minutters reel pleje, hvilket den \u00bbhistoriske\u00ab \u00e6ldreaftale ikke er kommet med nogen konkrete l\u00f8sningsforslag til?","titelkort":"Om den reelle pleje til \u00e6ldre i plejedistriktet Solvang i Vordingborg.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 865","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"865","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-30T10:20:45.43","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til sn.dk den 21. april 2024: \u00bbSkal n\u00e5 42 borgere p\u00e5 en vagt: De siger ikke, hvis de har lavet i bleen\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2019173,"dokumentid":1100051,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a720 S nr. 865.pdf","versionsdato":"2024-04-30T10:01:34","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s865/svar/2044126/2858672.pdf","opdateringsdato":"2024-04-30T10:20:40.077","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1100051,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 865: Hvorfor p\u00e5st\u00e5r ministeren at have den \u00e6ldre i fokus i \u00e6ldreaftalen, n\u00e5r \u00e6ldre i plejedistriktet Solvang i Vordingborg kun har mulighed for at modtage mellem 10,5 og 12 minutters reel pleje, hvilket den \u00bbhistoriske\u00ab \u00e6ldreaftale ikke er kommet med nogen konkrete l\u00f8sningsforslag til?","dato":"2024-04-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-30T10:20:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvorfor p\u00e5st\u00e5r ministeren at have den \u00e6ldre i fokus i \u00e6ldreaftalen, n\u00e5r \u00e6ldre i plejedistriktet Solvang i Vordingborg kun har mulighed for at modtage mellem 10,5 og 12 minutters reel pleje, hvilket den \u00bbhistoriske\u00ab \u00e6ldreaftale ikke er kommet med nogen konkrete l\u00f8sningsforslag til?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1098598,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-30T10:20:33.797"
      },"id":1412532,"sagid":98290,"dokumentid":1100051,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-30T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-30T10:20:33.797","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98283,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er bekymrende, at mange danske arbejdspladser s\u00e5som p\u00e5 Danish Crown lukker, og hvilke initiativer vil ministeren tage for at sikre, at vi undg\u00e5r massive fyringer indenfor disse sektorer i fremtiden?","titelkort":"Om at sikre at vi undg\u00e5r massive fyringer i fremtiden.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 861","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"861","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-30T11:15:19.34","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2019275,"dokumentid":1100106,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 861.docx","versionsdato":"2024-04-30T11:12:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s861/svar/2044204/2858779.pdf","opdateringsdato":"2024-04-30T11:15:09.877","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1100106,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 861: Mener ministeren, at det er bekymrende, at mange danske arbejdspladser s\u00e5som p\u00e5 Danish Crown lukker, og hvilke initiativer vil ministeren tage for at sikre, at vi undg\u00e5r massive fyringer indenfor disse sektorer i fremtiden?","dato":"2024-04-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-30T11:14:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er bekymrende, at mange danske arbejdspladser s\u00e5som p\u00e5 Danish Crown lukker, og hvilke initiativer vil ministeren tage for at sikre, at vi undg\u00e5r massive fyringer indenfor disse sektorer i fremtiden?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1098354,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-30T11:15:05.893"
      },"id":1412556,"sagid":98283,"dokumentid":1100106,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-30T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-30T11:15:05.893","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98371,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Hvordan vil ministeren sikre, at man i kommunerne har de n\u00f8dvendige redskaber til at forhindre k\u00f8nsopdelt sv\u00f8mning i foreningsregi, n\u00e5r man under henvisning til folkeoplysningsloven h\u00e6vder det modsatte \u2013 bl.a. fra socialdemokratisk side?","titelkort":"Om at forhindre k\u00f8nsopdelt sv\u00f8mning i foreningsregi.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 892","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"892","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-30T16:11:11.397","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2019651,"dokumentid":1100272,"titel":"Hvordan vil ministeren sikre, at man i kommunerne har de n\u00f8dvendige redskaber til at forhindre k\u00f8nsopdelt sv\u00f8mning i foreningsregi, n\u00e5r man under henvisning til folkeoplysningsloven h\u00e6vder det modsatte \u2013 bl.a. fra socialdemokratisk side?","versionsdato":"2024-04-30T16:08:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s892/spm/2859157.pdf","opdateringsdato":"2024-04-30T16:08:52.587","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1100272,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan vil ministeren sikre, at man i kommunerne har de n\u00f8dvendige redskaber til at forhindre k\u00f8nsopdelt sv\u00f8mning i foreningsregi, n\u00e5r man under henvisning til folkeoplysningsloven h\u00e6vder det modsatte \u2013 bl.a. fra socialdemokratisk side?","dato":"2024-04-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-30T16:08:02","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-30T16:08:07.337"
      },"id":1412713,"sagid":98371,"dokumentid":1100272,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-30T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-30T16:08:07.337","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98373,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"N\u00e5r det fremg\u00e5r af landbrugsaftalen fra 2021, at \u00bbAftaleparterne har en f\u00e6lles ambition om, at udledningen af drivhusgasser for land- og skovbrugssektoren skal reduceres med mindst 8 mio. t. CO2e i 2030 under hensyntagen til principperne i klimaloven, herunder b\u00e6redygtig erhvervsudvikling og dansk konkurrencekraft, sunde offentlige finanser og besk\u00e6ftigelse\u00ab, vil regeringen s\u00e5 holde fast i denne ambition og sikre den indfriet med en aftale om CO2-afgift for landbruget?","titelkort":"Om CO2-afgift for landbruget.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 893","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"893","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-30T16:24:32.673","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2019689,"dokumentid":1100287,"titel":"N\u00e5r det fremg\u00e5r af landbrugsaftalen fra 2021, at \u00bbAftaleparterne har en f\u00e6lles ambition om, at udledningen af drivhusgasser for land- og skovbrugssektoren skal reduceres med mindst 8 mio. t. CO2e i 2030 under hensyntagen til principperne i klimaloven, herunder b\u00e6redygtig erhvervsudvikling og dansk konkurrencekraft, sunde offentlige finanser og besk\u00e6ftigelse\u00ab, vil regeringen s\u00e5 holde fast i denne ambition og sikre den indfriet med en aftale om CO2-afgift for landbruget?","versionsdato":"2024-04-30T16:25:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s893/spm/2859195.pdf","opdateringsdato":"2024-04-30T16:25:34.043","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1100287,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"N\u00e5r det fremg\u00e5r af landbrugsaftalen fra 2021, at \u00bbAftaleparterne har en f\u00e6lles ambition om, at udledningen af drivhusgasser for land- og skovbrugssektoren skal reduceres med mindst 8 mio. t. CO2e i 2030 under hensyntagen til principperne i klimaloven, herunder b\u00e6redygtig erhvervsudvikling og dansk konkurrencekraft, sunde offentlige finanser og besk\u00e6ftigelse\u00ab, vil regeringen s\u00e5 holde fast i denne ambition og sikre den indfriet med en aftale om CO2-afgift for landbruget?","dato":"2024-04-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-30T16:24:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-30T16:24:54.62"
      },"id":1412725,"sagid":98373,"dokumentid":1100287,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-30T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-30T16:24:54.62","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98374,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Er ministeren enig med undervisningsministeren i, at folkeskolen vil blive gjort til en \u00bbk\u00f8nspolitisk kampplads\u00ab, hvis et fokus p\u00e5 at modarbejde k\u00f8nsstereotyper skrives ind i folkeskolens form\u00e5lsparagraf?\n\n\n","titelkort":"Om artiklen \u00bbFolkeskolen kan blive en \u00bbk\u00f8nspolitisk kampplads\u00ab. ","offentlighedskode":"O","nummer":"S 894","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"894","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-30T16:30:05.873","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbFolkeskolen kan blive en \u00bbk\u00f8nspolitisk kampplads\u00ab. Eksperter giver 21 bud p\u00e5, hvorfor drenge er markant d\u00e5rligere i skolen\u00ab fra Berlingske den 11. april 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2019703,"dokumentid":1100294,"titel":"Er ministeren enig med undervisningsministeren i, at folkeskolen vil blive gjort til en \u00bbk\u00f8nspolitisk kampplads\u00ab, hvis et fokus p\u00e5 at modarbejde k\u00f8nsstereotyper skrives ind i folkeskolens form\u00e5lsparagraf?\n\n\n","versionsdato":"2024-04-30T16:30:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s894/spm/2859209.pdf","opdateringsdato":"2024-04-30T16:31:17.007","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1100294,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig med undervisningsministeren i, at folkeskolen vil blive gjort til en \u00bbk\u00f8nspolitisk kampplads\u00ab, hvis et fokus p\u00e5 at modarbejde k\u00f8nsstereotyper skrives ind i folkeskolens form\u00e5lsparagraf?\n\n\n","dato":"2024-04-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-30T16:30:10","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-30T16:30:27.417"
      },"id":1412730,"sagid":98374,"dokumentid":1100294,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-30T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-30T16:30:27.417","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":68588,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Hvad siger ministeren til, at regionerne i h\u00f8jere og h\u00f8jere grad budgetterer med at hente erstatninger tilkendt af Patienterstatningen hjem igen?","titelkort":"Om at regionerne budgetterer med at hente erstatninger tilkendt af Patienterstatningen hjem igen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 890","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"890","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-30T15:58:07.357","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sidste \u00e5r ankede regionerne tilsammen 125 sager, hvilket er knap en tredobling siden 2013, hvor regionerne ankede 44 sager. Antallet af sager, hvor Patienterstatningen tilkender erstatning, har ligget stabilt, s\u00e5 det kan ikke forklares med, at der er flere, der f\u00e5r erstatning. I fire ud af fem regioner har man inden for de seneste 10 \u00e5r administrativt eller politisk besluttet at anke flere sager (eller som det hedder i embedsmandssprog: sk\u00e6rpet ankepraksis). Region Syddanmark lagde for i 2014, hvor det blev et m\u00e5l at spare 8 mio. kr. om \u00e5ret p\u00e5 erstatninger, og Region Hovedstaden fulgte \u00e5ret efter trop med et m\u00e5l om at spare 11 mio. kr.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          
        ],"id":1100259,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad siger ministeren til, at regionerne i h\u00f8jere og h\u00f8jere grad budgetterer med at hente erstatninger tilkendt af Patienterstatningen hjem igen?","dato":"2024-04-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-30T16:32:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-30T16:33:06.943"
      },"id":1412733,"sagid":68588,"dokumentid":1100259,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-30T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-30T16:33:06.943","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":68589,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Hvad synes ministeren om den norske model, hvor myndighederne i patienterstatningssager ikke har adgang til at kr\u00e6ve pengene tilbage, hvis f\u00f8rst erstatningen er givet, og har ministeren i sinde at indf\u00f8re et lignende system i Danmark?","titelkort":"Om den norske model, hvor myndighederne i patienterstatningssager ikke har adgang til at kr\u00e6ve pengene tilbage.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 891","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"891","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-30T15:59:52.83","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sidste \u00e5r ankede regionerne tilsammen 125 sager, hvilket er knap en tredobling siden 2013, hvor regionerne ankede 44 sager. Antallet af sager, hvor Patienterstatningen tilkender erstatning, har ligget stabilt, s\u00e5 det kan ikke forklares med, at der er flere, der f\u00e5r erstatning. I fire ud af fem regioner har man inden for de seneste 10 \u00e5r administrativt eller politisk besluttet at anke flere sager (eller som det hedder i embedsmandssprog: sk\u00e6rpet ankepraksis). Region Syddanmark lagde for i 2014, hvor det blev et m\u00e5l at spare 8 mio. kr. om \u00e5ret p\u00e5 erstatninger, og Region Hovedstaden fulgte \u00e5ret efter trop med et m\u00e5l om at spare 11 mio. kr.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          
        ],"id":1100260,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad synes ministeren om den norske model, hvor myndighederne i patienterstatningssager ikke har adgang til at kr\u00e6ve pengene tilbage, hvis f\u00f8rst erstatningen er givet, og har ministeren i sinde at indf\u00f8re et lignende system i Danmark?","dato":"2024-04-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-30T16:33:07","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-30T16:33:18.37"
      },"id":1412734,"sagid":68589,"dokumentid":1100260,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-30T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-30T16:33:18.37","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98294,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens holdning, at et sundhedssystem, der kun behandler fejl, efter at ulykken er sket, men ikke forebygger fejl, er et v\u00e6rdigt sundhedssystem?","titelkort":"Om et sundhedssystem, der kun behandler fejl, efter at ulykken er sket, men ikke forebygger fejl.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 869","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"869","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-30T17:02:12.307","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til jv.dk den 22. april 2024: \u00bbHelt sk\u00e6vt: Udl\u00e6ndinge har ret til tolk \u2013 men danskerne efterlades p\u00e5 herrens mark i m\u00f8det med udenlandske l\u00e6ger\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2019735,"dokumentid":1100308,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 869.docx","versionsdato":"2024-04-30T16:44:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s869/svar/2044510/2859241.pdf","opdateringsdato":"2024-04-30T17:02:07.66","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1100308,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 869: Er det ministerens holdning, at et sundhedssystem, der kun behandler fejl, efter at ulykken er sket, men ikke forebygger fejl, er et v\u00e6rdigt sundhedssystem?","dato":"2024-04-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-30T17:01:37","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er det ministerens holdning, at et sundhedssystem, der kun behandler fejl, efter at ulykken er sket, men ikke forebygger fejl, er et v\u00e6rdigt sundhedssystem?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1098633,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-30T17:02:07.66"
      },"id":1412742,"sagid":98294,"dokumentid":1100308,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-30T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-30T17:02:07.66","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98293,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan kan vi i det danske sundhedssystem ikke have et krav p\u00e5 minimumdanskkundskaber for l\u00e6ger, en profession, der kan have fatale konsekvenser, hvis der ikke kan kommunikeres klart og tydeligt mellem patient og l\u00e6ge, og burde en dansk patient ikke have retskrav p\u00e5 en tolk i disse situationer?","titelkort":"Om at have et krav p\u00e5 minimumdanskkundskaber for l\u00e6ger i det danske sundhedssystem.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 868","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"868","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-30T17:02:59.633","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til jv.dk den 22. april 2024: \u00bbHelt sk\u00e6vt: Udl\u00e6ndinge har ret til tolk \u2013 men danskerne efterlades p\u00e5 herrens mark i m\u00f8det med udenlandske l\u00e6ger\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2019743,"dokumentid":1100311,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 868.docx","versionsdato":"2024-04-30T16:44:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s868/svar/2044513/2859249.pdf","opdateringsdato":"2024-04-30T17:02:58.68","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1100311,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 868: Hvordan kan vi i det danske sundhedssystem ikke have et krav p\u00e5 minimumdanskkundskaber for l\u00e6ger, en profession, der kan have fatale konsekvenser, hvis der ikke kan kommunikeres klart og tydeligt mellem patient og l\u00e6ge, og burde en dansk patient ikke have retskrav p\u00e5 en tolk i disse situationer?","dato":"2024-04-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-30T17:02:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan kan vi i det danske sundhedssystem ikke have et krav p\u00e5 minimumdanskkundskaber for l\u00e6ger, en profession, der kan have fatale konsekvenser, hvis der ikke kan kommunikeres klart og tydeligt mellem patient og l\u00e6ge, og burde en dansk patient ikke have retskrav p\u00e5 en tolk i disse situationer?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1098632,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-30T17:02:58.68"
      },"id":1412744,"sagid":98293,"dokumentid":1100311,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-30T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-30T17:02:58.68","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98292,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvis sundhedsmyndighedernes form\u00e5l i virkeligheden er at give den danske befolkning den bedste sundhedsm\u00e6ssige behandling, hvordan kan ministeren s\u00e5 st\u00e5 inde for, at privathospitalerne ikke bliver brugt til at aflaste det offentlige og give kortere ventetider for patienterne?","titelkort":"Om at give den danske befolkning den bedste sundhedsm\u00e6ssige behandling.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 867","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"867","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-30T17:03:35.907","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til f\u00f8lgende artikel: \u00bbVentetiderne er rekordlange. Imens har privat hospitalsgigant tomme operationslejer og m\u00e5 fyre folk\u00ab p\u00e5 berlingske.dk den 23. april 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2019672,"dokumentid":1100279,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 867.docx","versionsdato":"2024-04-30T16:14:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s867/svar/2044469/2859179.pdf","opdateringsdato":"2024-04-30T17:03:25.493","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":2019673,"dokumentid":1100279,"titel":"Bilag til svar p\u00e5 S 867 - Svar p\u00e5 spm. S 866.pdf","versionsdato":"2024-04-30T16:14:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s867/svar/2044469/2859180.pdf","opdateringsdato":"2024-04-30T17:03:25.493","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1100279,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 867: Hvis sundhedsmyndighedernes form\u00e5l i virkeligheden er at give den danske befolkning den bedste sundhedsm\u00e6ssige behandling, hvordan kan ministeren s\u00e5 st\u00e5 inde for, at privathospitalerne ikke bliver brugt til at aflaste det offentlige og give kortere ventetider for patienterne?","dato":"2024-04-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-30T17:03:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvis sundhedsmyndighedernes form\u00e5l i virkeligheden er at give den danske befolkning den bedste sundhedsm\u00e6ssige behandling, hvordan kan ministeren s\u00e5 st\u00e5 inde for, at privathospitalerne ikke bliver brugt til at aflaste det offentlige og give kortere ventetider for patienterne?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1098605,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-30T17:03:25.493"
      },"id":1412747,"sagid":98292,"dokumentid":1100279,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-30T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-30T17:03:25.493","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98291,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvis nedgangen p\u00e5 37 pct. i antallet af henvisninger fra det offentlige til udredning og behandling p\u00e5 privathospitaler ikke skyldes, at vi i Danmark lige pludselig er blevet meget sundere, men i stedet, at det offentlige aktivt frav\u00e6lger at samarbejde med privathospitalerne, synes ministeren s\u00e5 ikke, at der b\u00f8r g\u00f8res noget ved dette?","titelkort":"Om nedgangen i antallet af henvisninger fra det offentlige til udredning og behandling p\u00e5 privathospitaler.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 866","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"866","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-30T17:04:15.277","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til f\u00f8lgende artikel: \u00bbVentetiderne er rekordlange. Imens har privat hospitalsgigant tomme operationslejer og m\u00e5 fyre folk\u00ab p\u00e5 berlingske.dk den 23. april 2024.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2019675,"dokumentid":1100280,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 866.docx","versionsdato":"2024-04-30T16:14:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s866/svar/2044470/2859182.pdf","opdateringsdato":"2024-04-30T17:04:03.47","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1100280,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 866: Hvis nedgangen p\u00e5 37 pct. i antallet af henvisninger fra det offentlige til udredning og behandling p\u00e5 privathospitaler ikke skyldes, at vi i Danmark lige pludselig er blevet meget sundere, men i stedet, at det offentlige aktivt frav\u00e6lger at samarbejde med privathospitalerne, synes ministeren s\u00e5 ikke, at der b\u00f8r g\u00f8res noget ved dette?","dato":"2024-04-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2024-04-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2024-04-30T17:03:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvis nedgangen p\u00e5 37 pct. i antallet af henvisninger fra det offentlige til udredning og behandling p\u00e5 privathospitaler ikke skyldes, at vi i Danmark lige pludselig er blevet meget sundere, men i stedet, at det offentlige aktivt frav\u00e6lger at samarbejde med privathospitalerne, synes ministeren s\u00e5 ikke, at der b\u00f8r g\u00f8res noget ved dette?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1098602,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-30T17:04:03.47"
      },"id":1412753,"sagid":98291,"dokumentid":1100280,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-30T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-30T17:04:03.47","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":98282,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er bekymrende, at 1.200 danske arbejdspladser lukker p\u00e5 Danish Crown, og hvilke initiativer vil ministeren tage for at sikre, at medarbejderne p\u00e5 Danish Crown hurtigst muligt kommer videre til ny besk\u00e6ftigelse?","titelkort":"Om at 1.200 danske arbejdspladser lukker p\u00e5 Danish Crown.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 860","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"860","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":160,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2024-04-30T12:23:18.11","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":2019303,"dokumentid":1100117,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 nr. S 860.docx","versionsdato":"2024-04-30T11:52:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20231/spoergsmaal/s860/svar/2044231/2858804.pdf","opdateringsdato":"2024-04-30T12:23:13.777","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1100117,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 860: Mener ministeren, at det er bekymrende, at 1.200 danske arbejdspladser lukker p\u00e5 Danish Crown, og hvilke initiativer vil ministeren tage for at sikre, at medarbejderne p\u00e5 Danish Crown hurtigst muligt kommer videre til ny besk\u00e6ftigelse?","dato":"2024-04-30T11:52:09","modtagelsesdato":"2024-04-30T11:52:23","frigivelsesdato":"2024-04-30T12:22:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er bekymrende, at 1.200 danske arbejdspladser lukker p\u00e5 Danish Crown, og hvilke initiativer vil ministeren tage for at sikre, at medarbejderne p\u00e5 Danish Crown hurtigst muligt kommer videre til ny besk\u00e6ftigelse?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1098352,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2024-04-30T12:23:07.873"
      },"id":1412584,"sagid":98282,"dokumentid":1100117,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2024-04-30T00:00:00","opdateringsdato":"2024-04-30T12:23:07.873","rolleid":4
    }
  ]
}