{
  "odata.metadata":"https://oda.ft.dk/api/$metadata#SagDokument","odata.count":"4545","value":[
    {
      "Sag":{
        "id":94845,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er regeringens holdning til, hvordan b\u00f8rn igen skal f\u00e5 en st\u00e6rk stemme gennem B\u00f8rner\u00e5det, jf. den kritik som Puk Elg\u00e5rd har rejst?","titelkort":"Om hvordan b\u00f8rn igen skal f\u00e5 en st\u00e6rk stemme gennem B\u00f8rner\u00e5det.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 451","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"451","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-03T13:44:27.423","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises eksempelvis til artiklen \u00bbUtilfreds Puk Elg\u00e5rd forlader B\u00f8rner\u00e5det\u00ab bragt den 13. november 2022 p\u00e5 Berlingskes hjemmeside, hvori det beskrives, at Puk Elg\u00e5rd har forladt posten som formand for B\u00f8rner\u00e5det, fordi hun mener, at r\u00e5det ikke har nok ressourcer til at l\u00f8se sine opgaver.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1848889,"dokumentid":1030913,"titel":"Hvad er regeringens holdning til, hvordan b\u00f8rn igen skal f\u00e5 en st\u00e6rk stemme gennem B\u00f8rner\u00e5det, jf. den kritik som Puk Elg\u00e5rd har rejst?","versionsdato":"2023-03-30T11:57:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s451/spm/2684888.pdf","opdateringsdato":"2023-03-30T16:01:23.49","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1030913,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er regeringens holdning til, hvordan b\u00f8rn igen skal f\u00e5 en st\u00e6rk stemme gennem B\u00f8rner\u00e5det, jf. den kritik som Puk Elg\u00e5rd har rejst?","dato":"2023-03-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-30T11:58:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-30T11:58:19.387"
      },"id":1316234,"sagid":94845,"dokumentid":1030913,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-30T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-30T11:58:19.387","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94848,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at inkludere tilskadekomne politibetjente i det eksisterende tilbud i DIF Soldaterprojekt, idet m\u00e5lgrupperne p\u00e5 mange m\u00e5der minder om hinanden og kan have gavn af de samme tilbud?","titelkort":"Om at inkludere tilskadekomne politibetjente i det eksisterende tilbud i DIF Soldaterprojekt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 452","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"452","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-12T10:39:01.24","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1849308,"dokumentid":1031055,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at inkludere tilskadekomne politibetjente i det eksisterende tilbud i DIF Soldaterprojekt, idet m\u00e5lgrupperne p\u00e5 mange m\u00e5der minder om hinanden og kan have gavn af de samme tilbud?","versionsdato":"2023-04-03T12:29:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s452/spm/2685309.pdf","opdateringsdato":"2023-04-03T12:29:52.433","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1031055,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til at inkludere tilskadekomne politibetjente i det eksisterende tilbud i DIF Soldaterprojekt, idet m\u00e5lgrupperne p\u00e5 mange m\u00e5der minder om hinanden og kan have gavn af de samme tilbud?","dato":"2023-03-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-30T16:00:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-30T16:00:31.577"
      },"id":1316337,"sagid":94848,"dokumentid":1031055,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-30T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-30T16:00:31.577","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94849,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at HF i N\u00f8rre Nissum er ved at blive sk\u00e5ret ned til 56 elever, hvilket er under de 84, som er ministeriets vurdering af minimum?","titelkort":"Om at HF i N\u00f8rre Nissum er ved at blive sk\u00e5ret ned til 56 elever.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 453","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"453","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-04T11:41:03.753","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1849314,"dokumentid":1031061,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at HF i N\u00f8rre Nissum er ved at blive sk\u00e5ret ned til 56 elever, hvilket er under de 84, som er ministeriets vurdering af minimum?","versionsdato":"2023-03-30T15:58:36","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s453/spm/2685314.pdf","opdateringsdato":"2023-03-30T16:01:25.787","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1031061,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at HF i N\u00f8rre Nissum er ved at blive sk\u00e5ret ned til 56 elever, hvilket er under de 84, som er ministeriets vurdering af minimum?","dato":"2023-03-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-30T16:00:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-30T16:00:31.797"
      },"id":1316338,"sagid":94849,"dokumentid":1031061,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-30T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-30T16:00:31.797","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94762,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at stadig flere patienter oplever ventetider p\u00e5 op til 43 uger p\u00e5 en hudl\u00e6ge, mens de kun skal vente 2 uger, hvis de har en sundhedsforsikring, og hvordan mener ministeren denne situation harmonerer med sundhedslovens krav til sundhedsv\u00e6senet i \u00a7 2, nr. 1, om \u00bbat sikre respekt for det enkelte menneske, dets integritet og selvbestemmelse og at opfylde behovet for let og lige adgang til sundhedsv\u00e6senet\u00ab?","titelkort":"Om at stadig flere patienter oplever ventetider p\u00e5 op til 43 uger p\u00e5 en hudl\u00e6ge.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 424","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"424","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-31T11:03:43.617","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1849447,"dokumentid":1031120,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 424 (D2624279).docx","versionsdato":"2023-03-30T19:50:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s424/svar/1945313/2685457.pdf","opdateringsdato":"2023-03-31T11:03:34.45","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1031120,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 424: Hvad er ministerens holdning til, at stadig flere patienter oplever ventetider p\u00e5 op til 43 uger p\u00e5 en hudl\u00e6ge, mens de kun skal vente 2 uger, hvis de har en sundhedsforsikring, og hvordan mener ministeren denne situation harmonerer med sundhedslovens krav til sundhedsv\u00e6senet i \u00a7 2, nr. 1, om \u00bbat sikre respekt for det enkelte menneske, dets integritet og selvbestemmelse og at opfylde behovet for let og lige adgang til sundhedsv\u00e6senet\u00ab?","dato":"2023-03-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-31T11:03:17","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at stadig flere patienter oplever ventetider p\u00e5 op til 43 uger p\u00e5 en hudl\u00e6ge, mens de kun skal vente 2 uger, hvis de har en sundhedsforsikring, og hvordan mener ministeren denne situation harmonerer med sundhedslovens krav til sundhedsv\u00e6senet i \u00a7 2, nr. 1, om \u00bbat sikre respekt for det enkelte menneske, dets integritet og selvbestemmelse og at opfylde behovet for let og lige adgang til sundhedsv\u00e6senet\u00ab?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1028820,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-31T11:03:28.973"
      },"id":1316473,"sagid":94762,"dokumentid":1031120,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-31T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-31T11:03:28.973","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94844,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at dansk milit\u00e6rt udstyr if\u00f8lge Dagbladet Information og Danwatch har v\u00e6ret brugt af israelsk milit\u00e6r til at dr\u00e6be 75 b\u00f8rn i Gaza?","titelkort":"Om at dansk milit\u00e6rt udstyr har v\u00e6ret brugt af israelsk milit\u00e6r til at dr\u00e6be 75 b\u00f8rn i Gaza.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 450","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"450","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-12T16:52:48.877","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til artiklen \u00bbF-35-fly med dansk udstyr deltog i israelske bombardementer, som dr\u00e6bte 75 b\u00f8rn\u00ab bragt i Dagbladet Information den 28. marts 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1848709,"dokumentid":1030860,"titel":"Hvad mener ministeren om, at dansk milit\u00e6rt udstyr if\u00f8lge Information og Danwatch har v\u00e6ret brugt af israelsk milit\u00e6r til at dr\u00e6be 75 b\u00f8rn i Gaza?","versionsdato":"2023-03-30T09:46:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s450/spm/2684707.pdf","opdateringsdato":"2023-04-05T09:45:02.023","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1030860,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at dansk milit\u00e6rt udstyr if\u00f8lge Dagbladet Information og Danwatch har v\u00e6ret brugt af israelsk milit\u00e6r til at dr\u00e6be 75 b\u00f8rn i Gaza?","dato":"2023-03-30T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-30T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-30T09:47:37","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-05T09:44:56.807"
      },"id":1317255,"sagid":94844,"dokumentid":1030860,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-30T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-05T09:44:56.807","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94692,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det rimeligt, at udenlandske lastbilchauff\u00f8rer skylder den danske statskasse 14,4 mio. kr. som f\u00f8lge af de udenlandske chauff\u00f8rers fors\u00f8mte b\u00f8debetalinger?","titelkort":"Om at udenlandske lastbilchauff\u00f8rer skylder den danske statskasse 14,4 mio. kr.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 400","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"400","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-31T11:02:50.163","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til Avisen Danmark, der den 20. februar 2023 bragte historien om vognmand Ole Bang Jensen fra Haderslev, der kender alt til tr\u00e6ngslen p\u00e5 de danske rastepladser, og som troligt m\u00e5 betale b\u00f8den, n\u00e5r han enten er tvunget til at parkere ulovligt eller bryde k\u00f8re-hviletidsreglerne, fordi der ikke er p-pladser nok. I artiklen fremg\u00e5r det, at udenlandske chauff\u00f8rer samlet skylder 14,4 mio. kr. fordelt p\u00e5 mere end 7000 ubetalte b\u00f8der. I den forbindelse udtalte transportminister, Thomas Danielsen, at han at han er villig til \u00bbat g\u00e5 meget langt\u00ab for at f\u00e5 kradset b\u00f8derne ind.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1849713,"dokumentid":1031194,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 400.pdf","versionsdato":"2023-03-31T10:16:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s400/svar/1945394/2685719.pdf","opdateringsdato":"2023-03-31T11:02:31.417","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1031194,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 400: Finder ministeren det rimeligt, at udenlandske lastbilchauff\u00f8rer skylder den danske statskasse 14,4 mio. kr. som f\u00f8lge af de udenlandske chauff\u00f8rers fors\u00f8mte b\u00f8debetalinger?","dato":"2023-03-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-31T11:02:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Finder ministeren det rimeligt, at udenlandske lastbilchauff\u00f8rer skylder den danske statskasse 14,4 mio. kr. som f\u00f8lge af de udenlandske chauff\u00f8rers fors\u00f8mte b\u00f8debetalinger?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1027980,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-31T11:02:31.417"
      },"id":1316472,"sagid":94692,"dokumentid":1031194,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-31T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-31T11:02:31.417","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94853,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er bekymrende, at hverken Kommunernes Landsforening eller Udl\u00e6ndingestyrelsen har et overblik over tilbagebetalingen af repatrieringsydelser fra udl\u00e6ndinge, der fortryder hjemrejse, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre en effektiv tilbagebetaling af skatteborgernes penge, der jo er givet med udgangspunkt i en varig udrejse fra Danmark?","titelkort":"Om et overblik over tilbagebetalingen af repatrieringsydelser fra udl\u00e6ndinge, der fortryder hjemrejse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 455","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"455","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-11T14:43:52.34","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1849833,"dokumentid":1031244,"titel":"Mener ministeren, at det er bekymrende, at hverken Kommunernes Landsforening eller Udl\u00e6ndingestyrelsen har et overblik over tilbagebetalingen af repatrieringsydelser fra udl\u00e6ndinge, der fortryder hjemrejse, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre en effektiv tilbagebetaling af skatteborgernes penge, der jo er givet med udgangspunkt i en varig udrejse fra Danmark?","versionsdato":"2023-03-31T11:51:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s455/spm/2685838.pdf","opdateringsdato":"2023-03-31T11:52:15.383","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1031244,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er bekymrende, at hverken Kommunernes Landsforening eller Udl\u00e6ndingestyrelsen har et overblik over tilbagebetalingen af repatrieringsydelser fra udl\u00e6ndinge, der fortryder hjemrejse, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre en effektiv tilbagebetaling af skatteborgernes penge, der jo er givet med udgangspunkt i en varig udrejse fra Danmark?","dato":"2023-03-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-31T11:51:23","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-31T11:51:37.607"
      },"id":1316502,"sagid":94853,"dokumentid":1031244,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-31T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-31T11:51:37.607","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94851,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren f\u00f8lge i Norges fodspor og foresl\u00e5 en nedl\u00e6ggelse af Danmarks au pair-ordning eller l\u00f8fte den hen p\u00e5 besk\u00e6ftigelses- eller erhvervsomr\u00e5det, s\u00e5 der kan s\u00f8rges for ordnede forhold og ordentlig l\u00f8n til au pairer i Danmark?","titelkort":"Om nedl\u00e6ggelse af Danmarks au pair-ordning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 454","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"454","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-11T12:26:39.2","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Norges beslutning om at nedl\u00e6gge au pair-ordningen begrundes bl.a. med, at ordningen ikke l\u00e6ngere fungerer efter hensigten, da den if\u00f8lge den norske arbejds- og inklusionsminister ikke l\u00e6ngere er en kulturudvekslingsordning, men prim\u00e6rt bruges til at skaffe billig arbejdskraft i hjemmet. Der henvises til DR\u2019s artikel \u00bbNorge sl\u00f8jfer au pair-ordning: Det er ikke l\u00e6ngere kulturudveksling\u00ab fra den 29. marts 2023. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1849820,"dokumentid":1031240,"titel":"Vil ministeren f\u00f8lge i Norges fodspor og foresl\u00e5 en nedl\u00e6ggelse af Danmarks au pair-ordning eller l\u00f8fte den hen p\u00e5 besk\u00e6ftigelses- eller erhvervsomr\u00e5det, s\u00e5 der kan s\u00f8rges for ordnede forhold og ordentlig l\u00f8n til au pairer i Danmark?","versionsdato":"2023-03-31T11:48:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s454/spm/2685827.pdf","opdateringsdato":"2023-03-31T16:01:19.183","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1031240,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren f\u00f8lge i Norges fodspor og foresl\u00e5 en nedl\u00e6ggelse af Danmarks au pair-ordning eller l\u00f8fte den hen p\u00e5 besk\u00e6ftigelses- eller erhvervsomr\u00e5det, s\u00e5 der kan s\u00f8rges for ordnede forhold og ordentlig l\u00f8n til au pairer i Danmark?","dato":"2023-03-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-31T11:47:48","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-31T12:00:53.433"
      },"id":1316515,"sagid":94851,"dokumentid":1031240,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-31T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-31T12:00:53.433","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94854,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at FMC Agricultural Solutions Danmark (tidligere Cheminova) producerer nervegift, som er ulovlig i EU og USA?\n\n","titelkort":"Om, at FMC Agricultural Solutions Danmark producerer nervegift, som er ulovlig i EU og USA.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 456","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"456","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-17T14:53:52.957","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bb\u00bbGrotesk\u00ab og \u00bbforkasteligt\u00ab: Cheminova s\u00e6lger forbudt nervegift til Pakistan og Libanon\u00ab bragt den 29. marts 2023 p\u00e5 Politikens hjemmeside. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1849901,"dokumentid":1031277,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at FMC Agricultural Solutions Danmark (tidligere Cheminova) producerer nervegift, som er ulovlig i EU og USA?\n\n","versionsdato":"2023-03-31T12:57:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s456/spm/2685909.pdf","opdateringsdato":"2023-03-31T12:58:02.06","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1031277,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at FMC Agricultural Solutions Danmark (tidligere Cheminova) producerer nervegift, som er ulovlig i EU og USA?\n\n","dato":"2023-03-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-31T12:57:16","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-31T12:57:35.567"
      },"id":1316533,"sagid":94854,"dokumentid":1031277,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-31T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-31T12:57:35.567","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94786,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at Gadejuristen har f\u00e5et adgang til alle midler, der er afsat til specialiseret udg\u00e5ende retshj\u00e6lp for de mest udsatte borgere, selv om der tidligere har v\u00e6ret udtrykt politisk enighed om at dele midlerne mellem Gadejuristen og Stenbroens Jurister?","titelkort":"Om at Gadejuristen har f\u00e5et adgang til alle midler, der er afsat til specialiseret udg\u00e5ende retshj\u00e6lp for de mest udsatte borgere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 432","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"432","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-03-31T13:03:37.977","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1849877,"dokumentid":1031268,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 432.pdf","versionsdato":"2023-03-31T12:25:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s432/svar/1945484/2685889.pdf","opdateringsdato":"2023-03-31T13:03:20.607","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1031268,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 432: Hvad mener ministeren om, at Gadejuristen har f\u00e5et adgang til alle midler, der er afsat til specialiseret udg\u00e5ende retshj\u00e6lp for de mest udsatte borgere, selv om der tidligere har v\u00e6ret udtrykt politisk enighed om at dele midlerne mellem Gadejuristen og Stenbroens Jurister?","dato":"2023-03-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-31T13:02:59","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om, at Gadejuristen har f\u00e5et adgang til alle midler, der er afsat til specialiseret udg\u00e5ende retshj\u00e6lp for de mest udsatte borgere, selv om der tidligere har v\u00e6ret udtrykt politisk enighed om at dele midlerne mellem Gadejuristen og Stenbroens Jurister?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1029684,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-31T13:03:14.393"
      },"id":1316536,"sagid":94786,"dokumentid":1031268,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-31T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-31T13:03:14.393","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94855,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at der if\u00f8lge DTU\u2019s pesticid-kvartalsrapporter fra de seneste \u00e5r findes potentielt danskproduceret chlorpyrifos, som er ulovligt i b\u00e5de Danmark, resten af EU og USA, men som alligevel ender i danskernes f\u00f8devarer?","titelkort":"Om chlorpyrifos.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 457","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"457","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-12T12:41:37.833","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1849907,"dokumentid":1031280,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at der if\u00f8lge DTU\u2019s pesticid-kvartalsrapporter fra de seneste \u00e5r findes potentielt danskproduceret chlorpyrifos, som er ulovligt i b\u00e5de Danmark, resten af EU og USA, men som alligevel ender i danskernes f\u00f8devarer?","versionsdato":"2023-03-31T13:02:48","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s457/spm/2685916.pdf","opdateringsdato":"2023-03-31T13:03:20.56","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1031280,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at der if\u00f8lge DTU\u2019s pesticid-kvartalsrapporter fra de seneste \u00e5r findes potentielt danskproduceret chlorpyrifos, som er ulovligt i b\u00e5de Danmark, resten af EU og USA, men som alligevel ender i danskernes f\u00f8devarer?","dato":"2023-03-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-31T13:01:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-31T13:20:47.823"
      },"id":1316546,"sagid":94855,"dokumentid":1031280,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-31T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-31T13:20:47.823","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94858,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvis ministerens intimiderende fremf\u00e6rd over for Folketingets Indf\u00f8dsretsudvalg skal ses som udtryk for, at ministeren i virkeligheden foretrak, at indf\u00f8dsret blev tildelt i fortrolighed, hvorfor har han s\u00e5 ikke efter grundlovens \u00a7 49 beg\u00e6ret forhandlingen om sin indf\u00f8dsretslov lukket for offentligheden?","titelkort":"Om at indf\u00f8dsret blev tildelt i fortrolighed.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 459","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"459","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-12T16:53:04.367","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1850081,"dokumentid":1031358,"titel":"Hvis ministerens intimiderende fremf\u00e6rd over for Folketingets Indf\u00f8dsretsudvalg skal ses som udtryk for, at ministeren i virkeligheden foretrak, at indf\u00f8dsret blev tildelt i fortrolighed, hvorfor har han s\u00e5 ikke efter grundlovens \u00a7 49 beg\u00e6ret forhandlingen om sin indf\u00f8dsretslov lukket for offentligheden?","versionsdato":"2023-03-31T14:31:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s459/spm/2686086.pdf","opdateringsdato":"2023-03-31T16:01:19.637","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1031358,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvis ministerens intimiderende fremf\u00e6rd over for Folketingets Indf\u00f8dsretsudvalg skal ses som udtryk for, at ministeren i virkeligheden foretrak, at indf\u00f8dsret blev tildelt i fortrolighed, hvorfor har han s\u00e5 ikke efter grundlovens \u00a7 49 beg\u00e6ret forhandlingen om sin indf\u00f8dsretslov lukket for offentligheden?","dato":"2023-03-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-31T15:41:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-31T15:41:49.607"
      },"id":1316654,"sagid":94858,"dokumentid":1031358,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-31T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-31T15:41:49.607","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94859,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren g\u00f8re det til et lovkrav, at sm\u00e5grise bed\u00f8ves inden kastration?","titelkort":"Om bed\u00f8velse af sm\u00e5grise.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 460","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"460","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-14T11:13:33.967","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1850412,"dokumentid":1031503,"titel":"Vil ministeren g\u00f8re det til et lovkrav, at sm\u00e5grise bed\u00f8ves inden kastration?","versionsdato":"2023-03-31T19:26:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s460/spm/2686425.pdf","opdateringsdato":"2023-04-01T00:01:55.15","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1031503,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren g\u00f8re det til et lovkrav, at sm\u00e5grise bed\u00f8ves inden kastration?","dato":"2023-03-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-31T19:30:06","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-31T19:30:17.793"
      },"id":1316768,"sagid":94859,"dokumentid":1031503,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-31T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-31T19:30:17.793","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94861,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til lovgivning, der regulerer privates hold af kaniner, herunder arealkrav, m\u00e6rkning, registrering og neutralisering?","titelkort":"Om privates hold af kaniner.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 462","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"462","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-12T10:41:31.42","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1850415,"dokumentid":1031505,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til lovgivning, der regulerer privates hold af kaniner, herunder arealkrav, m\u00e6rkning, registrering og neutralisering?","versionsdato":"2023-03-31T19:37:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s462/spm/2686428.pdf","opdateringsdato":"2023-04-01T00:01:54.633","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1031505,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tage initiativ til lovgivning, der regulerer privates hold af kaniner, herunder arealkrav, m\u00e6rkning, registrering og neutralisering?","dato":"2023-03-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-31T19:38:22","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-31T19:38:33.467"
      },"id":1316770,"sagid":94861,"dokumentid":1031505,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-31T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-31T19:38:33.467","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94860,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til et forbud mod at opstarte bl\u00e6ksprutteopdr\u00e6t i Danmark, i lyset af at der leges med denne tanke blandt virksomheder rundt omkring i verden nu, hvor man p\u00e5 De Kanariske \u00d8er planl\u00e6gger at oprette en s\u00e5dan produktion, til trods for at opdr\u00e6t af disse hyperintelligente v\u00e6sener kan lide grusomt, n\u00e5r de uds\u00e6ttes for s\u00e5danne vilk\u00e5r?\n","titelkort":"Om bl\u00e6ksprutteopdr\u00e6t i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 461","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"461","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-12T10:40:04.463","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1850414,"dokumentid":1031504,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til et forbud mod at opstarte bl\u00e6ksprutteopdr\u00e6t i Danmark, i lyset af at der leges med denne tanke blandt virksomheder rundt omkring i verden nu, hvor man p\u00e5 De Kanariske \u00d8er planl\u00e6gger at oprette en s\u00e5dan produktion, til trods for at opdr\u00e6t af disse hyperintelligente v\u00e6sener kan lide grusomt, n\u00e5r de uds\u00e6ttes for s\u00e5danne vilk\u00e5r?\n","versionsdato":"2023-03-31T19:33:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s461/spm/2686427.pdf","opdateringsdato":"2023-04-01T00:01:54.883","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1031504,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tage initiativ til et forbud mod at opstarte bl\u00e6ksprutteopdr\u00e6t i Danmark, i lyset af at der leges med denne tanke blandt virksomheder rundt omkring i verden nu, hvor man p\u00e5 De Kanariske \u00d8er planl\u00e6gger at oprette en s\u00e5dan produktion, til trods for at opdr\u00e6t af disse hyperintelligente v\u00e6sener kan lide grusomt, n\u00e5r de uds\u00e6ttes for s\u00e5danne vilk\u00e5r?\n","dato":"2023-03-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-31T19:39:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-03-31T19:39:42.8"
      },"id":1316771,"sagid":94860,"dokumentid":1031504,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-31T00:00:00","opdateringsdato":"2023-03-31T19:39:42.8","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94857,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren at det siger om indf\u00f8dsretsaftalen, n\u00e5r flere af de udl\u00e6ndinge, der i forrige uge fik indf\u00f8dsret, har et generalieblad, som ministeren er s\u00e5 bange for kommer til offentlighedens kendskab, at han er villig til at true med straffeloven over for en af Folketinget valgt udvalgsformand?","titelkort":"Om generalieblad.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 458","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"458","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-12T16:53:04.193","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1850072,"dokumentid":1031357,"titel":"Hvad mener ministeren, at det siger om indf\u00f8dsretsaftalen, n\u00e5r flere af de udl\u00e6ndinge, der i forrige uge fik indf\u00f8dsret, har et generalieblad, som ministeren er s\u00e5 bange for kommer til offentlighedens kendskab, at han er er villig til at true med straffeloven over for en af Folketinget valgt udvalgsformand?","versionsdato":"2023-03-31T14:27:15","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s458/spm/2686085.pdf","opdateringsdato":"2023-04-05T09:49:44.747","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1031357,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren at det siger om indf\u00f8dsretsaftalen, n\u00e5r flere af de udl\u00e6ndinge, der i forrige uge fik indf\u00f8dsret, har et generalieblad, som ministeren er s\u00e5 bange for kommer til offentlighedens kendskab, at han er villig til at true med straffeloven over for en af Folketinget valgt udvalgsformand?","dato":"2023-03-31T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-03-31T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-03-31T14:26:25","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-05T09:49:40.193"
      },"id":1317259,"sagid":94857,"dokumentid":1031357,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-03-31T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-05T09:49:40.193","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94862,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vurderer ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, n\u00e5r skoler l\u00e6gger markedsf\u00f8ringsmateriale fra private firmaer, herunder f.eks. Mejeriforeningen, p\u00e5 AULA, og hvis ikke, hvad p\u00e5t\u00e6nker ministeren s\u00e5 at g\u00f8re for at bremse denne angiveligt ret udbredte praksis, hvor bestemte produkter markedsf\u00f8res og anprises som sundhedsfremmende p\u00e5 offentlige institutioners onlineplatforme?","titelkort":"Om markedsf\u00f8ring for private firmaer p\u00e5 AULA.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 463","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"463","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-13T08:59:41.69","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let er stillet efter flere henvendelser fra borgere, der oplever, at Mejeriforeningen bruger AULA som markedsf\u00f8ringsplatform for deres produkter.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1850623,"dokumentid":1031585,"titel":"Vurderer ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, n\u00e5r skoler l\u00e6gger markedsf\u00f8ringsmateriale fra private firmaer, herunder f.eks. Mejeriforeningen, p\u00e5 AULA, og hvis ikke, hvad p\u00e5t\u00e6nker ministeren s\u00e5 at g\u00f8re for at bremse denne angiveligt ret udbredte praksis, hvor bestemte produkter markedsf\u00f8res og anprises som sundhedsfremmende p\u00e5 offentlige institutioners onlineplatforme?","versionsdato":"2023-04-03T12:07:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s463/spm/2686641.pdf","opdateringsdato":"2023-04-03T16:01:20.097","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1031585,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vurderer ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, n\u00e5r skoler l\u00e6gger markedsf\u00f8ringsmateriale fra private firmaer, herunder f.eks. Mejeriforeningen, p\u00e5 AULA, og hvis ikke, hvad p\u00e5t\u00e6nker ministeren s\u00e5 at g\u00f8re for at bremse denne angiveligt ret udbredte praksis, hvor bestemte produkter markedsf\u00f8res og anprises som sundhedsfremmende p\u00e5 offentlige institutioners onlineplatforme?","dato":"2023-04-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-03T12:09:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-03T12:10:06.307"
      },"id":1316852,"sagid":94862,"dokumentid":1031585,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-03T12:10:06.307","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94863,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at danske skatteydere skal g\u00f8re imamstuderende mordere p\u00e5 den lukkede retspsykiatriske afdeling til million\u00e6rer, som s\u00e5 vidt ses er tilf\u00e6ldet med Saad Gmar, som alts\u00e5 har f\u00e5et lov til at beholde sin f\u00f8rtidspension under sin anbringelsesdom?","titelkort":"Om imamstuderende mordere p\u00e5 den lukkede retspsykiatriske afdeling.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 464","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"464","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-12T16:52:49.173","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til justitsministerens svar p\u00e5 REU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 342 (2022-23, 2. samling), som besk\u00e6ftigelsesministeren har leveret bidrag til.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1850678,"dokumentid":1031604,"titel":"Mener ministeren, at danske skatteydere skal g\u00f8re imamstuderende mordere p\u00e5 den lukkede retspsykiatriske afdeling til million\u00e6rer, som s\u00e5 vidt ses er tilf\u00e6ldet med Saad Gmar, som alts\u00e5 har f\u00e5et lov til at beholde sin f\u00f8rtidspension under sin anbringelsesdom?","versionsdato":"2023-04-03T13:16:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s464/spm/2686691.pdf","opdateringsdato":"2023-04-03T16:01:19.44","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1031604,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at danske skatteydere skal g\u00f8re imamstuderende mordere p\u00e5 den lukkede retspsykiatriske afdeling til million\u00e6rer, som s\u00e5 vidt ses er tilf\u00e6ldet med Saad Gmar, som alts\u00e5 har f\u00e5et lov til at beholde sin f\u00f8rtidspension under sin anbringelsesdom?","dato":"2023-04-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-03T13:46:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-03T14:00:45.497"
      },"id":1316883,"sagid":94863,"dokumentid":1031604,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-03T14:00:45.497","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94864,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at energibranchen udbetaler store bonusser til branchens ledere, hvor mediet Finans f.eks. har afsl\u00f8ret, hvordan chefen for tradingafdelingen i Energi Danmark og to ansatte har optjent bonusser for i omegnen af 250 mio. kr.?","titelkort":"Om at energibranchen udbetaler store bonusser til branchens ledere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 465","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"465","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-19T17:34:01.377","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til omtale p\u00e5 Finans.dk den 30. marts 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1850735,"dokumentid":1031631,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at energibranchen udbetaler store bonusser til branchens ledere, hvor mediet Finans f.eks. har afsl\u00f8ret, hvordan chefen for tradingafdelingen i Energi Danmark og to ansatte har optjent bonusser for i omegnen af 250 mio. kr.?","versionsdato":"2023-04-03T13:25:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s465/spm/2686753.pdf","opdateringsdato":"2023-04-03T16:01:20.037","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1031631,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at energibranchen udbetaler store bonusser til branchens ledere, hvor mediet Finans f.eks. har afsl\u00f8ret, hvordan chefen for tradingafdelingen i Energi Danmark og to ansatte har optjent bonusser for i omegnen af 250 mio. kr.?","dato":"2023-04-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-03T13:46:42","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-03T14:00:45.983"
      },"id":1316884,"sagid":94864,"dokumentid":1031631,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-03T14:00:45.983","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94866,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til niveauet af aftr\u00e6delsesgodtg\u00f8relser, der udbetales kommunalt, og som p\u00e5 det seneste har v\u00e6ret fremme i medierne, jf. f.eks. artiklen \u00bbKommunaldirekt\u00f8r fyret: F\u00e5r 3,5 millioner kroner med sig\u00ab, og vil ministeren tage initiativ til, at der l\u00e6gges et loft over, hvad der kommunalt kan udbetales i aftr\u00e6delsesgodtg\u00f8relse for skatteborgernes penge, eksempelvis et loft p\u00e5 maksimalt en \u00e5rsl\u00f8n optjent over en \u00e5rr\u00e6kke p\u00e5 10 \u00e5r?","titelkort":"Om niveauet af aftr\u00e6delsesgodtg\u00f8relser der udbetales kommunalt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 467","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"467","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-14T15:23:29.087","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbKommunaldirekt\u00f8r fyret: F\u00e5r 3,5 millioner kroner med sig\u00ab bragt den 31. marts 2023 p\u00e5 B.T.\u2019s hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1850786,"dokumentid":1031642,"titel":"Hvad er ministerens holdning til niveauet af aftr\u00e6delsesgodtg\u00f8relser, der udbetales kommunalt, og som p\u00e5 det seneste har v\u00e6ret fremme i medierne, jf. f.eks. artiklen \u00bbKommunaldirekt\u00f8r fyret: F\u00e5r 3,5 millioner kroner med sig\u00ab, og vil ministeren tage initiativ til, at der l\u00e6gges et loft over, hvad der kommunalt kan udbetales i aftr\u00e6delsesgodtg\u00f8relse for skatteborgernes penge, eksempelvis et loft p\u00e5 maksimalt en \u00e5rsl\u00f8n optjent over en \u00e5rr\u00e6kke p\u00e5 10 \u00e5r?","versionsdato":"2023-04-03T13:41:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s467/spm/2686795.pdf","opdateringsdato":"2023-04-03T16:01:19.737","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1031642,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til niveauet af aftr\u00e6delsesgodtg\u00f8relser, der udbetales kommunalt, og som p\u00e5 det seneste har v\u00e6ret fremme i medierne, jf. f.eks. artiklen \u00bbKommunaldirekt\u00f8r fyret: F\u00e5r 3,5 millioner kroner med sig\u00ab, og vil ministeren tage initiativ til, at der l\u00e6gges et loft over, hvad der kommunalt kan udbetales i aftr\u00e6delsesgodtg\u00f8relse for skatteborgernes penge, eksempelvis et loft p\u00e5 maksimalt en \u00e5rsl\u00f8n optjent over en \u00e5rr\u00e6kke p\u00e5 10 \u00e5r?","dato":"2023-04-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-03T13:47:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-03T14:00:46.36"
      },"id":1316885,"sagid":94866,"dokumentid":1031642,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-03T14:00:46.36","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94865,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at der p\u00e5 facebooksiden \u00bbAutomatisk statsborgerskab efter 10 \u00e5r!\u00ab bliver givet hj\u00e6lp til udformning af ans\u00f8gninger om statsborgerskab, hvorved ans\u00f8gere kommer til at fremst\u00e5 bedre egnet end de egentlig er, og hvad agter ministeren at g\u00f8re ved det?","titelkort":"Om facebooksiden \u00bbAutomatisk statsborgerskab efter 10 \u00e5r!\u00ab","offentlighedskode":"O","nummer":"S 466","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"466","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-14T11:14:13.71","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1850761,"dokumentid":1031635,"titel":"Hvad mener ministeren om, at der p\u00e5 facebooksiden \u00bbAutomatisk statsborgerskab efter 10 \u00e5r!\u00ab bliver givet hj\u00e6lp til udformning af ans\u00f8gninger om statsborgerskab, hvorved ans\u00f8gere kommer til at fremst\u00e5 bedre egnet end de egentlig er, og hvad agter ministeren at g\u00f8re ved det?","versionsdato":"2023-04-03T13:35:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s466/spm/2686771.pdf","opdateringsdato":"2023-04-03T16:01:19.863","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1850770,"dokumentid":1031635,"titel":"Er ministeren bekendt med facebooksiden.docx","versionsdato":"2023-04-03T13:35:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s466/spm/2686781.pdf","opdateringsdato":"2023-04-03T16:01:20.253","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1031635,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at der p\u00e5 facebooksiden \u00bbAutomatisk statsborgerskab efter 10 \u00e5r!\u00ab bliver givet hj\u00e6lp til udformning af ans\u00f8gninger om statsborgerskab, hvorved ans\u00f8gere kommer til at fremst\u00e5 bedre egnet end de egentlig er, og hvad agter ministeren at g\u00f8re ved det?","dato":"2023-04-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-03T13:47:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-03T14:00:46.86"
      },"id":1316886,"sagid":94865,"dokumentid":1031635,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-03T14:00:46.86","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94792,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke af de omr\u00e5der, der udgjorde kernen i det i 2008 indg\u00e5ede strategiske partnerskab med Kina, mener ministeren at et fornyet partnerskab med Kina skal baseres p\u00e5, og, s\u00e5fremt der m\u00e5tte v\u00e6re andre og nye omr\u00e5der, hvilke omr\u00e5der ville det i s\u00e5 fald v\u00e6re?","titelkort":" Om det i 2008 indg\u00e5ede strategiske partnerskab med Kina.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 437","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"437","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-10T17:13:14.487","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"De omr\u00e5der, der udgjorde kernen i det i 2008 indg\u00e5ede strategiske partnerskab med Kina, var klima og milj\u00f8, energi og s\u00f8fart, f\u00f8devarer og landbrug, forbedret offentlig sundhed og velf\u00e6rd samt forskning, innovation og uddannelse.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1850909,"dokumentid":1031693,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 437.docx","versionsdato":"2023-04-03T16:31:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s437/svar/1946033/2686927.pdf","opdateringsdato":"2023-04-04T16:01:41.943","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1031693,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 437: Hvilke af de omr\u00e5der, der udgjorde kernen i det i 2008 indg\u00e5ede strategiske partnerskab med Kina, mener ministeren at et fornyet partnerskab med Kina skal baseres p\u00e5, og, s\u00e5fremt der m\u00e5tte v\u00e6re andre og nye omr\u00e5der, hvilke omr\u00e5der ville det i s\u00e5 fald v\u00e6re?","dato":"2023-04-03T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-03T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-04T11:42:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvilke af de omr\u00e5der, der udgjorde kernen i det i 2008 indg\u00e5ede strategiske partnerskab med Kina, mener ministeren at et fornyet partnerskab med Kina skal baseres p\u00e5, og, s\u00e5fremt der m\u00e5tte v\u00e6re andre og nye omr\u00e5der, hvilke omr\u00e5der ville det i s\u00e5 fald v\u00e6re?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1029825,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-04T12:01:01.167"
      },"id":1317090,"sagid":94792,"dokumentid":1031693,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-04T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-04T12:01:01.167","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94834,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens intention, at betalingsbroer som eksempelvis Storeb\u00e6ltsbroen og Kattegatforbindelsen skal overflyttes fra Sund & B\u00e6lt til et system baseret p\u00e5 roadpricing?","titelkort":"Om betalingsbroer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 442","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"442","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-03T13:06:26.667","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1850481,"dokumentid":1031523,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 442.pdf","versionsdato":"2023-04-03T09:11:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s442/svar/1945813/2686495.pdf","opdateringsdato":"2023-04-03T13:06:03.52","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1031523,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 442: Er det ministerens intention, at betalingsbroer som eksempelvis Storeb\u00e6ltsbroen og Kattegatforbindelsen skal overflyttes fra Sund & B\u00e6lt til et system baseret p\u00e5 roadpricing?","dato":"2023-04-03T09:06:58","modtagelsesdato":"2023-04-03T09:11:10","frigivelsesdato":"2023-04-03T13:05:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er det ministerens intention, at betalingsbroer som eksempelvis Storeb\u00e6ltsbroen og Kattegatforbindelsen skal overflyttes fra Sund & B\u00e6lt til et system baseret p\u00e5 roadpricing?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1030418,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-03T13:05:57.737"
      },"id":1316856,"sagid":94834,"dokumentid":1031523,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-03T13:05:57.737","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94835,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke tanker g\u00f8r ministeren sig om Femern og \u00d8resundsforbindelsen i et system baseret p\u00e5 roadpricing? ","titelkort":"Om Femern og \u00d8resundsforbindelsen i et system baseret p\u00e5 roadpricing.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 443","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"443","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-03T13:07:31.89","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1850486,"dokumentid":1031526,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 443.pdf","versionsdato":"2023-04-03T09:16:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s443/svar/1945815/2686499.pdf","opdateringsdato":"2023-04-03T13:07:14.5","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1031526,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 443: Hvilke tanker g\u00f8r ministeren sig om Femern og \u00d8resundsforbindelsen i et system baseret p\u00e5 roadpricing? ","dato":"2023-04-03T09:15:47","modtagelsesdato":"2023-04-03T09:16:05","frigivelsesdato":"2023-04-03T13:06:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvilke tanker g\u00f8r ministeren sig om Femern og \u00d8resundsforbindelsen i et system baseret p\u00e5 roadpricing? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1030419,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-03T13:07:14.5"
      },"id":1316857,"sagid":94835,"dokumentid":1031526,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-03T13:07:14.5","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94833,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt at tilf\u00f8re en ekstra skat p\u00e5 bilister i form af roadpricing, som ikke modsvares med en tilsvarende skattelettelse, n\u00e5r Danmark i forvejen er et af de dyreste lande at k\u00f8be, eje og k\u00f8re bil i?\n","titelkort":"Om en ekstra skat p\u00e5 bilister i form af roadpricing.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 441","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"441","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-03T12:43:47.583","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbVenstre-minister har k\u00f8rselsafgift som klar ambition\u00ab bragt den 22. marts 2023 p\u00e5 MobilityWatch\u2019s hjemmeside, hvori ministeren udtaler: \u00bbJeg er ikke i tvivl om, at vi kommer til at indf\u00f8re roadpricing for persontransport p\u00e5 sigt. Det vil v\u00e6re hensigtsm\u00e6ssigt og klogt, og det er min klare ambition.\u00ab","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1850542,"dokumentid":1031552,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 441.docx","versionsdato":"2023-04-03T10:26:06","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s441/svar/1945842/2686560.pdf","opdateringsdato":"2023-04-03T12:43:36.743","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1031552,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 441: Mener ministeren, at det er rimeligt at tilf\u00f8re en ekstra skat p\u00e5 bilister i form af roadpricing, som ikke modsvares med en tilsvarende skattelettelse, n\u00e5r Danmark i forvejen er et af de dyreste lande at k\u00f8be, eje og k\u00f8re bil i?\n","dato":"2023-04-03T10:23:54","modtagelsesdato":"2023-04-03T10:26:06","frigivelsesdato":"2023-04-03T12:43:09","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er rimeligt at tilf\u00f8re en ekstra skat p\u00e5 bilister i form af roadpricing, som ikke modsvares med en tilsvarende skattelettelse, n\u00e5r Danmark i forvejen er et af de dyreste lande at k\u00f8be, eje og k\u00f8re bil i?\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1030416,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-03T12:43:20.623"
      },"id":1316855,"sagid":94833,"dokumentid":1031552,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-03T12:43:20.623","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94836,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren overveje at fjerne afgifter p\u00e5 biler, hvis roadpricing indf\u00f8res? ","titelkort":"Om, at fjerne afgifter p\u00e5 biler, hvis roadpricing indf\u00f8res.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 444","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"444","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-03T13:08:33.583","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1850551,"dokumentid":1031555,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 444.docx","versionsdato":"2023-04-03T10:31:06","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s444/svar/1945845/2686569.pdf","opdateringsdato":"2023-04-03T16:01:20.347","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1850552,"dokumentid":1031555,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 441.docx","versionsdato":"2023-04-03T10:31:06","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s444/svar/1945845/2686570.pdf","opdateringsdato":"2023-04-03T16:01:20.207","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1031555,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 444: Vil ministeren overveje at fjerne afgifter p\u00e5 biler, hvis roadpricing indf\u00f8res? ","dato":"2023-04-03T10:26:54","modtagelsesdato":"2023-04-03T10:31:06","frigivelsesdato":"2023-04-03T13:08:01","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren overveje at fjerne afgifter p\u00e5 biler, hvis roadpricing indf\u00f8res? ","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1030422,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-03T13:08:12.637"
      },"id":1316859,"sagid":94836,"dokumentid":1031555,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-03T13:08:12.637","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94787,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren garantere en bevilling til b\u00f8rne- og ungekrisecenteret Joannahuset p\u00e5 finansloven for 2024, s\u00e5 Joannahuset ikke allerede nu skal fyre medarbejdere og forringe tilbuddene grundet usikkerhed om bevillingen for 2024?","titelkort":"Om en bevilling til b\u00f8rne- og ungekrisecenteret Joannahuset p\u00e5 finansloven for 2024.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 433","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"433","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-03T13:43:22.27","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1850666,"dokumentid":1031601,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 433.pdf","versionsdato":"2023-04-03T13:11:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s433/svar/1945900/2686687.pdf","opdateringsdato":"2023-04-03T13:43:16.397","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1850667,"dokumentid":1031601,"titel":"Bilag 1 Midler til Joannahuset 2020-2026.pdf","versionsdato":"2023-04-03T13:11:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s433/svar/1945900/2686688.pdf","opdateringsdato":"2023-04-03T13:43:16.397","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1031601,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 433: Vil ministeren garantere en bevilling til b\u00f8rne- og ungekrisecenteret Joannahuset p\u00e5 finansloven for 2024, s\u00e5 Joannahuset ikke allerede nu skal fyre medarbejdere og forringe tilbuddene grundet usikkerhed om bevillingen for 2024?","dato":"2023-04-03T13:06:27","modtagelsesdato":"2023-04-03T13:11:08","frigivelsesdato":"2023-04-03T13:42:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren garantere en bevilling til b\u00f8rne- og ungekrisecenteret Joannahuset p\u00e5 finansloven for 2024, s\u00e5 Joannahuset ikke allerede nu skal fyre medarbejdere og forringe tilbuddene grundet usikkerhed om bevillingen for 2024?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1029686,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-03T13:43:16.397"
      },"id":1316869,"sagid":94787,"dokumentid":1031601,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-03T13:43:16.397","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94845,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er regeringens holdning til, hvordan b\u00f8rn igen skal f\u00e5 en st\u00e6rk stemme gennem B\u00f8rner\u00e5det, jf. den kritik som Puk Elg\u00e5rd har rejst?","titelkort":"Om hvordan b\u00f8rn igen skal f\u00e5 en st\u00e6rk stemme gennem B\u00f8rner\u00e5det.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 451","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"451","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-03T13:44:27.423","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises eksempelvis til artiklen \u00bbUtilfreds Puk Elg\u00e5rd forlader B\u00f8rner\u00e5det\u00ab bragt den 13. november 2022 p\u00e5 Berlingskes hjemmeside, hvori det beskrives, at Puk Elg\u00e5rd har forladt posten som formand for B\u00f8rner\u00e5det, fordi hun mener, at r\u00e5det ikke har nok ressourcer til at l\u00f8se sine opgaver.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1850676,"dokumentid":1031606,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 451.pdf","versionsdato":"2023-04-03T13:16:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s451/svar/1945908/2686692.pdf","opdateringsdato":"2023-04-03T13:44:04.793","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1031606,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 451: Hvad er regeringens holdning til, hvordan b\u00f8rn igen skal f\u00e5 en st\u00e6rk stemme gennem B\u00f8rner\u00e5det, jf. den kritik som Puk Elg\u00e5rd har rejst?","dato":"2023-04-03T13:15:22","modtagelsesdato":"2023-04-03T13:16:06","frigivelsesdato":"2023-04-03T13:43:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er regeringens holdning til, hvordan b\u00f8rn igen skal f\u00e5 en st\u00e6rk stemme gennem B\u00f8rner\u00e5det, jf. den kritik som Puk Elg\u00e5rd har rejst?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1030913,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-03T13:44:04.793"
      },"id":1316870,"sagid":94845,"dokumentid":1031606,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-03T13:44:04.793","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94827,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren ikke, at den nye \u00a7R\u00d8G-unders\u00f8gelse \u00bbBrug af r\u00f8gfrie nikotinprodukter blandt unge\u00ab, hvoraf det fremg\u00e5r, at detailhandlen er det prim\u00e6re sted, de 15-17-\u00e5rige k\u00f8ber nikotinprodukter, tydeligg\u00f8r, at problemet med unges nikotinforbrug skal h\u00e5ndteres ved bedre h\u00e5ndh\u00e6velse af aldersgr\u00e6nsen for k\u00f8b af nikotinprodukter, inden der tages yderligere regulatoriske tiltag i brug, som alt andet lige ogs\u00e5 vil ramme almindelige myndige borgere?","titelkort":"Om aldersgr\u00e6nsen for k\u00f8b af nikotinprodukter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 440","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"440","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-03T14:48:42.43","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1850827,"dokumentid":1031666,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 440 (D2633437).docx","versionsdato":"2023-04-03T14:26:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s440/svar/1945990/2686849.pdf","opdateringsdato":"2023-04-03T14:48:23.35","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1031666,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 440: Mener ministeren ikke, at den nye \u00a7R\u00d8G-unders\u00f8gelse \u00bbBrug af r\u00f8gfrie nikotinprodukter blandt unge\u00ab, hvoraf det fremg\u00e5r, at detailhandlen er det prim\u00e6re sted, de 15-17-\u00e5rige k\u00f8ber nikotinprodukter, tydeligg\u00f8r, at problemet med unges nikotinforbrug skal h\u00e5ndteres ved bedre h\u00e5ndh\u00e6velse af aldersgr\u00e6nsen for k\u00f8b af nikotinprodukter, inden der tages yderligere regulatoriske tiltag i brug, som alt andet lige ogs\u00e5 vil ramme almindelige myndige borgere?","dato":"2023-04-03T14:24:15","modtagelsesdato":"2023-04-03T14:26:10","frigivelsesdato":"2023-04-03T14:48:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren ikke, at den nye \u00a7R\u00d8G-unders\u00f8gelse \u00bbBrug af r\u00f8gfrie nikotinprodukter blandt unge\u00ab, hvoraf det fremg\u00e5r, at detailhandlen er det prim\u00e6re sted, de 15-17-\u00e5rige k\u00f8ber nikotinprodukter, tydeligg\u00f8r, at problemet med unges nikotinforbrug skal h\u00e5ndteres ved bedre h\u00e5ndh\u00e6velse af aldersgr\u00e6nsen for k\u00f8b af nikotinprodukter, inden der tages yderligere regulatoriske tiltag i brug, som alt andet lige ogs\u00e5 vil ramme almindelige myndige borgere?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1030125,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-03T14:48:23.35"
      },"id":1316994,"sagid":94827,"dokumentid":1031666,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-03T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-03T14:48:23.35","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94872,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvis statsministeren ikke hverken mundtligt eller skriftligt den 11. marts 2020 blev orienteret af sin departementschef om, at Sundhedsstyrelsen \u2013 som det er beskrevet i en mail fra S\u00f8ren Brostr\u00f8m \u2013 ud fra sundhedsfaglige grunde p\u00e5 dav\u00e6rende tidspunkt ikke kunne bakke op om nedlukningen af Danmark, mener statsministeren s\u00e5, at det var en fejl?","titelkort":"Om nedlukningen af Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 468","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"468","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-13T16:42:55.227","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbNye oplysninger belaster Mette Frederiksen: Brostr\u00f8ms advarsel kom frem til Statsministeriet\u00ab bragt af B.T. den 11. marts 2023, hvori det beskrives, at S\u00f8ren Brostr\u00f8m den 11. marts 2020 i en mail direkte advarede mod regeringens konkrete planer om en stor nedlukning af samfundet.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1851083,"dokumentid":1031767,"titel":"Hvis statsministeren ikke hverken mundtligt eller skriftligt den 11. marts 2020 blev orienteret af sin departementschef om, at Sundhedsstyrelsen \u2013 som det er beskrevet i en mail fra S\u00f8ren Brostr\u00f8m \u2013 ud fra sundhedsfaglige grunde p\u00e5 dav\u00e6rende tidspunkt ikke kunne bakke op om nedlukningen af Danmark, mener statsministeren s\u00e5, at det var en fejl?","versionsdato":"2023-04-04T10:48:16","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s468/spm/2687102.pdf","opdateringsdato":"2023-04-04T16:01:42.067","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1031767,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvis statsministeren ikke hverken mundtligt eller skriftligt den 11. marts 2020 blev orienteret af sin departementschef om, at Sundhedsstyrelsen \u2013 som det er beskrevet i en mail fra S\u00f8ren Brostr\u00f8m \u2013 ud fra sundhedsfaglige grunde p\u00e5 dav\u00e6rende tidspunkt ikke kunne bakke op om nedlukningen af Danmark, mener statsministeren s\u00e5, at det var en fejl?","dato":"2023-04-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-04T10:48:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-04T10:48:59.263"
      },"id":1317050,"sagid":94872,"dokumentid":1031767,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-04T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-04T10:48:59.263","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94849,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at HF i N\u00f8rre Nissum er ved at blive sk\u00e5ret ned til 56 elever, hvilket er under de 84, som er ministeriets vurdering af minimum?","titelkort":"Om at HF i N\u00f8rre Nissum er ved at blive sk\u00e5ret ned til 56 elever.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 453","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"453","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-04T11:41:03.753","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1851016,"dokumentid":1031735,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 453 til skriftlig besvarelse.docx","versionsdato":"2023-04-04T11:39:36","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s453/svar/1946078/2687035.pdf","opdateringsdato":"2023-04-04T11:40:28.82","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1031735,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 453: Hvad er ministerens holdning til, at HF i N\u00f8rre Nissum er ved at blive sk\u00e5ret ned til 56 elever, hvilket er under de 84, som er ministeriets vurdering af minimum?","dato":"2023-04-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-04T11:38:48","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at HF i N\u00f8rre Nissum er ved at blive sk\u00e5ret ned til 56 elever, hvilket er under de 84, som er ministeriets vurdering af minimum?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1031061,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-04T11:40:46.223"
      },"id":1317057,"sagid":94849,"dokumentid":1031735,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-04T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-04T11:40:46.223","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94880,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorn\u00e5r vil ministeren tage initiativ til krav om indregning af de s\u00e5kaldte ILUC-v\u00e6rdier i det nationale CO2-fortr\u00e6ngningskrav, der skal indf\u00f8res senest i 2025, som det fremg\u00e5r af aftalen om gr\u00f8n omstilling af vejtransporten fra den 4. december 2020?","titelkort":"Om indregning af de s\u00e5kaldte ILUC-v\u00e6rdier i det nationale CO2-fortr\u00e6ngningskrav.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 469","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"469","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-13T09:00:44.53","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1851280,"dokumentid":1031837,"titel":"Hvorn\u00e5r vil ministeren tage initiativ til krav om indregning af de s\u00e5kaldte ILUC-v\u00e6rdier i det nationale CO2-fortr\u00e6ngningskrav, der skal indf\u00f8res senest i 2025, som det fremg\u00e5r af aftalen om gr\u00f8n omstilling af vejtransporten fra den 4. december 2020?","versionsdato":"2023-04-04T14:26:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s469/spm/2687301.pdf","opdateringsdato":"2023-04-04T16:01:42.02","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1031837,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvorn\u00e5r vil ministeren tage initiativ til krav om indregning af de s\u00e5kaldte ILUC-v\u00e6rdier i det nationale CO2-fortr\u00e6ngningskrav, der skal indf\u00f8res senest i 2025, som det fremg\u00e5r af aftalen om gr\u00f8n omstilling af vejtransporten fra den 4. december 2020?","dato":"2023-04-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-04T14:27:00","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-04T14:27:12.91"
      },"id":1317143,"sagid":94880,"dokumentid":1031837,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-04T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-04T14:27:12.91","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94826,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det regeringens ambition at afs\u00e6tte 60 mia. kr. yderligere til klimaet i denne valgperiode?","titelkort":"Om at afs\u00e6tte penge til klimaet i indev\u00e6rende valgperiode.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 439","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"439","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-05T09:42:41.377","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1851299,"dokumentid":1031847,"titel":"Svar p\u00e5 S439 om at afs\u00e6tte penge til klimaet i indev\u00e6rende valgperiode.docx","versionsdato":"2023-04-04T17:01:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s439/svar/1946233/2687320.pdf","opdateringsdato":"2023-04-05T09:42:32.747","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1031847,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 439: Er det regeringens ambition at afs\u00e6tte 60 mia. kr. yderligere til klimaet i denne valgperiode?","dato":"2023-04-04T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-04T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-05T09:42:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er det regeringens ambition at afs\u00e6tte 60 mia. kr. yderligere til klimaet i denne valgperiode?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1030112,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-05T09:42:27.537"
      },"id":1317251,"sagid":94826,"dokumentid":1031847,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-05T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-05T09:42:27.537","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94788,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan synes ministeren, at regeringsgrundlagets formulering om, at man vil \u00bbfremme \u00e5benhed og transparens, som er vigtige foruds\u00e6tninger for befolkningens tillid til de politiske processer og den offentlige forvaltning\u00ab harmonerer med, at Udenrigsministeriet n\u00e6gter at freml\u00e6gge, hvordan man kommer frem til en vurdering i sagen om fhv. minister Rasmus Prehns middagsg\u00e6st, som er i strid med b\u00e5de Rigsrevisionen, flere eksperter og retspraksis?","titelkort":"Om en vurdering i sagen om fhv. minister Rasmus Prehns middagsg\u00e6st.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 434","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"434","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-11T09:51:16.013","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1851558,"dokumentid":1031961,"titel":"S 434.docx","versionsdato":"2023-04-05T17:11:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s434/svar/1946460/2687581.pdf","opdateringsdato":"2023-04-11T09:51:21.113","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1031961,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 434: Hvordan synes ministeren, at regeringsgrundlagets formulering om, at man vil \u00bbfremme \u00e5benhed og transparens, som er vigtige foruds\u00e6tninger for befolkningens tillid til de politiske processer og den offentlige forvaltning\u00ab harmonerer med, at Udenrigsministeriet n\u00e6gter at freml\u00e6gge, hvordan man kommer frem til en vurdering i sagen om fhv. minister Rasmus Prehns middagsg\u00e6st, som er i strid med b\u00e5de Rigsrevisionen, flere eksperter og retspraksis?","dato":"2023-04-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-11T09:50:48","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan synes ministeren, at regeringsgrundlagets formulering om, at man vil \u00bbfremme \u00e5benhed og transparens, som er vigtige foruds\u00e6tninger for befolkningens tillid til de politiske processer og den offentlige forvaltning\u00ab harmonerer med, at Udenrigsministeriet n\u00e6gter at freml\u00e6gge, hvordan man kommer frem til en vurdering i sagen om fhv. minister Rasmus Prehns middagsg\u00e6st, som er i strid med b\u00e5de Rigsrevisionen, flere eksperter og retspraksis?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1029712,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-11T09:51:15.983"
      },"id":1317651,"sagid":94788,"dokumentid":1031961,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-11T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-11T09:51:15.983","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94789,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der er nogle negative konsekvenser ved at kr\u00e6ve navnet p\u00e5 fhv. minister Rasmus Prehns middagsg\u00e6st oplyst, og synes ministeren i s\u00e5 fald, at de negative konsekvenser opvejer de positive, ved at befolkningens retsf\u00f8lelse m\u00e5 forventes at blive styrket, ved at ministeriet beder om at f\u00e5 navnet?","titelkort":"Om at kr\u00e6ve navnet p\u00e5 fhv. minister Rasmus Prehns middagsg\u00e6st oplyst.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 435","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"435","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-11T09:52:21.643","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"I fhv. minister Rasmus Prehns omdiskuterede bilagssag har Udenrigsministeriet tidligere forklaret, at det ikke ville kr\u00e6ve navnet p\u00e5 g\u00e6sten udleveret, fordi reglerne if\u00f8lge tolkningen ikke kr\u00e6vede det. N\u00e5r Rigsrevisionen g\u00f8r opm\u00e6rksom p\u00e5, at reglerne faktisk kr\u00e6ver det, synes den logiske f\u00f8lge at v\u00e6re, at ministeriet alligevel vil kr\u00e6ve navnet oplyst.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1851561,"dokumentid":1031962,"titel":"S 434.docx","versionsdato":"2023-04-05T17:11:29","filurl":"","opdateringsdato":"2023-04-11T09:52:15.313","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1851562,"dokumentid":1031962,"titel":"S 435.docx","versionsdato":"2023-04-05T17:11:29","filurl":"","opdateringsdato":"2023-04-11T09:52:10.537","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1031962,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 435: Mener ministeren, at der er nogle negative konsekvenser ved at kr\u00e6ve navnet p\u00e5 fhv. minister Rasmus Prehns middagsg\u00e6st oplyst, og synes ministeren i s\u00e5 fald, at de negative konsekvenser opvejer de positive, ved at befolkningens retsf\u00f8lelse m\u00e5 forventes at blive styrket, ved at ministeriet beder om at f\u00e5 navnet?","dato":"2023-04-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-11T09:51:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at der er nogle negative konsekvenser ved at kr\u00e6ve navnet p\u00e5 fhv. minister Rasmus Prehns middagsg\u00e6st oplyst, og synes ministeren i s\u00e5 fald, at de negative konsekvenser opvejer de positive, ved at befolkningens retsf\u00f8lelse m\u00e5 forventes at blive styrket, ved at ministeriet beder om at f\u00e5 navnet?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1029717,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-11T09:52:10.537"
      },"id":1317653,"sagid":94789,"dokumentid":1031962,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-11T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-11T09:52:10.537","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94790,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke overvejelser g\u00f8r ministeren sig om en mulig politianmeldelse af fhv. minister Rasmus Prehn i forbindelse med, at han har haft omgang med bilag, som synes v\u00e6rre end noget, som by- og landsretten tidligere har d\u00f8mt for efter straffelovens bestemmelser om b\u00e5de embedsmisbrug og mandatsvig?","titelkort":"Om en mulig politianmeldelse af fhv. minister Rasmus Prehn.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 436","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"436","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-11T09:53:31.777","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1851564,"dokumentid":1031963,"titel":"S 436.docx","versionsdato":"2023-04-05T17:11:27","filurl":"","opdateringsdato":"2023-04-11T09:53:20.81","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1851565,"dokumentid":1031963,"titel":"S 434.docx","versionsdato":"2023-04-05T17:11:27","filurl":"","opdateringsdato":"2023-04-11T09:53:25.867","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1031963,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 436: Hvilke overvejelser g\u00f8r ministeren sig om en mulig politianmeldelse af fhv. minister Rasmus Prehn i forbindelse med, at han har haft omgang med bilag, som synes v\u00e6rre end noget, som by- og landsretten tidligere har d\u00f8mt for efter straffelovens bestemmelser om b\u00e5de embedsmisbrug og mandatsvig?","dato":"2023-04-05T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-05T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-11T09:53:09","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvilke overvejelser g\u00f8r ministeren sig om en mulig politianmeldelse af fhv. minister Rasmus Prehn i forbindelse med, at han har haft omgang med bilag, som synes v\u00e6rre end noget, som by- og landsretten tidligere har d\u00f8mt for efter straffelovens bestemmelser om b\u00e5de embedsmisbrug og mandatsvig?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1029719,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-11T09:53:20.81"
      },"id":1317654,"sagid":94790,"dokumentid":1031963,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-11T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-11T09:53:20.81","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94843,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er regeringens holdning til, at antallet af fattige b\u00f8rn de seneste fem \u00e5r er steget fra 6.700 til 18.700, jf. Finansudvalgets sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 121?","titelkort":"Om at antallet af fattige b\u00f8rn de seneste fem \u00e5r er steget.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 449","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"449","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-11T09:54:33.137","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til FIU alm. del \u2013 svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 121 (2022-23, 2. samling).","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1851704,"dokumentid":1032007,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 449.docm","versionsdato":"2023-04-11T09:31:39","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s449/svar/1946506/2687728.pdf","opdateringsdato":"2023-04-11T09:54:25.04","variantkode":"P","format":"DOCM"
          },{
            "id":1851705,"dokumentid":1032007,"titel":"Bilag 1. FIU alm. del - svar p\u00e5 spm. 121.pdf","versionsdato":"2023-04-11T09:31:39","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s449/svar/1946506/2687729.pdf","opdateringsdato":"2023-04-11T09:54:25.29","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1032007,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 449: Hvad er regeringens holdning til, at antallet af fattige b\u00f8rn de seneste fem \u00e5r er steget fra 6.700 til 18.700, jf. Finansudvalgets sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 121?","dato":"2023-04-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-11T09:54:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er regeringens holdning til, at antallet af fattige b\u00f8rn de seneste fem \u00e5r er steget fra 6.700 til 18.700, jf. Finansudvalgets sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 121?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1030645,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-11T09:54:20.253"
      },"id":1317655,"sagid":94843,"dokumentid":1032007,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-11T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-11T09:54:20.253","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94851,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren f\u00f8lge i Norges fodspor og foresl\u00e5 en nedl\u00e6ggelse af Danmarks au pair-ordning eller l\u00f8fte den hen p\u00e5 besk\u00e6ftigelses- eller erhvervsomr\u00e5det, s\u00e5 der kan s\u00f8rges for ordnede forhold og ordentlig l\u00f8n til au pairer i Danmark?","titelkort":"Om nedl\u00e6ggelse af Danmarks au pair-ordning.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 454","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"454","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-11T12:26:39.2","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Norges beslutning om at nedl\u00e6gge au pair-ordningen begrundes bl.a. med, at ordningen ikke l\u00e6ngere fungerer efter hensigten, da den if\u00f8lge den norske arbejds- og inklusionsminister ikke l\u00e6ngere er en kulturudvekslingsordning, men prim\u00e6rt bruges til at skaffe billig arbejdskraft i hjemmet. Der henvises til DR\u2019s artikel \u00bbNorge sl\u00f8jfer au pair-ordning: Det er ikke l\u00e6ngere kulturudveksling\u00ab fra den 29. marts 2023. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1851891,"dokumentid":1032098,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 454.pdf","versionsdato":"2023-04-11T11:41:36","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s454/svar/1946602/2687923.pdf","opdateringsdato":"2023-04-11T12:26:20.183","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1032098,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 454: Vil ministeren f\u00f8lge i Norges fodspor og foresl\u00e5 en nedl\u00e6ggelse af Danmarks au pair-ordning eller l\u00f8fte den hen p\u00e5 besk\u00e6ftigelses- eller erhvervsomr\u00e5det, s\u00e5 der kan s\u00f8rges for ordnede forhold og ordentlig l\u00f8n til au pairer i Danmark?","dato":"2023-04-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-11T12:26:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren f\u00f8lge i Norges fodspor og foresl\u00e5 en nedl\u00e6ggelse af Danmarks au pair-ordning eller l\u00f8fte den hen p\u00e5 besk\u00e6ftigelses- eller erhvervsomr\u00e5det, s\u00e5 der kan s\u00f8rges for ordnede forhold og ordentlig l\u00f8n til au pairer i Danmark?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1031240,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-11T12:26:14.457"
      },"id":1317825,"sagid":94851,"dokumentid":1032098,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-11T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-11T12:26:14.457","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94900,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren generelt om national e-sportsstrategi, og hvilken videre proces forventer ministeren der vil v\u00e6re for udarbejdelsen af s\u00e5dan en strategi?","titelkort":"Om en ny e-sportsstrategi.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 471","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"471","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-10T17:27:56.66","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Under den tidligere S-regering blev det besluttet, at der skulle udarbejdes en ny e-sportsstrategi.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1852167,"dokumentid":1032228,"titel":"Hvad mener ministeren generelt om national e-sportsstrategi, og hvilken videre proces forventer ministeren der vil v\u00e6re for udarbejdelsen af s\u00e5dan en strategi?","versionsdato":"2023-04-11T16:07:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s471/spm/2688211.pdf","opdateringsdato":"2023-04-12T00:01:44.62","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1032228,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren generelt om national e-sportsstrategi, og hvilken videre proces forventer ministeren der vil v\u00e6re for udarbejdelsen af s\u00e5dan en strategi?","dato":"2023-04-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-11T16:06:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-11T16:20:44.723"
      },"id":1317941,"sagid":94900,"dokumentid":1032228,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-11T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-11T16:20:44.723","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94840,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at Novo Nordisk if\u00f8lge Frihedsbrevets artikel \u00bbKontrakter afsl\u00f8rer: Novo Nordisk brugte patientforening til at f\u00f8re kampagne mod overv\u00e6gt\u00ab fra den 23. marts 2023 har betalt den uafh\u00e6ngige patientforening Adipositasforeningen for at f\u00f8re kampagne mod overv\u00e6gt, mens Novo Nordisk arbejdede p\u00e5 at lancere slankemidlet Wegovy?","titelkort":"Om at Novo Nordisk har betalt patientforeningen Adipositasforeningen for at f\u00f8re kampagne mod overv\u00e6gt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 446","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"446","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-12T08:29:12.79","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1852293,"dokumentid":1032288,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 446 (D2644078).docx","versionsdato":"2023-04-11T19:56:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s446/svar/1946832/2688339.pdf","opdateringsdato":"2023-04-12T08:28:56.637","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1032288,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 446: Hvad mener ministeren om, at Novo Nordisk if\u00f8lge Frihedsbrevets artikel \u00bbKontrakter afsl\u00f8rer: Novo Nordisk brugte patientforening til at f\u00f8re kampagne mod overv\u00e6gt\u00ab fra den 23. marts 2023 har betalt den uafh\u00e6ngige patientforening Adipositasforeningen for at f\u00f8re kampagne mod overv\u00e6gt, mens Novo Nordisk arbejdede p\u00e5 at lancere slankemidlet Wegovy?","dato":"2023-04-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-12T08:28:42","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om, at Novo Nordisk if\u00f8lge Frihedsbrevets artikel \u00bbKontrakter afsl\u00f8rer: Novo Nordisk brugte patientforening til at f\u00f8re kampagne mod overv\u00e6gt\u00ab fra den 23. marts 2023 har betalt den uafh\u00e6ngige patientforening Adipositasforeningen for at f\u00f8re kampagne mod overv\u00e6gt, mens Novo Nordisk arbejdede p\u00e5 at lancere slankemidlet Wegovy?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1030640,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-12T08:28:56.683"
      },"id":1318015,"sagid":94840,"dokumentid":1032288,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-12T08:28:56.683","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94841,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at Adipositasforeningen er en uafh\u00e6ngig patientforening, set i lyset af at en meget stor del af Adipositasforeningens finansiering kommer fra Novo Nordisk?","titelkort":"Om Adipositasforeningen er en uafh\u00e6ngig patientforening.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 447","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"447","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-12T08:30:13.717","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1852295,"dokumentid":1032289,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 447 (D2644079).docx","versionsdato":"2023-04-11T19:56:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s447/svar/1946834/2688344.pdf","opdateringsdato":"2023-04-12T08:30:04.427","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1032289,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 447: Mener ministeren, at Adipositasforeningen er en uafh\u00e6ngig patientforening, set i lyset af at en meget stor del af Adipositasforeningens finansiering kommer fra Novo Nordisk?","dato":"2023-04-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-12T08:29:48","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at Adipositasforeningen er en uafh\u00e6ngig patientforening, set i lyset af at en meget stor del af Adipositasforeningens finansiering kommer fra Novo Nordisk?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1030643,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-12T08:29:59.797"
      },"id":1318016,"sagid":94841,"dokumentid":1032289,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-12T08:29:59.797","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94842,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der skal v\u00e6re gr\u00e6nser for, hvor meget finansiering patientforeninger m\u00e5 f\u00e5 fra industrien?","titelkort":"Om gr\u00e6nser for, hvor meget finansiering patientforeninger m\u00e5 f\u00e5 fra industrien.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 448","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"448","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-12T08:31:32.697","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1852297,"dokumentid":1032290,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 448 (D2644080).docx","versionsdato":"2023-04-11T19:56:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s448/svar/1946833/2688341.pdf","opdateringsdato":"2023-04-12T08:31:16.867","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1852298,"dokumentid":1032290,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 447 (D2644079).pdf","versionsdato":"2023-04-11T19:56:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s448/svar/1946833/2688342.pdf","opdateringsdato":"2023-04-12T08:31:21.857","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1032290,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 448: Mener ministeren, at der skal v\u00e6re gr\u00e6nser for, hvor meget finansiering patientforeninger m\u00e5 f\u00e5 fra industrien?","dato":"2023-04-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-12T08:31:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at der skal v\u00e6re gr\u00e6nser for, hvor meget finansiering patientforeninger m\u00e5 f\u00e5 fra industrien?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1030644,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-12T08:31:16.867"
      },"id":1318017,"sagid":94842,"dokumentid":1032290,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-12T08:31:16.867","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94899,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er regeringens holdning til og reaktion p\u00e5 de voldsomme begivenheder i Jerusalem i sidste uge, konkret israelske soldaters brutale overgreb p\u00e5 pal\u00e6stinensere i al-Aqsa-mosk\u00e9en, og hvad p\u00e5t\u00e6nker ministeren at foretage sig politisk i forhold til den israelske regering og dens ansvar for at overholde international lov og respekt for pal\u00e6stinensernes basale menneskerettigheder?","titelkort":"Om overgreb p\u00e5 pal\u00e6stinensere i al-Aqsa-mosk\u00e9en.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 470","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"470","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-19T17:33:37.497","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1852166,"dokumentid":1032227,"titel":"Hvad er regeringens holdning til og reaktion p\u00e5 de voldsomme begivenheder i Jerusalem i sidste uge, konkret israelske soldaters brutale overgreb p\u00e5 pal\u00e6stinensere i Al-Aqsa-mosk\u00e9en, og hvad p\u00e5t\u00e6nker ministeren at foretage sig politisk i forhold til den israelske regering og dens ansvar for at overholde international lov og respekt for pal\u00e6stinensernes basale menneskerettigheder?","versionsdato":"2023-04-11T16:04:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s470/spm/2688210.pdf","opdateringsdato":"2023-04-18T10:27:22.82","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1032227,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er regeringens holdning til og reaktion p\u00e5 de voldsomme begivenheder i Jerusalem i sidste uge, konkret israelske soldaters brutale overgreb p\u00e5 pal\u00e6stinensere i al-Aqsa-mosk\u00e9en, og hvad p\u00e5t\u00e6nker ministeren at foretage sig politisk i forhold til den israelske regering og dens ansvar for at overholde international lov og respekt for pal\u00e6stinensernes basale menneskerettigheder?","dato":"2023-04-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-11T16:03:32","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-18T10:27:17.847"
      },"id":1319509,"sagid":94899,"dokumentid":1032227,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-11T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-18T10:27:17.847","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94853,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er bekymrende, at hverken Kommunernes Landsforening eller Udl\u00e6ndingestyrelsen har et overblik over tilbagebetalingen af repatrieringsydelser fra udl\u00e6ndinge, der fortryder hjemrejse, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre en effektiv tilbagebetaling af skatteborgernes penge, der jo er givet med udgangspunkt i en varig udrejse fra Danmark?","titelkort":"Om et overblik over tilbagebetalingen af repatrieringsydelser fra udl\u00e6ndinge, der fortryder hjemrejse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 455","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"455","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-11T14:43:52.34","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1852022,"dokumentid":1032172,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 455.pdf","versionsdato":"2023-04-11T14:31:37","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s455/svar/1946688/2688061.pdf","opdateringsdato":"2023-04-11T14:43:38.337","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1032172,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 455: Mener ministeren, at det er bekymrende, at hverken Kommunernes Landsforening eller Udl\u00e6ndingestyrelsen har et overblik over tilbagebetalingen af repatrieringsydelser fra udl\u00e6ndinge, der fortryder hjemrejse, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre en effektiv tilbagebetaling af skatteborgernes penge, der jo er givet med udgangspunkt i en varig udrejse fra Danmark?","dato":"2023-04-11T14:30:39","modtagelsesdato":"2023-04-11T14:31:38","frigivelsesdato":"2023-04-11T14:43:21","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er bekymrende, at hverken Kommunernes Landsforening eller Udl\u00e6ndingestyrelsen har et overblik over tilbagebetalingen af repatrieringsydelser fra udl\u00e6ndinge, der fortryder hjemrejse, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre en effektiv tilbagebetaling af skatteborgernes penge, der jo er givet med udgangspunkt i en varig udrejse fra Danmark?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1031244,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-11T14:43:32.947"
      },"id":1317904,"sagid":94853,"dokumentid":1032172,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-11T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-11T14:43:32.947","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94848,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at inkludere tilskadekomne politibetjente i det eksisterende tilbud i DIF Soldaterprojekt, idet m\u00e5lgrupperne p\u00e5 mange m\u00e5der minder om hinanden og kan have gavn af de samme tilbud?","titelkort":"Om at inkludere tilskadekomne politibetjente i det eksisterende tilbud i DIF Soldaterprojekt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 452","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"452","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-12T10:39:01.24","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1852388,"dokumentid":1032328,"titel":"Besvarelse af S 452.pdf","versionsdato":"2023-04-12T10:26:39","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s452/svar/1946883/2688436.pdf","opdateringsdato":"2023-04-12T10:38:51.88","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1032328,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 452: Hvad er ministerens holdning til at inkludere tilskadekomne politibetjente i det eksisterende tilbud i DIF Soldaterprojekt, idet m\u00e5lgrupperne p\u00e5 mange m\u00e5der minder om hinanden og kan have gavn af de samme tilbud?","dato":"2023-04-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-12T10:38:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til at inkludere tilskadekomne politibetjente i det eksisterende tilbud i DIF Soldaterprojekt, idet m\u00e5lgrupperne p\u00e5 mange m\u00e5der minder om hinanden og kan have gavn af de samme tilbud?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1031055,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-12T10:38:47.953"
      },"id":1318026,"sagid":94848,"dokumentid":1032328,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-12T10:38:47.953","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94860,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til et forbud mod at opstarte bl\u00e6ksprutteopdr\u00e6t i Danmark, i lyset af at der leges med denne tanke blandt virksomheder rundt omkring i verden nu, hvor man p\u00e5 De Kanariske \u00d8er planl\u00e6gger at oprette en s\u00e5dan produktion, til trods for at opdr\u00e6t af disse hyperintelligente v\u00e6sener kan lide grusomt, n\u00e5r de uds\u00e6ttes for s\u00e5danne vilk\u00e5r?\n","titelkort":"Om bl\u00e6ksprutteopdr\u00e6t i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 461","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"461","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-12T10:40:04.463","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1852373,"dokumentid":1032319,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 461.pdf","versionsdato":"2023-04-12T09:41:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s461/svar/1946873/2688420.pdf","opdateringsdato":"2023-04-12T10:39:53.107","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1032319,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 461: Vil ministeren tage initiativ til et forbud mod at opstarte bl\u00e6ksprutteopdr\u00e6t i Danmark, i lyset af at der leges med denne tanke blandt virksomheder rundt omkring i verden nu, hvor man p\u00e5 De Kanariske \u00d8er planl\u00e6gger at oprette en s\u00e5dan produktion, til trods for at opdr\u00e6t af disse hyperintelligente v\u00e6sener kan lide grusomt, n\u00e5r de uds\u00e6ttes for s\u00e5danne vilk\u00e5r?\n","dato":"2023-04-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-12T10:39:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren tage initiativ til et forbud mod at opstarte bl\u00e6ksprutteopdr\u00e6t i Danmark, i lyset af at der leges med denne tanke blandt virksomheder rundt omkring i verden nu, hvor man p\u00e5 De Kanariske \u00d8er planl\u00e6gger at oprette en s\u00e5dan produktion, til trods for at opdr\u00e6t af disse hyperintelligente v\u00e6sener kan lide grusomt, n\u00e5r de uds\u00e6ttes for s\u00e5danne vilk\u00e5r?\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1031504,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-12T10:39:47.807"
      },"id":1318029,"sagid":94860,"dokumentid":1032319,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-12T10:39:47.807","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94861,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til lovgivning, der regulerer privates hold af kaniner, herunder arealkrav, m\u00e6rkning, registrering og neutralisering?","titelkort":"Om privates hold af kaniner.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 462","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"462","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-12T10:41:31.42","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1852378,"dokumentid":1032323,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 462.pdf","versionsdato":"2023-04-12T09:46:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s462/svar/1946877/2688426.pdf","opdateringsdato":"2023-04-12T10:41:03.353","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1032323,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 462: Vil ministeren tage initiativ til lovgivning, der regulerer privates hold af kaniner, herunder arealkrav, m\u00e6rkning, registrering og neutralisering?","dato":"2023-04-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-12T10:40:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren tage initiativ til lovgivning, der regulerer privates hold af kaniner, herunder arealkrav, m\u00e6rkning, registrering og neutralisering?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1031505,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-12T10:40:59.003"
      },"id":1318031,"sagid":94861,"dokumentid":1032323,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-12T10:40:59.003","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94903,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at medieaftalens m\u00e5ls\u00e6tning om, at DR og TV 2 skal arbejde m\u00e5lrettet med at skabe st\u00f8rre mangfoldighed og diversitet p\u00e5 deres sendeflader, i sidste ende kan have den konsekvens, at der foreg\u00e5r diskrimination af f.eks. m\u00e6nd, som Danmarksdemokraternes finansordf\u00f8rer oplevede f\u00f8r p\u00e5ske?","titelkort":"Om medieaftalens m\u00e5ls\u00e6tning om at DR og TV 2 skal skabe st\u00f8rre mangfoldighed og diversitet p\u00e5 deres sendeflader.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 472","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"472","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-03T17:06:15.897","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbDanmarksdemokraternes Susie Jessen er godt gal over en besked fra DR\u00ab bragt den 6. april 2023 p\u00e5 Jyllands-Postens hjemmeside, hvori det beskrives, at DR ville frav\u00e6lge Danmarksdemokraternes finansordf\u00f8rer til en debat om et finanslovsforslag, fordi han er en mand.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1852538,"dokumentid":1032382,"titel":"Hvad mener ministeren om, at medieaftalens m\u00e5ls\u00e6tning om, at DR og TV2 skal arbejde m\u00e5lrettet med at skabe st\u00f8rre mangfoldighed og diversitet p\u00e5 deres sendeflader, i sidste ende kan have den konsekvens, at der foreg\u00e5r diskrimination af f.eks. m\u00e6nd, som Danmarksdemokraternes finansordf\u00f8rer oplevede f\u00f8r p\u00e5ske?","versionsdato":"2023-04-14T11:37:31","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s472/spm/2688590.pdf","opdateringsdato":"2023-04-14T11:37:47.72","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1032382,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at medieaftalens m\u00e5ls\u00e6tning om, at DR og TV2 skal arbejde m\u00e5lrettet med at skabe st\u00f8rre mangfoldighed og diversitet p\u00e5 deres sendeflader, i sidste ende kan have den konsekvens, at der foreg\u00e5r diskrimination af f.eks. m\u00e6nd, som Danmarksdemokraternes finansordf\u00f8rer oplevede f\u00f8r p\u00e5ske?","dato":"2023-04-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-12T13:11:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-12T13:20:59.553"
      },"id":1318121,"sagid":94903,"dokumentid":1032382,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-12T13:20:59.553","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94906,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren entydigt bekr\u00e6fte, at ministeren er enig med justitsministeren i, at Danmarks internationale forpligtelser er vigtigere og st\u00e5r over den danske stats vitale interesser, og at der alts\u00e5 ikke b\u00f8r ske frakendelse af statsborgerskab, selv hvis man har udvist en handlem\u00e5de, som er til alvorlig skade for statens vitale interesser, som der gives udtryk for i justitsministerens svar til Indf\u00f8dsretsudvalget p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 48?","titelkort":"Om at Danmarks internationale forpligtelser er vigtigere og st\u00e5r over den danske stats vitale interesser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 473","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"473","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-19T14:49:50.277","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til justitsministerens svar p\u00e5 IFU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 48 (folketings\u00e5ret 2022-23, 2. samling).\n \n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1852829,"dokumentid":1032425,"titel":"Vil ministeren entydigt bekr\u00e6fte, at det er ministerens holdning \u2013 som der gives udtryk for i ministerens svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 48 \u2013 at Danmarks internationale forpligtelser er vigtigere og st\u00e5r over den danske stats vitale interesser, og at der alts\u00e5 ikke b\u00f8r ske frakendelse af statsborgerskab, selv hvis man har udvist en handlem\u00e5de, som er til alvorlig skade for statens vitale interesser?","versionsdato":"2023-04-14T15:28:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s473/spm/2688894.pdf","opdateringsdato":"2023-04-14T15:29:02.44","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1032425,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren entydigt bekr\u00e6fte, at det er ministerens holdning \u2013 som der gives udtryk for i ministerens svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 48 \u2013 at Danmarks internationale forpligtelser er vigtigere og st\u00e5r over den danske stats vitale interesser, og at der alts\u00e5 ikke b\u00f8r ske frakendelse af statsborgerskab, selv hvis man har udvist en handlem\u00e5de, som er til alvorlig skade for statens vitale interesser?","dato":"2023-04-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-12T14:53:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-12T14:53:57.687"
      },"id":1318149,"sagid":94906,"dokumentid":1032425,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-12T14:53:57.687","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94907,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til au pair-ordningen, taget i betragtning af at evalueringen af ordningen fra 2019 af Styrelsen for International Rekruttering og Integration viste, at flere interessenter og v\u00e6rtsfamilier i h\u00f8j grad havde indtryk af, at \u00f8konomisk motivation var den prim\u00e6re drivkraft?","titelkort":"Om au pair-ordningen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 474","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"474","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-18T15:17:11.43","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen. \n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1852848,"dokumentid":1032435,"titel":"Hvad er ministerens holdning til au pair-ordningen, taget i betragtning af at evalueringen af ordningen fra 2019 af Styrelsen for International Rekruttering og Integration viste, at flere interessenter og v\u00e6rtsfamilier i h\u00f8j grad havde indtryk af, at \u00f8konomisk motivation var den prim\u00e6re drivkraft?","versionsdato":"2023-04-12T15:22:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s474/spm/2688917.pdf","opdateringsdato":"2023-04-12T15:22:43.23","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1032435,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til au pair-ordningen, taget i betragtning af at evalueringen af ordningen fra 2019 af Styrelsen for International Rekruttering og Integration viste, at flere interessenter og v\u00e6rtsfamilier i h\u00f8j grad havde indtryk af, at \u00f8konomisk motivation var den prim\u00e6re drivkraft?","dato":"2023-04-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-12T15:21:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-12T15:22:09.48"
      },"id":1318159,"sagid":94907,"dokumentid":1032435,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-12T15:22:09.48","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94908,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren ikke, at udenlandsk arbejdskraft p\u00e5 det danske arbejdsmarked b\u00f8r arbejde under ordnede forhold p\u00e5 lige fod med dansk arbejdskraft, og at au pair-modellen ikke fungerer under samme vilk\u00e5r som det danske arbejdsmarked?","titelkort":"Om udenlandsk arbejdskraft.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 475","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"475","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-18T15:18:27.787","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1852852,"dokumentid":1032438,"titel":"Mener ministeren ikke, at udenlandsk arbejdskraft p\u00e5 det danske arbejdsmarked b\u00f8r arbejde under ordnede forhold p\u00e5 lige fod med dansk arbejdskraft, og at au pair-modellen ikke fungerer under samme vilk\u00e5r som det danske arbejdsmarked?","versionsdato":"2023-04-12T15:24:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s475/spm/2688920.pdf","opdateringsdato":"2023-04-12T15:25:04.24","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1032438,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren ikke, at udenlandsk arbejdskraft p\u00e5 det danske arbejdsmarked b\u00f8r arbejde under ordnede forhold p\u00e5 lige fod med dansk arbejdskraft, og at au pair-modellen ikke fungerer under samme vilk\u00e5r som det danske arbejdsmarked?","dato":"2023-04-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-12T15:23:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-12T15:24:11.893"
      },"id":1318164,"sagid":94908,"dokumentid":1032438,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-12T15:24:11.893","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94909,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at au pair-modellen lever op til den oprindelige hensigt om kulturel udveksling?","titelkort":"Om au pair-modellen lever op til den oprindelige hensigt om kulturel udveksling.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 476","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"476","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-18T14:55:20.777","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1852854,"dokumentid":1032439,"titel":"Mener ministeren, at au pair-modellen lever op til den oprindelige hensigt om kulturel udveksling?","versionsdato":"2023-04-12T15:28:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s476/spm/2688923.pdf","opdateringsdato":"2023-04-12T15:28:27.027","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1032439,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at au pair-modellen lever op til den oprindelige hensigt om kulturel udveksling?","dato":"2023-04-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-12T15:26:56","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-12T15:27:09.83"
      },"id":1318170,"sagid":94909,"dokumentid":1032439,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-12T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-12T15:27:09.83","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94880,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorn\u00e5r vil ministeren tage initiativ til krav om indregning af de s\u00e5kaldte ILUC-v\u00e6rdier i det nationale CO2-fortr\u00e6ngningskrav, der skal indf\u00f8res senest i 2025, som det fremg\u00e5r af aftalen om gr\u00f8n omstilling af vejtransporten fra den 4. december 2020?","titelkort":"Om indregning af de s\u00e5kaldte ILUC-v\u00e6rdier i det nationale CO2-fortr\u00e6ngningskrav.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 469","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"469","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-13T09:00:44.53","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1853074,"dokumentid":1032527,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 469.pdf","versionsdato":"2023-04-12T17:46:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s469/svar/1947216/2689154.pdf","opdateringsdato":"2023-04-13T09:00:30.04","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1032527,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 469: Hvorn\u00e5r vil ministeren tage initiativ til krav om indregning af de s\u00e5kaldte ILUC-v\u00e6rdier i det nationale CO2-fortr\u00e6ngningskrav, der skal indf\u00f8res senest i 2025, som det fremg\u00e5r af aftalen om gr\u00f8n omstilling af vejtransporten fra den 4. december 2020?","dato":"2023-04-12T17:45:29","modtagelsesdato":"2023-04-12T17:46:41","frigivelsesdato":"2023-04-13T09:00:01","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvorn\u00e5r vil ministeren tage initiativ til krav om indregning af de s\u00e5kaldte ILUC-v\u00e6rdier i det nationale CO2-fortr\u00e6ngningskrav, der skal indf\u00f8res senest i 2025, som det fremg\u00e5r af aftalen om gr\u00f8n omstilling af vejtransporten fra den 4. december 2020?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1031837,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-13T09:00:25.993"
      },"id":1318261,"sagid":94880,"dokumentid":1032527,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-13T09:00:25.993","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94862,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vurderer ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, n\u00e5r skoler l\u00e6gger markedsf\u00f8ringsmateriale fra private firmaer, herunder f.eks. Mejeriforeningen, p\u00e5 AULA, og hvis ikke, hvad p\u00e5t\u00e6nker ministeren s\u00e5 at g\u00f8re for at bremse denne angiveligt ret udbredte praksis, hvor bestemte produkter markedsf\u00f8res og anprises som sundhedsfremmende p\u00e5 offentlige institutioners onlineplatforme?","titelkort":"Om markedsf\u00f8ring for private firmaer p\u00e5 AULA.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 463","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"463","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-13T08:59:41.69","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgsm\u00e5let er stillet efter flere henvendelser fra borgere, der oplever, at Mejeriforeningen bruger AULA som markedsf\u00f8ringsplatform for deres produkter.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1853133,"dokumentid":1032543,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 463.pdf","versionsdato":"2023-04-12T22:21:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s463/svar/1947231/2689210.pdf","opdateringsdato":"2023-04-13T16:01:51.457","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1032543,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 463: Vurderer ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, n\u00e5r skoler l\u00e6gger markedsf\u00f8ringsmateriale fra private firmaer, herunder f.eks. Mejeriforeningen, p\u00e5 AULA, og hvis ikke, hvad p\u00e5t\u00e6nker ministeren s\u00e5 at g\u00f8re for at bremse denne angiveligt ret udbredte praksis, hvor bestemte produkter markedsf\u00f8res og anprises som sundhedsfremmende p\u00e5 offentlige institutioners onlineplatforme?","dato":"2023-04-12T22:20:50","modtagelsesdato":"2023-04-12T22:21:47","frigivelsesdato":"2023-04-13T08:59:10","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vurderer ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, n\u00e5r skoler l\u00e6gger markedsf\u00f8ringsmateriale fra private firmaer, herunder f.eks. Mejeriforeningen, p\u00e5 AULA, og hvis ikke, hvad p\u00e5t\u00e6nker ministeren s\u00e5 at g\u00f8re for at bremse denne angiveligt ret udbredte praksis, hvor bestemte produkter markedsf\u00f8res og anprises som sundhedsfremmende p\u00e5 offentlige institutioners onlineplatforme?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1031585,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-13T08:59:22.14"
      },"id":1318259,"sagid":94862,"dokumentid":1032543,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-13T08:59:22.14","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94914,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at \u00e6ndre for\u00e6ldelsesloven, s\u00e5ledes at for\u00e6ldelsesfristen p\u00e5 3 \u00e5r, jf. \u00a7 3, stk. 1, h\u00e6ves til 10 \u00e5r, og at der tilf\u00f8jes en r\u00e6kke yderligere grunde, der kan medf\u00f8re afbrydelse af for\u00e6ldelsen, s\u00e5som ophold i udlandet, ophold som indsat i kriminalforsorgens institutioner, frihedsber\u00f8velse i forbindelse med foranstaltninger efter straffelovens kapitel 9, efterlysning hos politiet og kriminalforsorgen, udeblivelse uden lovlig grund fra Danmarks Domstole, herunder fogedretten, og eventuelle andre grunde, som ministeren m\u00e5tte finde betimelige og rimelige?","titelkort":"Om for\u00e6ldelsesloven","offentlighedskode":"O","nummer":"S 477","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"477","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-21T11:24:05.363","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Sp\u00f8rgeren henviser til ministerens besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l 89, UFU alm. del.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1853345,"dokumentid":1032626,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at \u00e6ndre for\u00e6ldelsesloven, s\u00e5ledes at for\u00e6ldelsesfristen p\u00e5 3 \u00e5r, jf. \u00a7 3, stk. 1, h\u00e6ves til 10 \u00e5r, og at der tilf\u00f8jes en r\u00e6kke yderligere grunde, der kan medf\u00f8re afbrydelse af for\u00e6ldelsen, s\u00e5som ophold i udlandet, ophold som indsat i kriminalforsorgens institutioner, frihedsber\u00f8velse i forbindelse med foranstaltninger efter straffelovens kapitel 9, efterlysning hos politiet og kriminalforsorgen, udeblivelse uden lovlig grund fra Danmarks Domstole, herunder fogedretten, og eventuelle andre grunde, som ministeren m\u00e5tte finde betimelige og rimelige?","versionsdato":"2023-04-13T12:35:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s477/spm/2689426.pdf","opdateringsdato":"2023-04-13T16:01:49.29","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1032626,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tage initiativ til at \u00e6ndre for\u00e6ldelsesloven, s\u00e5ledes at for\u00e6ldelsesfristen p\u00e5 3 \u00e5r, jf. \u00a7 3, stk. 1, h\u00e6ves til 10 \u00e5r, og at der tilf\u00f8jes en r\u00e6kke yderligere grunde, der kan medf\u00f8re afbrydelse af for\u00e6ldelsen, s\u00e5som ophold i udlandet, ophold som indsat i kriminalforsorgens institutioner, frihedsber\u00f8velse i forbindelse med foranstaltninger efter straffelovens kapitel 9, efterlysning hos politiet og kriminalforsorgen, udeblivelse uden lovlig grund fra Danmarks Domstole, herunder fogedretten, og eventuelle andre grunde, som ministeren m\u00e5tte finde betimelige og rimelige?","dato":"2023-04-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-13T12:35:44","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-13T12:35:56.987"
      },"id":1318503,"sagid":94914,"dokumentid":1032626,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-13T12:35:56.987","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94916,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad t\u00e6nker ministeren om det meget h\u00f8je pres af migranter, der er ved Middelhavet, og har regeringen planer om at tage situationen alvorligt og stoppe den migrantkrise, som igen er under opsejling, f\u00f8r det er for sent?","titelkort":"Om det h\u00f8je pres af migranter der er ved Middelhavet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 478","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"478","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-20T10:11:25.377","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1853563,"dokumentid":1032712,"titel":"Hvad t\u00e6nker ministeren om det meget h\u00f8je pres af migranter, der er ved Middelhavet, og har regeringen planer om at tage situationen alvorligt og stoppe den migrantkrise, som igen er under opsejling, f\u00f8r det er for sent?","versionsdato":"2023-04-13T14:46:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s478/spm/2689641.pdf","opdateringsdato":"2023-04-13T16:01:48.853","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1032712,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad t\u00e6nker ministeren om det meget h\u00f8je pres af migranter, der er ved Middelhavet, og har regeringen planer om at tage situationen alvorligt og stoppe den migrantkrise, som igen er under opsejling, f\u00f8r det er for sent?","dato":"2023-04-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-13T14:47:02","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-13T14:47:22.473"
      },"id":1318572,"sagid":94916,"dokumentid":1032712,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-13T14:47:22.473","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94920,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Mener ministeren, at forsvaret b\u00f8r varetage andre samfundsopgaver end forsvaret af Danmark og danske interesser i bred forstand, s\u00e5som aflastning af f\u00e6ngselsv\u00e6senet og sociale opgaver?","titelkort":"Om forsvaret b\u00f8r varetage andre samfundsopgaver end forsvaret af Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 482","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"482","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-17T13:12:16.923","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1853689,"dokumentid":1032772,"titel":"Mener ministeren, at forsvaret b\u00f8r varetage andre samfundsopgaver end forsvaret af Danmark og danske interesser i bred forstand, s\u00e5som aflastning af f\u00e6ngselsv\u00e6senet og sociale opgaver?","versionsdato":"2023-04-13T16:33:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s482/spm/2689776.pdf","opdateringsdato":"2023-04-14T00:02:32.697","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1032772,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at forsvaret b\u00f8r varetage andre samfundsopgaver end forsvaret af Danmark og danske interesser i bred forstand, s\u00e5som aflastning af f\u00e6ngselsv\u00e6senet og sociale opgaver?","dato":"2023-04-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-13T16:37:40","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-13T16:37:52.54"
      },"id":1318637,"sagid":94920,"dokumentid":1032772,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-13T16:37:52.54","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94921,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det g\u00e5r ud over lovkvaliteten, at Folketinget i dag bruger n\u00e6sten 1 m\u00e5ned mindre p\u00e5 at f\u00e6rdigbehandle et lovforslag, end Folketinget gjorde i 2005, og hvad p\u00e5t\u00e6nker regeringen konkret at g\u00f8re for at sikre, at Folketinget har den forn\u00f8dne tid til at behandle lovforslag grundigt?","titelkort":"Om at sikre, at Folketinget har den forn\u00f8dne tid til at behandle lovforslag grundigt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 483","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"483","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-19T17:33:37.937","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1853704,"dokumentid":1032774,"titel":"Mener ministeren, at det g\u00e5r ud over lovkvaliteten, at Folketinget i dag bruger n\u00e6sten 1 m\u00e5ned mindre p\u00e5 at f\u00e6rdigbehandle et lovforslag, end Folketinget gjorde i 2005, og hvad p\u00e5t\u00e6nker regeringen konkret at g\u00f8re for at sikre, at Folketinget har den forn\u00f8dne tid til at behandle lovforslag grundigt?","versionsdato":"2023-04-13T16:36:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s483/spm/2689780.pdf","opdateringsdato":"2023-04-14T00:02:39.013","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1032774,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det g\u00e5r ud over lovkvaliteten, at Folketinget i dag bruger n\u00e6sten 1 m\u00e5ned mindre p\u00e5 at f\u00e6rdigbehandle et lovforslag, end Folketinget gjorde i 2005, og hvad p\u00e5t\u00e6nker regeringen konkret at g\u00f8re for at sikre, at Folketinget har den forn\u00f8dne tid til at behandle lovforslag grundigt?","dato":"2023-04-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-13T16:38:01","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-13T16:38:12.503"
      },"id":1318639,"sagid":94921,"dokumentid":1032774,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-13T16:38:12.503","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94872,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvis statsministeren ikke hverken mundtligt eller skriftligt den 11. marts 2020 blev orienteret af sin departementschef om, at Sundhedsstyrelsen \u2013 som det er beskrevet i en mail fra S\u00f8ren Brostr\u00f8m \u2013 ud fra sundhedsfaglige grunde p\u00e5 dav\u00e6rende tidspunkt ikke kunne bakke op om nedlukningen af Danmark, mener statsministeren s\u00e5, at det var en fejl?","titelkort":"Om nedlukningen af Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 468","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"468","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-13T16:42:55.227","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbNye oplysninger belaster Mette Frederiksen: Brostr\u00f8ms advarsel kom frem til Statsministeriet\u00ab bragt af B.T. den 11. marts 2023, hvori det beskrives, at S\u00f8ren Brostr\u00f8m den 11. marts 2020 i en mail direkte advarede mod regeringens konkrete planer om en stor nedlukning af samfundet.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1853700,"dokumentid":1032778,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 468.docx","versionsdato":"2023-04-13T16:36:48","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s468/svar/1947595/2689784.pdf","opdateringsdato":"2023-04-14T00:02:50.963","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1853701,"dokumentid":1032778,"titel":"SUU 240.pdf","versionsdato":"2023-04-13T16:36:48","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s468/svar/1947595/2689785.pdf","opdateringsdato":"2023-04-14T00:02:50.713","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1032778,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 468: Hvis statsministeren ikke hverken mundtligt eller skriftligt den 11. marts 2020 blev orienteret af sin departementschef om, at Sundhedsstyrelsen \u2013 som det er beskrevet i en mail fra S\u00f8ren Brostr\u00f8m \u2013 ud fra sundhedsfaglige grunde p\u00e5 dav\u00e6rende tidspunkt ikke kunne bakke op om nedlukningen af Danmark, mener statsministeren s\u00e5, at det var en fejl?","dato":"2023-04-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-13T16:42:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvis statsministeren ikke hverken mundtligt eller skriftligt den 11. marts 2020 blev orienteret af sin departementschef om, at Sundhedsstyrelsen \u2013 som det er beskrevet i en mail fra S\u00f8ren Brostr\u00f8m \u2013 ud fra sundhedsfaglige grunde p\u00e5 dav\u00e6rende tidspunkt ikke kunne bakke op om nedlukningen af Danmark, mener statsministeren s\u00e5, at det var en fejl?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1031767,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-13T16:42:41.79"
      },"id":1318643,"sagid":94872,"dokumentid":1032778,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-13T16:42:41.79","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94859,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren g\u00f8re det til et lovkrav, at sm\u00e5grise bed\u00f8ves inden kastration?","titelkort":"Om bed\u00f8velse af sm\u00e5grise.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 460","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"460","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-14T11:13:33.967","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1853822,"dokumentid":1032825,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 460.docx","versionsdato":"2023-04-13T19:16:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s460/svar/1947682/2689915.pdf","opdateringsdato":"2023-04-14T11:13:18.7","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1032825,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 460: Vil ministeren g\u00f8re det til et lovkrav, at sm\u00e5grise bed\u00f8ves inden kastration?","dato":"2023-04-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-14T11:13:02","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren g\u00f8re det til et lovkrav, at sm\u00e5grise bed\u00f8ves inden kastration?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1031503,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-14T11:13:14.847"
      },"id":1318790,"sagid":94859,"dokumentid":1032825,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-14T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-14T11:13:14.847","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94919,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er regeringen enig med ministerens partikollega Kim Valentin, n\u00e5r han p\u00e5 Twitter den  9. april 2023 skriver: \u00bbVi burde overveje UBER igen... ellers vil landdistrikterne blive sv\u00e6re at bo i!\u00ab?","titelkort":"Om Kim Valentins udtalelse p\u00e5 Twitter omkring brug af UBER.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 481","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"481","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-19T17:34:07.003","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1853648,"dokumentid":1032750,"titel":"Er regeringen enig med ministerens partikollega, Kim Valentin, n\u00e5r han p\u00e5 twitter den  9. april 2023 skriver, \u00bbVi b\u00f8r overveje Uber igen... ellers vil landdistrikterne blive sv\u00e6re at bo i!\u00ab?","versionsdato":"2023-04-13T16:00:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s481/spm/2689735.pdf","opdateringsdato":"2023-04-18T10:21:33.607","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1032750,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er regeringen enig med ministerens partikollega Kim Valentin, n\u00e5r han p\u00e5 Twitter den  9. april 2023 skriver: \u00bbVi burde overveje UBER igen... ellers vil landdistrikterne blive sv\u00e6re at bo i!\u00ab?","dato":"2023-04-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-13T16:01:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-18T10:21:28.537"
      },"id":1319500,"sagid":94919,"dokumentid":1032750,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-18T10:21:28.537","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94917,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at administrationsomkostningernes st\u00f8rrelse sammenholdt med de faktiske l\u00e5nebel\u00f8b i indefrysningsordningen for el og gas vidner om en tilstr\u00e6kkelig nidk\u00e6rhed med brugen af skattekroner i \u00bbAftale om vinterhj\u00e6lp\u00ab?","titelkort":"Om administrationsomkostninger.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 479","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"479","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-19T17:34:00.69","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1853584,"dokumentid":1032722,"titel":"Mener ministeren, at administrationsomkostningernes st\u00f8rrelse sammenholdt med de faktiske l\u00e5nebel\u00f8b i indefrysningsordning for el og gas vidner om en tilstr\u00e6kkelig nidk\u00e6rhed med brugen af skattekroner i \u00bbAftale om vinterhj\u00e6lp\u00ab?","versionsdato":"2023-04-14T18:17:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s479/spm/2689665.pdf","opdateringsdato":"2023-04-18T10:26:08.013","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1032722,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at administrationsomkostningernes st\u00f8rrelse sammenholdt med de faktiske l\u00e5nebel\u00f8b i indefrysningsordningen for el og gas vidner om en tilstr\u00e6kkelig nidk\u00e6rhed med brugen af skattekroner i \u00bbAftale om vinterhj\u00e6lp\u00ab?","dato":"2023-04-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-13T15:06:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-18T10:26:02.057"
      },"id":1319506,"sagid":94917,"dokumentid":1032722,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-18T10:26:02.057","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94918,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at kommuner, der har s\u00e6rlige udfordringer med at leve op til reglerne i den nye affaldsbekendtg\u00f8relse, f.eks. i sommerhusomr\u00e5der, f\u00e5r bedre muligheder for at f\u00e5 dispensation herfra?","titelkort":"Om at f.eks. sommerhusomr\u00e5der f\u00e5r bedre muligheder for at f\u00e5 dispensation fra affaldsbekendtg\u00f8relsen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 480","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"480","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-26T15:55:10.927","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til, at Gribskov Kommune har s\u00f8gt om dispensation fra reglerne i den nye affaldsbekendtg\u00f8relse bl.a. med henvisning til at der i dele af kommunens sommerhusomr\u00e5der er meget smalle veje og det derfor er vanskeligt at komme frem med de store skraldebiler, som er n\u00f8dvendige for at opfylde affaldsbekendtg\u00f8relsen. Alligevel har kommunen ikke f\u00e5et dispensation.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1853643,"dokumentid":1032748,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at kommuner, der har s\u00e6rlige udfordringer med at leve op til reglerne i den nye affaldsbekendtg\u00f8relse f.eks. i sommerhusomr\u00e5der, f\u00e5r bedre muligheder for at f\u00e5 dispensation herfra?","versionsdato":"2023-04-19T13:57:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s480/spm/2689728.pdf","opdateringsdato":"2023-04-25T09:11:58.52","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1032748,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at kommuner, der har s\u00e6rlige udfordringer med at leve op til reglerne i den nye affaldsbekendtg\u00f8relse, f.eks. i sommerhusomr\u00e5der, f\u00e5r bedre muligheder for at f\u00e5 dispensation herfra?","dato":"2023-04-13T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-13T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-13T16:00:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-25T09:11:53.327"
      },"id":1321081,"sagid":94918,"dokumentid":1032748,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-25T09:11:53.327","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94854,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at FMC Agricultural Solutions Danmark (tidligere Cheminova) producerer nervegift, som er ulovlig i EU og USA?\n\n","titelkort":"Om, at FMC Agricultural Solutions Danmark producerer nervegift, som er ulovlig i EU og USA.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 456","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"456","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-17T14:53:52.957","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bb\u00bbGrotesk\u00ab og \u00bbforkasteligt\u00ab: Cheminova s\u00e6lger forbudt nervegift til Pakistan og Libanon\u00ab bragt den 29. marts 2023 p\u00e5 Politikens hjemmeside. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1853444,"dokumentid":1032665,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 456.pdf","versionsdato":"2023-04-13T13:41:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s456/svar/1947424/2689526.pdf","opdateringsdato":"2023-04-13T16:01:51.423","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1032665,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 456: Hvad er ministerens holdning til, at FMC Agricultural Solutions Danmark (tidligere Cheminova) producerer nervegift, som er ulovlig i EU og USA?\n\n","dato":"2023-04-13T13:38:06","modtagelsesdato":"2023-04-13T13:41:47","frigivelsesdato":"2023-04-13T15:09:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at FMC Agricultural Solutions Danmark (tidligere Cheminova) producerer nervegift, som er ulovlig i EU og USA?\n\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1031277,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-13T15:10:04.873"
      },"id":1318588,"sagid":94854,"dokumentid":1032665,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-13T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-13T15:10:04.873","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94923,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det problematisk, at lovgivningen om opholdstilladelser de facto er sat ud af drift grundet lange sagsbehandlingstider, og hvad agter ministeren at g\u00f8re ved problematikken vedr\u00f8rende det f\u00e5tal af syrere, der f\u00e5r inddraget eller n\u00e6gtet forl\u00e6ngelse af deres opholdstilladelse i Danmark, jf. artiklen \u00bbMarkant fald: Kun f\u00e5 syrere mister nu opholdstilladelsen i Danmark\u00ab bragt i Berlingske den 12. april 2023?","titelkort":"Om at lovgivningen om opholdstilladelser de facto er sat ud af drift grundet lange sagsbehandlingstider.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 484","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"484","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-10T17:10:52.01","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1854187,"dokumentid":1032966,"titel":"Finder ministeren det problematisk, at lovgivningen om opholdstilladelser de facto er sat ud af drift grundet lange sagsbehandlingstider, og hvad agter ministeren at g\u00f8re ved problematikken vedr\u00f8rende det f\u00e5tal af syrere, der f\u00e5r inddraget eller n\u00e6gtet forl\u00e6ngelse af deres opholdstilladelse i Danmark, jf. artiklen \u00bbMarkant fald: Kun f\u00e5 syrere mister nu opholdstilladelsen i Danmark\u00ab bragt i Berlingske den 12. april 2023?","versionsdato":"2023-04-14T11:11:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s484/spm/2690279.pdf","opdateringsdato":"2023-04-14T16:01:13.377","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1032966,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Finder ministeren det problematisk, at lovgivningen om opholdstilladelser de facto er sat ud af drift grundet lange sagsbehandlingstider, og hvad agter ministeren at g\u00f8re ved problematikken vedr\u00f8rende det f\u00e5tal af syrere, der f\u00e5r inddraget eller n\u00e6gtet forl\u00e6ngelse af deres opholdstilladelse i Danmark, jf. artiklen \u00bbMarkant fald: Kun f\u00e5 syrere mister nu opholdstilladelsen i Danmark\u00ab bragt i Berlingske den 12. april 2023?","dato":"2023-04-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-14T11:12:16","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-14T11:12:27.29"
      },"id":1318789,"sagid":94923,"dokumentid":1032966,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-14T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-14T11:12:27.29","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94865,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at der p\u00e5 facebooksiden \u00bbAutomatisk statsborgerskab efter 10 \u00e5r!\u00ab bliver givet hj\u00e6lp til udformning af ans\u00f8gninger om statsborgerskab, hvorved ans\u00f8gere kommer til at fremst\u00e5 bedre egnet end de egentlig er, og hvad agter ministeren at g\u00f8re ved det?","titelkort":"Om facebooksiden \u00bbAutomatisk statsborgerskab efter 10 \u00e5r!\u00ab","offentlighedskode":"O","nummer":"S 466","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"466","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-14T11:14:13.71","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1853963,"dokumentid":1032883,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 466.pdf","versionsdato":"2023-04-14T08:46:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s466/svar/1947745/2690062.pdf","opdateringsdato":"2023-04-14T11:14:07.373","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1032883,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 466: Hvad mener ministeren om, at der p\u00e5 facebooksiden \u00bbAutomatisk statsborgerskab efter 10 \u00e5r!\u00ab bliver givet hj\u00e6lp til udformning af ans\u00f8gninger om statsborgerskab, hvorved ans\u00f8gere kommer til at fremst\u00e5 bedre egnet end de egentlig er, og hvad agter ministeren at g\u00f8re ved det?","dato":"2023-04-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-14T11:13:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om, at der p\u00e5 facebooksiden \u00bbAutomatisk statsborgerskab efter 10 \u00e5r!\u00ab bliver givet hj\u00e6lp til udformning af ans\u00f8gninger om statsborgerskab, hvorved ans\u00f8gere kommer til at fremst\u00e5 bedre egnet end de egentlig er, og hvad agter ministeren at g\u00f8re ved det?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1031635,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-14T11:14:02.363"
      },"id":1318793,"sagid":94865,"dokumentid":1032883,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-14T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-14T11:14:02.363","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94924,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er i tr\u00e5d med dyrevelf\u00e6rdslovens ord om, at dyr skal beskyttes bedst muligt mod \u00bbv\u00e6sentlig ulempe\u00ab, og at de skal \u00bbbehandles omsorgsfuldt, herunder at de huses, fodres, vandes og passes under hensyntagen til deres fysiologiske, adf\u00e6rdsm\u00e6ssige og sundhedsm\u00e6ssige behov\u00ab, n\u00e5r man i produktionen af hurtigtvoksende slagtekyllinger systematisk sulter millioner af for\u00e6ldredyrsh\u00f8ner for at sikre, at de ikke vokser s\u00e5 hurtigt, som de er fremavlet til at g\u00f8re?","titelkort":"Om at man systematisk sulter millioner af for\u00e6ldredyrsh\u00f8ner.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 485","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"485","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-24T11:35:20.353","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbBag kulisserne st\u00e5r landbrugets avlsdyr og sulter\u00ab bragt p\u00e5 \u00d8kologisk Nus hjemmeside den 4. juli 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1854205,"dokumentid":1032978,"titel":"Mener ministeren, at det er i tr\u00e5d med dyrevelf\u00e6rdslovens ord om, at dyr skal beskyttes bedst muligt mod \u00bbv\u00e6sentlig ulempe\u00ab, og at de skal \u00bbbehandles omsorgsfuldt, herunder at de huses, fodres, vandes og passes under hensyntagen til deres fysiologiske, adf\u00e6rdsm\u00e6ssige og sundhedsm\u00e6ssige behov\u00ab, n\u00e5r man i produktionen af hurtigtvoksende slagtekyllinger systematisk sulter millioner af for\u00e6ldredyrsh\u00f8ner for at sikre, at de ikke vokser s\u00e5 hurtigt, som de er fremavlet til at g\u00f8re?","versionsdato":"2023-04-14T11:23:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s485/spm/2690302.pdf","opdateringsdato":"2023-04-14T16:01:13.877","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1032978,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er i tr\u00e5d med dyrevelf\u00e6rdslovens ord om, at dyr skal beskyttes bedst muligt mod \u00bbv\u00e6sentlig ulempe\u00ab, og at de skal \u00bbbehandles omsorgsfuldt, herunder at de huses, fodres, vandes og passes under hensyntagen til deres fysiologiske, adf\u00e6rdsm\u00e6ssige og sundhedsm\u00e6ssige behov\u00ab, n\u00e5r man i produktionen af hurtigtvoksende slagtekyllinger systematisk sulter millioner af for\u00e6ldredyrsh\u00f8ner for at sikre, at de ikke vokser s\u00e5 hurtigt, som de er fremavlet til at g\u00f8re?","dato":"2023-04-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-14T11:24:10","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-14T11:24:22.743"
      },"id":1318805,"sagid":94924,"dokumentid":1032978,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-14T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-14T11:24:22.743","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94926,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Har ministeren til hensigt at genoptage arbejdet med indf\u00f8relsen af en officiel fattigdomsgr\u00e6nse i Danmark og i den forbindelse igangs\u00e6tte initiativer for at mindske fattigdommen, herunder is\u00e6r b\u00f8rnefattigdommen?","titelkort":"Om at genoptage arbejdet med indf\u00f8relsen af en officiel fattigdomsgr\u00e6nse i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 486","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"486","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-19T17:34:00.893","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1854217,"dokumentid":1032983,"titel":"Har ministeren til hensigt at genoptage arbejdet med indf\u00f8relsen af en officiel fattigdomsgr\u00e6nse i Danmark og i den forbindelse igangs\u00e6tte initiativer for at mindske fattigdommen, herunder is\u00e6r b\u00f8rnefattigdommen?","versionsdato":"2023-04-14T15:15:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s486/spm/2690312.pdf","opdateringsdato":"2023-04-14T15:15:38.807","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1032983,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Har ministeren til hensigt at genoptage arbejdet med indf\u00f8relsen af en officiel fattigdomsgr\u00e6nse i Danmark og i den forbindelse igangs\u00e6tte initiativer for at mindske fattigdommen, herunder is\u00e6r b\u00f8rnefattigdommen?","dato":"2023-04-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-14T11:37:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-14T11:37:29.533"
      },"id":1318808,"sagid":94926,"dokumentid":1032983,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-14T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-14T11:37:29.533","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94927,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u00bbFHI-forsker advarer mot \u00e5 forby snua med smak\u00ab fra den norske avis VG den 2. marts 2023, hvor seniorforsker ved Folkehelsesinstituttet advarer norske politikere imod at indf\u00f8re et forbud mod smagsstoffer i nikotinposer, da det vil give flere rygere af cigaretter?","titelkort":"Om artiklen fra den norske avis VG den 2. marts 2023 om forbud mod smagsstoffer i nikotinposer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 487","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"487","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-26T16:03:12.513","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1854219,"dokumentid":1032985,"titel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u00bbFHI-forsker advarer mot \u00e5 forby snua med smak\u00ab fra den norske avis VG den 2. marts 2023, hvor seniorforsker ved Folkehelsesinstituttet advarer norske politikere imod at indf\u00f8re et forbud mod smagsstoffer i nikotinposer, da det vil give flere rygere af cigaretter?","versionsdato":"2023-04-14T11:36:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s487/spm/2690316.pdf","opdateringsdato":"2023-04-14T16:01:14.113","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1032985,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren kommentere artiklen \u00bbFHI-forsker advarer mot \u00e5 forby snua med smak\u00ab fra den norske avis VG den 2. marts 2023, hvor seniorforsker ved Folkehelsesinstituttet advarer norske politikere imod at indf\u00f8re et forbud mod smagsstoffer i nikotinposer, da det vil give flere rygere af cigaretter?","dato":"2023-04-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-14T11:37:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-14T11:37:43.153"
      },"id":1318809,"sagid":94927,"dokumentid":1032985,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-14T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-14T11:37:43.153","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94930,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at kommuner ikke kan kombinere en solcelleopstilling og et lavbundsprojekt, og vil ministeren tage initiativ til at \u00e6ndre vilk\u00e5rene, s\u00e5 kommuner kan opstille solceller p\u00e5 arealer, som ogs\u00e5 indg\u00e5r i et lavbundsprojekt?","titelkort":"Om det er hensigtsm\u00e6ssigt, at kommuner ikke kan kombinere en solcelleopstilling og et lavbundsprojekt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 489","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"489","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-17T11:35:41.737","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbLandets kommuner har en \u00bbambiti\u00f8s og unik\u00ab klimaplan \u2013 men firkantede regler sp\u00e6nder ben\u00ab bragt p\u00e5 DR\u2019s hjemmeside den 14. april 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1854236,"dokumentid":1032993,"titel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at kommuner ikke kan kombinere en solcelleopstilling og et lavbundsprojekt, og vil ministeren tage initiativ til at \u00e6ndre vilk\u00e5rene, s\u00e5 kommuner kan opstille solceller p\u00e5 arealer, som ogs\u00e5 indg\u00e5r i et lavbundsprojekt?","versionsdato":"2023-04-14T11:54:57","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s489/spm/2690333.pdf","opdateringsdato":"2023-04-14T16:01:16.963","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1032993,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er hensigtsm\u00e6ssigt, at kommuner ikke kan kombinere en solcelleopstilling og et lavbundsprojekt, og vil ministeren tage initiativ til at \u00e6ndre vilk\u00e5rene, s\u00e5 kommuner kan opstille solceller p\u00e5 arealer, som ogs\u00e5 indg\u00e5r i et lavbundsprojekt?","dato":"2023-04-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-14T11:58:54","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-14T11:59:05.83"
      },"id":1318814,"sagid":94930,"dokumentid":1032993,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-14T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-14T11:59:05.83","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94931,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren \u2013 i relation til overfaldsdrabet p\u00e5 den 42-\u00e5rige i Frederikssund \u2013 tilkendegive, om ministeren finder et behov for at \u00e5bne en n\u00e6rpolitistation i Frederikssund?","titelkort":"Om et behov for at \u00e5bne en n\u00e6rpolitistation i Frederikssund.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 490","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"490","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-19T17:33:35.59","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbOverfald blev til drabssag: 42-\u00e5rig mand afg\u00e5et ved d\u00f8den\u00ab bragt den 10. april 2023 p\u00e5 tv2kosmopol.dk.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1854241,"dokumentid":1032994,"titel":"Vil ministeren \u2013 i relation til overfaldsdrabet p\u00e5 den 42-\u00e5rige i Frederikssund \u2013 tilkendegive, om ministeren finder et behov for at \u00e5bne en n\u00e6rpolitistation i Frederikssund?","versionsdato":"2023-04-14T11:58:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s490/spm/2690336.pdf","opdateringsdato":"2023-04-14T16:01:15.96","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1032994,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren \u2013 i relation til overfaldsdrabet p\u00e5 den 42-\u00e5rige i Frederikssund \u2013 tilkendegive, om ministeren finder et behov for at \u00e5bne en n\u00e6rpolitistation i Frederikssund?","dato":"2023-04-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-14T11:59:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-14T11:59:25.127"
      },"id":1318816,"sagid":94931,"dokumentid":1032994,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-14T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-14T11:59:25.127","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94936,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan vil ministeren sikre, at udenlandske studerende, der modtager su i Danmark, har et incitament til at betale tilbage p\u00e5 deres g\u00e6ld frem for at undlade at betale og vente p\u00e5, at den for\u00e6ldes efter 3 \u00e5r, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at forhindre, at udl\u00e6ndinge undlader at betale tilbage p\u00e5 deres su-g\u00e6ld ved at gemme sig eller rejse ud af landet i 3 \u00e5r og dermed unddrage sig betaling?","titelkort":"Om at udl\u00e6ndinge undlader at betale tilbage p\u00e5 deres su-g\u00e6ld.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 495","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"495","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-20T10:12:51.527","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1854280,"dokumentid":1033013,"titel":"Hvordan vil ministeren sikre, at udenlandske studerende, der modtager SU i Danmark, har et incitament til at betale tilbage p\u00e5 deres g\u00e6ld fremfor at undlade at betale og vente p\u00e5, at den for\u00e6ldes efter 3 \u00e5r, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at forhindre, at udl\u00e6ndinge undlader at betale tilbage p\u00e5 deres SU-g\u00e6ld ved at gemme sig eller rejse ud af landet i 3 \u00e5r og dermed unddrage sig betaling?","versionsdato":"2023-04-14T12:20:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s495/spm/2690376.pdf","opdateringsdato":"2023-04-18T10:23:21.54","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1033013,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan vil ministeren sikre, at udenlandske studerende, der modtager su i Danmark, har et incitament til at betale tilbage p\u00e5 deres g\u00e6ld frem for at undlade at betale og vente p\u00e5, at den for\u00e6ldes efter 3 \u00e5r, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at forhindre, at udl\u00e6ndinge undlader at betale tilbage p\u00e5 deres su-g\u00e6ld ved at gemme sig eller rejse ud af landet i 3 \u00e5r og dermed unddrage sig betaling?","dato":"2023-04-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-14T12:21:25","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-18T10:23:16.493"
      },"id":1319503,"sagid":94936,"dokumentid":1033013,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-14T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-18T10:23:16.493","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94934,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorfor er for\u00e6ldelsesfristen for inddrivelse af su-g\u00e6ld kun 3 \u00e5r i Danmark, hvilket potentielt kan f\u00f8re til, at en betydelig g\u00e6ld p\u00e5 1,3 mia. kr. til danske skatteydere er endnu st\u00f8rre, end hvad vi umiddelbart ved, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at den kolossale su-g\u00e6ld fra udenlandske studerende bliver inddrevet p\u00e5 en mere effektiv m\u00e5de og ikke for\u00e6ldes efter kun 3 \u00e5r?","titelkort":"Om for\u00e6ldelsesfristen for inddrivelse af su-g\u00e6ld.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 493","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"493","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-20T10:12:15.587","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1854274,"dokumentid":1033010,"titel":"Hvorfor er for\u00e6ldelsesfristen for inddrivelse af SU-g\u00e6ld kun 3 \u00e5r i Danmark, hvilket potentielt kan f\u00f8re til, at en betydelig g\u00e6ld p\u00e5 1,3 milliarder kr. til danske skatteydere er endnu st\u00f8rre, end hvad vi umiddelbart ved, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at den kolossale SU-g\u00e6ld fra udenlandske studerende bliver inddrevet p\u00e5 en mere effektiv m\u00e5de og ikke for\u00e6ldes efter kun 3 \u00e5r?","versionsdato":"2023-04-14T12:16:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s493/spm/2690371.pdf","opdateringsdato":"2023-04-18T10:24:51.783","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1033010,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvorfor er for\u00e6ldelsesfristen for inddrivelse af su-g\u00e6ld kun 3 \u00e5r i Danmark, hvilket potentielt kan f\u00f8re til, at en betydelig g\u00e6ld p\u00e5 1,3 mia. kr. til danske skatteydere er endnu st\u00f8rre, end hvad vi umiddelbart ved, og hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at den kolossale su-g\u00e6ld fra udenlandske studerende bliver inddrevet p\u00e5 en mere effektiv m\u00e5de og ikke for\u00e6ldes efter kun 3 \u00e5r?","dato":"2023-04-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-14T12:16:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-18T10:24:47.247"
      },"id":1319504,"sagid":94934,"dokumentid":1033010,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-14T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-18T10:24:47.247","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94929,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er en god id\u00e9 at tilslutte sig den spanske regerings projekt om at tilbyde ukrainske b\u00f8rn at holde ferie i fred og ro i et EU-land, og mener ministeren, at Danmark b\u00f8r tilslutte sig dette projekt? ","titelkort":"Om at tilslutte sig den spanske regerings projekt om at tilbyde ukrainske b\u00f8rn at holde ferie i et EU-land.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 488","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"488","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-19T17:34:01.207","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Den spanske regering vil i den kommende tid bede EU-landene om at tilslutte sig projektet. Der henvises til artiklen \u00bbSpanish holidays for traumatised children of Ukraine war\u00ab bragt p\u00e5 thetimes.co.uk den 10. April 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1854231,"dokumentid":1032990,"titel":"Mener ministeren, at det er en god ide at tilslutte sig den spanske regerings projekt om at tilbyde ukrainske b\u00f8rn at holde ferie i fred og ro i et EU-land, og mener ministeren, at Danmark b\u00f8r tilslutte sig dette projekt? ","versionsdato":"2023-04-17T09:24:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s488/spm/2690328.pdf","opdateringsdato":"2023-04-18T10:26:47.613","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1032990,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er en god id\u00e9 at tilslutte sig den spanske regerings projekt om at tilbyde ukrainske b\u00f8rn at holde ferie i fred og ro i et EU-land, og mener ministeren, at Danmark b\u00f8r tilslutte sig dette projekt? ","dato":"2023-04-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-14T11:44:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-18T10:26:42.997"
      },"id":1319507,"sagid":94929,"dokumentid":1032990,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-14T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-18T10:26:42.997","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94932,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens holdning, at man ved at oml\u00e6gge gr\u00e6nsekontrollen mod Tyskland og oph\u00e6ve gr\u00e6nsekontrollen mod Sverige styrker Danmarks sikkerhed?","titelkort":"Om man ved at oml\u00e6gge og oph\u00e6ve gr\u00e6nsekontrollen styrker Danmarks sikkerhed.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 491","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"491","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-20T10:06:11.32","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til Justitsministeriets pressemeddelelse \u00bbRegeringen oml\u00e6gger gr\u00e6nsekontrollen mod Tyskland og oph\u00e6ver gr\u00e6nsekontrollen mod Sverige. Samtidig styrkes politiindsatsen i Danmarks gr\u00e6nseomr\u00e5der\u00ab fra den 14. april 2023.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1854259,"dokumentid":1033005,"titel":"Er det ministerens holdning, at man ved at oml\u00e6gge gr\u00e6nsekontrollen mod Tyskland og oph\u00e6ve gr\u00e6nsekontrollen mod Sverige styrker Danmarks sikkerhed?","versionsdato":"2023-04-14T12:09:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s491/spm/2690356.pdf","opdateringsdato":"2023-04-14T16:01:14.597","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1033005,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det ministerens holdning, at man ved at oml\u00e6gge gr\u00e6nsekontrollen mod Tyskland og oph\u00e6ve gr\u00e6nsekontrollen mod Sverige styrker Danmarks sikkerhed?","dato":"2023-04-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-14T12:11:48","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-20T10:07:26.983"
      },"id":1320101,"sagid":94932,"dokumentid":1033005,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-14T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-20T10:07:26.983","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94933,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tilkendegive, hvorfor regeringen har til hensigt at sv\u00e6kke gr\u00e6nsekontrollen?","titelkort":"Om sv\u00e6kkelse af gr\u00e6nsekontrollen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 492","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"492","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-20T10:08:04.253","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1854273,"dokumentid":1033009,"titel":"Vil ministeren tilkendegive, hvorfor regeringen har til hensigt at sv\u00e6kke gr\u00e6nsekontrollen?","versionsdato":"2023-04-14T12:15:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s492/spm/2690370.pdf","opdateringsdato":"2023-04-14T16:01:17.963","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1033009,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tilkendegive, hvorfor regeringen har til hensigt at sv\u00e6kke gr\u00e6nsekontrollen?","dato":"2023-04-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-14T12:22:16","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-20T10:09:26.333"
      },"id":1320106,"sagid":94933,"dokumentid":1033009,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-14T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-20T10:09:26.333","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94935,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren ikke, at regeringens beslutning om at sv\u00e6kke gr\u00e6nsekontrollen er en omg\u00e5else af forligsaftalen p\u00e5 omr\u00e5det og g\u00e5r imod en f\u00e6lles politisk forst\u00e5else af n\u00f8dvendigheden af en st\u00e6rk gr\u00e6nsekontrol?","titelkort":"Om n\u00f8dvendigheden af en st\u00e6rk gr\u00e6nsekontrol.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 494","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"494","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-20T10:09:51.09","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1854277,"dokumentid":1033012,"titel":"Mener ministeren ikke, at regeringens beslutning om at sv\u00e6kke gr\u00e6nsekontrollen er en omg\u00e5else af forligsaftalen p\u00e5 omr\u00e5det og g\u00e5r imod en f\u00e6lles politisk forst\u00e5else af n\u00f8dvendigheden af en st\u00e6rk gr\u00e6nsekontrol?","versionsdato":"2023-04-14T12:19:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s494/spm/2690374.pdf","opdateringsdato":"2023-04-14T16:01:14.943","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1033012,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren ikke, at regeringens beslutning om at sv\u00e6kke gr\u00e6nsekontrollen er en omg\u00e5else af forligsaftalen p\u00e5 omr\u00e5det og g\u00e5r imod en f\u00e6lles politisk forst\u00e5else af n\u00f8dvendigheden af en st\u00e6rk gr\u00e6nsekontrol?","dato":"2023-04-14T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-14T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-14T12:24:19","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-20T10:10:58.893"
      },"id":1320111,"sagid":94935,"dokumentid":1033012,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-14T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-20T10:10:58.893","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94866,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til niveauet af aftr\u00e6delsesgodtg\u00f8relser, der udbetales kommunalt, og som p\u00e5 det seneste har v\u00e6ret fremme i medierne, jf. f.eks. artiklen \u00bbKommunaldirekt\u00f8r fyret: F\u00e5r 3,5 millioner kroner med sig\u00ab, og vil ministeren tage initiativ til, at der l\u00e6gges et loft over, hvad der kommunalt kan udbetales i aftr\u00e6delsesgodtg\u00f8relse for skatteborgernes penge, eksempelvis et loft p\u00e5 maksimalt en \u00e5rsl\u00f8n optjent over en \u00e5rr\u00e6kke p\u00e5 10 \u00e5r?","titelkort":"Om niveauet af aftr\u00e6delsesgodtg\u00f8relser der udbetales kommunalt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 467","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"467","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-14T15:23:29.087","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbKommunaldirekt\u00f8r fyret: F\u00e5r 3,5 millioner kroner med sig\u00ab bragt den 31. marts 2023 p\u00e5 B.T.\u2019s hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1854406,"dokumentid":1033068,"titel":"Svar p\u00e5 spm S 467.docx","versionsdato":"2023-04-14T13:36:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s467/svar/1948035/2690505.pdf","opdateringsdato":"2023-04-14T15:23:04.473","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1033068,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 467: Hvad er ministerens holdning til niveauet af aftr\u00e6delsesgodtg\u00f8relser, der udbetales kommunalt, og som p\u00e5 det seneste har v\u00e6ret fremme i medierne, jf. f.eks. artiklen \u00bbKommunaldirekt\u00f8r fyret: F\u00e5r 3,5 millioner kroner med sig\u00ab, og vil ministeren tage initiativ til, at der l\u00e6gges et loft over, hvad der kommunalt kan udbetales i aftr\u00e6delsesgodtg\u00f8relse for skatteborgernes penge, eksempelvis et loft p\u00e5 maksimalt en \u00e5rsl\u00f8n optjent over en \u00e5rr\u00e6kke p\u00e5 10 \u00e5r?","dato":"2023-04-14T13:34:58","modtagelsesdato":"2023-04-14T13:36:48","frigivelsesdato":"2023-04-14T15:22:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til niveauet af aftr\u00e6delsesgodtg\u00f8relser, der udbetales kommunalt, og som p\u00e5 det seneste har v\u00e6ret fremme i medierne, jf. f.eks. artiklen \u00bbKommunaldirekt\u00f8r fyret: F\u00e5r 3,5 millioner kroner med sig\u00ab, og vil ministeren tage initiativ til, at der l\u00e6gges et loft over, hvad der kommunalt kan udbetales i aftr\u00e6delsesgodtg\u00f8relse for skatteborgernes penge, eksempelvis et loft p\u00e5 maksimalt en \u00e5rsl\u00f8n optjent over en \u00e5rr\u00e6kke p\u00e5 10 \u00e5r?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1031642,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-14T15:22:58.077"
      },"id":1318967,"sagid":94866,"dokumentid":1033068,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-14T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-14T15:22:58.077","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94945,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig med Tandl\u00e6geforeningen i, at de nuv\u00e6rende regler for overdragelse af patientjournaler i forbindelse med \u00e6ndring af en tandl\u00e6gekliniks CVR-nummer er bureaukratiske og un\u00f8dvendige, hvilket Styrelsen for Patientsikkerhed ligeledes tidligere har vurderet?","titelkort":"Om reglerne for overdragelse af patientjournaler i forbindelse med \u00e6ndring af en tandl\u00e6gekliniks CVR-nummer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 496","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"496","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-26T08:41:26.163","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artikel i Tandl\u00e6gebladet fra august 2022: \u00bbPolitisk flertal vil \u00e6ndre journalreglerne\u00ab, hvor et politisk flertal og bl.a. Venstres dav\u00e6rende sundhedsordf\u00f8rer bl.a. tr\u00e6kker st\u00f8tten til reglerne.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1855214,"dokumentid":1033380,"titel":"Er ministeren enig med Tandl\u00e6geforeningen i, at de nuv\u00e6rende regler for overdragelse af patientjournaler i forbindelse med \u00e6ndring af en tandl\u00e6gekliniks CVR-nummer er bureaukratiske og un\u00f8dvendige, hvilket Styrelsen for Patientsikkerhed ligeledes tidligere har vurderet?","versionsdato":"2023-04-17T12:40:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s496/spm/2691321.pdf","opdateringsdato":"2023-04-17T16:00:58.257","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1033380,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig med Tandl\u00e6geforeningen i, at de nuv\u00e6rende regler for overdragelse af patientjournaler i forbindelse med \u00e6ndring af en tandl\u00e6gekliniks CVR-nummer er bureaukratiske og un\u00f8dvendige, hvilket Styrelsen for Patientsikkerhed ligeledes tidligere har vurderet?","dato":"2023-04-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-17T12:47:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-17T12:48:03.723"
      },"id":1319268,"sagid":94945,"dokumentid":1033380,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-17T12:48:03.723","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94946,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"N\u00e5r ministeren ved, at et stop for kv\u00e6gs afgr\u00e6sning af naturarealer vil f\u00f8re til tab af biodiversitet, hvorfor drager ministeren s\u00e5 ikke blot den konsekvens, at k\u00f8erne ikke m\u00e5 slagtes og spises af mennesker ved PFAS-forurening p\u00e5 gr\u00e6sningsarealer frem for helt at afskaffe afgr\u00e6sningen?","titelkort":"Om stop for kv\u00e6gs afgr\u00e6sning af naturarealer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 497","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"497","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-26T15:55:10.74","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1855220,"dokumentid":1033384,"titel":"N\u00e5r ministeren ved, at et stop for kv\u00e6gs afgr\u00e6sning af naturarealer vil f\u00f8re til tab af biodiversitet, hvorfor drager ministeren s\u00e5 ikke blot den konsekvens, at k\u00f8erne ikke m\u00e5 slagtes og spises af mennesker ved PFAS-forurening p\u00e5 gr\u00e6sningsarealer frem for helt at afskaffe afgr\u00e6sningen?","versionsdato":"2023-04-19T13:50:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s497/spm/2691327.pdf","opdateringsdato":"2023-04-19T13:50:25.7","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1033384,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"N\u00e5r ministeren ved, at et stop for kv\u00e6gs afgr\u00e6sning af naturarealer vil f\u00f8re til tab af biodiversitet, hvorfor drager ministeren s\u00e5 ikke blot den konsekvens, at k\u00f8erne ikke m\u00e5 slagtes og spises af mennesker ved PFAS-forurening p\u00e5 gr\u00e6sningsarealer frem for helt at afskaffe afgr\u00e6sningen?","dato":"2023-04-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-17T12:47:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-17T12:48:04.507"
      },"id":1319270,"sagid":94946,"dokumentid":1033384,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-17T12:48:04.507","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94947,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil regeringen g\u00f8re for, at flere arbejderb\u00f8rn kan komme p\u00e5 efterskole?","titelkort":"Om at flere arbejderb\u00f8rn kan komme p\u00e5 efterskole.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 498","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"498","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-10T17:12:13.89","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1855465,"dokumentid":1033488,"titel":"Hvad vil regeringen g\u00f8re for, at flere arbejderb\u00f8rn kan komme p\u00e5 efterskole?","versionsdato":"2023-04-17T16:11:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s498/spm/2691574.pdf","opdateringsdato":"2023-04-18T00:01:12.227","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1033488,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad vil regeringen g\u00f8re for, at flere arbejderb\u00f8rn kan komme p\u00e5 efterskole?","dato":"2023-04-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-17T16:12:11","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-17T16:12:24.06"
      },"id":1319376,"sagid":94947,"dokumentid":1033488,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-17T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-17T16:12:24.06","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94900,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren generelt om national e-sportsstrategi, og hvilken videre proces forventer ministeren der vil v\u00e6re for udarbejdelsen af s\u00e5dan en strategi?","titelkort":"Om en ny e-sportsstrategi.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 471","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"471","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-10T17:27:56.66","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Under den tidligere S-regering blev det besluttet, at der skulle udarbejdes en ny e-sportsstrategi.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1868120,"dokumentid":1038710,"titel":"Svar p\u00e5 S 471.docx","versionsdato":"2023-05-10T17:25:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s471/svar/1956289/2704517.pdf","opdateringsdato":"2023-05-11T08:36:05.033","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1038710,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 471: Hvad mener ministeren generelt om national e-sportsstrategi, og hvilken videre proces forventer ministeren der vil v\u00e6re for udarbejdelsen af s\u00e5dan en strategi?","dato":"2023-04-17T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-17T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-05-10T17:27:02","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren generelt om national e-sportsstrategi, og hvilken videre proces forventer ministeren der vil v\u00e6re for udarbejdelsen af s\u00e5dan en strategi?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1032228,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-05-10T17:28:48.89"
      },"id":1324263,"sagid":94900,"dokumentid":1038710,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-05-10T00:00:00","opdateringsdato":"2023-05-10T17:28:48.89","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94948,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for sin holdning til censur af kunst, herunder litteratur, og vil ministeren endvidere oplyse, om ministeren er bekymret for en mulig stigning i antallet af hjemmeproducerede tryksager, samizdat, i takt med stigningen i censur?\n \n","titelkort":"Om censur af kunst.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 499","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"499","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-20T14:47:59.22","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbRacereferencer bliver fjernet fra James Bond-romaner\u00ab af 26. februar 2023 p\u00e5 DR\u2019s hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1855673,"dokumentid":1033587,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for sin holdning til censur af kunst, herunder litteratur, og vil ministeren endvidere oplyse, om ministeren er bekymret for en mulig stigning i antallet af hjemmeproducerede tryksager, samizdat, i takt med stigningen i censur?\n \n","versionsdato":"2023-04-18T08:51:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s499/spm/2691784.pdf","opdateringsdato":"2023-04-18T16:01:18.257","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1033587,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for sin holdning til censur af kunst, herunder litteratur, og vil ministeren endvidere oplyse, om ministeren er bekymret for en mulig stigning i antallet af hjemmeproducerede tryksager, samizdat, i takt med stigningen i censur?\n \n","dato":"2023-04-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-18T08:59:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-18T08:59:41.783"
      },"id":1319460,"sagid":94948,"dokumentid":1033587,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-18T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-18T08:59:41.767","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94949,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Ville ministeren med god samvittighed kunne yde tilskud til kunst, eksempelvis et teaterstykke, med afs\u00e6t i det 20. \u00e5rhundredets bedste danske roman, Kongens Fald af Johannes V. Jensen, vel vidende, at denne indeholder op til flere seksuelt problematiske relationer for ikke at n\u00e6vne de blodige begivenheder i Stockholm?\n \n","titelkort":"Om at kunne yde tilskud til kunst.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 500","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"500","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-20T15:25:32.63","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1855677,"dokumentid":1033590,"titel":"Ville ministeren med god samvittighed kunne yde tilskud til kunst, eksempelvis et teaterstykke, med afs\u00e6t i det 20. \u00e5rhundredets bedste danske roman, Kongens Fald af Johannes V. Jensen, vel vidende, at denne indeholder op til flere seksuelt problematiske relationer for ikke at n\u00e6vne de blodige begivenheder i Stockholm?\n \n","versionsdato":"2023-04-18T08:56:36","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s500/spm/2691788.pdf","opdateringsdato":"2023-04-18T16:01:18.053","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1033590,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Ville ministeren med god samvittighed kunne yde tilskud til kunst, eksempelvis et teaterstykke, med afs\u00e6t i det 20. \u00e5rhundredets bedste danske roman, Kongens Fald af Johannes V. Jensen, vel vidende, at denne indeholder op til flere seksuelt problematiske relationer for ikke at n\u00e6vne de blodige begivenheder i Stockholm?\n \n","dato":"2023-04-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-18T09:08:54","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-18T09:09:06.533"
      },"id":1319463,"sagid":94949,"dokumentid":1033590,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-18T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-18T09:09:06.533","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94950,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at man p\u00e5 politi.dk kan finde nyhedsartikler, hvor folk med pal\u00e6stinensisk baggrund omtales som statsborgere i Pal\u00e6stina, selv om Danmark ikke anerkender Pal\u00e6stina som et selvst\u00e6ndigt land?","titelkort":"Om personer fra Pal\u00e6stina.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 501","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"501","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-26T08:42:32.243","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises eksempelvis til nyhed af 14. april 2023 p\u00e5 Syd- og S\u00f8nderjyllands Politis hjemmeside med titlen \u00bb30-\u00e5rig pal\u00e6stinensisk mand varet\u00e6gtsf\u00e6ngslet i sag om indsmugling af 20.000 tramadoltabletter\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1855760,"dokumentid":1033637,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at man p\u00e5 politi.dk kan finde nyhedsartikler, hvor folk med pal\u00e6stinensisk baggrund omtales som statsborgere i Pal\u00e6stina, selv om Danmark ikke anerkender Pal\u00e6stina som et selvst\u00e6ndigt land?","versionsdato":"2023-04-18T10:08:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s501/spm/2691869.pdf","opdateringsdato":"2023-04-18T16:01:18.1","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1033637,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at man p\u00e5 politi.dk kan finde nyhedsartikler, hvor folk med pal\u00e6stinensisk baggrund omtales som statsborgere i Pal\u00e6stina, selv om Danmark ikke anerkender Pal\u00e6stina som et selvst\u00e6ndigt land?","dato":"2023-04-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-18T10:09:45","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-18T10:20:42.143"
      },"id":1319499,"sagid":94950,"dokumentid":1033637,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-18T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-18T10:20:42.143","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94953,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er regeringens holdning til den bedr\u00f8velige tendens med flere skolelukninger i mindre byer, og mener regeringen, at der er behov for at underst\u00f8tte kommunerne med at opretholde de sm\u00e5 skoler i de mindre byer til gavn for b\u00f8rnene, familierne og lokalsamfundene?","titelkort":"Om den bedr\u00f8velige tendens med flere skolelukninger i mindre byer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 502","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"502","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-24T13:03:40.623","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbSkal man bevare en skole med 48 elever? \u00bbVi betaler alts\u00e5 ogs\u00e5 skat her i Vestervig\u00ab\u00ab bragt den 17. april 2023 p\u00e5 Jyllands-Postens hjemmeside.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1855814,"dokumentid":1033669,"titel":"Hvad er regeringens holdning til den bedr\u00f8velige tendens med flere skolelukninger i mindre byer, og mener regeringen, at der er behov for at underst\u00f8tte kommunerne med at opretholde de sm\u00e5 skoler i de mindre byer til gavn for b\u00f8rnene, familierne og lokalsamfundene?","versionsdato":"2023-04-18T11:30:01","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s502/spm/2691930.pdf","opdateringsdato":"2023-04-18T16:01:17.24","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1033669,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er regeringens holdning til den bedr\u00f8velige tendens med flere skolelukninger i mindre byer, og mener regeringen, at der er behov for at underst\u00f8tte kommunerne med at opretholde de sm\u00e5 skoler i de mindre byer til gavn for b\u00f8rnene, familierne og lokalsamfundene?","dato":"2023-04-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-18T11:30:27","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-18T11:30:38.747"
      },"id":1319524,"sagid":94953,"dokumentid":1033669,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-18T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-18T11:30:38.747","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94956,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens holdning, at der er behov for en landsd\u00e6kkende ensretning af misbrugstilbud til at bek\u00e6mpe det stigende problem med misbrug af opioider, og hvad agter ministeren at foretage sig for at sikre viden og videndeling p\u00e5 omr\u00e5det?","titelkort":"Om der er behov for en landsd\u00e6kkende ensretning af misbrugstilbud.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 504","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"504","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-26T19:48:36.873","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1855881,"dokumentid":1033701,"titel":"Er det ministerens holdning, at der er behov for en landsd\u00e6kkende ensretning af misbrugstilbud til at bek\u00e6mpe det stigende problem med misbrug af opioider, og hvad agter ministeren at foretage sig for at sikre viden og videndeling p\u00e5 omr\u00e5det?","versionsdato":"2023-04-18T12:56:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s504/spm/2691998.pdf","opdateringsdato":"2023-04-18T16:01:18.21","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1033701,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er det ministerens holdning, at der er behov for en landsd\u00e6kkende ensretning af misbrugstilbud til at bek\u00e6mpe det stigende problem med misbrug af opioider, og hvad agter ministeren at foretage sig for at sikre viden og videndeling p\u00e5 omr\u00e5det?","dato":"2023-04-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-18T13:05:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-18T13:05:30.733"
      },"id":1319563,"sagid":94956,"dokumentid":1033701,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-18T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-18T13:05:30.733","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94955,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at de mange pendlere p\u00e5 \u00d8stbanen og Lille Syd ikke bliver yderligere generet af det nye signalsystem, og agter ministeren at g\u00e5 i dialog med myndighederne om at sikre pendlerne en hverdag uden de mange aflysninger og forsinkelser?","titelkort":"Om at pendlere p\u00e5 \u00d8stbanen og Lille Syd ikke bliver generet af det nye signalsystem.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 503","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"503","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-25T10:44:56.647","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1855869,"dokumentid":1033697,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at de mange pendlere p\u00e5 \u00d8stbanen og Lille Syd ikke bliver yderligere generet af det nye signalsystem, og agter ministeren at g\u00e5 i dialog med myndighederne om at sikre pendlerne en hverdag uden de mange aflysninger og forsinkelser?","versionsdato":"2023-04-18T12:52:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s503/spm/2691989.pdf","opdateringsdato":"2023-04-18T16:01:17.303","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1033697,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre, at de mange pendlere p\u00e5 \u00d8stbanen og Lille Syd ikke bliver yderligere generet af det nye signalsystem, og agter ministeren at g\u00e5 i dialog med myndighederne om at sikre pendlerne en hverdag uden de mange aflysninger og forsinkelser?","dato":"2023-04-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-18T13:05:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-18T13:05:31.343"
      },"id":1319565,"sagid":94955,"dokumentid":1033697,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-18T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-18T13:05:31.343","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94957,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der skal ses p\u00e5 alternativer til at fratage l\u00e6gers autorisation, mens de efterforskes for at bryde patientsikkerheden eller kr\u00e6nke patienter, og hvilke konkrete id\u00e9er til alternativer har ministeren?","titelkort":"Om at fratage l\u00e6gers autorisation, mens de efterforskes for at bryde patientsikkerheden eller kr\u00e6nke patienter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 505","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"505","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-26T12:24:45.637","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1855887,"dokumentid":1033706,"titel":"Mener ministeren, at der skal ses p\u00e5 alternativer til at fratage l\u00e6gers autorisation, mens de efterforskes for at bryde patientsikkerheden eller kr\u00e6nke patienter, og hvilke konkrete id\u00e9er til alternativer har ministeren?","versionsdato":"2023-04-18T13:01:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s505/spm/2692007.pdf","opdateringsdato":"2023-04-18T16:01:17.053","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1033706,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at der skal ses p\u00e5 alternativer til at fratage l\u00e6gers autorisation, mens de efterforskes for at bryde patientsikkerheden eller kr\u00e6nke patienter, og hvilke konkrete id\u00e9er til alternativer har ministeren?","dato":"2023-04-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-18T13:05:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-18T13:05:45.273"
      },"id":1319566,"sagid":94957,"dokumentid":1033706,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-18T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-18T13:05:45.273","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94958,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at projektet, der har til form\u00e5l at tilvejebringe mere viden om autoimmune sygdomme, er blevet reduceret fra et budget p\u00e5 4,5 mio. kr. til 1,9 mio. kr., og hvad vil ministeren foretage af initiativer for at sikre, at nye patienter kan tages ind i forl\u00f8b, n\u00e5r reduktionen i budgettet de facto forhindrer dette?","titelkort":"Om projektet der har til form\u00e5l at tilvejebringe mere viden om autoimmune sygdomme, er blevet reduceret i budget.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 506","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"506","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-26T12:25:40.593","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1855891,"dokumentid":1033707,"titel":"Hvad mener ministeren om, at projektet, der har til form\u00e5l at tilvejebringe mere viden om autoimmune sygdomme, er blevet reduceret fra et budget p\u00e5 4,5 mio. kr. til 1,9 mio. kr., og hvad vil ministeren foretage af initiativer for at sikre, at nye patienter kan tages ind i forl\u00f8b, n\u00e5r reduktionen i budgettet de facto forhindrer dette?","versionsdato":"2023-04-18T13:04:19","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s506/spm/2692010.pdf","opdateringsdato":"2023-04-18T16:01:16.973","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1033707,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at projektet, der har til form\u00e5l at tilvejebringe mere viden om autoimmune sygdomme, er blevet reduceret fra et budget p\u00e5 4,5 mio. kr. til 1,9 mio. kr., og hvad vil ministeren foretage af initiativer for at sikre, at nye patienter kan tages ind i forl\u00f8b, n\u00e5r reduktionen i budgettet de facto forhindrer dette?","dato":"2023-04-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-18T13:05:45","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-18T13:06:30.787"
      },"id":1319567,"sagid":94958,"dokumentid":1033707,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-18T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-18T13:06:30.787","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94909,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at au pair-modellen lever op til den oprindelige hensigt om kulturel udveksling?","titelkort":"Om au pair-modellen lever op til den oprindelige hensigt om kulturel udveksling.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 476","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"476","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-18T14:55:20.777","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1855983,"dokumentid":1033754,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 476.pdf","versionsdato":"2023-04-18T14:14:15","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s476/svar/1948937/2692110.pdf","opdateringsdato":"2023-04-18T16:01:18.46","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1033754,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 476: Mener ministeren, at au pair-modellen lever op til den oprindelige hensigt om kulturel udveksling?","dato":"2023-04-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-18T14:54:45","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at au pair-modellen lever op til den oprindelige hensigt om kulturel udveksling?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1032439,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-18T14:54:57.043"
      },"id":1319663,"sagid":94909,"dokumentid":1033754,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-18T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-18T14:54:57.043","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94907,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til au pair-ordningen, taget i betragtning af at evalueringen af ordningen fra 2019 af Styrelsen for International Rekruttering og Integration viste, at flere interessenter og v\u00e6rtsfamilier i h\u00f8j grad havde indtryk af, at \u00f8konomisk motivation var den prim\u00e6re drivkraft?","titelkort":"Om au pair-ordningen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 474","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"474","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-18T15:17:11.43","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen. \n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1855941,"dokumentid":1033734,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 474","versionsdato":"2023-04-18T15:16:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s474/svar/1948910/2692065.pdf","opdateringsdato":"2023-04-18T15:16:30.147","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1033734,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 474: Hvad er ministerens holdning til au pair-ordningen, taget i betragtning af at evalueringen af ordningen fra 2019 af Styrelsen for International Rekruttering og Integration viste, at flere interessenter og v\u00e6rtsfamilier i h\u00f8j grad havde indtryk af, at \u00f8konomisk motivation var den prim\u00e6re drivkraft?","dato":"2023-04-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-18T15:15:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til au pair-ordningen, taget i betragtning af at evalueringen af ordningen fra 2019 af Styrelsen for International Rekruttering og Integration viste, at flere interessenter og v\u00e6rtsfamilier i h\u00f8j grad havde indtryk af, at \u00f8konomisk motivation var den prim\u00e6re drivkraft?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1032435,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-18T15:16:02.783"
      },"id":1319667,"sagid":94907,"dokumentid":1033734,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-18T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-18T15:16:02.783","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94908,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren ikke, at udenlandsk arbejdskraft p\u00e5 det danske arbejdsmarked b\u00f8r arbejde under ordnede forhold p\u00e5 lige fod med dansk arbejdskraft, og at au pair-modellen ikke fungerer under samme vilk\u00e5r som det danske arbejdsmarked?","titelkort":"Om udenlandsk arbejdskraft.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 475","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"475","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-18T15:18:27.787","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1855963,"dokumentid":1033744,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 475.pdf","versionsdato":"2023-04-18T14:09:20","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s475/svar/1948927/2692090.pdf","opdateringsdato":"2023-04-18T15:18:17.423","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1033744,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 475: Mener ministeren ikke, at udenlandsk arbejdskraft p\u00e5 det danske arbejdsmarked b\u00f8r arbejde under ordnede forhold p\u00e5 lige fod med dansk arbejdskraft, og at au pair-modellen ikke fungerer under samme vilk\u00e5r som det danske arbejdsmarked?","dato":"2023-04-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-18T15:18:00","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren ikke, at udenlandsk arbejdskraft p\u00e5 det danske arbejdsmarked b\u00f8r arbejde under ordnede forhold p\u00e5 lige fod med dansk arbejdskraft, og at au pair-modellen ikke fungerer under samme vilk\u00e5r som det danske arbejdsmarked?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1032438,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-18T15:18:12.947"
      },"id":1319668,"sagid":94908,"dokumentid":1033744,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-18T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-18T15:18:12.947","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94977,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det rimeligt, at en hjemmehj\u00e6lper, der blot fors\u00f8ger at passe sit arbejde og f.eks. skal rykke hurtigt ud til en \u00e6ldre medborger med n\u00f8dkald, selv skal betale en parkeringsb\u00f8de, hvis vedkommende ikke kan finde en plads, hvor det er lovligt at parkere, og mener ministeren ikke, at hjemmehj\u00e6lpere, der rykker ud til n\u00f8dkald, m\u00e5 ligestilles med f.eks. udrykningsk\u00f8ret\u00f8jer?","titelkort":"Om parkeringsb\u00f8de til hjemmehj\u00e6lpere, der rykker ud til n\u00f8dkald.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 507","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"507","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-26T12:26:47.84","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1856146,"dokumentid":1033825,"titel":"Finder ministeren det rimeligt, at en hjemmehj\u00e6lper, der blot fors\u00f8ger at passe sit arbejde og f.eks. skal rykke hurtigt ud til en \u00e6ldre medborger med n\u00f8dkald, selv skal betale en parkeringsb\u00f8de, hvis vedkommende ikke kan finde en plads, hvor det er lovligt at parkere, og mener ministeren ikke, at hjemmehj\u00e6lpere, der rykker ud til n\u00f8dkald, m\u00e5 ligestilles med f.eks. udrykningsk\u00f8ret\u00f8jer?","versionsdato":"2023-04-18T15:58:29","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s507/spm/2692276.pdf","opdateringsdato":"2023-04-19T00:01:35.427","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1033825,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Finder ministeren det rimeligt, at en hjemmehj\u00e6lper, der blot fors\u00f8ger at passe sit arbejde og f.eks. skal rykke hurtigt ud til en \u00e6ldre medborger med n\u00f8dkald, selv skal betale en parkeringsb\u00f8de, hvis vedkommende ikke kan finde en plads, hvor det er lovligt at parkere, og mener ministeren ikke, at hjemmehj\u00e6lpere, der rykker ud til n\u00f8dkald, m\u00e5 ligestilles med f.eks. udrykningsk\u00f8ret\u00f8jer?","dato":"2023-04-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-18T15:57:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-18T16:20:45.44"
      },"id":1319699,"sagid":94977,"dokumentid":1033825,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-18T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-18T16:20:45.44","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94978,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvis ministeren fastholder, at der ikke kan udvises overb\u00e6renhed over for hjemmehj\u00e6lpere, der rykker ud til n\u00f8dkald, s\u00e5dan at de f.eks. kan ligestilles med udrykningsk\u00f8ret\u00f8jer og dermed ikke tildeles en parkeringsb\u00f8de, hvis de ikke kan finde en plads, hvor det er lovligt at parkere, vil ministeren s\u00e5 s\u00f8rge for, at lovgivningen indrettes p\u00e5 en s\u00e5dan m\u00e5de, at kommunen kan overtage betalingen af parkeringsb\u00f8den, i tilf\u00e6lde af at hjemmehj\u00e6lperen er n\u00f8dsaget til at parkere ulovligt for at hj\u00e6lpe en akut situation hos en borger?","titelkort":"Om parkeringsb\u00f8de til hjemmehj\u00e6lpere, der rykker ud til n\u00f8dkald.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 508","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"508","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-26T12:28:49.413","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1856147,"dokumentid":1033826,"titel":"Hvis ministeren fastholder, at der ikke kan udvises overb\u00e6renhed over for hjemmehj\u00e6lpere, der rykker ud til n\u00f8dkald, s\u00e5dan at de f.eks. kan ligestilles med udrykningsk\u00f8ret\u00f8jer og dermed ikke tildeles en parkeringsb\u00f8de, hvis de ikke kan finde en plads, hvor det er lovligt at parkere, vil ministeren s\u00e5 s\u00f8rge for, at lovgivningen indrettes p\u00e5 en s\u00e5dan m\u00e5de, at kommunen kan overtage betalingen af parkeringsb\u00f8den, i tilf\u00e6lde af at hjemmehj\u00e6lperen er n\u00f8dsaget til at parkere ulovligt for at hj\u00e6lpe en akut situation hos en borger?","versionsdato":"2023-04-18T15:59:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s508/spm/2692277.pdf","opdateringsdato":"2023-04-18T16:00:22.93","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1033826,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvis ministeren fastholder, at der ikke kan udvises overb\u00e6renhed over for hjemmehj\u00e6lpere, der rykker ud til n\u00f8dkald, s\u00e5dan at de f.eks. kan ligestilles med udrykningsk\u00f8ret\u00f8jer og dermed ikke tildeles en parkeringsb\u00f8de, hvis de ikke kan finde en plads, hvor det er lovligt at parkere, vil ministeren s\u00e5 s\u00f8rge for, at lovgivningen indrettes p\u00e5 en s\u00e5dan m\u00e5de, at kommunen kan overtage betalingen af parkeringsb\u00f8den, i tilf\u00e6lde af at hjemmehj\u00e6lperen er n\u00f8dsaget til at parkere ulovligt for at hj\u00e6lpe en akut situation hos en borger?","dato":"2023-04-18T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-18T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-18T15:59:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-18T16:20:46.72"
      },"id":1319700,"sagid":94978,"dokumentid":1033826,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-18T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-18T16:20:46.72","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94980,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke tanker har ministerens bes\u00f8g p\u00e5 K\u00e6rshovedg\u00e5rd fredag den 14. april 2023 medf\u00f8rt, og hvilke af de initiativer til sikring af bedre tryghed for naboerne til K\u00e6rshovedg\u00e5rd, som den lokale tryghedsgruppe fremlagde, \u00f8nsker ministeren at implementere?","titelkort":"Om K\u00e6rshovedg\u00e5rd.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 509","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"509","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-25T10:45:50.69","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1856383,"dokumentid":1033931,"titel":"Hvilke tanker har ministerens bes\u00f8g p\u00e5 K\u00e6rshovedg\u00e5rd fredag den 14. april 2023 medf\u00f8rt, og hvilke af de initiativer til sikring af bedre tryghed for naboerne til K\u00e6rshovedg\u00e5rd, som den lokale tryghedsgruppe fremlagde, \u00f8nsker ministeren at implementere?","versionsdato":"2023-04-19T09:47:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s509/spm/2692518.pdf","opdateringsdato":"2023-04-19T16:01:26.95","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1033931,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvilke tanker har ministerens bes\u00f8g p\u00e5 K\u00e6rshovedg\u00e5rd fredag den 14. april 2023 medf\u00f8rt, og hvilke af de initiativer til sikring af bedre tryghed for naboerne til K\u00e6rshovedg\u00e5rd, som den lokale tryghedsgruppe fremlagde, \u00f8nsker ministeren at implementere?","dato":"2023-04-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-19T09:48:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-19T09:48:33.247"
      },"id":1319778,"sagid":94980,"dokumentid":1033931,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-19T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-19T09:48:33.247","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94906,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren entydigt bekr\u00e6fte, at ministeren er enig med justitsministeren i, at Danmarks internationale forpligtelser er vigtigere og st\u00e5r over den danske stats vitale interesser, og at der alts\u00e5 ikke b\u00f8r ske frakendelse af statsborgerskab, selv hvis man har udvist en handlem\u00e5de, som er til alvorlig skade for statens vitale interesser, som der gives udtryk for i justitsministerens svar til Indf\u00f8dsretsudvalget p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 48?","titelkort":"Om at Danmarks internationale forpligtelser er vigtigere og st\u00e5r over den danske stats vitale interesser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 473","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"473","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-19T14:49:50.277","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til justitsministerens svar p\u00e5 IFU alm. del \u2013 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 48 (folketings\u00e5ret 2022-23, 2. samling).\n \n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1856680,"dokumentid":1034054,"titel":"IFU Alm. del \u2013 svar p\u00e5 spm. 48.pdf","versionsdato":"2023-04-19T14:09:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s473/svar/1949335/2692836.pdf","opdateringsdato":"2023-04-19T14:49:53.433","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1856681,"dokumentid":1034054,"titel":"REU Alm. del - svar p\u00e5 spm. 1031 (Folketingssamling 2021-22) (bilag til svar p\u00e5 spm. 48 IFU).pdf","versionsdato":"2023-04-19T14:09:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s473/svar/1949335/2692837.pdf","opdateringsdato":"2023-04-19T14:49:56.623","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1856682,"dokumentid":1034054,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 473.pdf","versionsdato":"2023-04-19T14:09:25","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s473/svar/1949335/2692838.pdf","opdateringsdato":"2023-04-19T14:49:52.467","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":1034054,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 473: Vil ministeren entydigt bekr\u00e6fte, at ministeren er enig med justitsministeren i, at Danmarks internationale forpligtelser er vigtigere og st\u00e5r over den danske stats vitale interesser, og at der alts\u00e5 ikke b\u00f8r ske frakendelse af statsborgerskab, selv hvis man har udvist en handlem\u00e5de, som er til alvorlig skade for statens vitale interesser, som der gives udtryk for i justitsministerens svar til Indf\u00f8dsretsudvalget p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 48?","dato":"2023-04-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-19T14:49:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren entydigt bekr\u00e6fte, at det er ministerens holdning \u2013 som der gives udtryk for i ministerens svar p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. 48 \u2013 at Danmarks internationale forpligtelser er vigtigere og st\u00e5r over den danske stats vitale interesser, og at der alts\u00e5 ikke b\u00f8r ske frakendelse af statsborgerskab, selv hvis man har udvist en handlem\u00e5de, som er til alvorlig skade for statens vitale interesser?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":1032425,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-19T14:49:49.413"
      },"id":1319896,"sagid":94906,"dokumentid":1034054,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-19T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-19T14:49:49.413","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94997,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til den tidligere skolebestyrelsesformand Mustafa Sayeghs p\u00e5stand om negativ religi\u00f8s og social kontrol, udbredt fritagelse fra at bade efter idr\u00e6t og faste hos elever under ramadanen p\u00e5 Munkev\u00e6ngets Skole i Kolding og det forhold, at Kolding Kommunes skolechef, Karen Albrechtsen, og formanden for Kolding Kommunes b\u00f8rne- og uddannelsesudvalg, Hans Holmer, mener, at denne kritik ikke b\u00f8r frems\u00e6ttes i offentligheden, og mener ministeren, at det er foreneligt med folkeskolens form\u00e5l i folkeskolelovens \u00a7 1 om at g\u00f8re eleverne \u00bbfortrolige med dansk kultur og historie\u00ab, at juletraditioner udvandes, at muslimske piger fritages fra at g\u00e5 i bad, eller at undervisningen i hjemkundskab forvandles til teori under den muslimske ramadan?","titelkort":"Om negativ religi\u00f8s og social kontrol.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 511","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"511","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-26T15:55:23.243","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artikler bragt den 18. og 19. april 2023 i JydskeVestkysten Kolding.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1856949,"dokumentid":1034168,"titel":"Hvad er ministerens holdning til den tidligere skolebestyrelsesformand Mustafa Sayeghs p\u00e5stand om negativ religi\u00f8s og social kontrol, udbredt fritagelse fra at bade efter idr\u00e6t og faste hos elever under ramadanen p\u00e5 Munkev\u00e6ngets Skole i Kolding og det forhold, at Kolding Kommunes skolechef, Karen Albrechtsen, og formanden for Kolding Kommunes b\u00f8rne- og uddannelsesudvalg, Hans Holmer, mener, at denne kritik ikke b\u00f8r frems\u00e6ttes i offentligheden, og mener ministeren, at det er foreneligt med folkeskolens form\u00e5l i \u00a7 1 om at g\u00f8re eleverne \u00bbfortrolige med dansk kultur og historie\u00ab, at juletraditioner udvandes, at muslimske piger fritages fra at g\u00e5 bad, eller at undervisningen i hjemkundskab forvandles til teori under den muslimske ramadan?","versionsdato":"2023-04-19T17:33:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s511/spm/2693104.pdf","opdateringsdato":"2023-04-25T09:15:25.267","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1034168,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til den tidligere skolebestyrelsesformand Mustafa Sayeghs p\u00e5stand om negativ religi\u00f8s og social kontrol, udbredt fritagelse fra at bade efter idr\u00e6t og faste hos elever under ramadanen p\u00e5 Munkev\u00e6ngets Skole i Kolding og det forhold, at Kolding Kommunes skolechef, Karen Albrechtsen, og formanden for Kolding Kommunes b\u00f8rne- og uddannelsesudvalg, Hans Holmer, mener, at denne kritik ikke b\u00f8r frems\u00e6ttes i offentligheden, og mener ministeren, at det er foreneligt med folkeskolens form\u00e5l i folkeskolelovens \u00a7 1 om at g\u00f8re eleverne \u00bbfortrolige med dansk kultur og historie\u00ab, at juletraditioner udvandes, at muslimske piger fritages fra at g\u00e5 i bad, eller at undervisningen i hjemkundskab forvandles til teori under den muslimske ramadan?","dato":"2023-04-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-19T17:36:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-25T09:15:20.243"
      },"id":1321087,"sagid":94997,"dokumentid":1034168,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-19T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-25T09:15:20.227","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":94996,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at man b\u00f8r g\u00e5 videre med en Kattegatforbindelse og igangs\u00e6tte en vvm-unders\u00f8gelse?","titelkort":"Om en Kattegatforbindelse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 510","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"510","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-04-26T15:55:24.11","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1856930,"dokumentid":1034161,"titel":"Mener ministeren, at man b\u00f8r g\u00e5 videre med en Kattegatforbindelse og igangs\u00e6tte en VVM-unders\u00f8gelse?","versionsdato":"2023-04-19T16:58:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s510/spm/2693084.pdf","opdateringsdato":"2023-04-25T09:16:44.547","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1034161,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at man b\u00f8r g\u00e5 videre med en Kattegatforbindelse og igangs\u00e6tte en vvm-unders\u00f8gelse?","dato":"2023-04-19T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-19T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-19T16:58:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-25T09:16:39.997"
      },"id":1321090,"sagid":94996,"dokumentid":1034161,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-19T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-25T09:16:39.997","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":95001,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan mener regeringen at et dansk landbrug skal se ud?","titelkort":"Om hvordan et dansk landbrug skal se ud.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 512","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"512","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":158,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2023-05-03T17:06:17.097","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1857358,"dokumentid":1034355,"titel":"Hvordan mener regeringen, at et dansk landbrug skal se ud?","versionsdato":"2023-04-20T10:54:20","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20222/spoergsmaal/s512/spm/2693513.pdf","opdateringsdato":"2023-04-21T00:01:22.447","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":1034355,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan mener regeringen, at et dansk landbrug skal se ud?","dato":"2023-04-20T00:00:00","modtagelsesdato":"2023-04-20T00:00:00","frigivelsesdato":"2023-04-20T10:59:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2023-04-20T10:59:20.067"
      },"id":1320172,"sagid":95001,"dokumentid":1034355,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2023-04-20T00:00:00","opdateringsdato":"2023-04-20T10:59:20.067","rolleid":4
    }
  ],"odata.nextLink":"https://oda.ft.dk/api/SagDokument?$expand=Sag%2CDokument%2FFil&$filter=Sag%2Ftypeid%20eq%2010%20and%20Dokument%2Fdato%20ge%20datetime%272022-01-01T00%3A00%3A00%27&$orderby=Dokument%2Fdato&$inlinecount=allpages&$skip=2500"
}