{
  "odata.metadata":"https://oda.ft.dk/api/$metadata#SagDokument","odata.count":"4545","value":[
    {
      "Sag":{
        "id":92183,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at en regering kan kalde sig \u00f8konomisk ansvarlig, n\u00e5r den er ude af stand til at finansiere sin politik med andet end \u00f8get g\u00e6ld?","titelkort":"Om at finansiere sin politik med andet end \u00f8get g\u00e6ld.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 864","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"864","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T15:55:48.08","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1736513,"dokumentid":987808,"titel":"Mener ministeren, at en regering kan kalde sig \u00f8konomisk ansvarlig, n\u00e5r den er ude af stand til at finansiere sin politik med andet end \u00f8get g\u00e6ld?","versionsdato":"2022-05-06T10:03:48","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s864/spm/2570478.pdf","opdateringsdato":"2022-05-06T16:01:27.747","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":987808,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at en regering kan kalde sig \u00f8konomisk ansvarlig, n\u00e5r den er ude af stand til at finansiere sin politik med andet end \u00f8get g\u00e6ld?","dato":"2022-05-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-06T10:05:41","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-06T10:05:51.807"
      },"id":1265996,"sagid":92183,"dokumentid":987808,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-06T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-06T10:05:51.807","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92184,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at dygtige udenlandske erhvervsfolk med gode job i Danmark ikke kan f\u00e5 permanent ophold, alt imens rigtig mange 18-19-\u00e5rige unge f\u00e5r permanent ophold og efterf\u00f8lgende beg\u00e5r kriminalitet?","titelkort":"Om at dygtige udenlandske erhvervsfolk med gode job i Danmark ikke kan f\u00e5 permanent ophold.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 865","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"865","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T14:58:00.247","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1736529,"dokumentid":987815,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at dygtige udenlandske erhvervsfolk med gode job i Danmark ikke kan f\u00e5 permanent ophold, alt imens rigtig mange 18-19-\u00e5rige unge f\u00e5r permanent ophold og efterf\u00f8lgende beg\u00e5r kriminalitet?","versionsdato":"2022-05-06T10:15:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s865/spm/2570495.pdf","opdateringsdato":"2022-05-06T16:01:29.123","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":987815,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at dygtige udenlandske erhvervsfolk med gode job i Danmark ikke kan f\u00e5 permanent ophold, alt imens rigtig mange 18-19-\u00e5rige unge f\u00e5r permanent ophold og efterf\u00f8lgende beg\u00e5r kriminalitet?","dato":"2022-05-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-06T10:20:00","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-06T10:20:12.447"
      },"id":1266002,"sagid":92184,"dokumentid":987815,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-06T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-06T10:20:12.447","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92185,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om de problemer, der har v\u00e6ret omtalt i medierne vedr\u00f8rende organisationen S\u00f8stre mod vold og kontrol, herunder at foreningens talskvinde Kefa Abu Ras har truet en islamforsker til at tr\u00e6kke to faglige udtalelser tilbage, i og med foreningen modtager henholdsvis 7 mio. kr. i st\u00f8tte fra staten og 1,5 mio. kr. fra Odense kommune?","titelkort":"Om de problemer, der har v\u00e6ret omtalt i medierne vedr\u00f8rende organisationen S\u00f8stre mod vold og kontrol.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 866","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"866","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-17T08:53:42.377","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbIslamforsker: Kvindeforening truede mig\u00ab bragt p\u00e5 tv2fyn.dk den 5. maj 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1736541,"dokumentid":987820,"titel":"Hvad mener ministeren om de problemer, der har v\u00e6ret omtalt i medierne vedr\u00f8rende organisationen S\u00f8stre mod vold og kontrol, herunder at foreningens talskvinde Kefa Abu Ras har truet en islamforsker til at tr\u00e6kke to faglige udtalelser tilbage, i og med foreningen modtager henholdsvis 7 mio. kr. i st\u00f8tte fra staten og 1,5 mio. kr. fra Odense kommune?","versionsdato":"2022-05-06T10:19:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s866/spm/2570506.pdf","opdateringsdato":"2022-05-06T16:01:29.06","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":987820,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om de problemer, der har v\u00e6ret omtalt i medierne vedr\u00f8rende organisationen S\u00f8stre mod vold og kontrol, herunder at foreningens talskvinde Kefa Abu Ras har truet en islamforsker til at tr\u00e6kke to faglige udtalelser tilbage, i og med foreningen modtager henholdsvis 7 mio. kr. i st\u00f8tte fra staten og 1,5 mio. kr. fra Odense kommune?","dato":"2022-05-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-06T10:20:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-06T10:20:24.967"
      },"id":1266003,"sagid":92185,"dokumentid":987820,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-06T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-06T10:20:24.967","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92186,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren p\u00e5 baggrund af artiklen \u00bbKL kr\u00e6ver \u00bbklare svar\u00ab fra regeringen efter endnu et \u00e5r med stigende socialudgifter\u00ab bragt p\u00e5 Altinget.dk den 28. april 2022 redeg\u00f8re for, hvorfor det har taget et \u00e5r at neds\u00e6tte et ekspertudvalg, som skal se n\u00e6rmere p\u00e5 udgifterne og komme med anbefalinger til en \u00f8konomisk udvikling p\u00e5 socialomr\u00e5det?","titelkort":"Om at det har taget et \u00e5r at neds\u00e6tte et ekspertudvalg vedr\u00f8rende \u00f8konomisk udvikling p\u00e5 socialomr\u00e5det.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 867","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"867","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T10:47:06.547","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1736557,"dokumentid":987826,"titel":"Vil ministeren p\u00e5 baggrund af artiklen \u00bbKL kr\u00e6ver \u00bbklare svar\u00ab fra regeringen efter endnu et \u00e5r med stigende socialudgifter\u00ab bragt p\u00e5 Altinget.dk den 28. april 2022 redeg\u00f8re for, hvorfor det har taget et \u00e5r at neds\u00e6tte et ekspertudvalg, som skal se n\u00e6rmere p\u00e5 udgifterne og komme med anbefalinger til en \u00f8konomisk udvikling p\u00e5 socialomr\u00e5det?","versionsdato":"2022-05-06T10:25:11","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s867/spm/2570524.pdf","opdateringsdato":"2022-05-06T16:01:28.84","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":987826,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren p\u00e5 baggrund af artiklen \u00bbKL kr\u00e6ver \u00bbklare svar\u00ab fra regeringen efter endnu et \u00e5r med stigende socialudgifter\u00ab bragt p\u00e5 Altinget.dk den 28. april 2022 redeg\u00f8re for, hvorfor det har taget et \u00e5r at neds\u00e6tte et ekspertudvalg, som skal se n\u00e6rmere p\u00e5 udgifterne og komme med anbefalinger til en \u00f8konomisk udvikling p\u00e5 socialomr\u00e5det?","dato":"2022-05-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-06T10:30:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-06T10:30:57.317"
      },"id":1266011,"sagid":92186,"dokumentid":987826,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-06T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-06T10:30:57.317","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92187,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren p\u00e5 baggrund af artiklen \u00bbKL kr\u00e6ver \u00bbklare svar\u00ab fra regeringen efter endnu et \u00e5r med stigende socialudgifter\u00ab bragt p\u00e5 Altinget.dk den 28. april 2022 redeg\u00f8re for processen bag neds\u00e6ttelsen af ekspertudvalget, der skal se n\u00e6rmere p\u00e5 udgifterne og komme med anbefalinger til en \u00f8konomisk udvikling p\u00e5 socialomr\u00e5det, herunder hvordan ministeren i forbindelse med kommunernes \u00f8konomiaftale for 2023 agter at im\u00f8dekomme kommunernes bekymring for lavere kvalitet i sociale tilbud og indsatser?","titelkort":"Om processen bag neds\u00e6ttelsen af ekspertudvalget om \u00f8konomisk udvikling p\u00e5 socialomr\u00e5det.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 868","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"868","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-12T11:04:37.423","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1736572,"dokumentid":987831,"titel":"Vil ministeren p\u00e5 baggrund af artiklen \u00bbKL kr\u00e6ver \u00bbklare svar\u00ab fra regeringen efter endnu et \u00e5r med stigende socialudgifter\u00ab bragt p\u00e5 Altinget.dk den 28. april 2022 redeg\u00f8re for processen bag neds\u00e6ttelsen af ekspertudvalget, der skal se n\u00e6rmere p\u00e5 udgifterne og komme med anbefalinger til en \u00f8konomisk udvikling p\u00e5 socialomr\u00e5det, herunder hvordan ministeren i forbindelse med kommunernes \u00f8konomiaftale for 2023 agter at im\u00f8dekomme kommunernes bekymring for lavere kvalitet i sociale tilbud og indsatser?","versionsdato":"2022-05-06T10:29:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s868/spm/2570539.pdf","opdateringsdato":"2022-05-06T16:01:28.903","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":987831,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren p\u00e5 baggrund af artiklen \u00bbKL kr\u00e6ver \u00bbklare svar\u00ab fra regeringen efter endnu et \u00e5r med stigende socialudgifter\u00ab bragt p\u00e5 Altinget.dk den 28. april 2022 redeg\u00f8re for processen bag neds\u00e6ttelsen af ekspertudvalget, der skal se n\u00e6rmere p\u00e5 udgifterne og komme med anbefalinger til en \u00f8konomisk udvikling p\u00e5 socialomr\u00e5det, herunder hvordan ministeren i forbindelse med kommunernes \u00f8konomiaftale for 2023 agter at im\u00f8dekomme kommunernes bekymring for lavere kvalitet i sociale tilbud og indsatser?","dato":"2022-05-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-06T10:31:01","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-06T10:31:12.007"
      },"id":1266012,"sagid":92187,"dokumentid":987831,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-06T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-06T10:31:12.007","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92189,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke initiativer vil ministeren tage for at sikre, at myndighederne kan f\u00f8re tilstr\u00e6kkeligt tilsyn med skoler og undervisningsinstitutioner, s\u00e5 ting som det, TV2-dokumenteraen \u00bbHerlufsholms hemmeligheder\u00ab beretter om, ikke kan finde sted, og mener ministeren, at der er behov for yderligere tiltag?","titelkort":"Om at sikre, at myndighederne kan f\u00f8re tilstr\u00e6kkeligt tilsyn med skoler og undervisningsinstitutioner.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 870","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"870","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-19T16:05:41.007","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til TV2-dokumentaren \u00bbHerlufsholms hemmeligheder\u00ab.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1736652,"dokumentid":987875,"titel":"Hvilke initiativer vil ministeren tage for at sikre, at myndighederne kan f\u00f8re tilstr\u00e6kkeligt tilsyn med skoler og undervisningsinstitutioner, s\u00e5 ting som det, TV2-dokumenteraen \u00bbHerlufsholms hemmeligheder\u00ab beretter om, ikke kan finde sted, og mener ministeren, at der er behov for yderligere tiltag?","versionsdato":"2022-05-06T11:28:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s870/spm/2570620.pdf","opdateringsdato":"2022-05-06T16:01:27.793","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":987875,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvilke initiativer vil ministeren tage for at sikre, at myndighederne kan f\u00f8re tilstr\u00e6kkeligt tilsyn med skoler og undervisningsinstitutioner, s\u00e5 ting som det, TV2-dokumenteraen \u00bbHerlufsholms hemmeligheder\u00ab beretter om, ikke kan finde sted, og mener ministeren, at der er behov for yderligere tiltag?","dato":"2022-05-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-06T11:31:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-06T11:32:11.26"
      },"id":1266048,"sagid":92189,"dokumentid":987875,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-06T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-06T11:32:11.26","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92188,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at regeringens n\u00f8len med afslutning p\u00e5 sager om erstatning for regeringens nedlukning af minkfarme er til hinder for byudvikling i omr\u00e5der t\u00e6t p\u00e5 de nedlukkede minkfarme p\u00e5 grund af opretholdelse af minkfarmens milj\u00f8godkendelse med lugtgr\u00e6nsev\u00e6rdier?","titelkort":"Om nedlukningen af minkfarme.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 869","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"869","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T15:55:49.46","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1736651,"dokumentid":987869,"titel":"Er ministeren enig i, at regeringens n\u00f8len med afslutning p\u00e5 sager om erstatning for regeringens nedlukning af minkfarme er til hinder for byudvikling i omr\u00e5der t\u00e6t p\u00e5 de nedlukkede minkfarme p\u00e5 grund af opretholdelse af minkfarmens milj\u00f8godkendelse med lugtgr\u00e6nsev\u00e6rdier?","versionsdato":"2022-05-06T11:26:11","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s869/spm/2570614.pdf","opdateringsdato":"2022-05-06T16:01:28.98","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":987869,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at regeringens n\u00f8len med afslutning p\u00e5 sager om erstatning for regeringens nedlukning af minkfarme er til hinder for byudvikling i omr\u00e5der t\u00e6t p\u00e5 de nedlukkede minkfarme p\u00e5 grund af opretholdelse af minkfarmens milj\u00f8godkendelse med lugtgr\u00e6nsev\u00e6rdier?","dato":"2022-05-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-06T11:35:48","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-06T11:36:07.007"
      },"id":1266053,"sagid":92188,"dokumentid":987869,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-06T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-06T11:36:07.007","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92190,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Har ministeren en anden holdning til det danske forsvarsforbehold end det, som ministerens forg\u00e6nger mente som forsvarsminister, og kan regeringens holdningsskift skyldes, at danskerne skal til folkeafstemning 1. juni 2022?","titelkort":"Om ministerens holdning til det danske forsvarsforbehold.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 871","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"871","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-25T14:21:52.02","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1736670,"dokumentid":987882,"titel":"Har ministeren en anden holdning til det danske forsvarsforbehold end det, som ministerens forg\u00e6nger mente som forsvarsminister, og kan regeringens holdningsskift skyldes, at danskerne skal til folkeafstemning 1. juni 2022?","versionsdato":"2022-05-12T12:22:02","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s871/spm/2570638.pdf","opdateringsdato":"2022-05-12T12:24:17.607","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":987882,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Har ministeren en anden holdning til det danske forsvarsforbehold end det, som ministerens forg\u00e6nger mente som forsvarsminister, og kan regeringens holdningsskift skyldes, at danskerne skal til folkeafstemning 1. juni 2022?","dato":"2022-05-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-06T11:47:25","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-06T11:47:37.147"
      },"id":1266066,"sagid":92190,"dokumentid":987882,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-06T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-06T11:47:37.147","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92191,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren pr\u00e6cist angive, hvilke af de citater, som ministerens forg\u00e6nger fremsatte om forsvarsforbeholdet som forsvarsminister, der stadig g\u00e6lder - og hvilke der ikke g\u00f8r?","titelkort":"Om de citater, som ministerens forg\u00e6nger fremsatte om forsvarsforbeholdet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 872","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"872","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-25T14:22:21.323","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1736673,"dokumentid":987884,"titel":"Vil ministeren pr\u00e6cist angive, hvilke af de citater, som ministerens forg\u00e6nger fremsatte om forsvarsforbeholdet som forsvarsminister, der stadig g\u00e6lder - og hvilke der ikke g\u00f8r?","versionsdato":"2022-05-12T12:25:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s872/spm/2570642.pdf","opdateringsdato":"2022-05-12T12:27:08.05","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":987884,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren pr\u00e6cist angive, hvilke af de citater, som ministerens forg\u00e6nger fremsatte om forsvarsforbeholdet som forsvarsminister, der stadig g\u00e6lder - og hvilke der ikke g\u00f8r?","dato":"2022-05-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-06T11:48:45","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-06T11:48:56.077"
      },"id":1266068,"sagid":92191,"dokumentid":987884,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-06T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-06T11:48:56.077","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92192,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at en studerende, der i september havde s\u00f8gt handicaptill\u00e6g, og som selv i november fandt ud af, at han havde lavet en fejl i sin ans\u00f8gning, hvilket han fik bekr\u00e6ftet ved et opkald til styrelsen, der kunne bekr\u00e6fte, at de manglede oplysninger, f\u00e5r besked p\u00e5, at n\u00e5r han modtager svar fra dem, vil de udbede sig ekstra dokumentation, men at han ikke kan sende de manglende oplysninger ind p\u00e5 forh\u00e5nd?","titelkort":"Om at man ikke kan sende manglende oplysninger ind p\u00e5 forh\u00e5nd til ans\u00f8gning om handicaptill\u00e6g.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 873","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"873","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T15:56:08.683","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1736681,"dokumentid":987889,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at en studerende, der i september havde s\u00f8gt handicaptill\u00e6g, og som selv i november fandt ud af, at han havde lavet en fejl i sin ans\u00f8gning, hvilket han fik bekr\u00e6ftet ved et opkald til styrelsen, der kunne bekr\u00e6fte, at de manglede oplysninger, f\u00e5r besked p\u00e5, at n\u00e5r han modtager svar fra dem, vil de udbede sig ekstra dokumentation, men at han ikke kan sende de manglende oplysninger ind p\u00e5 forh\u00e5nd?","versionsdato":"2022-05-06T11:58:05","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s873/spm/2570649.pdf","opdateringsdato":"2022-05-06T16:01:31.327","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":987889,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at en studerende, der i september havde s\u00f8gt handicaptill\u00e6g, og som selv i november fandt ud af, at han havde lavet en fejl i sin ans\u00f8gning, hvilket han fik bekr\u00e6ftet ved et opkald til styrelsen, der kunne bekr\u00e6fte, at de manglede oplysninger, f\u00e5r besked p\u00e5, at n\u00e5r han modtager svar fra dem, vil de udbede sig ekstra dokumentation, men at han ikke kan sende de manglende oplysninger ind p\u00e5 forh\u00e5nd?","dato":"2022-05-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-06T11:59:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-06T11:59:26.197"
      },"id":1266072,"sagid":92192,"dokumentid":987889,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-06T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-06T11:59:26.197","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92193,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at samle flagreglerne i en flaglov og udtrykkeligt g\u00f8re det klart, at det kun er Dannebrog, der m\u00e5 flages med, og derved fjerne den tvivl om flagreglerne, som er opst\u00e5et efter dommen afsagt den 10. november 2021 i Retten ved Kolding, hvor en person blev frifundet for, at flage med et fremmedlands flag?","titelkort":"Om, at samle flagreglerne i en flaglov.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 874","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"874","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-16T11:00:26.297","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1736700,"dokumentid":987894,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at samle flagreglerne i en flaglov og udtrykkeligt g\u00f8re det klart, at det kun er Dannebrog, der m\u00e5 flages med, og derved fjerne den tvivl om flagreglerne, som er opst\u00e5et efter dommen afsagt den 10. november 2021 i Retten ved Kolding, hvor en person blev frifundet for, at flage med et fremmedlands flag?","versionsdato":"2022-05-06T12:12:15","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s874/spm/2570668.pdf","opdateringsdato":"2022-05-06T12:13:30.067","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":987894,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren tage initiativ til at samle flagreglerne i en flaglov og udtrykkeligt g\u00f8re det klart, at det kun er Dannebrog, der m\u00e5 flages med, og derved fjerne den tvivl om flagreglerne, som er opst\u00e5et efter dommen afsagt den 10. november 2021 i Retten ved Kolding, hvor en person blev frifundet for, at flage med et fremmedlands flag?","dato":"2022-05-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-06T12:12:15","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-06T12:12:38.997"
      },"id":1266077,"sagid":92193,"dokumentid":987894,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-06T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-06T12:12:38.997","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92197,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"I forhold til det nye v\u00e5benregistersystem, som skaber store problemer for folk, der skal have fornyet deres v\u00e5bentilladelser, optage nye tilladelser eller have udleveret deres v\u00e5benpas, er ministeren s\u00e5 enig i, at man skulle have ventet med at nedlukke det gamle system, der h\u00e5ndterede v\u00e5bentilladelser, f\u00f8rend det nye v\u00e5bensystem var f\u00e6rdigudviklet og f\u00e6rdigtestet, og hvad er ministerens holdning til, at der udstedes midlertidige dispensationsordninger for de borgere, som uforvarende er kommet i klemme i endnu en af statens it-skandaler?","titelkort":"Om det nye v\u00e5benregistersystem.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 875","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"875","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-17T09:00:48.067","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1736829,"dokumentid":987955,"titel":"I forhold til det nye v\u00e5benregistersystem, som skaber store problemer for folk, der skal have fornyet deres v\u00e5bentilladelser, optage nye tilladelser eller have udleveret deres v\u00e5benpas, er ministeren s\u00e5 enig i, at man skulle have ventet med at nedlukke det gamle system, der h\u00e5ndterede v\u00e5bentilladelser, f\u00f8rend det nye v\u00e5bensystem var f\u00e6rdigudviklet og f\u00e6rdigtestet, og hvad er ministerens holdning til, at der udstedes midlertidige dispensationsordninger for de borgere, som uforvarende er kommet i klemme i endnu en af statens it-skandaler?","versionsdato":"2022-05-06T13:46:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s875/spm/2570796.pdf","opdateringsdato":"2022-05-06T16:01:29.2","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":987955,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"I forhold til det nye v\u00e5benregistersystem, som skaber store problemer for folk, der skal have fornyet deres v\u00e5bentilladelser, optage nye tilladelser eller have udleveret deres v\u00e5benpas, er ministeren s\u00e5 enig i, at man skulle have ventet med at nedlukke det gamle system, der h\u00e5ndterede v\u00e5bentilladelser, f\u00f8rend det nye v\u00e5bensystem var f\u00e6rdigudviklet og f\u00e6rdigtestet, og hvad er ministerens holdning til, at der udstedes midlertidige dispensationsordninger for de borgere, som uforvarende er kommet i klemme i endnu en af statens it-skandaler?","dato":"2022-05-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-06T13:49:01","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-06T13:49:12.6"
      },"id":1266198,"sagid":92197,"dokumentid":987955,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-06T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-06T13:49:12.6","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92198,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"I forhold til det nye v\u00e5benregistersystem, mener ministeren, at det er rimeligt over for de mange borgere, som er kommet i klemme, at lancere og igangs\u00e6tte et it-system, som man p\u00e5 forh\u00e5nd ved ikke fungerer, velvidende at man derved skaber store problemer for en befolkningsgruppe?","titelkort":"Om det nye v\u00e5benregistersystem.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 876","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"876","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-17T08:14:28.03","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1736831,"dokumentid":987958,"titel":"I forhold til det nye v\u00e5benregistersystem, mener ministeren, at det er rimeligt over for de mange borgere, som er kommet i klemme, at lancere og igangs\u00e6tte et it-system, som man p\u00e5 forh\u00e5nd ved ikke fungerer, velvidende at man derved skaber store problemer for en befolkningsgruppe?","versionsdato":"2022-05-06T13:47:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s876/spm/2570802.pdf","opdateringsdato":"2022-05-06T16:01:32.25","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":987958,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"I forhold til det nye v\u00e5benregistersystem, mener ministeren, at det er rimeligt over for de mange borgere, som er kommet i klemme, at lancere og igangs\u00e6tte et it-system, som man p\u00e5 forh\u00e5nd ved ikke fungerer, velvidende at man derved skaber store problemer for en befolkningsgruppe?","dato":"2022-05-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-06T13:49:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-06T13:49:26.827"
      },"id":1266199,"sagid":92198,"dokumentid":987958,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-06T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-06T13:49:26.827","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92065,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at der p\u00e5 K\u00f8benhavns Universitet bliver afholdt arrangementer, hvor kvinder og m\u00e6nd bliver adskilt af religi\u00f8se \u00e5rsager, og hvilke initiativer agter ministeren at iv\u00e6rks\u00e6tte for at undg\u00e5 lignende situationer for fremtiden?","titelkort":"Om arrangementer p\u00e5 K\u00f8benhavns Universitet hvor kvinder og m\u00e6nd bliver adskilt af religi\u00f8se \u00e5rsager","offentlighedskode":"O","nummer":"S 796","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"796","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-06T16:03:20.777","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u201dIslamister m\u00f8der ingen modstand p\u00e5 K\u00f8benhavns Universitet\u201d fra Weekendavisen den 12. april 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1737188,"dokumentid":988088,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 796.docx","versionsdato":"2022-05-06T15:47:11","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s796/svar/1881763/2571172.pdf","opdateringsdato":"2022-05-06T16:03:04.54","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":988088,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 796: Hvad er ministerens holdning til, at der p\u00e5 K\u00f8benhavns Universitet bliver afholdt arrangementer, hvor kvinder og m\u00e6nd bliver adskilt af religi\u00f8se \u00e5rsager, og hvilke initiativer agter ministeren at iv\u00e6rks\u00e6tte for at undg\u00e5 lignende situationer for fremtiden?","dato":"2022-05-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-06T16:02:49","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at der p\u00e5 K\u00f8benhavns Universitet bliver afholdt arrangementer, hvor kvinder og m\u00e6nd bliver adskilt af religi\u00f8se \u00e5rsager, og hvilke initiativer agter ministeren at iv\u00e6rks\u00e6tte for at undg\u00e5 lignende situationer for fremtiden?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":985878,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-06T16:03:04.54"
      },"id":1266354,"sagid":92065,"dokumentid":988088,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-06T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-06T16:03:04.54","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92030,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Ministeren bedes redeg\u00f8re for regeringens holdning til, hvorvidt politiets skudsikre veste, der er udl\u00f8bet i dato og som efter ombytning destrueres, i stedet kan sendes til Ukraine til brug for h\u00e6ren eller andre, der m\u00e5tte have nytte af skudsikre veste?","titelkort":"Om politiets skudsikre veste, der er udl\u00f8bet i dato, kan sendes til Ukraine.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 787","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"787","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-06T11:34:42.953","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1736579,"dokumentid":987835,"titel":"Besvarelse af sp\u00f8rgsm\u00e5l nr. S 787 fra medlem af Folketinget Britt Bager (KF).pdf","versionsdato":"2022-05-06T10:37:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s787/svar/1881420/2570547.pdf","opdateringsdato":"2022-05-06T11:34:42.703","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":987835,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 787: Ministeren bedes redeg\u00f8re for regeringens holdning til, hvorvidt politiets skudsikre veste, der er udl\u00f8bet i dato og som efter ombytning destrueres, i stedet kan sendes til Ukraine til brug for h\u00e6ren eller andre, der m\u00e5tte have nytte af skudsikre veste?","dato":"2022-05-06T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-06T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-06T11:34:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Ministeren bedes redeg\u00f8re for regeringens holdning til, hvorvidt politiets skudsikre veste, der er udl\u00f8bet i dato og som efter ombytning destrueres, i stedet kan sendes til Ukraine til brug for h\u00e6ren eller andre, der m\u00e5tte have nytte af skudsikre veste?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":985041,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-19T08:50:03.137"
      },"id":1269487,"sagid":92030,"dokumentid":987835,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-06T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-19T08:50:03.137","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92200,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren bekr\u00e6fte, at der forud for n\u00e6ste opg\u00f8relse af parallelsamfundslisten for 2023 findes en l\u00f8sning, s\u00e5 antallet af ukrainske statsborgere i omr\u00e5derne ikke f\u00e5r betydning for, om omr\u00e5der skifter kategori fra eksempelvis udsatte omr\u00e5der til omdannelsesomr\u00e5der?","titelkort":"Om n\u00e6ste opg\u00f8relse af parallelsamfundslisten for 2023.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 877","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"877","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-17T08:48:08.99","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1737541,"dokumentid":988269,"titel":"Vil ministeren bekr\u00e6fte, at der forud for n\u00e6ste opg\u00f8relse af parallelsamfundslisten for 2023 findes en l\u00f8sning, s\u00e5 antallet af ukrainske statsborgere i omr\u00e5derne ikke f\u00e5r betydning for, om omr\u00e5der skifter kategori fra eksempelvis udsatte omr\u00e5der til omdannelsesomr\u00e5der?","versionsdato":"2022-05-09T15:30:56","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s877/spm/2571520.pdf","opdateringsdato":"2022-05-09T15:33:17.613","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":988269,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren bekr\u00e6fte, at der forud for n\u00e6ste opg\u00f8relse af parallelsamfundslisten for 2023 findes en l\u00f8sning, s\u00e5 antallet af ukrainske statsborgere i omr\u00e5derne ikke f\u00e5r betydning for, om omr\u00e5der skifter kategori fra eksempelvis udsatte omr\u00e5der til omdannelsesomr\u00e5der?","dato":"2022-05-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-09T09:57:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-09T09:57:48.057"
      },"id":1266492,"sagid":92200,"dokumentid":988269,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-09T09:57:48.057","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92201,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren kommentere artiklen af 30. april 2022 fra www.berlingske.dk \u00bbTopjurist dumper regeringens plan om moms p\u00e5 kunst\u00ab og redeg\u00f8re for, om ministeren er enig i den vurdering, som Skatteudvalgets rapport kommer frem til, samt \u2013 i bekr\u00e6ftende fald \u2013 hvilke initiativer artiklen giver anledning til?","titelkort":"Om artiklen af 30. april 2022 fra www.berlingske.dk \u00bbTopjurist dumper regeringens plan om moms p\u00e5 kunst\u00ab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 878","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"878","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-18T13:52:54.567","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen af 30. april 2022 fra www.berlingske.dk \u00bbTopjurist dumper regeringens plan om moms p\u00e5 kunst\u00ab.\n\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1737547,"dokumentid":988273,"titel":"Vil ministeren kommentere artiklen af 30. april 2022 fra www.berlingske.dk \u00bbTopjurist dumper regeringens plan om moms p\u00e5 kunst\u00ab og redeg\u00f8re for, om ministeren er enig i den vurdering, som Skatteudvalgets rapport kommer frem til, samt \u2013 i bekr\u00e6ftende fald \u2013 hvilke initiativer artiklen giver anledning til?","versionsdato":"2022-05-09T10:01:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s878/spm/2571528.pdf","opdateringsdato":"2022-05-09T10:02:46.187","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":988273,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren kommentere artiklen af 30. april 2022 fra www.berlingske.dk \u00bbTopjurist dumper regeringens plan om moms p\u00e5 kunst\u00ab og redeg\u00f8re for, om ministeren er enig i den vurdering, som Skatteudvalgets rapport kommer frem til, samt \u2013 i bekr\u00e6ftende fald \u2013 hvilke initiativer artiklen giver anledning til?","dato":"2022-05-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-09T10:01:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-09T10:02:05.967"
      },"id":1266495,"sagid":92201,"dokumentid":988273,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-09T10:02:05.967","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92202,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren svare p\u00e5, hvorfor pendlere og flittige brugere af rejsekortet bandlyses fra at f\u00e5 et nyt rejsekort, hvis de glemmer at tjekke ud tre gange, hvilket umuligg\u00f8r brugen af den offentlige transport, og oprettelsen af nye rejsekort b\u00f8r derfor v\u00e6re mulig selv efter f\u00e5 forglemmelser for brugerne, og vil ministeren desuden svare p\u00e5, hvorfor denne hindring er lagt ind for brugere af busser, tog, togbusser og metro?","titelkort":"Om, hvorfor pendlere og flittige brugere af rejsekortet bandlyses fra at f\u00e5 et nyt rejsekort, hvis de glemmer at tjekke ud tre gange.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 879","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"879","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-10T15:05:26.557","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til debatindl\u00e6gget fra www.politiken.dk af 21. april 2022: \u00bbMin klimakamp imod k\u00f8rekortet stopper her\u00ab.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1737549,"dokumentid":988274,"titel":"Vil ministeren svare p\u00e5, hvorfor pendlere og flittige brugere af rejsekortet bandlyses fra at f\u00e5 et nyt rejsekort, hvis de glemmer at tjekke ud tre gange, hvilket umuligg\u00f8r brugen af den offentlige transport, og oprettelsen af nye rejsekort b\u00f8r derfor v\u00e6re mulig selv efter f\u00e5 forglemmelser for brugerne, og vil ministeren desuden svare p\u00e5, hvorfor denne hindring er lagt ind for brugere af busser, tog, togbusser og metro?","versionsdato":"2022-05-09T10:07:43","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s879/spm/2571530.pdf","opdateringsdato":"2022-05-09T10:09:08.43","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":988274,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren svare p\u00e5, hvorfor pendlere og flittige brugere af rejsekortet bandlyses fra at f\u00e5 et nyt rejsekort, hvis de glemmer at tjekke ud tre gange, hvilket umuligg\u00f8r brugen af den offentlige transport, og oprettelsen af nye rejsekort b\u00f8r derfor v\u00e6re mulig selv efter f\u00e5 forglemmelser for brugerne, og vil ministeren desuden svare p\u00e5, hvorfor denne hindring er lagt ind for brugere af busser, tog, togbusser og metro?","dato":"2022-05-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-09T10:07:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-09T10:07:54.797"
      },"id":1266503,"sagid":92202,"dokumentid":988274,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-09T10:07:54.797","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92203,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for sin holdning til historien bragt af Ekstra Bladet den 4. maj 2022 med titlen \u00bbFor\u00e6ldre i T\u00e5rnby: - De pisser os i ansigtet\u00ab, hvoraf det fremg\u00e5r, at T\u00e5rnby Kommune har ansat en PPR-Chef, som har v\u00e6ret \u00f8verste ansvarlig for en ulovlig sagsbehandling i Rudersdal Kommune, hvor familier er blevet ulovligt presset til at undlade at indgive klager over kommunens afg\u00f8relser om visitation til specialiserede sociale tilbud?","titelkort":"Om artiklen: \u00bbFor\u00e6ldre i T\u00e5rnby: - De pisser os i ansigtet\u00ab, bragt i Ekstra Bladet den 4. maj 2022.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 880","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"880","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-18T15:42:12.833","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen: \u201dFor\u00e6ldre i T\u00e5rnby: - De pisser os i ansigtet\u201d, bragt i Ekstra Bladet den 4. maj 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1737606,"dokumentid":988303,"titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for sin holdning til historien bragt af Ekstra Bladet den 4. maj 2022 med titlen \u00bbFor\u00e6ldre i T\u00e5rnby: - De pisser os i ansigtet\u00ab, hvoraf det fremg\u00e5r, at T\u00e5rnby Kommune har ansat en PPR-Chef, som har v\u00e6ret \u00f8verste ansvarlig for en ulovlig sagsbehandling i Rudersdal Kommune, hvor familier er blevet ulovligt presset til at undlade at indgive klager over kommunens afg\u00f8relser om visitation til specialiserede sociale tilbud?","versionsdato":"2022-05-09T10:44:40","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s880/spm/2571587.pdf","opdateringsdato":"2022-05-09T10:45:33.62","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":988303,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren redeg\u00f8re for sin holdning til historien bragt af Ekstra Bladet den 4. maj 2022 med titlen \u00bbFor\u00e6ldre i T\u00e5rnby: - De pisser os i ansigtet\u00ab, hvoraf det fremg\u00e5r, at T\u00e5rnby Kommune har ansat en PPR-Chef, som har v\u00e6ret \u00f8verste ansvarlig for en ulovlig sagsbehandling i Rudersdal Kommune, hvor familier er blevet ulovligt presset til at undlade at indgive klager over kommunens afg\u00f8relser om visitation til specialiserede sociale tilbud?","dato":"2022-05-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-09T10:44:40","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-09T10:45:03.407"
      },"id":1266521,"sagid":92203,"dokumentid":988303,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-09T10:45:03.407","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92204,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren oplyse, om ministerens finder, at g\u00e6ldende lovgivning i tilstr\u00e6kkelig grad tilgodeser borgernes retssikkerhed p\u00e5 socialomr\u00e5det, eller om ministeren finder anledning til at iv\u00e6rks\u00e6tte selvst\u00e6ndige initiativer, der forbygger mod fremtidige sager som den, der omtales i artiklen: \u00bbFor\u00e6ldre i T\u00e5rnby: - De pisser os i ansigtet\u00ab bragt i Ekstra Bladet den 4. maj 2022? ","titelkort":"Om artiklen: \u00bbFor\u00e6ldre i T\u00e5rnby: - De pisser os i ansigtet\u00ab, bragt i Ekstra Bladet den 4. maj 2022.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 881","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"881","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-18T15:47:39.467","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen: \u201dFor\u00e6ldre i T\u00e5rnby: - De pisser os i ansigtet\u201d, bragt i Ekstra Bladet den 4. maj 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1737616,"dokumentid":988308,"titel":"Vil ministeren oplyse, om ministerens finder, at g\u00e6ldende lovgivning i tilstr\u00e6kkelig grad tilgodeser borgernes retssikkerhed p\u00e5 socialomr\u00e5det, eller om ministeren finder anledning til at iv\u00e6rks\u00e6tte selvst\u00e6ndige initiativer, der forbygger mod fremtidige sager som den, der omtales i artiklen: \u00bbFor\u00e6ldre i T\u00e5rnby: - De pisser os i ansigtet\u00ab bragt i Ekstra Bladet den 4. maj 2022? ","versionsdato":"2022-05-09T10:47:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s881/spm/2571597.pdf","opdateringsdato":"2022-05-09T10:48:43.057","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":988308,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren oplyse, om ministerens finder, at g\u00e6ldende lovgivning i tilstr\u00e6kkelig grad tilgodeser borgernes retssikkerhed p\u00e5 socialomr\u00e5det, eller om ministeren finder anledning til at iv\u00e6rks\u00e6tte selvst\u00e6ndige initiativer, der forbygger mod fremtidige sager som den, der omtales i artiklen: \u00bbFor\u00e6ldre i T\u00e5rnby: - De pisser os i ansigtet\u00ab bragt i Ekstra Bladet den 4. maj 2022? ","dato":"2022-05-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-09T10:47:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-09T10:48:04.64"
      },"id":1266524,"sagid":92204,"dokumentid":988308,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-09T10:48:04.64","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92076,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener statsministeren, at det er kl\u00e6deligt for pressens minister at true chefredakt\u00f8ren for Berlingske med en politianmeldelse?","titelkort":"Om pressens minister.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 805","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"805","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-09T13:34:57.993","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til \u00bbDerfor bringer Berlingske oplysningen om Barbara Bertelsens private telefonk\u00f8b\u00ab bragt p\u00e5 berlingske.dk den 7. april 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1737744,"dokumentid":988372,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 805.docx","versionsdato":"2022-05-09T12:02:48","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s805/svar/1882121/2571727.pdf","opdateringsdato":"2022-05-09T16:08:53.713","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1737745,"dokumentid":988372,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. 772.pdf","versionsdato":"2022-05-09T12:02:48","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s805/svar/1882121/2571728.pdf","opdateringsdato":"2022-05-09T16:09:05.61","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":988372,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"svar p\u00e5 spm. nr. S 805: Mener statsministeren, at det er kl\u00e6deligt for pressens minister at true chefredakt\u00f8ren for Berlingske med en politianmeldelse?","dato":"2022-05-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-09T13:34:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener statsministeren, at det er kl\u00e6deligt for pressens minister at true chefredakt\u00f8ren for Berlingske med en politianmeldelse?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":986114,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-09T13:34:43.417"
      },"id":1266642,"sagid":92076,"dokumentid":988372,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-09T13:34:43.4","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92077,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener statsministeren helt generelt, at det er i orden som pressens minister at true frie medier med politianmeldelser?","titelkort":"Om pressens minister.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 806","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"806","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-09T13:35:56.517","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til \u00bbDerfor bringer Berlingske oplysningen om Barbara Bertelsens private telefonk\u00f8b\u00ab bragt p\u00e5 berlingske.dk den 7. april 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1737747,"dokumentid":988373,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 806.docx","versionsdato":"2022-05-09T12:07:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s806/svar/1882122/2571730.pdf","opdateringsdato":"2022-05-09T13:35:42.393","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1737748,"dokumentid":988373,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 805.docx","versionsdato":"2022-05-09T12:07:44","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s806/svar/1882122/2571731.pdf","opdateringsdato":"2022-05-09T13:35:42.393","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":988373,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 806: Mener statsministeren helt generelt, at det er i orden som pressens minister at true frie medier med politianmeldelser?","dato":"2022-05-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-09T13:35:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener statsministeren helt generelt, at det er i orden som pressens minister at true frie medier med politianmeldelser?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":986119,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-09T13:35:42.393"
      },"id":1266643,"sagid":92077,"dokumentid":988373,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-09T13:35:42.393","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92078,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener statsministeren, at det harmonerer med vores demokratiske v\u00e6rdier, at statsministeren truer frie medier med politianmeldelse, fordi statsministeren ikke bryder sig om bestemte journalistiske historier?","titelkort":"Om pressens minister.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 807","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"807","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-09T13:36:55.613","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til \u00bbDerfor bringer Berlingske oplysningen om Barbara Bertelsens private telefonk\u00f8b\u00ab bragt p\u00e5 berlingske.dk den 7. april 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1737750,"dokumentid":988374,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 807.docx","versionsdato":"2022-05-09T12:07:48","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s807/svar/1882123/2571733.pdf","opdateringsdato":"2022-05-09T13:36:41.643","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1737751,"dokumentid":988374,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 805.docx","versionsdato":"2022-05-09T12:07:48","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s807/svar/1882123/2571734.pdf","opdateringsdato":"2022-05-09T13:36:41.643","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":988374,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 807: Mener statsministeren, at det harmonerer med vores demokratiske v\u00e6rdier, at statsministeren truer frie medier med politianmeldelse, fordi statsministeren ikke bryder sig om bestemte journalistiske historier?","dato":"2022-05-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-09T13:36:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener statsministeren, at det harmonerer med vores demokratiske v\u00e6rdier, at statsministeren truer frie medier med politianmeldelse, fordi statsministeren ikke bryder sig om bestemte journalistiske historier?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":986120,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-09T13:36:41.657"
      },"id":1266644,"sagid":92078,"dokumentid":988374,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-09T13:36:41.657","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92079,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil statsministeren give chefredakt\u00f8r Tom Jensen en officiel undskyldning for at have truet ham med en politianmeldelse?","titelkort":"Om pressens minister.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 808","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"808","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-09T13:37:51.773","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til \u00bbDerfor bringer Berlingske oplysningen om Barbara Bertelsens private telefonk\u00f8b\u00ab bragt p\u00e5 berlingske.dk den 7. april 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1737753,"dokumentid":988375,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 808.docx","versionsdato":"2022-05-09T12:07:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s808/svar/1882124/2571736.pdf","opdateringsdato":"2022-05-09T13:37:39.31","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1737754,"dokumentid":988375,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 805.docx","versionsdato":"2022-05-09T12:07:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s808/svar/1882124/2571737.pdf","opdateringsdato":"2022-05-09T13:37:39.31","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":988375,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 808: Vil statsministeren give chefredakt\u00f8r Tom Jensen en officiel undskyldning for at have truet ham med en politianmeldelse?","dato":"2022-05-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-09T13:37:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil statsministeren give chefredakt\u00f8r Tom Jensen en officiel undskyldning for at have truet ham med en politianmeldelse?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":986122,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-09T13:37:39.31"
      },"id":1266645,"sagid":92079,"dokumentid":988375,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-09T13:37:39.31","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92080,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Agter statsministeren, Statsministeriet eller Statsministeriets departementschef at politianmelde Berlingske, som statsministeren har truet Berlingskes chefredakt\u00f8r med?","titelkort":"Om pressens minister.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 809","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"809","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-09T13:38:49.437","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til \u00bbDerfor bringer Berlingske oplysningen om Barbara Bertelsens private telefonk\u00f8b\u00ab bragt p\u00e5 berlingske.dk den 7. april 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1737758,"dokumentid":988377,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 809.docx","versionsdato":"2022-05-09T12:12:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s809/svar/1882126/2571741.pdf","opdateringsdato":"2022-05-09T13:38:37.567","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1737759,"dokumentid":988377,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 805.docx","versionsdato":"2022-05-09T12:12:45","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s809/svar/1882126/2571742.pdf","opdateringsdato":"2022-05-09T13:38:37.567","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":988377,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 809: Agter statsministeren, Statsministeriet eller Statsministeriets departementschef at politianmelde Berlingske, som statsministeren har truet Berlingskes chefredakt\u00f8r med?","dato":"2022-05-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-09T13:38:24","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Agter statsministeren, Statsministeriet eller Statsministeriets departementschef at politianmelde Berlingske, som statsministeren har truet Berlingskes chefredakt\u00f8r med?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":986128,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-09T13:38:37.567"
      },"id":1266646,"sagid":92080,"dokumentid":988377,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-09T13:38:37.567","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92091,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Kan ministeren redeg\u00f8re for, hvilke vilk\u00e5r de institutionelle investorer er blevet pr\u00e6senteret for i forbindelse med etableringen af Dansk Turismekapital?","titelkort":"Om, hvilke vilk\u00e5r de institutionelle investorer er blevet pr\u00e6senteret for i forbindelse med etableringen af Dansk Turismekapital.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 811","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"811","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-09T15:40:38.69","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1738154,"dokumentid":988510,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 811.docx","versionsdato":"2022-05-09T15:27:58","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s811/svar/1882288/2572146.pdf","opdateringsdato":"2022-05-09T15:39:58.84","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":988510,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 811: Kan ministeren redeg\u00f8re for, hvilke vilk\u00e5r de institutionelle investorer er blevet pr\u00e6senteret for i forbindelse med etableringen af Dansk Turismekapital?","dato":"2022-05-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-09T15:39:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Kan ministeren redeg\u00f8re for, hvilke vilk\u00e5r de institutionelle investorer er blevet pr\u00e6senteret for i forbindelse med etableringen af Dansk Turismekapital?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":986367,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-09T15:39:40.14"
      },"id":1266742,"sagid":92091,"dokumentid":988510,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-09T15:39:40.14","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92092,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Ministeren skriver i sit svar p\u00e5 ERU alm. del, sp\u00f8rgsm\u00e5l 242, at det er en foruds\u00e6tning for at etablere investeringsfonden Dansk Turismekapital, at potentielle investorer deler risiko med staten p\u00e5 lige vilk\u00e5r, men det er tidligere set, at V\u00e6kstfonden har l\u00f8ftet en st\u00f8rre del af risikoen ved etablering af fonde, s\u00e5 kan ministeren oplyse, hvorfor foruds\u00e6tningerne for etableringen af Dansk Turismekapital er anderledes?","titelkort":"Om etableringen af Dansk Turismekapital.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 812","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"812","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-09T15:41:17.387","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1738156,"dokumentid":988511,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 812.docx","versionsdato":"2022-05-09T15:28:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s812/svar/1882290/2572148.pdf","opdateringsdato":"2022-05-09T15:41:11.083","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1738157,"dokumentid":988511,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 811.pdf","versionsdato":"2022-05-09T15:28:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s812/svar/1882290/2572149.pdf","opdateringsdato":"2022-05-09T15:41:48.343","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":988511,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 812: Ministeren skriver i sit svar p\u00e5 ERU alm. del, sp\u00f8rgsm\u00e5l 242, at det er en foruds\u00e6tning for at etablere investeringsfonden Dansk Turismekapital, at potentielle investorer deler risiko med staten p\u00e5 lige vilk\u00e5r, men det er tidligere set, at V\u00e6kstfonden har l\u00f8ftet en st\u00f8rre del af risikoen ved etablering af fonde, s\u00e5 kan ministeren oplyse, hvorfor foruds\u00e6tningerne for etableringen af Dansk Turismekapital er anderledes?","dato":"2022-05-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-09T15:40:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Ministeren skriver i sit svar p\u00e5 ERU alm. del, sp\u00f8rgsm\u00e5l 242, at det er en foruds\u00e6tning for at etablere investeringsfonden Dansk Turismekapital, at potentielle investorer deler risiko med staten p\u00e5 lige vilk\u00e5r, men det er tidligere set, at V\u00e6kstfonden har l\u00f8ftet en st\u00f8rre del af risikoen ved etablering af fonde, s\u00e5 kan ministeren oplyse, hvorfor foruds\u00e6tningerne for etableringen af Dansk Turismekapital er anderledes?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":986368,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-09T15:41:04.797"
      },"id":1266743,"sagid":92092,"dokumentid":988511,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-09T15:41:04.797","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92093,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren arbejde p\u00e5 at pr\u00e6sentere de institutionelle investorer for vilk\u00e5r, der \u00f8ger muligheden for, at Dansk Turismekapital kan blive realiseret?","titelkort":"Om, at pr\u00e6sentere de institutionelle investorer for vilk\u00e5r, der \u00f8ger muligheden for, at Dansk Turismekapital kan blive realiseret.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 813","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"813","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-09T15:42:41.217","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1738165,"dokumentid":988514,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 813.docx","versionsdato":"2022-05-09T15:37:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s813/svar/1882294/2572158.pdf","opdateringsdato":"2022-05-09T15:42:58.41","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1738166,"dokumentid":988514,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 811.pdf","versionsdato":"2022-05-09T15:37:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s813/svar/1882294/2572159.pdf","opdateringsdato":"2022-05-09T15:43:10.75","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":988514,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 813: Vil ministeren arbejde p\u00e5 at pr\u00e6sentere de institutionelle investorer for vilk\u00e5r, der \u00f8ger muligheden for, at Dansk Turismekapital kan blive realiseret?","dato":"2022-05-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-09T15:42:01","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren arbejde p\u00e5 at pr\u00e6sentere de institutionelle investorer for vilk\u00e5r, der \u00f8ger muligheden for, at Dansk Turismekapital kan blive realiseret?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":986370,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-09T15:42:30.05"
      },"id":1266745,"sagid":92093,"dokumentid":988514,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-09T15:42:30.05","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92156,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener udenrigsministeren, at danskere, der den 1. juni stemmer nej til at afskaffe forsvarsforbeholdet, s\u00e5 er tilh\u00e6ngere af Vladimir Putin?","titelkort":"Om danskere der stemmer nej til at afskaffe forsvarsforbeholdet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 849","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"849","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-09T15:43:55.593","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1737995,"dokumentid":988471,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 849.docx","versionsdato":"2022-05-09T14:27:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s849/svar/1882226/2571986.pdf","opdateringsdato":"2022-05-09T15:44:51.49","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":988471,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 849: Mener udenrigsministeren, at danskere, der den 1. juni stemmer nej til at afskaffe forsvarsforbeholdet, s\u00e5 er tilh\u00e6ngere af Vladimir Putin?","dato":"2022-05-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-09T15:43:20","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener udenrigsministeren, at danskere, der den 1. juni stemmer nej til at afskaffe forsvarsforbeholdet, s\u00e5 er tilh\u00e6ngere af Vladimir Putin?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":987286,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-09T15:43:40.03"
      },"id":1266747,"sagid":92156,"dokumentid":988471,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-09T15:43:40.03","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92094,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren p\u00e5 anden vis \u2013 for eksempel ved at \u00e6ndre p\u00e5 V\u00e6kstfondens vilk\u00e5r eller gent\u00e6nke konstruktionen af Dansk Turismekapital \u2013 sikre, at de udfordringer, som branchen har p\u00e5 investeringssiden, l\u00f8ses p\u00e5 anden vis?","titelkort":"Om, at \u00e6ndre p\u00e5 V\u00e6kstfondens vilk\u00e5r eller gent\u00e6nke konstruktionen af Dansk Turismekapital.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 814","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"814","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-09T15:46:55.943","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1738174,"dokumentid":988517,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 814.docx","versionsdato":"2022-05-09T15:42:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s814/svar/1882297/2572171.pdf","opdateringsdato":"2022-05-09T15:46:38.773","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1738175,"dokumentid":988517,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 811.pdf","versionsdato":"2022-05-09T15:42:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s814/svar/1882297/2572172.pdf","opdateringsdato":"2022-05-09T15:46:46.083","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":988517,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 814: Vil ministeren p\u00e5 anden vis \u2013 for eksempel ved at \u00e6ndre p\u00e5 V\u00e6kstfondens vilk\u00e5r eller gent\u00e6nke konstruktionen af Dansk Turismekapital \u2013 sikre, at de udfordringer, som branchen har p\u00e5 investeringssiden, l\u00f8ses p\u00e5 anden vis?","dato":"2022-05-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-09T15:46:27","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren p\u00e5 anden vis \u2013 for eksempel ved at \u00e6ndre p\u00e5 V\u00e6kstfondens vilk\u00e5r eller gent\u00e6nke konstruktionen af Dansk Turismekapital \u2013 sikre, at de udfordringer, som branchen har p\u00e5 investeringssiden, l\u00f8ses p\u00e5 anden vis?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":986374,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-09T15:46:38.773"
      },"id":1266750,"sagid":92094,"dokumentid":988517,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-09T15:46:38.773","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92113,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at danskerne har sv\u00e6rt ved at aflevere st\u00f8rre m\u00e6ngder m\u00f8nter, eksempelvis i forbindelse med indsamlinger, fordi at bankerne afskaffer m\u00f8ntt\u00e6llerne, og at bankerne dermed i praksis er ved at indf\u00f8re et kontantl\u00f8st samfund?","titelkort":"Om at bankerne er ved at indf\u00f8re et kontantl\u00f8st samfund.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 828","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"828","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-09T16:24:57.873","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1738193,"dokumentid":988527,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 828.docx","versionsdato":"2022-05-09T15:52:48","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s828/svar/1882307/2572190.pdf","opdateringsdato":"2022-05-09T16:24:42.013","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":988527,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 828: Hvordan forholder ministeren sig til, at danskerne har sv\u00e6rt ved at aflevere st\u00f8rre m\u00e6ngder m\u00f8nter, eksempelvis i forbindelse med indsamlinger, fordi at bankerne afskaffer m\u00f8ntt\u00e6llerne, og at bankerne dermed i praksis er ved at indf\u00f8re et kontantl\u00f8st samfund?","dato":"2022-05-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-09T16:24:30","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvordan forholder ministeren sig til, at danskerne har sv\u00e6rt ved at aflevere st\u00f8rre m\u00e6ngder m\u00f8nter, eksempelvis i forbindelse med indsamlinger, fordi at bankerne afskaffer m\u00f8ntt\u00e6llerne, og at bankerne dermed i praksis er ved at indf\u00f8re et kontantl\u00f8st samfund?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":986715,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-09T16:24:42.013"
      },"id":1266771,"sagid":92113,"dokumentid":988527,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-09T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-09T16:24:42.013","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":91990,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at vi i en situation med l\u00e6gemangel ser, at f\u00e6rdiguddannede l\u00e6ger oplever en ans\u00e6ttelsesbarriere p\u00e5 grund af funktionsneds\u00e6ttelse, jf. artiklen \u00bbTrods l\u00e6gemangel har handicappede l\u00e6ger sv\u00e6rt ved at f\u00e5 job i Danmark\u00ab, Avisen Danmark den 22. april 2022, og er det ministerens indtryk, at Danmark har en ubrugt kapacitet af ledige l\u00e6ger?","titelkort":"Om, at Danmark har en ubrugt kapacitet af ledige l\u00e6ger.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 778","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"778","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-10T12:22:01.31","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1738304,"dokumentid":988568,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 778 (D2245782).docx","versionsdato":"2022-05-09T21:52:56","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s778/svar/1882350/2572300.pdf","opdateringsdato":"2022-05-10T12:21:40.193","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":988568,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 778: Hvad er ministerens holdning til, at vi i en situation med l\u00e6gemangel ser, at f\u00e6rdiguddannede l\u00e6ger oplever en ans\u00e6ttelsesbarriere p\u00e5 grund af funktionsneds\u00e6ttelse, jf. artiklen \u00bbTrods l\u00e6gemangel har handicappede l\u00e6ger sv\u00e6rt ved at f\u00e5 job i Danmark\u00ab, Avisen Danmark den 22. april 2022, og er det ministerens indtryk, at Danmark har en ubrugt kapacitet af ledige l\u00e6ger?","dato":"2022-05-09T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-09T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-10T12:21:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at vi i en situation med l\u00e6gemangel ser, at f\u00e6rdiguddannede l\u00e6ger oplever en ans\u00e6ttelsesbarriere p\u00e5 grund af funktionsneds\u00e6ttelse, jf. artiklen \u00bbTrods l\u00e6gemangel har handicappede l\u00e6ger sv\u00e6rt ved at f\u00e5 job i Danmark\u00ab, Avisen Danmark den 22. april 2022, og er det ministerens indtryk, at Danmark har en ubrugt kapacitet af ledige l\u00e6ger?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":984611,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-10T12:21:40.193"
      },"id":1266908,"sagid":91990,"dokumentid":988568,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-10T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-10T12:21:40.193","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92212,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Mener ministeren, at det er problematisk, at virksomheder med solanl\u00e6g installeret p\u00e5 deres tagflader ikke kan sende egenproduceret str\u00f8m mellem egne bygninger uden at blive opkr\u00e6vet nettariffer fra netselskaberne, n\u00e5r forbrug og produktion er samme sted, og vil ministeren iv\u00e6rks\u00e6tte de n\u00f8dvendige lovgivningsm\u00e6ssige \u00e6ndringer, der g\u00f8r det muligt for virksomheder med solceller installeret p\u00e5 deres tagarealer, at sende egenproduceret str\u00f8m mellem egne bygninger uden at blive opkr\u00e6vet nettariffer fra netselskaberne?","titelkort":"Om virksomheder med solceller installeret p\u00e5 deres tagarealer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 882","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"882","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-16T14:10:54.45","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1738637,"dokumentid":988702,"titel":"Mener ministeren, at det er problematisk, at virksomheder med solanl\u00e6g installeret p\u00e5 deres tagflader ikke kan sende egenproduceret str\u00f8m mellem egne bygninger uden at blive opkr\u00e6vet nettariffer fra netselskaberne, n\u00e5r forbrug og produktion er samme sted, og vil ministeren iv\u00e6rks\u00e6tte de n\u00f8dvendige lovgivningsm\u00e6ssige \u00e6ndringer, der g\u00f8r det muligt for virksomheder med solceller installeret p\u00e5 deres tagarealer, at sende egenproduceret str\u00f8m mellem egne bygninger uden at blive opkr\u00e6vet nettariffer fra netselskaberne?","versionsdato":"2022-05-10T12:19:55","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s882/spm/2572640.pdf","opdateringsdato":"2022-05-10T16:00:46.157","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":988702,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er problematisk, at virksomheder med solanl\u00e6g installeret p\u00e5 deres tagflader ikke kan sende egenproduceret str\u00f8m mellem egne bygninger uden at blive opkr\u00e6vet nettariffer fra netselskaberne, n\u00e5r forbrug og produktion er samme sted, og vil ministeren iv\u00e6rks\u00e6tte de n\u00f8dvendige lovgivningsm\u00e6ssige \u00e6ndringer, der g\u00f8r det muligt for virksomheder med solceller installeret p\u00e5 deres tagarealer, at sende egenproduceret str\u00f8m mellem egne bygninger uden at blive opkr\u00e6vet nettariffer fra netselskaberne?","dato":"2022-05-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-10T12:22:41","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-10T12:23:03.033"
      },"id":1266910,"sagid":92212,"dokumentid":988702,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-10T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-10T12:23:03.033","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92222,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er acceptabelt, at Ankestyrelsen er 8 m\u00e5neder om at behandle en klage over et afslag p\u00e5 bost\u00f8tte efter \u00a7 85 i serviceloven til en borger, som er vurderet at v\u00e6re i m\u00e5lgruppen, og mener ministeren, det er rimeligt, at borgeren i den lange ventetid s\u00e5 st\u00e5r uden den forn\u00f8dne hj\u00e6lp? ","titelkort":"Om at Ankestyrelsen er 8 m\u00e5neder om at behandle en klage over et afslag p\u00e5 bost\u00f8tte.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 883","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"883","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-18T12:19:32.087","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1738709,"dokumentid":988737,"titel":"Mener ministeren, at det er acceptabelt, at Ankestyrelsen er 8 m\u00e5neder om at behandle en klage over et afslag p\u00e5 bost\u00f8tte efter \u00a7 85 i serviceloven til en borger, som er vurderet at v\u00e6re i m\u00e5lgruppen, og mener ministeren, det er rimeligt, at borgeren i den lange ventetid s\u00e5 st\u00e5r uden den forn\u00f8dne hj\u00e6lp? ","versionsdato":"2022-05-10T13:54:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s883/spm/2572714.pdf","opdateringsdato":"2022-05-10T16:00:48.147","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":988737,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er acceptabelt, at Ankestyrelsen er 8 m\u00e5neder om at behandle en klage over et afslag p\u00e5 bost\u00f8tte efter \u00a7 85 i serviceloven til en borger, som er vurderet at v\u00e6re i m\u00e5lgruppen, og mener ministeren, det er rimeligt, at borgeren i den lange ventetid s\u00e5 st\u00e5r uden den forn\u00f8dne hj\u00e6lp? ","dato":"2022-05-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-10T13:56:24","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-10T13:56:36.137"
      },"id":1266945,"sagid":92222,"dokumentid":988737,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-10T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-10T13:56:36.137","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92202,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren svare p\u00e5, hvorfor pendlere og flittige brugere af rejsekortet bandlyses fra at f\u00e5 et nyt rejsekort, hvis de glemmer at tjekke ud tre gange, hvilket umuligg\u00f8r brugen af den offentlige transport, og oprettelsen af nye rejsekort b\u00f8r derfor v\u00e6re mulig selv efter f\u00e5 forglemmelser for brugerne, og vil ministeren desuden svare p\u00e5, hvorfor denne hindring er lagt ind for brugere af busser, tog, togbusser og metro?","titelkort":"Om, hvorfor pendlere og flittige brugere af rejsekortet bandlyses fra at f\u00e5 et nyt rejsekort, hvis de glemmer at tjekke ud tre gange.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 879","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"879","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-10T15:05:26.557","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til debatindl\u00e6gget fra www.politiken.dk af 21. april 2022: \u00bbMin klimakamp imod k\u00f8rekortet stopper her\u00ab.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1738822,"dokumentid":988785,"titel":"Svar p\u00e5 \u00a7 20 spm. S 879.pdf","versionsdato":"2022-05-10T15:02:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s879/svar/1882674/2572826.pdf","opdateringsdato":"2022-05-10T15:05:28.137","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":988785,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 879: Vil ministeren svare p\u00e5, hvorfor pendlere og flittige brugere af rejsekortet bandlyses fra at f\u00e5 et nyt rejsekort, hvis de glemmer at tjekke ud tre gange, hvilket umuligg\u00f8r brugen af den offentlige transport, og oprettelsen af nye rejsekort b\u00f8r derfor v\u00e6re mulig selv efter f\u00e5 forglemmelser for brugerne, og vil ministeren desuden svare p\u00e5, hvorfor denne hindring er lagt ind for brugere af busser, tog, togbusser og metro?","dato":"2022-05-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-10T15:04:56","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren svare p\u00e5, hvorfor pendlere og flittige brugere af rejsekortet bandlyses fra at f\u00e5 et nyt rejsekort, hvis de glemmer at tjekke ud tre gange, hvilket umuligg\u00f8r brugen af den offentlige transport, og oprettelsen af nye rejsekort b\u00f8r derfor v\u00e6re mulig selv efter f\u00e5 forglemmelser for brugerne, og vil ministeren desuden svare p\u00e5, hvorfor denne hindring er lagt ind for brugere af busser, tog, togbusser og metro?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":988274,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-10T15:05:28.137"
      },"id":1266971,"sagid":92202,"dokumentid":988785,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-10T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-10T15:05:28.137","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92241,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det hensigtsm\u00e6ssigt, at det for nogle private husstandsvindm\u00f8lleejere bedre kan betale sig at lade overskudsstr\u00f8m g\u00e5 til spilde frem for at s\u00e6lge overskudsstr\u00f8mmen til en lavere afregningspris eller give det til det kollektive elnet uden afregning?\n\n","titelkort":"Om, at det for nogle private husstandsvindm\u00f8lleejere bedre kan betale sig at lade overskudsstr\u00f8m g\u00e5 til spilde.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 884","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"884","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-18T09:05:46.907","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.\n\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1738906,"dokumentid":988819,"titel":"Finder ministeren det hensigtsm\u00e6ssigt, at det for nogle private husstandsvindm\u00f8lleejere bedre kan betale sig at lade overskudsstr\u00f8m g\u00e5 til spilde frem for at s\u00e6lge overskudsstr\u00f8mmen til en lavere afregningspris eller give det til det kollektive elnet uden afregning?\n\n","versionsdato":"2022-05-10T16:40:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s884/spm/2572918.pdf","opdateringsdato":"2022-05-10T16:41:18.087","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":988819,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Finder ministeren det hensigtsm\u00e6ssigt, at det for nogle private husstandsvindm\u00f8lleejere bedre kan betale sig at lade overskudsstr\u00f8m g\u00e5 til spilde frem for at s\u00e6lge overskudsstr\u00f8mmen til en lavere afregningspris eller give det til det kollektive elnet uden afregning?\n\n","dato":"2022-05-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-10T16:40:10","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-10T16:40:23.513"
      },"id":1267007,"sagid":92241,"dokumentid":988819,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-10T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-10T16:40:23.513","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92242,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilke initiativer vil ministeren tage for at minimere energispild fra husstandsvindm\u00f8ller mest muligt til gavn for samfunds\u00f8konomien og private producenter?","titelkort":"Om at minimere energispild fra husstandsvindm\u00f8ller.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 885","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"885","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-18T09:06:40.05","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.\n\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1738923,"dokumentid":988822,"titel":"Hvilke initiativer vil ministeren tage for at minimere energispild fra husstandsvindm\u00f8ller mest muligt til gavn for samfunds\u00f8konomien og private producenter?","versionsdato":"2022-05-10T16:42:14","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s885/spm/2572923.pdf","opdateringsdato":"2022-05-11T00:01:36.58","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":988822,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvilke initiativer vil ministeren tage for at minimere energispild fra husstandsvindm\u00f8ller mest muligt til gavn for samfunds\u00f8konomien og private producenter?","dato":"2022-05-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-10T16:42:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-10T16:42:27.017"
      },"id":1267012,"sagid":92242,"dokumentid":988822,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-10T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-10T16:42:27.017","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92243,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at reglerne for pendlere, som benytter rejsekortet, b\u00f8r \u00e6ndres, s\u00e5ledes at de ikke oplever at blive bandlyst fra at bruge deres rejsekort samt oprette et nyt, hvis de indenfor f\u00e5 gange glemmer at tjekke ud ved endt rejse?\n","titelkort":"Om rejsekort.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 886","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"886","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-16T10:23:18.23","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1738926,"dokumentid":988827,"titel":"Mener ministeren, at reglerne for pendlere, som benytter rejsekortet, b\u00f8r \u00e6ndres, s\u00e5ledes at de ikke oplever at blive bandlyst fra at bruge deres rejsekort samt oprette et nyt, hvis de indenfor f\u00e5 gange glemmer at tjekke ud ved endt rejse?\n","versionsdato":"2022-05-10T16:43:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s886/spm/2572932.pdf","opdateringsdato":"2022-05-10T16:45:11.88","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":988827,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at reglerne for pendlere, som benytter rejsekortet, b\u00f8r \u00e6ndres, s\u00e5ledes at de ikke oplever at blive bandlyst fra at bruge deres rejsekort samt oprette et nyt, hvis de indenfor f\u00e5 gange glemmer at tjekke ud ved endt rejse?\n","dato":"2022-05-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-10T16:43:16","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-10T17:00:57.457"
      },"id":1267026,"sagid":92243,"dokumentid":988827,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-10T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-10T17:00:57.457","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92244,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil regeringen konkret g\u00f8re for at sikre, at Danmark ikke direkte eller indirekte er med til at finansiere aktiviteter, hvor FN siger, at der er trov\u00e6rdige anklager og oplysninger om tortur og henrettelser beg\u00e5et af de ukrainske styrker som beskrevet i artiklen fra Reuters?","titelkort":"Om tortur og henrettelser beg\u00e5et af de ukrainske styrker.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 887","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"887","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-18T17:12:20.077","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artikel fra Reuters 10. maj 2022: Ukraine death toll 'thousands higher' than reported, U.N. rights official says.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1738954,"dokumentid":988841,"titel":"Hvad vil regeringen konkret g\u00f8r for at sikre Danmark ikke direkte eller indirekte er med til at finansiere aktiviteter, hvor FN siger, at der er trov\u00e6rdige anklager og oplysninger om tortur og henrettelser beg\u00e5et af de ukrainske styrker som beskrevet i artiklen fra Reuters?","versionsdato":"2022-05-10T16:58:46","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s887/spm/2572960.pdf","opdateringsdato":"2022-05-10T16:59:52.117","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":988841,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad vil regeringen konkret g\u00f8r for at sikre Danmark ikke direkte eller indirekte er med til at finansiere aktiviteter, hvor FN siger, at der er trov\u00e6rdige anklager og oplysninger om tortur og henrettelser beg\u00e5et af de ukrainske styrker som beskrevet i artiklen fra Reuters?","dato":"2022-05-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-10T16:58:46","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-10T17:00:58.537"
      },"id":1267027,"sagid":92244,"dokumentid":988841,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-10T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-10T17:00:58.537","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92096,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren bekr\u00e6fte, at Regeringen vil tage initiativ til at lave et forbud mod produktion af bur\u00e6g i indev\u00e6rende folketingsperiode, som lovet i forbindelse med behandling af beslutningsforslag B 16 i Folketinget den 26. november 2020?","titelkort":"Om et forbud mod produktion af bur\u00e6g.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 815","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"815","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T10:21:02.573","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1739018,"dokumentid":988868,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 815.pdf","versionsdato":"2022-05-10T21:58:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s815/svar/1882815/2573028.pdf","opdateringsdato":"2022-05-11T10:21:23.09","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1739019,"dokumentid":988868,"titel":"MOF alm. del - svar p\u00e5 spm. 796.pdf","versionsdato":"2022-05-10T21:58:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s815/svar/1882815/2573029.pdf","opdateringsdato":"2022-05-11T10:21:37.303","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":988868,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 815: Vil ministeren bekr\u00e6fte, at Regeringen vil tage initiativ til at lave et forbud mod produktion af bur\u00e6g i indev\u00e6rende folketingsperiode, som lovet i forbindelse med behandling af beslutningsforslag B 16 i Folketinget den 26. november 2020?","dato":"2022-05-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-11T10:20:34","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren bekr\u00e6fte, at Regeringen vil tage initiativ til at lave et forbud mod produktion af bur\u00e6g i indev\u00e6rende folketingsperiode, som lovet i forbindelse med behandling af beslutningsforslag B 16 i Folketinget den 26. november 2020?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":986405,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T10:20:47.887"
      },"id":1267134,"sagid":92096,"dokumentid":988868,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-11T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-11T10:20:47.887","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92097,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"V\u00e6gter ministeren hensynet til dyrevelf\u00e6rd h\u00f8jere end at undg\u00e5/begr\u00e6nse de \u00f8konomiske udgifter til udbetaling af en evt. kompensation til bur\u00e6gsproducenter som f\u00f8lge af ekspropriation?","titelkort":"Om en evt. kompensation til bur\u00e6gsproducenter som f\u00f8lge af ekspropriation.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 816","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"816","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T10:22:47.563","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1739025,"dokumentid":988870,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 816.pdf","versionsdato":"2022-05-10T22:03:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s816/svar/1882817/2573035.pdf","opdateringsdato":"2022-05-11T10:22:52.1","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1739026,"dokumentid":988870,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 815.pdf","versionsdato":"2022-05-10T22:03:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s816/svar/1882817/2573036.pdf","opdateringsdato":"2022-05-11T10:23:21.077","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1739027,"dokumentid":988870,"titel":"MOF alm. del - svar p\u00e5 spm. 796.pdf","versionsdato":"2022-05-10T22:03:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s816/svar/1882817/2573037.pdf","opdateringsdato":"2022-05-11T10:23:33.39","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":988870,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 816: V\u00e6gter ministeren hensynet til dyrevelf\u00e6rd h\u00f8jere end at undg\u00e5/begr\u00e6nse de \u00f8konomiske udgifter til udbetaling af en evt. kompensation til bur\u00e6gsproducenter som f\u00f8lge af ekspropriation?","dato":"2022-05-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-11T10:22:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"V\u00e6gter ministeren hensynet til dyrevelf\u00e6rd h\u00f8jere end at undg\u00e5/begr\u00e6nse de \u00f8konomiske udgifter til udbetaling af en evt. kompensation til bur\u00e6gsproducenter som f\u00f8lge af ekspropriation?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":986408,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T10:22:50.597"
      },"id":1267136,"sagid":92097,"dokumentid":988870,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-11T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-11T10:22:50.597","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92098,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at dyrevelf\u00e6rd kan \u00bbg\u00f8res op i penge\u00ab, som man kan f\u00e5 indtryk af, hvis der i forhandling med Folketingets partier l\u00e6gges op til, at rammen herom (temaet) bliver fasts\u00e6ttelse af en kortere eller l\u00e6ngere udfasningsperiode af bur\u00e6g \u2013 uden inddragelse af muligheden for umiddelbar ekspropriation med \u00f8jeblikkeligt oph\u00f8r af bur\u00e6gsproduktion?","titelkort":"Om en udfasningsperiode af bur\u00e6g.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 817","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"817","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T10:24:22.78","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1739021,"dokumentid":988869,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 817.pdf","versionsdato":"2022-05-10T22:03:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s817/svar/1882816/2573031.pdf","opdateringsdato":"2022-05-11T10:24:17.46","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1739022,"dokumentid":988869,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 815.pdf","versionsdato":"2022-05-10T22:03:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s817/svar/1882816/2573032.pdf","opdateringsdato":"2022-05-11T10:25:14.807","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1739023,"dokumentid":988869,"titel":"MOF alm. del - svar p\u00e5 spm. 796.pdf","versionsdato":"2022-05-10T22:03:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s817/svar/1882816/2573033.pdf","opdateringsdato":"2022-05-11T10:26:30.43","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":988869,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 817: Mener ministeren, at dyrevelf\u00e6rd kan \u00bbg\u00f8res op i penge\u00ab, som man kan f\u00e5 indtryk af, hvis der i forhandling med Folketingets partier l\u00e6gges op til, at rammen herom (temaet) bliver fasts\u00e6ttelse af en kortere eller l\u00e6ngere udfasningsperiode af bur\u00e6g \u2013 uden inddragelse af muligheden for umiddelbar ekspropriation med \u00f8jeblikkeligt oph\u00f8r af bur\u00e6gsproduktion?","dato":"2022-05-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-11T10:23:43","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at dyrevelf\u00e6rd kan \u00bbg\u00f8res op i penge\u00ab, som man kan f\u00e5 indtryk af, hvis der i forhandling med Folketingets partier l\u00e6gges op til, at rammen herom (temaet) bliver fasts\u00e6ttelse af en kortere eller l\u00e6ngere udfasningsperiode af bur\u00e6g \u2013 uden inddragelse af muligheden for umiddelbar ekspropriation med \u00f8jeblikkeligt oph\u00f8r af bur\u00e6gsproduktion?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":986410,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T10:23:58.767"
      },"id":1267138,"sagid":92098,"dokumentid":988869,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-11T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-11T10:23:58.767","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92099,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Deler ministeren den opfattelse, at s\u00e5fremt alle (eller en del af) de nuv\u00e6rende producenter af bur\u00e6g kan omstille deres produktion til en anden produktionstype (eksempelvis skrabe- frilands- eller \u00f8ko\u00e6g), vil dette g\u00f8re det nemmere at fasts\u00e6tte et umiddelbart g\u00e6ldende forbud mod bur\u00e6gsproduktion, uden un\u00f8digt ophold i form af en udfasningsperiode?","titelkort":"Om de nuv\u00e6rende producenter af bur\u00e6g.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 818","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"818","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T10:25:40.953","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1739033,"dokumentid":988872,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 818.pdf","versionsdato":"2022-05-10T22:08:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s818/svar/1882819/2573043.pdf","opdateringsdato":"2022-05-11T10:27:26.82","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1739034,"dokumentid":988872,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 815.pdf","versionsdato":"2022-05-10T22:08:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s818/svar/1882819/2573044.pdf","opdateringsdato":"2022-05-11T10:27:40.237","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1739035,"dokumentid":988872,"titel":"MOF alm. del - svar p\u00e5 spm. 796.pdf","versionsdato":"2022-05-10T22:08:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s818/svar/1882819/2573045.pdf","opdateringsdato":"2022-05-11T10:27:51.883","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":988872,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 818: Deler ministeren den opfattelse, at s\u00e5fremt alle (eller en del af) de nuv\u00e6rende producenter af bur\u00e6g kan omstille deres produktion til en anden produktionstype (eksempelvis skrabe- frilands- eller \u00f8ko\u00e6g), vil dette g\u00f8re det nemmere at fasts\u00e6tte et umiddelbart g\u00e6ldende forbud mod bur\u00e6gsproduktion, uden un\u00f8digt ophold i form af en udfasningsperiode?","dato":"2022-05-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-11T10:25:09","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Deler ministeren den opfattelse, at s\u00e5fremt alle (eller en del af) de nuv\u00e6rende producenter af bur\u00e6g kan omstille deres produktion til en anden produktionstype (eksempelvis skrabe- frilands- eller \u00f8ko\u00e6g), vil dette g\u00f8re det nemmere at fasts\u00e6tte et umiddelbart g\u00e6ldende forbud mod bur\u00e6gsproduktion, uden un\u00f8digt ophold i form af en udfasningsperiode?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":986414,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T10:25:33.353"
      },"id":1267141,"sagid":92099,"dokumentid":988872,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-11T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-11T10:25:33.353","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92100,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i det forhold, at der ikke er nogen bur\u00e6gproducent i Danmark, som i \u00e5revis \u2013 ogs\u00e5 i perioden f\u00f8r 2020 \u2013 med rimelighed kan have v\u00e6ret i tvivl om den politiske hensigt om udfasning af bur\u00e6gsproduktion, og mener ministeren ikke, at f\u00f8rn\u00e6vnte forhold b\u00f8r inddrages i overvejelserne omkring en eventuel fasts\u00e6ttelse af en udfasningsperiode, s\u00e5ledes at en s\u00e5dan ikke sk\u00f8nnes n\u00f8dvendig, i og med at den almindelige opfattelse i offentligheden m\u00e5 v\u00e6re, at der l\u00e6nge har v\u00e6ret et forbud undervejs?","titelkort":"Om udfasning af bur\u00e6gsproduktion.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 819","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"819","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T10:27:18.053","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1739029,"dokumentid":988871,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 819.pdf","versionsdato":"2022-05-10T22:08:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s819/svar/1882818/2573039.pdf","opdateringsdato":"2022-05-11T10:29:34.763","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1739030,"dokumentid":988871,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 815.pdf","versionsdato":"2022-05-10T22:08:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s819/svar/1882818/2573040.pdf","opdateringsdato":"2022-05-11T10:29:57.68","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1739031,"dokumentid":988871,"titel":"MOF alm. del - svar p\u00e5 spm. 796.pdf","versionsdato":"2022-05-10T22:08:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s819/svar/1882818/2573041.pdf","opdateringsdato":"2022-05-11T10:30:09.6","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":988871,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 819: Er ministeren enig i det forhold, at der ikke er nogen bur\u00e6gproducent i Danmark, som i \u00e5revis \u2013 ogs\u00e5 i perioden f\u00f8r 2020 \u2013 med rimelighed kan have v\u00e6ret i tvivl om den politiske hensigt om udfasning af bur\u00e6gsproduktion, og mener ministeren ikke, at f\u00f8rn\u00e6vnte forhold b\u00f8r inddrages i overvejelserne omkring en eventuel fasts\u00e6ttelse af en udfasningsperiode, s\u00e5ledes at en s\u00e5dan ikke sk\u00f8nnes n\u00f8dvendig, i og med at den almindelige opfattelse i offentligheden m\u00e5 v\u00e6re, at der l\u00e6nge har v\u00e6ret et forbud undervejs?","dato":"2022-05-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-11T10:26:50","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er ministeren enig i det forhold, at der ikke er nogen bur\u00e6gproducent i Danmark, som i \u00e5revis \u2013 ogs\u00e5 i perioden f\u00f8r 2020 \u2013 med rimelighed kan have v\u00e6ret i tvivl om den politiske hensigt om udfasning af bur\u00e6gsproduktion, og mener ministeren ikke, at f\u00f8rn\u00e6vnte forhold b\u00f8r inddrages i overvejelserne omkring en eventuel fasts\u00e6ttelse af en udfasningsperiode, s\u00e5ledes at en s\u00e5dan ikke sk\u00f8nnes n\u00f8dvendig, i og med at den almindelige opfattelse i offentligheden m\u00e5 v\u00e6re, at der l\u00e6nge har v\u00e6ret et forbud undervejs?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":986415,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T10:27:02.817"
      },"id":1267143,"sagid":92100,"dokumentid":988871,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-11T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-11T10:27:02.817","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92101,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Tilsiger ministerens opfattelse af, at burh\u00f8ner dyrevelf\u00e6rdsm\u00e6ssigt har en p\u00e5 mange m\u00e5der \u00bbgrufuld tilv\u00e6relse\u00ab under \u00bbkummerlige forhold\u00ab, ikke, at bur\u00e6gsproduktionen b\u00f8r bringes til umiddelbart oph\u00f8r, idet andre hensyn m\u00e5 anses for inferi\u00f8re eller underordnede, herunder \u00f8konomiske og praktiske hensyn?","titelkort":"Om burh\u00f8ner.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 820","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"820","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T10:29:28.483","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1739039,"dokumentid":988874,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 820.pdf","versionsdato":"2022-05-10T22:13:06","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s820/svar/1882821/2573049.pdf","opdateringsdato":"2022-05-11T10:30:55.587","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1739040,"dokumentid":988874,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 815.pdf","versionsdato":"2022-05-10T22:13:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s820/svar/1882821/2573050.pdf","opdateringsdato":"2022-05-11T10:31:07.6","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1739041,"dokumentid":988874,"titel":"MOF alm. del - svar p\u00e5 spm. 796.pdf","versionsdato":"2022-05-10T22:13:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s820/svar/1882821/2573051.pdf","opdateringsdato":"2022-05-11T10:31:52.27","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":988874,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 820: Tilsiger ministerens opfattelse af, at burh\u00f8ner dyrevelf\u00e6rdsm\u00e6ssigt har en p\u00e5 mange m\u00e5der \u00bbgrufuld tilv\u00e6relse\u00ab under \u00bbkummerlige forhold\u00ab, ikke, at bur\u00e6gsproduktionen b\u00f8r bringes til umiddelbart oph\u00f8r, idet andre hensyn m\u00e5 anses for inferi\u00f8re eller underordnede, herunder \u00f8konomiske og praktiske hensyn?","dato":"2022-05-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-11T10:29:03","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Tilsiger ministerens opfattelse af, at burh\u00f8ner dyrevelf\u00e6rdsm\u00e6ssigt har en p\u00e5 mange m\u00e5der \u00bbgrufuld tilv\u00e6relse\u00ab under \u00bbkummerlige forhold\u00ab, ikke, at bur\u00e6gsproduktionen b\u00f8r bringes til umiddelbart oph\u00f8r, idet andre hensyn m\u00e5 anses for inferi\u00f8re eller underordnede, herunder \u00f8konomiske og praktiske hensyn?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":986417,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T10:29:15.577"
      },"id":1267146,"sagid":92101,"dokumentid":988874,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-11T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-11T10:29:15.577","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92102,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren tage initiativ til at underst\u00f8tte de nuv\u00e6rende bur\u00e6gsproducenter i umiddelbart at omstille til en anden produktionstype, n\u00e5r tidligere bur\u00e6gsproducenters erfaring er, at dette medf\u00f8rer, at man f\u00e5r gladere og sundere h\u00f8ns, som ogs\u00e5 l\u00e6gger bedre \u00e6g?","titelkort":"Om at underst\u00f8tte de nuv\u00e6rende bur\u00e6gsproducenter i umiddelbart at omstille til en anden produktionstype.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 821","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"821","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T10:33:57.397","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1739037,"dokumentid":988873,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 821.pdf","versionsdato":"2022-05-10T22:13:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s821/svar/1882820/2573047.pdf","opdateringsdato":"2022-05-11T10:32:40.363","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":988873,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 821: Vil ministeren tage initiativ til at underst\u00f8tte de nuv\u00e6rende bur\u00e6gsproducenter i umiddelbart at omstille til en anden produktionstype, n\u00e5r tidligere bur\u00e6gsproducenters erfaring er, at dette medf\u00f8rer, at man f\u00e5r gladere og sundere h\u00f8ns, som ogs\u00e5 l\u00e6gger bedre \u00e6g?","dato":"2022-05-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-11T10:32:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren tage initiativ til at underst\u00f8tte de nuv\u00e6rende bur\u00e6gsproducenter i umiddelbart at omstille til en anden produktionstype, n\u00e5r tidligere bur\u00e6gsproducenters erfaring er, at dette medf\u00f8rer, at man f\u00e5r gladere og sundere h\u00f8ns, som ogs\u00e5 l\u00e6gger bedre \u00e6g?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":986418,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T10:32:29.903"
      },"id":1267148,"sagid":92102,"dokumentid":988873,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-11T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-11T10:32:29.903","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92103,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at en servicehund kan fjernes fra sin familie, fordi kommunen vurderer, at borgeren har brug for et andet hj\u00e6lpemiddel end servicehunden, n\u00e5r der er tale om en hund, som har v\u00e6ret en del af familien i 5 \u00e5r?","titelkort":"Om at fjerne en servicehund efter 5 \u00e5r.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 822","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"822","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T10:35:10.64","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen: \u00bbJurist: Haderslev Kommune stjal servicehunden Bailey\u00ab fra JydskeVestkysten Vejen den 2. maj 2022. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1739013,"dokumentid":988865,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 822.pdf","versionsdato":"2022-05-10T20:28:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s822/svar/1882812/2573022.pdf","opdateringsdato":"2022-05-11T10:35:51.75","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1739014,"dokumentid":988865,"titel":"Bilag - Svar p\u00e5 spm. S 824.pdf","versionsdato":"2022-05-10T20:28:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s822/svar/1882812/2573023.pdf","opdateringsdato":"2022-05-11T10:36:21.127","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":988865,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 822: Mener ministeren, at det er rimeligt, at en servicehund kan fjernes fra sin familie, fordi kommunen vurderer, at borgeren har brug for et andet hj\u00e6lpemiddel end servicehunden, n\u00e5r der er tale om en hund, som har v\u00e6ret en del af familien i 5 \u00e5r?","dato":"2022-05-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-11T10:34:44","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det er rimeligt, at en servicehund kan fjernes fra sin familie, fordi kommunen vurderer, at borgeren har brug for et andet hj\u00e6lpemiddel end servicehunden, n\u00e5r der er tale om en hund, som har v\u00e6ret en del af familien i 5 \u00e5r?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":986421,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T10:34:55.923"
      },"id":1267150,"sagid":92103,"dokumentid":988865,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-11T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-11T10:34:55.923","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92104,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren \u2013 i erkendelse af at dyrevelf\u00e6rden ikke er i h\u00f8js\u00e6det, n\u00e5r vi snakker bur\u00e6g \u2013 mene, at Danmark kan betegnes som v\u00e6rende et foregangsland, hvis ikke bur\u00e6gsproduktionen bringes til umiddelbart oph\u00f8r?","titelkort":"Om bur\u00e6gsproduktionen.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 823","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"823","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T10:37:00.603","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1739043,"dokumentid":988875,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 823.pdf","versionsdato":"2022-05-10T22:18:03","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s823/svar/1882822/2573053.pdf","opdateringsdato":"2022-05-11T10:36:35.04","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":988875,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 823: Vil ministeren \u2013 i erkendelse af at dyrevelf\u00e6rden ikke er i h\u00f8js\u00e6det, n\u00e5r vi snakker bur\u00e6g \u2013 mene, at Danmark kan betegnes som v\u00e6rende et foregangsland, hvis ikke bur\u00e6gsproduktionen bringes til umiddelbart oph\u00f8r?","dato":"2022-05-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-11T10:35:45","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren \u2013 i erkendelse af at dyrevelf\u00e6rden ikke er i h\u00f8js\u00e6det, n\u00e5r vi snakker bur\u00e6g \u2013 mene, at Danmark kan betegnes som v\u00e6rende et foregangsland, hvis ikke bur\u00e6gsproduktionen bringes til umiddelbart oph\u00f8r?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":986420,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T10:36:07.48"
      },"id":1267152,"sagid":92104,"dokumentid":988875,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-11T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-11T10:36:07.48","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92105,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det giver mening at betragte en servicehund som et hj\u00e6lpemiddel p\u00e5 linje med en k\u00f8restol, eller vil ministeren tage initiativ til at f\u00e5 lavet specifikke og mere realistiske regler for servicehunde?","titelkort":"Om at betragte en servicehund som et hj\u00e6lpemiddel p\u00e5 linje med en k\u00f8restol.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 824","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"824","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T10:37:14.577","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen: \u00bbJurist: Haderslev Kommune stjal servicehunden Bailey\u00ab fra JydskeVestkysten Vejen den 2. maj 2022. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1739011,"dokumentid":988864,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 824.pdf","versionsdato":"2022-05-10T20:28:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s824/svar/1882811/2573020.pdf","opdateringsdato":"2022-05-11T10:37:35.773","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":988864,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 824: Mener ministeren, at det giver mening at betragte en servicehund som et hj\u00e6lpemiddel p\u00e5 linje med en k\u00f8restol, eller vil ministeren tage initiativ til at f\u00e5 lavet specifikke og mere realistiske regler for servicehunde?","dato":"2022-05-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-11T10:36:48","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Mener ministeren, at det giver mening at betragte en servicehund som et hj\u00e6lpemiddel p\u00e5 linje med en k\u00f8restol, eller vil ministeren tage initiativ til at f\u00e5 lavet specifikke og mere realistiske regler for servicehunde?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":986422,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T10:37:02.057"
      },"id":1267154,"sagid":92105,"dokumentid":988864,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-11T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-11T10:37:02.057","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92186,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren p\u00e5 baggrund af artiklen \u00bbKL kr\u00e6ver \u00bbklare svar\u00ab fra regeringen efter endnu et \u00e5r med stigende socialudgifter\u00ab bragt p\u00e5 Altinget.dk den 28. april 2022 redeg\u00f8re for, hvorfor det har taget et \u00e5r at neds\u00e6tte et ekspertudvalg, som skal se n\u00e6rmere p\u00e5 udgifterne og komme med anbefalinger til en \u00f8konomisk udvikling p\u00e5 socialomr\u00e5det?","titelkort":"Om at det har taget et \u00e5r at neds\u00e6tte et ekspertudvalg vedr\u00f8rende \u00f8konomisk udvikling p\u00e5 socialomr\u00e5det.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 867","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"867","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T10:47:06.547","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1738921,"dokumentid":988826,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 867.pdf","versionsdato":"2022-05-10T16:43:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s867/svar/1882763/2572930.pdf","opdateringsdato":"2022-05-11T10:47:39.27","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":988826,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 867: Vil ministeren p\u00e5 baggrund af artiklen \u00bbKL kr\u00e6ver \u00bbklare svar\u00ab fra regeringen efter endnu et \u00e5r med stigende socialudgifter\u00ab bragt p\u00e5 Altinget.dk den 28. april 2022 redeg\u00f8re for, hvorfor det har taget et \u00e5r at neds\u00e6tte et ekspertudvalg, som skal se n\u00e6rmere p\u00e5 udgifterne og komme med anbefalinger til en \u00f8konomisk udvikling p\u00e5 socialomr\u00e5det?","dato":"2022-05-10T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-10T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-11T10:46:41","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren p\u00e5 baggrund af artiklen \u00bbKL kr\u00e6ver \u00bbklare svar\u00ab fra regeringen efter endnu et \u00e5r med stigende socialudgifter\u00ab bragt p\u00e5 Altinget.dk den 28. april 2022 redeg\u00f8re for, hvorfor det har taget et \u00e5r at neds\u00e6tte et ekspertudvalg, som skal se n\u00e6rmere p\u00e5 udgifterne og komme med anbefalinger til en \u00f8konomisk udvikling p\u00e5 socialomr\u00e5det?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":987826,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T10:46:53.03"
      },"id":1267166,"sagid":92186,"dokumentid":988826,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-11T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-11T10:46:53.03","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92108,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at den nuv\u00e6rende SU-lovgivning forhindrer, at SU\u2019en kan forl\u00e6nges parallelt med godkendelse af studietidsforl\u00e6ngelser efter reglerne i bekendtg\u00f8relse om universitetsuddannelser tilrettelagt p\u00e5 heltid (uddannelsesbekendtg\u00f8relsen), som g\u00f8r studieforl\u00e6ngelser mulige for studerende med us\u00e6dvanlige forhold eller for studerende med funktionsneds\u00e6ttelser, eliteidr\u00e6tsud\u00f8vere, iv\u00e6rks\u00e6ttere og frivillige DUF-form\u00e6nd, hvis de studerende grundet de n\u00e6vnte forhold ikke er i stand til at opfylde tilmeldingskravet?","titelkort":"Om den nuv\u00e6rende SU-lovgivning","offentlighedskode":"O","nummer":"S 825","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"825","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T10:38:53.297","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1739264,"dokumentid":988971,"titel":"Svar p\u00e5 S 825.docx","versionsdato":"2022-05-11T10:33:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s825/svar/1882926/2573281.pdf","opdateringsdato":"2022-05-11T10:38:48.977","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":988971,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 825: Hvad er ministerens holdning til, at den nuv\u00e6rende SU-lovgivning forhindrer, at SU\u2019en kan forl\u00e6nges parallelt med godkendelse af studietidsforl\u00e6ngelser efter reglerne i bekendtg\u00f8relse om universitetsuddannelser tilrettelagt p\u00e5 heltid (uddannelsesbekendtg\u00f8relsen), som g\u00f8r studieforl\u00e6ngelser mulige for studerende med us\u00e6dvanlige forhold eller for studerende med funktionsneds\u00e6ttelser, eliteidr\u00e6tsud\u00f8vere, iv\u00e6rks\u00e6ttere og frivillige DUF-form\u00e6nd, hvis de studerende grundet de n\u00e6vnte forhold ikke er i stand til at opfylde tilmeldingskravet?","dato":"2022-05-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-11T10:38:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at den nuv\u00e6rende SU-lovgivning forhindrer, at SU\u2019en kan forl\u00e6nges parallelt med godkendelse af studietidsforl\u00e6ngelser efter reglerne i bekendtg\u00f8relse om universitetsuddannelser tilrettelagt p\u00e5 heltid (uddannelsesbekendtg\u00f8relsen), som g\u00f8r studieforl\u00e6ngelser mulige for studerende med us\u00e6dvanlige forhold eller for studerende med funktionsneds\u00e6ttelser, eliteidr\u00e6tsud\u00f8vere, iv\u00e6rks\u00e6ttere og frivillige DUF-form\u00e6nd, hvis de studerende grundet de n\u00e6vnte forhold ikke er i stand til at opfylde tilmeldingskravet?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":986538,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T10:38:38.397"
      },"id":1267156,"sagid":92108,"dokumentid":988971,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-11T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-11T10:38:38.397","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92109,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at studerende med us\u00e6dvanlige forhold eller studerende med funktionsneds\u00e6ttelser, eliteidr\u00e6tsud\u00f8vere, iv\u00e6rks\u00e6ttere og frivillige DUF-form\u00e6nd, som f\u00e5r godkendt studieforl\u00e6ngelse, kun kan medtage SU til normeret tid + et \u00e5r, ligesom alle andre elever og ikke kan modtage til de ekstra \u00e5r, som de ellers har f\u00e5et godkendt med deres studieforl\u00e6ngelse?","titelkort":"Om den nuv\u00e6rende SU-lovgivning","offentlighedskode":"O","nummer":"S 826","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"826","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T10:42:04.487","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1739266,"dokumentid":988972,"titel":"Svar p\u00e5 S 826.docx","versionsdato":"2022-05-11T10:33:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s826/svar/1882927/2573283.pdf","opdateringsdato":"2022-05-11T10:41:33.077","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1739274,"dokumentid":988972,"titel":"S 825","versionsdato":"2022-05-11T10:40:39","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s826/svar/1882927/2573291.pdf","opdateringsdato":"2022-05-11T10:41:38.367","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":988972,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 826: Hvad er ministerens holdning til, at studerende med us\u00e6dvanlige forhold eller studerende med funktionsneds\u00e6ttelser, eliteidr\u00e6tsud\u00f8vere, iv\u00e6rks\u00e6ttere og frivillige DUF-form\u00e6nd, som f\u00e5r godkendt studieforl\u00e6ngelse, kun kan medtage SU til normeret tid + et \u00e5r, ligesom alle andre elever og ikke kan modtage til de ekstra \u00e5r, som de ellers har f\u00e5et godkendt med deres studieforl\u00e6ngelse?","dato":"2022-05-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-11T10:41:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at studerende med us\u00e6dvanlige forhold eller studerende med funktionsneds\u00e6ttelser, eliteidr\u00e6tsud\u00f8vere, iv\u00e6rks\u00e6ttere og frivillige DUF-form\u00e6nd, som f\u00e5r godkendt studieforl\u00e6ngelse, kun kan medtage SU til normeret tid + et \u00e5r, ligesom alle andre elever og ikke kan modtage til de ekstra \u00e5r, som de ellers har f\u00e5et godkendt med deres studieforl\u00e6ngelse?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":986539,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T10:41:33.077"
      },"id":1267157,"sagid":92109,"dokumentid":988972,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-11T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-11T10:41:33.077","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92111,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om arbejdsgrupper inden for Sundhedsministeriets ressort, som arbejder uden deadline eller tidshorisont?","titelkort":"Om arbejdsgrupper som arbejder uden deadline eller tidshorisont.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 827","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"827","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T10:43:34.713","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1739126,"dokumentid":988910,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 827 (D2247360).docx","versionsdato":"2022-05-11T09:28:12","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s827/svar/1882862/2573139.pdf","opdateringsdato":"2022-05-11T10:43:28.873","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":988910,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 827: Hvad mener ministeren om arbejdsgrupper inden for Sundhedsministeriets ressort, som arbejder uden deadline eller tidshorisont?","dato":"2022-05-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-11T10:43:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad mener ministeren om arbejdsgrupper inden for Sundhedsministeriets ressort, som arbejder uden deadline eller tidshorisont?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":986613,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T10:43:23.88"
      },"id":1267160,"sagid":92111,"dokumentid":988910,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-11T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-11T10:43:23.88","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92127,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at en gruppe studerende bliver straffet i SU-systemet, n\u00e5r de hurtigt kommer i job efter afsluttet uddannelse?\n\n","titelkort":"Om, at en gruppe studerende bliver straffet i SU-systemet, n\u00e5r de hurtigt kommer i job efter afsluttet uddannelse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 829","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"829","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T10:44:43.393","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"N\u00e5r studerende afleverer speciale og direkte starter i job efterf\u00f8lgende, er de stadig indskrevet p\u00e5 uddannelsen, da de afventer bed\u00f8mmelse for deres opgave, og det har \u00f8konomiske konsekvenser for den studerende.\nHvis en studerende f.eks. afleverer speciale den 31. maj og starter i job den 1. juni, vil den studerende stadig v\u00e6re berettiget til SU for juni, da vedkommende afventer bed\u00f8mmelse. I samme m\u00e5ned modtager vedkommende en fuldtidsl\u00f8n og overskrider dermed fribel\u00f8bsgr\u00e6nsen for den p\u00e5g\u00e6ldende m\u00e5ned. Da SU er forudbetalt, og l\u00f8n typisk vil v\u00e6re bagudrettet. Hvis den studerende ogs\u00e5 har haft et studiejob ved siden af studiet fra 1. januar indtil den 31. maj, har den studerende stort set opbrugt fribel\u00f8bet og risikerer derfor at betale flere m\u00e5neders SU-tilbage. \nSelv hvis den studerende frav\u00e6lger SU for juni m\u00e5ned, stiger fribel\u00f8bet fra 13.876 kr. til 20.329 kr., som ikke vil v\u00e6re tilstr\u00e6kkeligt for den studerende til at undg\u00e5 at betale SU tilbage. Med andre ord ville det v\u00e6re mere fordelagtigt for den p\u00e5g\u00e6ldende studerende, at starte i job en m\u00e5ned senere for at undg\u00e5 en voldsom tilbagebetaling. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1739262,"dokumentid":988970,"titel":"Svar p\u00e5 S 829.docx","versionsdato":"2022-05-11T10:33:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s829/svar/1882928/2573285.pdf","opdateringsdato":"2022-05-11T10:44:31.757","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":988970,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 829: Hvad er ministerens holdning til, at en gruppe studerende bliver straffet i SU-systemet, n\u00e5r de hurtigt kommer i job efter afsluttet uddannelse?\n\n","dato":"2022-05-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-11T10:44:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at en gruppe studerende bliver straffet i SU-systemet, n\u00e5r de hurtigt kommer i job efter afsluttet uddannelse?\n\n","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":986798,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T10:44:24.663"
      },"id":1267161,"sagid":92127,"dokumentid":988970,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-11T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-11T10:44:24.663","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92152,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren, i lyset af at situationen med PAC\u2019s manglende funktioner i it-systemerne har betydet, at flere forretningsdrivende inden for jagtv\u00e5ben og jagttilbeh\u00f8r oplever en s\u00e6rdeles stor oms\u00e6tningsnedgang grundet afskaffelsen af det gamle it-system, inden det nye it-system er blevet klar, at der er behov for \u00f8konomisk hj\u00e6lp eller likviditetshj\u00e6lp, idet de forretningsdrivende er uforskyldte i den situation, de st\u00e5r i?","titelkort":"Om PAC\u2019s manglende funktioner i it-systemerne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 845","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"845","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T10:46:03.353","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1739271,"dokumentid":988974,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 845.docx","versionsdato":"2022-05-11T10:38:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s845/svar/1882930/2573288.pdf","opdateringsdato":"2022-05-11T10:46:15.867","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":988974,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 845: Finder ministeren, i lyset af at situationen med PAC\u2019s manglende funktioner i it-systemerne har betydet, at flere forretningsdrivende inden for jagtv\u00e5ben og jagttilbeh\u00f8r oplever en s\u00e6rdeles stor oms\u00e6tningsnedgang grundet afskaffelsen af det gamle it-system, inden det nye it-system er blevet klar, at der er behov for \u00f8konomisk hj\u00e6lp eller likviditetshj\u00e6lp, idet de forretningsdrivende er uforskyldte i den situation, de st\u00e5r i?","dato":"2022-05-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-11T10:45:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Finder ministeren, i lyset af at situationen med PAC\u2019s manglende funktioner i it-systemerne har betydet, at flere forretningsdrivende inden for jagtv\u00e5ben og jagttilbeh\u00f8r oplever en s\u00e6rdeles stor oms\u00e6tningsnedgang grundet afskaffelsen af det gamle it-system, inden det nye it-system er blevet klar, at der er behov for \u00f8konomisk hj\u00e6lp eller likviditetshj\u00e6lp, idet de forretningsdrivende er uforskyldte i den situation, de st\u00e5r i?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":987222,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T10:46:15.867"
      },"id":1267165,"sagid":92152,"dokumentid":988974,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-11T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-11T10:46:15.867","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92249,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at give bankerne bedre muligheder for at opspore kunder, der ud\u00f8ver privatl\u00e5n med \u00e5gerrenter?","titelkort":"Om at give bankerne bedre muligheder for at opspore kunder, der ud\u00f8ver privatl\u00e5n med \u00e5gerrenter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 888","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"888","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-19T14:28:59.82","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen den 10. maj 2022 i Jyllands-Posten \u00bbBanker vil have bedre v\u00e6rkt\u00f8jer til at stoppe ublu Facebook-udl\u00e5nere\u00ab. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1739499,"dokumentid":989077,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at give bankerne bedre muligheder for at opspore kunder, der ud\u00f8ver privatl\u00e5n med \u00e5gerrenter?","versionsdato":"2022-05-11T12:44:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s888/spm/2573522.pdf","opdateringsdato":"2022-05-11T16:04:35.133","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":989077,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at give bankerne bedre muligheder for at opspore kunder, der ud\u00f8ver privatl\u00e5n med \u00e5gerrenter?","dato":"2022-05-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-11T12:52:55","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T12:53:09.573"
      },"id":1267249,"sagid":92249,"dokumentid":989077,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-11T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-11T12:53:09.573","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92250,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det bekymrende, at s\u00e5rbare danskere optager dyre l\u00e5n med \u00e5gerrenter p\u00e5 Facebook uden forbrugerbeskyttelse?","titelkort":"Om at optage dyre l\u00e5n med \u00e5gerrenter p\u00e5 Facebook uden forbrugerbeskyttelse.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 889","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"889","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-19T14:30:47.937","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen den 10. maj 2022 i Jyllands-Posten \u00bbBanker vil have bedre v\u00e6rkt\u00f8jer til at stoppe ublu Facebook-udl\u00e5nere\u00ab. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1739501,"dokumentid":989079,"titel":"Finder ministeren det bekymrende, at s\u00e5rbare danskere optager dyre l\u00e5n med \u00e5gerrenter p\u00e5 Facebook uden forbrugerbeskyttelse?","versionsdato":"2022-05-11T12:46:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s889/spm/2573524.pdf","opdateringsdato":"2022-05-11T16:04:53.397","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":989079,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Finder ministeren det bekymrende, at s\u00e5rbare danskere optager dyre l\u00e5n med \u00e5gerrenter p\u00e5 Facebook uden forbrugerbeskyttelse?","dato":"2022-05-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-11T12:53:16","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T12:53:37.79"
      },"id":1267250,"sagid":92250,"dokumentid":989079,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-11T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-11T12:53:37.79","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92251,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre danskere, der st\u00e5r i en sv\u00e6r \u00f8konomisk situation og optager l\u00e5n af privatpersoner med \u00e5gerrenter?","titelkort":"Om at sikre danskere, der st\u00e5r i en sv\u00e6r \u00f8konomisk situation og optager l\u00e5n med \u00e5gerrenter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 890","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"890","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-19T14:32:27.797","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen den 10. maj 2022 i Jyllands-Posten \u00bbBanker vil have bedre v\u00e6rkt\u00f8jer til at stoppe ublu Facebook-udl\u00e5nere\u00ab. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1739505,"dokumentid":989081,"titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre danskere, der st\u00e5r i en sv\u00e6r \u00f8konomisk situation og optager l\u00e5n af privatpersoner med \u00e5gerrenter?","versionsdato":"2022-05-11T12:48:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s890/spm/2573528.pdf","opdateringsdato":"2022-05-11T16:05:05.77","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":989081,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad vil ministeren g\u00f8re for at sikre danskere, der st\u00e5r i en sv\u00e6r \u00f8konomisk situation og optager l\u00e5n af privatpersoner med \u00e5gerrenter?","dato":"2022-05-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-11T12:53:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T12:53:48.65"
      },"id":1267251,"sagid":92251,"dokumentid":989081,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-11T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-11T12:53:48.65","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92253,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren bekymret for, at de stigende benzinpriser vil ramme befolkningen i de danske landomr\u00e5der h\u00e5rdere grundet l\u00e6ngere transporttider og f\u00e6rre muligheder for offentlig transport? ","titelkort":"Om at de stigende benzinpriser vil ramme befolkningen i landomr\u00e5der h\u00e5rdere.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 891","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"891","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-23T11:38:18.567","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1739522,"dokumentid":989086,"titel":"Er ministeren bekymret for, at de stigende benzinpriser vil ramme befolkningen i de danske landomr\u00e5der h\u00e5rdere grundet l\u00e6ngere transporttider og f\u00e6rre muligheder for offentlig transport? ","versionsdato":"2022-05-16T10:37:35","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s891/spm/2573542.pdf","opdateringsdato":"2022-05-16T10:39:55.78","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1741330,"dokumentid":989086,"titel":"22-22799 Er ministeren bekymret for, at de stigende benzinpriser vil ramme befolkningen i 2573542_1_0","versionsdato":"2022-05-16T10:40:54","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s891/spm/2575323.pdf","opdateringsdato":"2022-05-16T10:41:14.013","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":989086,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren bekymret for, at de stigende benzinpriser vil ramme befolkningen i de danske landomr\u00e5der h\u00e5rdere grundet l\u00e6ngere transporttider og f\u00e6rre muligheder for offentlig transport? ","dato":"2022-05-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-11T13:02:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T13:02:25.623"
      },"id":1267259,"sagid":92253,"dokumentid":989086,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-11T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-11T13:02:25.623","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92254,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren bekymret for, at f\u00e6rre familier vil bosatte sig i de danske landomr\u00e5der grundet stigende benzin- og energipriser?","titelkort":"Om at f\u00e6rre familier vil bosatte sig i landomr\u00e5der grundet stigende benzin- og energipriser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 892","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"892","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-23T11:39:17.227","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1739523,"dokumentid":989089,"titel":"Er ministeren bekymret for, at f\u00e6rre familier vil bosatte sig i de danske landomr\u00e5der grundet stigende benzin- og energipriser?","versionsdato":"2022-05-16T10:31:50","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s892/spm/2573546.pdf","opdateringsdato":"2022-05-16T10:35:47.3","variantkode":"P","format":"DOCX"
          },{
            "id":1741327,"dokumentid":989089,"titel":"22-22801 Er ministeren bekymret for, at f\u00e6rre familier vil bosatte sig i de danske landom 2573546_1_0","versionsdato":"2022-05-16T10:36:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s892/spm/2575320.pdf","opdateringsdato":"2022-05-16T10:36:53.277","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":989089,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren bekymret for, at f\u00e6rre familier vil bosatte sig i de danske landomr\u00e5der grundet stigende benzin- og energipriser?","dato":"2022-05-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-11T13:02:48","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T13:02:59.417"
      },"id":1267260,"sagid":92254,"dokumentid":989089,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-11T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-11T13:02:59.417","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92255,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er et problem, at de lokale beboere i de danske landomr\u00e5der i begr\u00e6nset grad bliver h\u00f8rt i forhold til placering og etablering af Naturstyrelsens nye naturnationalparker, og er det ministerens opfattelse, at hegnet omkring naturnationalparkerne kan komme til at forhindre de lokales adgang til naturen?","titelkort":"Om placering og etablering af Naturstyrelsens nye naturnationalparker.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 893","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"893","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-19T16:06:48.007","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1739526,"dokumentid":989091,"titel":"Mener ministeren, at det er et problem, at de lokale beboere i de danske landomr\u00e5der i begr\u00e6nset grad bliver h\u00f8rt i forhold til placering og etablering af Naturstyrelsens nye naturnationalparker, og er det ministerens opfattelse, at hegnet omkring naturnationalparkerne kan komme til at forhindre de lokales adgang til naturen?","versionsdato":"2022-05-12T14:27:52","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s893/spm/2573549.pdf","opdateringsdato":"2022-05-12T14:29:21.073","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":989091,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er et problem, at de lokale beboere i de danske landomr\u00e5der i begr\u00e6nset grad bliver h\u00f8rt i forhold til placering og etablering af Naturstyrelsens nye naturnationalparker, og er det ministerens opfattelse, at hegnet omkring naturnationalparkerne kan komme til at forhindre de lokales adgang til naturen?","dato":"2022-05-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-11T13:03:02","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T13:03:14.883"
      },"id":1267261,"sagid":92255,"dokumentid":989091,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-11T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-11T13:03:14.883","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92256,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Finder ministeren det dyrevelf\u00e6rdsm\u00e6ssigt forsvarligt, at dyr i danske naturnationalparker har f\u00e5et p\u00e5sat GPS-halsb\u00e5nd uden en sikkerhedsanordning (panik\u00e5bning), der kan minimere risikoen for at sidde fast i en gren eller gnavs\u00e5r?","titelkort":"Om at dyr i naturnationalparker har f\u00e5et p\u00e5sat GPS-halsb\u00e5nd uden en sikkerhedsanordning (panik\u00e5bning).","offentlighedskode":"O","nummer":"S 894","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"894","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-20T09:21:43.83","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1739528,"dokumentid":989092,"titel":"Finder ministeren det dyrevelf\u00e6rdsm\u00e6ssigt forsvarligt, at dyr i danske naturnationalparker har f\u00e5et p\u00e5sat GPS-halsb\u00e5nd uden en sikkerhedsanordning (panik\u00e5bning), der kan minimere risikoen for at sidde fast i en gren eller gnavs\u00e5r?","versionsdato":"2022-05-11T13:05:51","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s894/spm/2573551.pdf","opdateringsdato":"2022-05-11T16:07:44.53","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":989092,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Finder ministeren det dyrevelf\u00e6rdsm\u00e6ssigt forsvarligt, at dyr i danske naturnationalparker har f\u00e5et p\u00e5sat GPS-halsb\u00e5nd uden en sikkerhedsanordning (panik\u00e5bning), der kan minimere risikoen for at sidde fast i en gren eller gnavs\u00e5r?","dato":"2022-05-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-11T13:10:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T13:11:10.333"
      },"id":1267263,"sagid":92256,"dokumentid":989092,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-11T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-11T13:11:10.333","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92257,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at sunde og raske heste skal leve med dybe fuger (stressede hovlameller), der d\u00e6kker hele hoven?","titelkort":"Om at sunde og raske heste skal leve med dybe fuger (stressede hovlameller).","offentlighedskode":"O","nummer":"S 895","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"895","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-20T10:00:00.91","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1739529,"dokumentid":989093,"titel":"Mener ministeren, at sunde og raske heste skal leve med dybe fuger (stressede hovlameller), der d\u00e6kker hele hoven?","versionsdato":"2022-05-11T13:07:33","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s895/spm/2573552.pdf","opdateringsdato":"2022-05-11T16:08:06.483","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":989093,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at sunde og raske heste skal leve med dybe fuger (stressede hovlameller), der d\u00e6kker hele hoven?","dato":"2022-05-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-11T13:11:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T13:11:25.39"
      },"id":1267264,"sagid":92257,"dokumentid":989093,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-11T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-11T13:11:25.39","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92258,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at hestehove med dybe fuger (i hovlamellerne) kan indikere vedvarende stresstilstande som eksempelvis forfangenheden eller fejlern\u00e6ring?","titelkort":"Om at hestehove med dybe fuger (i hovlamellerne) kan indikere vedvarende stresstilstande.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 896","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"896","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-20T10:01:32.363","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1739530,"dokumentid":989094,"titel":"Mener ministeren, at hestehove med dybe fuger (i hovlamellerne) kan indikere vedvarende stresstilstande som eksempelvis forfangenheden eller fejlern\u00e6ring?","versionsdato":"2022-05-11T13:09:09","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s896/spm/2573553.pdf","opdateringsdato":"2022-05-11T16:08:18.147","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":989094,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at hestehove med dybe fuger (i hovlamellerne) kan indikere vedvarende stresstilstande som eksempelvis forfangenheden eller fejlern\u00e6ring?","dato":"2022-05-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-11T13:11:32","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T13:11:52.743"
      },"id":1267265,"sagid":92258,"dokumentid":989094,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-11T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-11T13:11:52.743","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92259,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren kommentere kritikken fra Helga Fastrup Ervik i artiklen \u00bbDanmark vil sende fanger til et andet land. Da Norge gjorde det, gav det problemer\u00ab fra Information den 2. april 2022?","titelkort":"Om kritikken fra Helga Fastrup Ervik i artiklen \u00bbDanmark vil sende fanger til et andet land. Da Norge gjorde det, gav det problemer\u00ab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 897","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"897","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-20T10:07:35.833","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1739657,"dokumentid":989153,"titel":"Vil ministeren kommentere kritikken fra Helga Fastrup Ervik i artiklen \u00bbDanmark vil sende fanger til et andet land. Da Norge gjorde det, gav det problemer\u00ab fra Information den 2. april 2022?","versionsdato":"2022-05-11T14:29:36","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s897/spm/2573678.pdf","opdateringsdato":"2022-05-11T16:10:05.32","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":989153,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil ministeren kommentere kritikken fra Helga Fastrup Ervik i artiklen \u00bbDanmark vil sende fanger til et andet land. Da Norge gjorde det, gav det problemer\u00ab fra Information den 2. april 2022?","dato":"2022-05-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-11T14:30:35","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T14:30:46.977"
      },"id":1267323,"sagid":92259,"dokumentid":989153,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-11T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-11T14:30:46.977","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92260,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Idet t\u00e5ge har for\u00e5rsaget flere forsinkelser i Bornholms Lufthavn i \u00e5rets f\u00f8rste 4 m\u00e5neder og der findes teknik, der kan sikre, at f\u00e6rre fly m\u00e5 overgive sig til t\u00e5gen, vil ministeren s\u00e5 tage initiativ til, at man p\u00e5 Bornholm f\u00e5r opgraderet systemet, s\u00e5ledes at f\u00e6rre fly aflyses?","titelkort":"Om at opgradere systemet, s\u00e5ledes at f\u00e6rre fly aflyses p\u00e5 Bornholm grundet t\u00e5ge.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 898","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"898","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-18T17:12:31.143","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbLufthavn opgraderer ikke system trods forsinkelser\u00ab p\u00e5 tv2bornholm.dk den 10. maj 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1739665,"dokumentid":989156,"titel":"Idet t\u00e5ge har for\u00e5rsaget flere forsinkelser i Bornholms Lufthavn i \u00e5rets f\u00f8rste 4 m\u00e5neder og der findes teknik, der kan sikre, at f\u00e6rre fly m\u00e5 overgive sig til t\u00e5gen, vil ministeren s\u00e5 tage initiativ til, at man p\u00e5 Bornholm f\u00e5r opgraderet systemet, s\u00e5ledes at f\u00e6rre fly aflyses?","versionsdato":"2022-05-11T14:35:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s898/spm/2573685.pdf","opdateringsdato":"2022-05-11T16:10:17.11","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":989156,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Idet t\u00e5ge har for\u00e5rsaget flere forsinkelser i Bornholms Lufthavn i \u00e5rets f\u00f8rste 4 m\u00e5neder og der findes teknik, der kan sikre, at f\u00e6rre fly m\u00e5 overgive sig til t\u00e5gen, vil ministeren s\u00e5 tage initiativ til, at man p\u00e5 Bornholm f\u00e5r opgraderet systemet, s\u00e5ledes at f\u00e6rre fly aflyses?","dato":"2022-05-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-11T14:36:16","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T14:36:27.947"
      },"id":1267325,"sagid":92260,"dokumentid":989156,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-11T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-11T14:36:27.947","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92261,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Idet statsministeren i sin nyt\u00e5rstale n\u00e6vnte, at \u00bbsenest i 2025 skal danskerne have mulighed for at flyve gr\u00f8nt p\u00e5 en indenrigsrute\u00ab, er ministeren s\u00e5 tilfreds med, hvordan arbejdet med dette skrider frem?","titelkort":"Om at flyve gr\u00f8nt p\u00e5 en indenrigsrute.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 899","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"899","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-18T17:12:30.893","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1739673,"dokumentid":989158,"titel":"Idet statsministeren i sin nyt\u00e5rstale n\u00e6vnte, at \u00bbsenest i 2025 skal danskerne have mulighed for at flyve gr\u00f8nt p\u00e5 en indenrigsrute\u00ab, er ministeren s\u00e5 tilfreds med, hvordan arbejdet med dette skrider frem?","versionsdato":"2022-05-11T14:46:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s899/spm/2573697.pdf","opdateringsdato":"2022-05-11T16:10:33.647","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":989158,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Idet statsministeren i sin nyt\u00e5rstale n\u00e6vnte, at \u00bbsenest i 2025 skal danskerne have mulighed for at flyve gr\u00f8nt p\u00e5 en indenrigsrute\u00ab, er ministeren s\u00e5 tilfreds med, hvordan arbejdet med dette skrider frem?","dato":"2022-05-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-11T14:48:28","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T14:48:40.73"
      },"id":1267328,"sagid":92261,"dokumentid":989158,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-11T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-11T14:48:40.73","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92262,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorfor mener ministeren ikke, at det haster med at finde en l\u00f8sning p\u00e5, at den midlertidige merbevilling til sklerosehospitalerne udl\u00f8ber ved \u00e5rets udgang?","titelkort":"Om den midlertidige merbevilling til sklerosehospitalerne.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 900","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"900","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-18T17:12:29.34","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1739679,"dokumentid":989163,"titel":"Hvorfor mener ministeren ikke, at det haster med at finde en l\u00f8sning p\u00e5, at den midlertidige merbevilling til sklerosehospitalerne udl\u00f8ber ved \u00e5rets udgang?","versionsdato":"2022-05-11T14:50:28","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s900/spm/2573706.pdf","opdateringsdato":"2022-05-11T14:52:51.65","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":989163,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvorfor mener ministeren ikke, at det haster med at finde en l\u00f8sning p\u00e5, at den midlertidige merbevilling til sklerosehospitalerne udl\u00f8ber ved \u00e5rets udgang?","dato":"2022-05-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-11T14:50:26","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T14:51:02.65"
      },"id":1267329,"sagid":92262,"dokumentid":989163,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-11T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-11T14:51:02.65","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92263,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at det er i overensstemmelse med aftalen \u00bbNy aftale om modtagelse af fordrevne b\u00f8rn og unge fra Ukraine giver kommunerne mere frihed\u00ab, at kommuner sender ukrainske flygtningeb\u00f8rn direkte ud i klasserne og ikke s\u00f8rger for, at der f\u00f8lger ekstra personale med?","titelkort":"Om at kommuner sender ukrainske flygtningeb\u00f8rn direkte ud i klasserne uden ekstra personale.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 901","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"901","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-23T10:37:08.48","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbUkrainske flygtningeb\u00f8rn risikerer at havne i folkeskoler, hvor ingen forst\u00e5r dem\u00ab p\u00e5 DR.dk den 10. maj 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1739695,"dokumentid":989168,"titel":"Mener ministeren, at det er i overensstemmelse med aftalen \u00bbNy aftale om modtagelse af fordrevne b\u00f8rn og unge fra Ukraine giver kommunerne mere frihed\u00ab, at kommuner sender ukrainske flygtningeb\u00f8rn direkte ud i klasserne og ikke s\u00f8rger for, at der f\u00f8lger ekstra personale med?","versionsdato":"2022-05-11T14:54:41","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s901/spm/2573722.pdf","opdateringsdato":"2022-05-11T16:11:39.813","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":989168,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at det er i overensstemmelse med aftalen \u00bbNy aftale om modtagelse af fordrevne b\u00f8rn og unge fra Ukraine giver kommunerne mere frihed\u00ab, at kommuner sender ukrainske flygtningeb\u00f8rn direkte ud i klasserne og ikke s\u00f8rger for, at der f\u00f8lger ekstra personale med?","dato":"2022-05-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-11T14:56:09","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T14:56:22.503"
      },"id":1267334,"sagid":92263,"dokumentid":989168,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-11T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-11T14:56:22.503","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92184,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at dygtige udenlandske erhvervsfolk med gode job i Danmark ikke kan f\u00e5 permanent ophold, alt imens rigtig mange 18-19-\u00e5rige unge f\u00e5r permanent ophold og efterf\u00f8lgende beg\u00e5r kriminalitet?","titelkort":"Om at dygtige udenlandske erhvervsfolk med gode job i Danmark ikke kan f\u00e5 permanent ophold.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 865","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"865","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T14:58:00.247","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1739604,"dokumentid":989129,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 865.pdf","versionsdato":"2022-05-11T13:53:21","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s865/svar/1883220/2573628.pdf","opdateringsdato":"2022-05-11T14:58:05.83","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":989129,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 865: Hvad er ministerens holdning til, at dygtige udenlandske erhvervsfolk med gode job i Danmark ikke kan f\u00e5 permanent ophold, alt imens rigtig mange 18-19-\u00e5rige unge f\u00e5r permanent ophold og efterf\u00f8lgende beg\u00e5r kriminalitet?","dato":"2022-05-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-11T14:57:33","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at dygtige udenlandske erhvervsfolk med gode job i Danmark ikke kan f\u00e5 permanent ophold, alt imens rigtig mange 18-19-\u00e5rige unge f\u00e5r permanent ophold og efterf\u00f8lgende beg\u00e5r kriminalitet?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":987815,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T14:57:46.687"
      },"id":1267337,"sagid":92184,"dokumentid":989129,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-11T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-11T14:57:46.687","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92265,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Ville statsministeren se et potentielt problem i, at en statsleder truer en chefredakt\u00f8r med en politianmeldelse, eller mener statsministeren, at en s\u00e5dan trussel ville kunne l\u00e6gge et illegitimt pres p\u00e5 et dagblads redaktionelle linje?","titelkort":"Om pressens minister.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 903","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"903","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-20T12:39:46.877","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1739902,"dokumentid":989242,"titel":"Ville statsministeren se et potentielt problem i, at en statsleder truer en chefredakt\u00f8r med en politianmeldelse, eller mener statsministeren, at en s\u00e5dan trussel ville kunne l\u00e6gge et illegitimt pres p\u00e5 et dagblads redaktionelle linje?","versionsdato":"2022-05-11T16:55:59","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s903/spm/2573930.pdf","opdateringsdato":"2022-05-11T16:57:45.843","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":989242,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Ville statsministeren se et potentielt problem i, at en statsleder truer en chefredakt\u00f8r med en politianmeldelse, eller mener statsministeren, at en s\u00e5dan trussel ville kunne l\u00e6gge et illegitimt pres p\u00e5 et dagblads redaktionelle linje?","dato":"2022-05-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-11T16:56:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-11T16:57:12.567"
      },"id":1267432,"sagid":92265,"dokumentid":989242,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-11T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-11T16:57:12.567","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92172,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til at sikre, at REGAN Vest fremover kommer p\u00e5 finansloven med en bevilling p\u00e5 2,6 mio. kr. \u00e5rligt, og er ministeren opm\u00e6rksom p\u00e5, at den nuv\u00e6rende bevilling udl\u00f8ber ved \u00e5rets udgang?","titelkort":"Om, at sikre, at REGAN Vest fremover kommer p\u00e5 finansloven med en bevilling p\u00e5 2,6 mio. kr. \u00e5rligt.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 853","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"853","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-12T11:00:58.56","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1739930,"dokumentid":989260,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 853.docx","versionsdato":"2022-05-11T17:33:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s853/svar/1883425/2573961.pdf","opdateringsdato":"2022-05-12T11:01:40.04","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":989260,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 853: Hvad er ministerens holdning til at sikre, at REGAN Vest fremover kommer p\u00e5 finansloven med en bevilling p\u00e5 2,6 mio. kr. \u00e5rligt, og er ministeren opm\u00e6rksom p\u00e5, at den nuv\u00e6rende bevilling udl\u00f8ber ved \u00e5rets udgang?","dato":"2022-05-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-12T11:01:08","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til at sikre, at REGAN Vest fremover kommer p\u00e5 finansloven med en bevilling p\u00e5 2,6 mio. kr. \u00e5rligt, og er ministeren opm\u00e6rksom p\u00e5, at den nuv\u00e6rende bevilling udl\u00f8ber ved \u00e5rets udgang?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":987550,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-12T11:01:40.04"
      },"id":1267538,"sagid":92172,"dokumentid":989260,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-12T11:01:40.04","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92187,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren p\u00e5 baggrund af artiklen \u00bbKL kr\u00e6ver \u00bbklare svar\u00ab fra regeringen efter endnu et \u00e5r med stigende socialudgifter\u00ab bragt p\u00e5 Altinget.dk den 28. april 2022 redeg\u00f8re for processen bag neds\u00e6ttelsen af ekspertudvalget, der skal se n\u00e6rmere p\u00e5 udgifterne og komme med anbefalinger til en \u00f8konomisk udvikling p\u00e5 socialomr\u00e5det, herunder hvordan ministeren i forbindelse med kommunernes \u00f8konomiaftale for 2023 agter at im\u00f8dekomme kommunernes bekymring for lavere kvalitet i sociale tilbud og indsatser?","titelkort":"Om processen bag neds\u00e6ttelsen af ekspertudvalget om \u00f8konomisk udvikling p\u00e5 socialomr\u00e5det.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 868","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"868","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-12T11:04:37.423","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1739923,"dokumentid":989256,"titel":"Skr. besvarelse af S 868.pdf","versionsdato":"2022-05-11T17:28:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s868/svar/1883421/2573954.pdf","opdateringsdato":"2022-05-12T11:04:24.087","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":989256,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 868: Vil ministeren p\u00e5 baggrund af artiklen \u00bbKL kr\u00e6ver \u00bbklare svar\u00ab fra regeringen efter endnu et \u00e5r med stigende socialudgifter\u00ab bragt p\u00e5 Altinget.dk den 28. april 2022 redeg\u00f8re for processen bag neds\u00e6ttelsen af ekspertudvalget, der skal se n\u00e6rmere p\u00e5 udgifterne og komme med anbefalinger til en \u00f8konomisk udvikling p\u00e5 socialomr\u00e5det, herunder hvordan ministeren i forbindelse med kommunernes \u00f8konomiaftale for 2023 agter at im\u00f8dekomme kommunernes bekymring for lavere kvalitet i sociale tilbud og indsatser?","dato":"2022-05-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-12T11:03:47","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren p\u00e5 baggrund af artiklen \u00bbKL kr\u00e6ver \u00bbklare svar\u00ab fra regeringen efter endnu et \u00e5r med stigende socialudgifter\u00ab bragt p\u00e5 Altinget.dk den 28. april 2022 redeg\u00f8re for processen bag neds\u00e6ttelsen af ekspertudvalget, der skal se n\u00e6rmere p\u00e5 udgifterne og komme med anbefalinger til en \u00f8konomisk udvikling p\u00e5 socialomr\u00e5det, herunder hvordan ministeren i forbindelse med kommunernes \u00f8konomiaftale for 2023 agter at im\u00f8dekomme kommunernes bekymring for lavere kvalitet i sociale tilbud og indsatser?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":987831,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-12T11:04:24.087"
      },"id":1267540,"sagid":92187,"dokumentid":989256,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-12T11:04:24.087","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92135,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at de to seniorh\u00f8jskoler Rude Strand og Liselund ikke modtager det samme supplerende grundtilskud som de to andre eksisterende seniorh\u00f8jskoler, og vil ministeren v\u00e6re \u00e5ben for en dialog med h\u00f8jskolerne inden juni m\u00e5ned med henblik p\u00e5 at sikre, at der bliver rettet op p\u00e5 denne sk\u00e6vhed?","titelkort":"Om at to seniorh\u00f8jskoler ikke modtager samme supplerende grundtilskud som to andre eksisterende seniorh\u00f8jskoler.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 833","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"833","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-12T11:08:12.453","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1739916,"dokumentid":989250,"titel":"Svar p\u00e5 S 833.docx","versionsdato":"2022-05-11T17:18:13","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s833/svar/1883415/2573947.pdf","opdateringsdato":"2022-05-12T16:01:01.84","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":989250,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 833: Hvad er ministerens holdning til, at de to seniorh\u00f8jskoler Rude Strand og Liselund ikke modtager det samme supplerende grundtilskud som de to andre eksisterende seniorh\u00f8jskoler, og vil ministeren v\u00e6re \u00e5ben for en dialog med h\u00f8jskolerne inden juni m\u00e5ned med henblik p\u00e5 at sikre, at der bliver rettet op p\u00e5 denne sk\u00e6vhed?","dato":"2022-05-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-12T11:07:37","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at de to seniorh\u00f8jskoler Rude Strand og Liselund ikke modtager det samme supplerende grundtilskud som de to andre eksisterende seniorh\u00f8jskoler, og vil ministeren v\u00e6re \u00e5ben for en dialog med h\u00f8jskolerne inden juni m\u00e5ned med henblik p\u00e5 at sikre, at der bliver rettet op p\u00e5 denne sk\u00e6vhed?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":986970,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-12T11:07:48.333"
      },"id":1267548,"sagid":92135,"dokumentid":989250,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-12T11:07:48.333","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92264,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan forholder udenrigsministeren sig til, at Ukraine er et af de mest korrupte lande i Europa, og hvordan spiller det ind i forhold til de midler, som Danmark har sendt til Ukraine?","titelkort":"Om Ukraine.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 902","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"902","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-18T17:12:20.473","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1739888,"dokumentid":989238,"titel":"Hvordan forholder udenrigsministeren sig til at Ukraine er et af de mest korrupte lande i Europa, og hvordan spiller det ind i forhold til de midler som Danmark har sendt til Ukraine?","versionsdato":"2022-05-11T16:49:16","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s902/spm/2573919.pdf","opdateringsdato":"2022-05-12T00:03:23.62","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":989238,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan forholder udenrigsministeren sig til at Ukraine er et af de mest korrupte lande i Europa, og hvordan spiller det ind i forhold til de midler som Danmark har sendt til Ukraine?","dato":"2022-05-11T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-11T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-11T16:50:39","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-19T08:09:46.803"
      },"id":1269452,"sagid":92264,"dokumentid":989238,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-11T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-19T08:09:46.803","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92171,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at Rwanda kun har \u00e9n sagsbehandler til asylbehandling, der d\u00e6kker hele landet, og at Rwanda ikke har klagemuligheder for flygtninge, der f\u00e5r afslag p\u00e5 asyl, og mener ministeren, at Danmark kan overholde FN\u2019s regler om, der alene kan ske overf\u00f8rsel til et tredjeland, der har tiltr\u00e5dt og faktisk respekterer Flygtningekonventionen?","titelkort":"Om, at Rwanda kun har \u00e9n sagsbehandler til asylbehandling.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 852","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"852","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-12T10:46:35.3","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbInternt dokument afsl\u00f8rer, at regeringen blev advaret om store mangler i Rwandas asylsystem: Kun \u00e9n sagsbehandler og ingen klageadgang\u00ab bragt p\u00e5 Jyllands-Posten.dk den 5. maj 2022.\n","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1739995,"dokumentid":989292,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 852.pdf","versionsdato":"2022-05-12T08:48:22","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s852/svar/1883471/2574028.pdf","opdateringsdato":"2022-05-12T10:46:11.747","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":989292,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 852: Hvad er ministerens holdning til, at Rwanda kun har \u00e9n sagsbehandler til asylbehandling, der d\u00e6kker hele landet, og at Rwanda ikke har klagemuligheder for flygtninge, der f\u00e5r afslag p\u00e5 asyl, og mener ministeren, at Danmark kan overholde FN\u2019s regler om, der alene kan ske overf\u00f8rsel til et tredjeland, der har tiltr\u00e5dt og faktisk respekterer Flygtningekonventionen?","dato":"2022-05-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-12T10:45:54","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens holdning til, at Rwanda kun har \u00e9n sagsbehandler til asylbehandling, der d\u00e6kker hele landet, og at Rwanda ikke har klagemuligheder for flygtninge, der f\u00e5r afslag p\u00e5 asyl, og mener ministeren, at Danmark kan overholde FN\u2019s regler om, der alene kan ske overf\u00f8rsel til et tredjeland, der har tiltr\u00e5dt og faktisk respekterer Flygtningekonventionen?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":987545,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-12T10:46:11.747"
      },"id":1267527,"sagid":92171,"dokumentid":989292,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-12T10:46:11.747","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92266,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren bekymret for, at danske familiers r\u00e5dighedsbel\u00f8b formindskes grundet de store prisstigninger p\u00e5 r\u00e5varer og benzin? ","titelkort":"Om prisstigninger p\u00e5 r\u00e5varer og benzin.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 904","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"904","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-25T08:58:19.307","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1740114,"dokumentid":989349,"titel":"Er ministeren bekymret for, at danske familiers r\u00e5dighedsbel\u00f8b formindskes grundet de store prisstigninger p\u00e5 r\u00e5varer og benzin? ","versionsdato":"2022-05-17T11:06:53","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s904/spm/2574150.pdf","opdateringsdato":"2022-05-17T11:09:11.837","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":989349,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren bekymret for, at danske familiers r\u00e5dighedsbel\u00f8b formindskes grundet de store prisstigninger p\u00e5 r\u00e5varer og benzin? ","dato":"2022-05-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-12T10:55:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-12T11:00:41.317"
      },"id":1267535,"sagid":92266,"dokumentid":989349,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-12T11:00:41.317","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92267,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at en s\u00e6nkelse af moms og afgifter p\u00e5 eksempelvis basismadvarer og benzin kan v\u00e6re en m\u00e5de at minimere eller afhj\u00e6lpe de hidtil sete prisstigninger, der p\u00e5virker alle danskeres r\u00e5dighedsbel\u00f8b?","titelkort":"Om prisstigninger, der p\u00e5virker danskeres r\u00e5dighedsbel\u00f8b.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 905","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"905","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-25T08:59:56.01","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1740119,"dokumentid":989350,"titel":"Mener ministeren, at en s\u00e6nkelse af moms og afgifter p\u00e5 eksempelvis basismadvarer og benzin kan v\u00e6re en m\u00e5de at minimere eller afhj\u00e6lpe de hidtil sete prisstigninger, der p\u00e5virker alle danskeres r\u00e5dighedsbel\u00f8b?","versionsdato":"2022-05-17T11:10:18","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s905/spm/2574151.pdf","opdateringsdato":"2022-05-17T11:12:25.887","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":989350,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at en s\u00e6nkelse af moms og afgifter p\u00e5 eksempelvis basismadvarer og benzin kan v\u00e6re en m\u00e5de at minimere eller afhj\u00e6lpe de hidtil sete prisstigninger, der p\u00e5virker alle danskeres r\u00e5dighedsbel\u00f8b?","dato":"2022-05-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-12T10:57:36","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-12T11:00:41.923"
      },"id":1267536,"sagid":92267,"dokumentid":989350,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-12T11:00:41.923","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92270,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorfor mener ministeren, at det offentlige skal bestemme, hvad de \u00e6ldre skal have til aftensmad?","titelkort":"Om at det offentlige skal bestemme, hvad de \u00e6ldre skal have til aftensmad.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 907","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"907","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-18T17:12:21.1","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1740133,"dokumentid":989358,"titel":"Hvorfor mener ministeren, at det offentlige skal bestemme, hvad de \u00e6ldre skal have til aftensmad?","versionsdato":"2022-05-12T11:04:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s907/spm/2574174.pdf","opdateringsdato":"2022-05-12T16:00:55.127","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":989358,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvorfor mener ministeren, at det offentlige skal bestemme, hvad de \u00e6ldre skal have til aftensmad?","dato":"2022-05-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-12T11:05:29","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-12T11:05:43.287"
      },"id":1267542,"sagid":92270,"dokumentid":989358,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-12T11:05:43.287","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92271,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at debatten om, at forskningsmidlerne fortsat er ulige fordelt mellem landets universiteter og bl.a. rammer Aalborg Universitet h\u00e5rdt, ikke l\u00e6ngere er aktuel, efter regeringen i december 2021 indgik en aftale om at tildele flere basismidler til forskning til Aalborg Universitet, Syddansk Universitet, Roskilde Universitet og IT-Universitetet i K\u00f8benhavn?","titelkort":"Om at forskningsmidlerne fortsat er ulige fordelt mellem landets universiteter.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 908","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"908","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-09-06T12:39:53.313","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1740151,"dokumentid":989364,"titel":"Mener ministeren, at debatten om, at forskningsmidlerne fortsat er ulige fordelt mellem landets universiteter og bl.a. rammer Aalborg Universitet h\u00e5rdt, ikke l\u00e6ngere er aktuel, efter regeringen i december 2021 indgik en aftale om at tildele flere basismidler til forskning til Aalborg Universitet, Syddansk Universitet, Roskilde Universitet og IT-universitetet i K\u00f8benhavn?","versionsdato":"2022-05-18T14:19:15","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s908/spm/2574187.pdf","opdateringsdato":"2022-05-18T14:21:39.197","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":989364,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at debatten om, at forskningsmidlerne fortsat er ulige fordelt mellem landets universiteter og bl.a. rammer Aalborg Universitet h\u00e5rdt, ikke l\u00e6ngere er aktuel, efter regeringen i december 2021 indgik en aftale om at tildele flere basismidler til forskning til Aalborg Universitet, Syddansk Universitet, Roskilde Universitet og IT-universitetet i K\u00f8benhavn?","dato":"2022-05-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-12T11:13:58","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-12T11:14:10.373"
      },"id":1267555,"sagid":92271,"dokumentid":989364,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-12T11:14:10.357","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92273,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad mener ministeren om, at regeringens udspil til en gr\u00f8n skattereform samlet set h\u00e6ver byrderne for dansk erhvervsliv med 2 mia. kr.?","titelkort":"Om regeringens udspil til en gr\u00f8n skattereform.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 909","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"909","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-18T17:12:31.393","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1740158,"dokumentid":989366,"titel":"Hvad mener ministeren om, at regeringens udspil til en gr\u00f8n skattereform samlet set h\u00e6ver byrderne for dansk erhvervsliv med 2 mia. kr.?","versionsdato":"2022-05-12T11:17:07","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s909/spm/2574190.pdf","opdateringsdato":"2022-05-12T11:18:57.127","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":989366,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad mener ministeren om, at regeringens udspil til en gr\u00f8n skattereform samlet set h\u00e6ver byrderne for dansk erhvervsliv med 2 mia. kr.?","dato":"2022-05-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-12T11:18:41","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-12T11:18:47.787"
      },"id":1267559,"sagid":92273,"dokumentid":989366,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-12T11:18:47.787","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92268,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at 35 unge kommende gymnasieelever med adresse i Herning Kommune har f\u00e5et afvist optagelse p\u00e5 det lokale Herning Gymnasium med henvisning til mere restriktive kapacitetsbegr\u00e6nsninger end tidligere \u00e5r?","titelkort":"Om kapacitetsbegr\u00e6nsninger p\u00e5 Herning Gymnasium.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 906","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"906","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-18T17:12:29.873","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1740145,"dokumentid":989355,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at 35 unge kommende gymnasieelever med adresse i Herning Kommune har f\u00e5et afvist optagelse p\u00e5 det lokale Herning Gymnasium med henvisning til mere restriktive kapacitetsbegr\u00e6nsninger end tidligere \u00e5r?","versionsdato":"2022-05-12T11:02:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s906/spm/2574167.pdf","opdateringsdato":"2022-05-12T16:01:00.767","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":989355,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at 35 unge kommende gymnasieelever med adresse i Herning Kommune har f\u00e5et afvist optagelse p\u00e5 det lokale Herning Gymnasium med henvisning til mere restriktive kapacitetsbegr\u00e6nsninger end tidligere \u00e5r?","dato":"2022-05-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-12T11:02:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-12T11:20:23.78"
      },"id":1267561,"sagid":92268,"dokumentid":989355,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-12T11:20:23.78","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92272,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at lejere risikerer historisk store huslejestigninger som f\u00f8lge af h\u00f8jere inflation, der bl.a. er udl\u00f8st af h\u00f8jere priser p\u00e5 energi, og vil ministeren tage initiativ til at \u00e6ndre reguleringsmekanismen, s\u00e5 prisstigninger p\u00e5 eksempelvis energi ikke kommer til at p\u00e5virke lejernes husleje?","titelkort":"Om store huslejestigninger som f\u00f8lge af h\u00f8jere inflation.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 910","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"910","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-18T17:12:39.327","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbLejere risikerer historiske huslejestigninger\u00ab bragt i BT den 12. maj 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1740159,"dokumentid":989367,"titel":"Hvad er ministerens holdning til, at lejere risikerer historiske store huslejestigninger som f\u00f8lge af h\u00f8jere inflation, der blandt andet er udl\u00f8st af h\u00f8jere priser p\u00e5 energi, og vil ministeren tage initiativ til at \u00e6ndre reguleringsmekanismen, s\u00e5 prisstigninger p\u00e5 eksempelvis energi ikke kommer til at p\u00e5virke lejernes husleje?","versionsdato":"2022-05-12T11:17:17","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s910/spm/2574191.pdf","opdateringsdato":"2022-05-12T16:00:58.38","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":989367,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er ministerens holdning til, at lejere risikerer historiske store huslejestigninger som f\u00f8lge af h\u00f8jere inflation, der blandt andet er udl\u00f8st af h\u00f8jere priser p\u00e5 energi, og vil ministeren tage initiativ til at \u00e6ndre reguleringsmekanismen, s\u00e5 prisstigninger p\u00e5 eksempelvis energi ikke kommer til at p\u00e5virke lejernes husleje?","dato":"2022-05-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-12T11:24:38","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-12T11:24:43.743"
      },"id":1267566,"sagid":92272,"dokumentid":989367,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-12T11:24:43.743","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92274,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, idet flere forretningsdrivende inden for jagtv\u00e5ben og jagttilbeh\u00f8r grundet situationen med PAC\u2019s manglende funktioner i it-systemerne oplever s\u00e6rdeles stor oms\u00e6tningsnedgang grundet afskaffelsen af det gamle it-system, inden det nye it-system er blevet klar, at der kan g\u00f8res tiltag, der fremmer et registreringssystem hurtigere?","titelkort":"Om nyt registreringssystem inden for jagtv\u00e5ben og jagttilbeh\u00f8r.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 911","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"911","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-18T17:12:21.35","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1740163,"dokumentid":989370,"titel":"Mener ministeren, idet flere forretningsdrivende inden for jagtv\u00e5ben og jagttilbeh\u00f8r grundet situationen med PAC\u2019s manglende funktioner i it-systemerne oplever s\u00e6rdeles stor oms\u00e6tningsnedgang grundet afskaffelsen af det gamle it-system, inden det nye it-system er blevet klar, at der kan g\u00f8res tiltag, der fremmer et registreringssystem hurtigere?","versionsdato":"2022-05-12T11:20:23","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s911/spm/2574198.pdf","opdateringsdato":"2022-05-12T16:00:58.303","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":989370,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, idet flere forretningsdrivende inden for jagtv\u00e5ben og jagttilbeh\u00f8r grundet situationen med PAC\u2019s manglende funktioner i it-systemerne oplever s\u00e6rdeles stor oms\u00e6tningsnedgang grundet afskaffelsen af det gamle it-system, inden det nye it-system er blevet klar, at der kan g\u00f8res tiltag, der fremmer et registreringssystem hurtigere?","dato":"2022-05-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-12T11:22:04","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-12T11:40:26.237"
      },"id":1267574,"sagid":92274,"dokumentid":989370,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-12T11:40:26.237","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92275,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan mener ministeren at den stigende \u00f8konomiske ulighed og \u00f8get fattigdom som f\u00f8lge af regeringens politik p\u00e5virker folk p\u00e5 kanten af samfundet?","titelkort":"Om \u00f8konomisk ulighed og \u00f8get fattigdom.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 912","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"912","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-18T17:12:21.633","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1740179,"dokumentid":989374,"titel":"Hvordan mener ministeren, at den stigende \u00f8konomiske ulighed og \u00f8get fattigdom som f\u00f8lge af regeringens politik p\u00e5virker folk p\u00e5 kanten af samfundet?","versionsdato":"2022-05-12T11:28:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s912/spm/2574215.pdf","opdateringsdato":"2022-05-12T11:30:20.873","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":989374,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan mener ministeren, at den stigende \u00f8konomiske ulighed og \u00f8get fattigdom som f\u00f8lge af regeringens politik p\u00e5virker folk p\u00e5 kanten af samfundet?","dato":"2022-05-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-12T11:28:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-12T11:40:26.75"
      },"id":1267575,"sagid":92275,"dokumentid":989374,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-12T11:40:26.75","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92276,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvordan vil ministeren h\u00e5ndtere udfordringerne med stigende fattigdom hos socialt udsatte som f\u00f8lge af regeringens \u00f8konomiske politik?","titelkort":"Om \u00f8konomisk ulighed og \u00f8get fattigdom.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 913","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"913","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-18T17:12:30.373","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1740180,"dokumentid":989375,"titel":"Hvordan vil ministeren h\u00e5ndtere udfordringerne med stigende fattigdom hos socialt udsatte som f\u00f8lge af regeringens \u00f8konomiske politik?","versionsdato":"2022-05-12T11:31:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s913/spm/2574216.pdf","opdateringsdato":"2022-05-12T11:32:23.883","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":989375,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvordan vil ministeren h\u00e5ndtere udfordringerne med stigende fattigdom hos socialt udsatte som f\u00f8lge af regeringens \u00f8konomiske politik?","dato":"2022-05-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-12T11:31:07","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-12T11:40:27.22"
      },"id":1267576,"sagid":92276,"dokumentid":989375,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-12T11:40:27.22","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92277,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er udenrigsministerens holdning til, at Socialdemokratiets politiske ordf\u00f8rer, Rasmus Stoklund, til Frihedsbrevet har sagt, at der stod \u00bbnoget jura\u00ab i vejen for, at stemmesedlen ved folkeafstemningen om forsvarsforbeholdet kort og godt kunne have lydt: \u00bbVil du afskaffe forsvarsforbeholdet?\u00ab, og er ministeren enig med professor i forvaltningsret p\u00e5 Syddansk Universitet, Frederik Waage, der mener, at Rasmus Stoklund er forkert p\u00e5 den?","titelkort":"Om ordlyden p\u00e5 stemmesedlen i forbindelse med folkeafstemningen om forsvarsforbeholdet.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 914","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"914","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-18T17:12:20.863","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til artiklen \u00bbS i ja-koks\u00ab bragt p\u00e5 Ekstrabladets hjemmeside den 12. maj 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1740201,"dokumentid":989380,"titel":"Hvad er udenrigsministerens holdning til, at Socialdemokratiets politiske ordf\u00f8rer, Rasmus Stoklund, til Frihedsbrevet har sagt, at der stod \u00bbnoget jura\u00ab i vejen for, at stemmesedlen ved folkeafstemningen om forsvarsforbeholdet kort og godt kunne have lydt: \u00bbVil du afskaffe forsvarsforbeholdet?\u00ab, og er ministeren enig med professor i forvaltningsret p\u00e5 Syddansk Universitet, Frederik Waage, der mener, at Rasmus Stoklund er forkert p\u00e5 den?","versionsdato":"2022-05-12T11:39:10","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s914/spm/2574237.pdf","opdateringsdato":"2022-05-12T16:00:58.223","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":989380,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvad er udenrigsministerens holdning til, at Socialdemokratiets politiske ordf\u00f8rer, Rasmus Stoklund, til Frihedsbrevet har sagt, at der stod \u00bbnoget jura\u00ab i vejen for, at stemmesedlen ved folkeafstemningen om forsvarsforbeholdet kort og godt kunne have lydt: \u00bbVil du afskaffe forsvarsforbeholdet?\u00ab, og er ministeren enig med professor i forvaltningsret p\u00e5 Syddansk Universitet, Frederik Waage, der mener, at Rasmus Stoklund er forkert p\u00e5 den?","dato":"2022-05-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-12T11:50:39","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-12T11:50:57.173"
      },"id":1267584,"sagid":92277,"dokumentid":989380,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-12T11:50:57.173","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92279,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvorfor vil ministeren ikke give f\u00f8dende frit valg p\u00e5 f\u00f8dselsomr\u00e5det, som det ogs\u00e5 er anbefalet af foreningen For\u00e6ldre og F\u00f8dsel?","titelkort":"Om frit valg p\u00e5 f\u00f8dselsomr\u00e5det.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 916","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"916","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-18T17:12:30.627","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1740231,"dokumentid":989388,"titel":"Hvorfor vil ministeren ikke give f\u00f8dende frit valg p\u00e5 f\u00f8dselsomr\u00e5det, som det ogs\u00e5 er anbefalet af foreningen For\u00e6ldre og F\u00f8dsel?","versionsdato":"2022-05-12T11:54:16","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s916/spm/2574266.pdf","opdateringsdato":"2022-05-12T16:00:58.053","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":989388,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvorfor vil ministeren ikke give f\u00f8dende frit valg p\u00e5 f\u00f8dselsomr\u00e5det, som det ogs\u00e5 er anbefalet af foreningen For\u00e6ldre og F\u00f8dsel?","dato":"2022-05-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-12T11:57:34","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-12T12:00:39.493"
      },"id":1267590,"sagid":92279,"dokumentid":989388,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-12T12:00:39.493","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92278,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":4,"titel":"Kan ministeren garantere, at aftalen \u00bbB\u00f8rnene F\u00f8rst\u00ab bliver fuldt ud f\u00e6rdigforhandlet og implementeret, inden danskerne skal til stemmeurnerne igen?","titelkort":"Om aftalen \u00bbB\u00f8rnene F\u00f8rst\u00ab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 915","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"915","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-16T11:23:58.107","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1740226,"dokumentid":989387,"titel":"Kan ministeren garantere, at aftalen B\u00f8rnene F\u00f8rst bliver fuldt ud f\u00e6rdigforhandlet og implementeret, inden danskerne skal til stemmeurnerne igen?","versionsdato":"2022-05-12T11:52:32","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s915/spm/2574262.pdf","opdateringsdato":"2022-05-12T11:54:02.077","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":989387,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Kan ministeren garantere, at aftalen B\u00f8rnene F\u00f8rst bliver fuldt ud f\u00e6rdigforhandlet og implementeret, inden danskerne skal til stemmeurnerne igen?","dato":"2022-05-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-12T11:52:31","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-12T12:00:40.023"
      },"id":1267591,"sagid":92278,"dokumentid":989387,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-12T12:00:40.023","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92280,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Vil udenrigsministeren \u2013 idet Danmark som f\u00f8lge af Athenamekanismen vil blive tvunget til at deltage i finansieringen af en r\u00e6kke af EU\u2019s forsvars- og sikkerhedsoperationer, s\u00e5fremt forsvarsforbeholdet afskaffes \u2013 tilkendegive, om ikke Danmark ved at afskaffe forbeholdet efter ministerens opfattelse bliver tvunget til at deltage i EU\u2019s forsvarsoperationer?","titelkort":"Om at Danmark, ved at afskaffe forbeholdet, bliver tvunget til at deltage i EU\u2019s forsvarsoperationer.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 917","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"917","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-16T11:22:26.453","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1740237,"dokumentid":989391,"titel":"Vil udenrigsministeren \u2013 idet Danmark som f\u00f8lge af athenamekanismen vil blive tvunget til at deltage i finansieringen af en r\u00e6kke af EU\u2019s forsvars- og sikkerhedsoperationer, s\u00e5fremt forsvarsforbeholdet afskaffes \u2013 tilkendegive, om ikke Danmark ved at afskaffe forbeholdet efter ministerens opfattelse bliver tvunget til at deltage i EU\u2019s forsvarsoperationer?","versionsdato":"2022-05-12T12:04:08","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s917/spm/2574273.pdf","opdateringsdato":"2022-05-12T16:00:58.147","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":989391,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil udenrigsministeren \u2013 idet Danmark som f\u00f8lge af athenamekanismen vil blive tvunget til at deltage i finansieringen af en r\u00e6kke af EU\u2019s forsvars- og sikkerhedsoperationer, s\u00e5fremt forsvarsforbeholdet afskaffes \u2013 tilkendegive, om ikke Danmark ved at afskaffe forbeholdet efter ministerens opfattelse bliver tvunget til at deltage i EU\u2019s forsvarsoperationer?","dato":"2022-05-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-12T12:05:14","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-12T12:05:25.773"
      },"id":1267595,"sagid":92280,"dokumentid":989391,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-12T12:05:25.773","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92281,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at der er behov for flere sommerhuse i Danmark?","titelkort":"Om der er behov for flere sommerhuse i Danmark.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 918","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"918","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-23T22:18:42.143","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1742241,"dokumentid":989406,"titel":"Mener ministeren, at der er behov for flere sommerhuse i Danmark?","versionsdato":"2022-05-17T06:43:04","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s918/spm/2576246.pdf","opdateringsdato":"2022-05-17T06:44:57.337","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":989406,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at der er behov for flere sommerhuse i Danmark?","dato":"2022-05-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-12T12:51:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-12T12:51:56.927"
      },"id":1267608,"sagid":92281,"dokumentid":989406,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-12T12:51:56.927","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92282,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvilken rolle mener ministeren at sommerhuse spiller for turismen og v\u00e6ksten og i forhold til at skabe et Danmark i bedre balance?","titelkort":"Om hvilken rolle sommerhuse spiller for turismen og v\u00e6ksten.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 919","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"919","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-23T22:20:08.437","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1742242,"dokumentid":989407,"titel":"Hvilken rolle mener ministeren, at sommerhuse spiller for turismen og v\u00e6ksten og i forhold til at skabe et Danmark i bedre balance?","versionsdato":"2022-05-17T06:45:56","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s919/spm/2576247.pdf","opdateringsdato":"2022-05-17T06:47:30.733","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":989407,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Hvilken rolle mener ministeren, at sommerhuse spiller for turismen og v\u00e6ksten og i forhold til at skabe et Danmark i bedre balance?","dato":"2022-05-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-12T12:52:05","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-12T12:52:07.727"
      },"id":1267609,"sagid":92282,"dokumentid":989407,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-12T12:52:07.727","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92283,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":22,"titel":"Vil udenrigsministeren oplyse, pr\u00e6cis hvor i det s\u00e5kaldte non-paper det fremg\u00e5r, at de 13 EU-lande \u2013 herunder Danmark \u2013 afviser flertalsafg\u00f8relser i EU\u2019s udenrigs- og forsvarspolitik, idet der henvises til, at papiret bl.a. omtaler konferencen som \u00bben hidtil uset demokratisk \u00f8velse\u00ab, der har f\u00f8rt til en \u00bbinspirerende dialog\u00ab, der \u00bbfortjener seri\u00f8s opf\u00f8lgning\u00ab, ligesom de 13 lande underskriver, at de \u00bbikke udelukker nogen muligheder p\u00e5 dette trin\u00ab, men derimod \u00bbser frem til at engagere sig konstruktivt i det forest\u00e5ende arbejde\u00ab? ","titelkort":"Om det s\u00e5kaldte non-paper.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 920","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"920","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-12T13:22:35.307","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til pressemeddelelsen \u00bbErkl\u00e6ring: Konferencen om Europas Fremtid\u00ab af 9. maj 2022, som findes p\u00e5 Ritzaus hjemmeside via link p\u00e5 Udenrigsministeriets hjemmeside. I det s\u00e5kaldte non-paper omtales konferencen som \u00bban unprecedented democratic exercise\u00ab, der har f\u00f8rt til en \u00bbinspiring dialogue\u00ab, der \u00bbdeserve a serious follow-up\u00ab, ligesom de 13 lande underskriver, at de \u00bbdo not exclude any options at this stage\u00ab, men derimod \u00bblook forward to engaging constructively in the work ahead\u00ab. ","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1740414,"dokumentid":989425,"titel":"Vil udenrigsministeren oplyse, pr\u00e6cis hvor i det s\u00e5kaldte non-paper det fremg\u00e5r, at de 13 EU-lande \u2013 herunder Danmark \u2013 afviser flertalsafg\u00f8relser i EU\u2019s udenrigs- og forsvarspolitik, idet der henvises til, at papiret bl.a. omtaler konferencen som \u00bben hidtil uset demokratisk \u00f8velse\u00ab, der har f\u00f8rt til en \u00bbinspirerende dialog\u00ab, der \u00bbfortjener seri\u00f8s opf\u00f8lgning\u00ab, ligesom de 13 lande underskriver, at de \u00bbikke udelukker nogen muligheder p\u00e5 dette trin\u00ab, men derimod \u00bbser frem til at engagere sig konstruktivt i det forest\u00e5ende arbejde\u00ab? ","versionsdato":"2022-05-12T13:21:42","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s920/spm/2574451.pdf","opdateringsdato":"2022-05-12T16:01:01.963","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":989425,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil udenrigsministeren oplyse, pr\u00e6cis hvor i det s\u00e5kaldte non-paper det fremg\u00e5r, at de 13 EU-lande \u2013 herunder Danmark \u2013 afviser flertalsafg\u00f8relser i EU\u2019s udenrigs- og forsvarspolitik, idet der henvises til, at papiret bl.a. omtaler konferencen som \u00bben hidtil uset demokratisk \u00f8velse\u00ab, der har f\u00f8rt til en \u00bbinspirerende dialog\u00ab, der \u00bbfortjener seri\u00f8s opf\u00f8lgning\u00ab, ligesom de 13 lande underskriver, at de \u00bbikke udelukker nogen muligheder p\u00e5 dette trin\u00ab, men derimod \u00bbser frem til at engagere sig konstruktivt i det forest\u00e5ende arbejde\u00ab? ","dato":"2022-05-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-12T13:23:12","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-12T13:23:24.253"
      },"id":1267620,"sagid":92283,"dokumentid":989425,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-12T13:23:24.253","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92136,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil udenrigsministeren \u2013 hvis K\u00f8benhavns Kommune ikke vil omd\u00f8be Kristianiagade til Ukrainegade \u2013 tage initiativ til at f\u00e5 omd\u00f8bt gaden til Ukrainegade?","titelkort":"Om at omd\u00f8be Kristianiagade til Ukrainegade.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 834","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"834","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-12T13:49:12.793","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Der henvises til, at udenrigsministeren har udtalt sig om den konkrete sag til Politiken, hvor han sagde, at K\u00f8benhavns Kommune kan omd\u00f8be gaden, hvis de vil, og at han gerne vil indg\u00e5 i en dialog om sagen med kommunen, jf. omtalen p\u00e5 www.politiken.dk den 13. april 2022.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1740421,"dokumentid":989427,"titel":"Svar p\u00e5 spm. nr S 834.docx","versionsdato":"2022-05-12T13:33:26","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s834/svar/1883732/2574460.pdf","opdateringsdato":"2022-05-12T13:49:05.877","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":989427,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 834: Vil udenrigsministeren \u2013 hvis K\u00f8benhavns Kommune ikke vil omd\u00f8be Kristianiagade til Ukrainegade \u2013 tage initiativ til at f\u00e5 omd\u00f8bt gaden til Ukrainegade?","dato":"2022-05-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-12T13:48:53","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil udenrigsministeren \u2013 hvis K\u00f8benhavns Kommune ikke vil omd\u00f8be Kristianiagade til Ukrainegade \u2013 tage initiativ til at f\u00e5 omd\u00f8bt gaden til Ukrainegade?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":986975,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-12T13:49:05.89"
      },"id":1267629,"sagid":92136,"dokumentid":989427,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-12T13:49:05.89","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92287,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil regeringen sikre retningslinjer for alle landets skole- og gymnasieledelser i forhold til h\u00e5ndteringen af mistanke om psykisk vold, vold og s\u00e6delighedsforbrydelser samt gr\u00e5zoner, idet retspraksis for f.eks. forskellige aldersgrupper forekommer utydelig \u2013 f.eks. kan et skub medf\u00f8re dom for voksne, men skal politiet involveres i et skub i 9. klasse?","titelkort":"Om retningslinjer for alle landets skole- og gymnasieledelser.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 923","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"923","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-20T10:10:13.967","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1740587,"dokumentid":989482,"titel":"Vil regeringen sikre retningslinjer for alle landets skole- og gymnasieledelser i forhold til h\u00e5ndteringen af mistanke om psykisk vold, vold og s\u00e6delighedsforbrydelser samt gr\u00e5zoner, idet retspraksis for f.eks. forskellige aldersgrupper forekommer utydelig \u2013 f.eks. kan et skub medf\u00f8re dom for voksne, men skal politiet involveres i et skub i 9. klasse?","versionsdato":"2022-05-12T14:54:20","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s923/spm/2574551.pdf","opdateringsdato":"2022-05-12T16:01:01.1","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":989482,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Vil regeringen sikre retningslinjer for alle landets skole- og gymnasieledelser i forhold til h\u00e5ndteringen af mistanke om psykisk vold, vold og s\u00e6delighedsforbrydelser samt gr\u00e5zoner, idet retspraksis for f.eks. forskellige aldersgrupper forekommer utydelig \u2013 f.eks. kan et skub medf\u00f8re dom for voksne, men skal politiet involveres i et skub i 9. klasse?","dato":"2022-05-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-12T14:59:18","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-12T14:59:32.023"
      },"id":1267696,"sagid":92287,"dokumentid":989482,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-12T14:59:32.023","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92285,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Mener ministeren, at \u00bbbillederne og historierne fra Herlufsholm er det alvorligste\u00ab, som ministeren har set i de \u00e5rtier, ministeren har besk\u00e6ftiget sig med skoleverdenen, og vil ministeren rangere historierne som v\u00e6rre end de oplysninger, der kom frem om Havreg\u00e5rd Kostskole i 2020?","titelkort":"Om Herlufsholm.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 921","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"921","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-23T22:21:25.363","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1740573,"dokumentid":989472,"titel":"Mener ministeren, at \u00bbbillederne og historierne fra Herlufsholm er det alvorligste\u00ab, som ministeren har set i de \u00e5rtier, ministeren har besk\u00e6ftiget sig med skoleverdenen, og vil ministeren rangere historierne som v\u00e6rre end de oplysninger, der kom frem om Havreg\u00e5rd Kostskole i 2020?","versionsdato":"2022-05-12T14:49:47","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s921/spm/2574539.pdf","opdateringsdato":"2022-05-12T16:01:01.743","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":989472,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Mener ministeren, at \u00bbbillederne og historierne fra Herlufsholm er det alvorligste\u00ab, som ministeren har set i de \u00e5rtier, ministeren har besk\u00e6ftiget sig med skoleverdenen, og vil ministeren rangere historierne som v\u00e6rre end de oplysninger, der kom frem om Havreg\u00e5rd Kostskole i 2020?","dato":"2022-05-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-12T14:58:13","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-12T15:00:48.27"
      },"id":1267698,"sagid":92285,"dokumentid":989472,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-12T15:00:48.27","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92286,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er ministeren enig i, at sager som de, der blev belyst i tv-udsendelsen \u201dHerlufsholms hemmeligheder\u201d, der findes kritisable, skal have samme konsekvenser for grundskoler og gymnasier med lignende sager, som de vil f\u00e5 for Herlufsholm?","titelkort":"Om Herlufsholm.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 922","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"922","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-23T22:23:21.22","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1740576,"dokumentid":989474,"titel":"Er ministeren enig i, at sager som de, der blev belyst i tv-udsendelsen \u201dHerlufsholms hemmeligheder\u201d, der findes kritisable, skal have samme konsekvenser for grundskoler og gymnasier med lignende sager, som de vil f\u00e5 for Herlufsholm?","versionsdato":"2022-05-12T14:51:34","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s922/spm/2574541.pdf","opdateringsdato":"2022-05-12T16:01:01.367","variantkode":"P","format":"DOCX"
          }
        ],"id":989474,"typeid":16,"kategoriid":14,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Er ministeren enig i, at sager som de, der blev belyst i tv-udsendelsen \u201dHerlufsholms hemmeligheder\u201d, der findes kritisable, skal have samme konsekvenser for grundskoler og gymnasier med lignende sager, som de vil f\u00e5 for Herlufsholm?","dato":"2022-05-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-12T14:58:48","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":null,"sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":null,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-12T15:00:48.737"
      },"id":1267699,"sagid":92286,"dokumentid":989474,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-12T15:00:48.737","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92142,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Hvad er ministerens begrundelse for, at dyr i danske naturnationalparker er undtaget fra dyrevelf\u00e6rdsloven, da loven er dyrenes v\u00e6rn mod un\u00f8dig lidelse og sult m.v.?","titelkort":"Om at dyr i danske naturnationalparker er undtaget fra dyrevelf\u00e6rdsloven.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 835","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"835","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-12T20:59:34.863","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1740895,"dokumentid":989612,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 835.pdf","versionsdato":"2022-05-12T18:13:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s835/svar/1883964/2574879.pdf","opdateringsdato":"2022-05-13T00:02:18.127","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":989612,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 835: Hvad er ministerens begrundelse for, at dyr i danske naturnationalparker er undtaget fra dyrevelf\u00e6rdsloven, da loven er dyrenes v\u00e6rn mod un\u00f8dig lidelse og sult m.v.?","dato":"2022-05-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-12T20:58:51","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Hvad er ministerens begrundelse for, at dyr i danske naturnationalparker er undtaget fra dyrevelf\u00e6rdsloven, da loven er dyrenes v\u00e6rn mod un\u00f8dig lidelse og sult m.v.?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":987179,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-12T20:59:19.17"
      },"id":1267851,"sagid":92142,"dokumentid":989612,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-12T20:59:19.17","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92143,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Er det ministerens opfattelse, at dyr placeret bag hegn af mennesker i de danske naturnationalparker kan defineres som v\u00e6rende \u00bbvilde dyr\u00ab?","titelkort":"Om dyr placeret bag hegn kan defineres som v\u00e6rende \u00bbvilde dyr\u00ab.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 836","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"836","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-12T21:00:50.693","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1740901,"dokumentid":989615,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 836.pdf","versionsdato":"2022-05-12T18:18:27","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s836/svar/1883968/2574887.pdf","opdateringsdato":"2022-05-13T00:02:17.53","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":989615,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 836: Er det ministerens opfattelse, at dyr placeret bag hegn af mennesker i de danske naturnationalparker kan defineres som v\u00e6rende \u00bbvilde dyr\u00ab?","dato":"2022-05-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-12T21:00:09","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Er det ministerens opfattelse, at dyr placeret bag hegn af mennesker i de danske naturnationalparker kan defineres som v\u00e6rende \u00bbvilde dyr\u00ab?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":987181,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-12T21:00:35.877"
      },"id":1267853,"sagid":92143,"dokumentid":989615,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-12T21:00:35.877","rolleid":4
    },{
      "Sag":{
        "id":92144,"typeid":10,"kategoriid":11,"statusid":20,"titel":"Vil ministeren, idet dyrevelf\u00e6rdsloven er g\u00e6ldende for alle dyr i Danmark undtagen dem, der lever i en naturnationalpark, begrunde, hvorfor man \u00f8nsker at oph\u00e6ve \u00a7 3 og \u00a7 9, stk. 1 og 2, i den g\u00e6ldende dyrev\u00e6rnslov for naturnationalparker?","titelkort":"Om at oph\u00e6ve \u00a7 3 og \u00a7 9, stk. 1 og 2, i den g\u00e6ldende dyrev\u00e6rnslov for naturnationalparker.","offentlighedskode":"O","nummer":"S 837","nummerprefix":"S","nummernumerisk":"837","nummerpostfix":"","resume":"","afstemningskonklusion":null,"periodeid":155,"afg\u00f8relsesresultatkode":null,"baggrundsmateriale":null,"opdateringsdato":"2022-05-12T21:01:58.017","statsbudgetsag":false,"begrundelse":"Ingen.","paragrafnummer":null,"paragraf":null,"afg\u00f8relsesdato":null,"afg\u00f8relse":null,"r\u00e5dsm\u00f8dedato":null,"lovnummer":null,"lovnummerdato":null,"retsinformationsurl":null,"fremsatundersagid":null,"deltundersagid":null
      },"Dokument":{
        "Fil":[
          {
            "id":1740905,"dokumentid":989617,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 837.pdf","versionsdato":"2022-05-12T18:23:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s837/svar/1883971/2574896.pdf","opdateringsdato":"2022-05-13T00:02:17.84","variantkode":"P","format":"PDF"
          },{
            "id":1740906,"dokumentid":989617,"titel":"Svar p\u00e5 spm. S 835.pdf","versionsdato":"2022-05-12T18:23:30","filurl":"https://www.ft.dk/samling/20211/spoergsmaal/s837/svar/1883971/2574897.pdf","opdateringsdato":"2022-05-13T00:02:17.903","variantkode":"P","format":"PDF"
          }
        ],"id":989617,"typeid":17,"kategoriid":22,"statusid":1,"offentlighedskode":"O","titel":"Svar p\u00e5 spm. nr. S 837: Vil ministeren, idet dyrevelf\u00e6rdsloven er g\u00e6ldende for alle dyr i Danmark undtagen dem, der lever i en naturnationalpark, begrunde, hvorfor man \u00f8nsker at oph\u00e6ve \u00a7 3 og \u00a7 9, stk. 1 og 2, i den g\u00e6ldende dyrev\u00e6rnslov for naturnationalparker?","dato":"2022-05-12T00:00:00","modtagelsesdato":"2022-05-12T00:00:00","frigivelsesdato":"2022-05-12T21:01:10","paragraf":"","paragrafnummer":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lsordlyd":"","sp\u00f8rgsm\u00e5lstitel":"Vil ministeren, idet dyrevelf\u00e6rdsloven er g\u00e6ldende for alle dyr i Danmark undtagen dem, der lever i en naturnationalpark, begrunde, hvorfor man \u00f8nsker at oph\u00e6ve \u00a7 3 og \u00a7 9, stk. 1 og 2, i den g\u00e6ldende dyrev\u00e6rnslov for naturnationalparker?","sp\u00f8rgsm\u00e5lsid":987185,"procedurenummer":"","grundnotatstatus":"","dagsordenudgavenummer":null,"opdateringsdato":"2022-05-12T21:01:40.333"
      },"id":1267855,"sagid":92144,"dokumentid":989617,"bilagsnummer":"","frigivelsesdato":"2022-05-12T00:00:00","opdateringsdato":"2022-05-12T21:01:40.333","rolleid":4
    }
  ],"odata.nextLink":"https://oda.ft.dk/api/SagDokument?$expand=Sag%2CDokument%2FFil&$filter=Sag%2Ftypeid%20eq%2010%20and%20Dokument%2Fdato%20ge%20datetime%272022-01-01T00%3A00%3A00%27&$orderby=Dokument%2Fdato&$inlinecount=allpages&$skip=900"
}